{
    "data": [
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2020-07-10T15:58:52.000Z",
            "id": "1281618903324676097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios v\u00e3o participar na gest\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/UwtxngyvjW https://t.co/WKVvUf4lot"
        },
        {
            "author_id": "2669375316",
            "created_at": "2020-07-10T15:45:36.000Z",
            "id": "1281615564398645248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nesse exato momento est\u00e3o se organizando para ver estrat\u00e9gias para a a\u00e7\u00e3o contra o desmatamento criminoso da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) da Sabiaguaba, aprovada \u00e0s pressas junto \u00e0 prefeitura de Fortaleza\nSe voc\u00ea quer colaborar, seja como for, sigam o grupo do telegram: https://t.co/P4YG8Qdrf2"
        },
        {
            "author_id": "168530649",
            "created_at": "2020-07-10T15:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281615480353173504",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Construindo mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9? Nos poupe."
        },
        {
            "author_id": "1277657745123168257",
            "created_at": "2020-07-10T15:42:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0a64075831d67000"
            },
            "id": "1281614901748928514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "NOTA DE REP\u00daDIO!!!\n\nQuarta-feira, dia 08 de julho, o Conselho Gestor da Sabiaguaba, coordenado pela Secretaria Municipal de Urbanismo e Meio Ambiente (SEUMA), se reuniu e aprovou projeto de loteamento com \u00e1rea superior a 50 hectares, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental APAda Sabiaguaba https://t.co/wY26Xnd9Wg"
        },
        {
            "author_id": "153573436",
            "created_at": "2020-07-10T15:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281614873391181826",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Sempre soube disso, desde dos meus quinze anos. L\u00ed um livro a quase 20 anos sobre o dia dia do Trump, em uma situa\u00e7\u00e3o ele se fez de gay, seduzindo um prefeito p assinar documentos e liberar contru\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Bebidas, beijos e m\u00e3os bobas nas coxas"
        },
        {
            "author_id": "967071755687866369",
            "created_at": "2020-07-10T15:40:08.000Z",
            "id": "1281614188415262725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O questionamento foi feito em apura\u00e7\u00e3o sobre ilegalidade na celebra\u00e7\u00e3o de cultos religiosos na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de prote\u00e7\u00e3o integral https://t.co/Qpd8ZMiHow"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2020-07-10T15:30:48.000Z",
            "id": "1281611840389181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost trilhatranscarioca\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nCompartilhando com os amigos, parceiros, montanhistas e caminhantes da Trilha Transcarioca a importante dica do Parque Nacional da Tijuca.\n\n#Repost from parquenacionaldatijuca\u2026 https://t.co/inrbk1rpQG"
        },
        {
            "author_id": "498267018",
            "created_at": "2020-07-10T15:30:32.000Z",
            "id": "1281611773448261634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FortalezaPelasDunas\n\nOntem foi aprovado um projeto de loteamento com \u00e1rea superior a 50 hectares em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a Sabiaguaba. Isso ir\u00e1 prejudicar a flora e a fauna que ainda resta em Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-10T15:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 231,
                        "username": "MPF_RO"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 248,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281611680728985601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia, Jean Oliveira (MDB), integra quadrilha que tentou grilar 64 mil hectares dentro de Unidade de #Conserva\u00e7\u00e3o, aponta investiga\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal e do @MPF_RO. Leia na @folha: https://t.co/dYtHAZrjPb"
        },
        {
            "author_id": "3301188886",
            "created_at": "2020-07-10T15:29:12.000Z",
            "id": "1281611439019642880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Cad\u00ea o Twitter de Fortaleza que faz treta de bairro rodar essa cidade inteira mas n\u00e3o sobem uma hashtag sobre a destrui\u00e7\u00e3o de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? \n\u00e9 uma parte da sua casa que est\u00e3o destruindo\n#AsDunasdaSabiaguabaFicam\n#FortalezaPelasDunas"
        },
        {
            "author_id": "742686089400451072",
            "created_at": "2020-07-10T15:19:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281609014565122050",
            "in_reply_to_user_id": "31139434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gleisi O que \u00e9 isso, Camilo Santana???? Pretendem matar uma floresta pra colocar Loteamento? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Sabiaguaba?? Com animais em extin\u00e7\u00e3o e flora a serem protegidos, \u00e1rea para a vida de todos. Que hierarquia de valor \u00e9 essa??? https://t.co/CIOq450dP9"
        },
        {
            "author_id": "742686089400451072",
            "created_at": "2020-07-10T15:18:00.000Z",
            "id": "1281608618547326978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 isso, Camilo Santana???? Pretendem matar uma floresta - Loteamento no lugar da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Sabiaguaba?? Com animais em extin\u00e7\u00e3o e flora a serem protegidos, \u00e1rea verde importante para a vida de todos? Que hierarquia de valor \u00e9 essa??? https://t.co/YdCFgyQPBE"
        },
        {
            "author_id": "742686089400451072",
            "created_at": "2020-07-10T15:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CamiloSantanaCE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281607056026415109",
            "in_reply_to_user_id": "1242846683962245127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamiloSantanaCE O qu\u00ea??!! Um Loteamento no lugar da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Sabiaguaba?? Que despaut\u00e9rio \u00e9 esse??? https://t.co/r0hX11WejQ"
        },
        {
            "author_id": "1190707570199187456",
            "created_at": "2020-07-10T15:03:06.000Z",
            "id": "1281604870857003010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 mais q estarrecedor saber q em meio a pandemia da COVID-19 a prefeitura de Fortaleza, atrav\u00e9s da Secretaria de Urbanismo e Meio Ambiente (SEUMA) tenha aprovado um projeto de destina\u00e7\u00e3o de 50 hectares de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas dunas da Sabiaguaba para loteamentos."
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-07-10T14:58:02.000Z",
            "id": "1281603595423690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/waDTedkupC"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-07-10T14:53:50.000Z",
            "id": "1281602536135372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios v\u00e3o participar na gest\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yegrIZtf0o #ArcosDeValdevez #EmDestaque #Melga\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2020-07-10T14:27:06.000Z",
            "id": "1281595807485968386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Munic\u00edpios v\u00e3o participar na gest\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jwXNc3Pklx"
        },
        {
            "author_id": "48028350",
            "created_at": "2020-07-10T14:26:55.000Z",
            "id": "1281595763534028800",
            "in_reply_to_user_id": "48028350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em reuni\u00e3o realizada nessa quarta-feira, 8, o Conselho Gestor da Sabiaguaba aprovou projeto de uma imobili\u00e1ria para construir um empreendimento dentro de mais de 50 hectares, o equivalente a 500 mil metros quadrados, de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Sabiaguaba, em Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "2325519926",
            "created_at": "2020-07-10T14:26:19.000Z",
            "id": "1281595611704418304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo para fazer f\u00e9rias...!\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas com novas melhorias e refor\u00e7o de meios humanos https://t.co/1NZNUIwUnW"
        },
        {
            "author_id": "1058722308108509184",
            "created_at": "2020-07-10T14:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "CamiloSantanaCE"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 109,
                        "username": "prefeiturapmf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281593296188473345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Destruir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 CRIME segundo ao Art.40 da lei de crimes ambientais.\n@CamiloSantanaCE \n@prefeiturapmf \n#fortalezapelasdunas\n#salveasdunasdasabiaguaba"
        },
        {
            "author_id": "23070116",
            "created_at": "2020-07-10T14:15:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1281592985625526273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quarta-feira, 8, Dia Nacional da Ci\u00eancia, o Conselho Gestor da Sabiaguaba aprovou projeto de imobili\u00e1ria para construir  empreendimento dentro de mais de 50 hectares de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA).\n\nhttps://t.co/UmP3pMpvwP\n\n#scicomm #meioambiente #sabiaguaba"
        },
        {
            "author_id": "1080661239540404225",
            "created_at": "2020-07-10T14:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 209,
                        "username": "renatoroseno"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1281591714759811073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que t\u00e1 acontecendo no Cear\u00e1 \u00e9 muito s\u00e9rio, meia d\u00fazia de pessoas querendo acabar com uma parte importante em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Tudo autorizado \u00e0s pressas. Sem discuss\u00e3o nenhuma. Como de praxe. @renatoroseno fa\u00e7a uma frente contra esse absurdo. O CE n\u00e3o apoia isso. https://t.co/laspdcIMrO"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2020-07-10T14:08:41.000Z",
            "id": "1281591174483054593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Munic\u00edpios v\u00e3o participar na gest\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vMkCl7sEm1"
        },
        {
            "author_id": "1129681128007315456",
            "created_at": "2020-07-10T14:07:12.000Z",
            "id": "1281590802108559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DE FORTALEZA APROVEITA A PANDEMIA PARA APROVAR PROJETO DE DESTRUI\u00c7\u00c3O DE DUNAS NA SABIAGUABA - Ontem, dia 08 de julho, o Conselho Gestor da Sabiaguaba, (SEUMA), se reuniu e aprovou projeto de loteamento com \u00e1rea superior a 50 hectares, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental(APA)"
        },
        {
            "author_id": "1058722308108509184",
            "created_at": "2020-07-10T14:04:23.000Z",
            "id": "1281590091035611137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Decepcionado com a UECE (Universidade Estadual do Cear\u00e1) ter votado a favor do desmatamento de uma uma APA( \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) das dunas da Sabiaguaba.\n#salveasdunasdasabiaguaba \n#fortalezapelasdunas"
        },
        {
            "author_id": "18920194",
            "created_at": "2020-07-10T13:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 65,
                        "username": "prefeiturapmf"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "CamiloSantanaCE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281588551780651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um absurdo que tem de ser revertido urgentemente. Al\u00f4 @cirogomes @prefeiturapmf @CamiloSantanaCE \u00e9 essa a cidade que queremos? Que o governo pague o que tiver que pagar pro \u201cdono\u201d e torne isso \u00e1rea protegida. Mas \u00e9 para ont\u00e9m pois os tratores j\u00e1 pode estar a caminho! https://t.co/dpXBLV9SbA"
        },
        {
            "author_id": "43346438",
            "created_at": "2020-07-10T13:53:49.000Z",
            "id": "1281587433927319554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada nos canaviais de cana em S\u00e3o Francisco do Itabapoana (RJ). Nesta quinta-feira (09) o fogo chegou perto da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ambiental de Guaximdiba. Isso \u00e9 uma cr\u00f4nica de um desastre ambiental anunciado diante do sil\u00eancio do INEA. https://t.co/c4lVhzxH6A"
        },
        {
            "author_id": "714313513",
            "created_at": "2020-07-10T13:45:46.000Z",
            "id": "1281585406916599810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 386,
                "quote_count": 49,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 250
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma den\u00fancia grave. No meio do caos de uma Pandemia \u00e9 aprovada a destrui\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de mais de 50 hectares na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Sabiaguaba.\n#Fortalezapelasdunas #salveasdunasdococ\u00f3 #institutoverdeluz #greenpeace #MagisBrasil #SerMaisAmaz\u00f4nia https://t.co/iSERhBbeMC"
        },
        {
            "author_id": "1239057839433355264",
            "created_at": "2020-07-10T13:33:40.000Z",
            "id": "1281582363382865923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato - PI. https://t.co/FDkxdsfxfE"
        },
        {
            "author_id": "774307828915929090",
            "created_at": "2020-07-10T13:30:27.000Z",
            "id": "1281581554314219521",
            "in_reply_to_user_id": "774307828915929090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caruara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o importante n\u00e3o s\u00f3 para o Porto do A\u00e7u, mas para toda a sociedade. A\u00e7\u00f5es como essa estimulam o crescimento sustent\u00e1vel da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1237387350121910279",
            "created_at": "2020-07-10T13:15:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "FundoAmbiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281577891462107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhoria das condi\u00e7\u00f5es de visita\u00e7\u00e3o nos munic\u00edpios do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 o mais recente protocolo entre o @FundoAmbiental e os munic\u00edpios de Arcos de Valdevez, Melga\u00e7o, Montalegre, Ponte da Barca e Terras de Bouro, no valor de 547500\u20ac. \n#JuntosAgimosPelaNatureza https://t.co/RxQMxwGRhR"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-07-10T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 217,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 225,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 238,
                        "username": "riodejaneiro"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 252,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 268,
                        "username": "TurismoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281573890892816385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A #retomada das atividades no Parque Nacional da Tijuca acontece de forma gradual, obedecendo a todas as medidas para garantir a seguran\u00e7a sanit\u00e1ria dos visitantes. \n\n\u27a1\ufe0f Saiba mais detalhes: https://t.co/XGD1HqHuy1.\n\n@ICMBio @parnatijuca @riodejaneiro @Prefeitura_Rio\n@TurismoRJ https://t.co/Mj2PdFY9fN"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2020-07-10T13:00:00.000Z",
            "id": "1281573888812613632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Ilhas do Rio desenvolve pesquisas cient\u00edficas que resultam em informa\u00e7\u00f5es para a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Rio\nhttps://t.co/hgy72LLm1P"
        },
        {
            "author_id": "1112054719307042817",
            "created_at": "2020-07-10T12:50:13.000Z",
            "id": "1281571427913736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos transformar a floresta da Sabiaguaba em um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "32160446",
            "created_at": "2020-07-10T12:45:53.000Z",
            "id": "1281570338430758913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A PF diz que Jean Oliveira, um deputado grileiro de Rond\u00f4nia, cogitou mandar matar um procurador que visava denunciar sua tentativa de grilar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do tamanho de BH. Bolsonaro no poder d\u00e1 esse tipo de liberdade para esse tipo de gente."
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2020-07-10T12:27:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1281565588998033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 207,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 91
            },
            "text": "Mais um plano com aval da Seuma para destrui\u00e7\u00e3o das Dunas da Sabiaguaba! \u00c9 grav\u00edssimo: loteamento pode desmatar mais de 50 hectares daquela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental! https://t.co/F9kRjjmpBD"
        },
        {
            "author_id": "1204389198343680003",
            "created_at": "2020-07-10T12:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281564461673992192",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opovoonline Sugest\u00e3o textual: \u00c1rea de \"Prote\u00e7\u00e3o\" Ambiental (A\"P\"A)"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2020-07-10T12:22:22.000Z",
            "id": "1281564420959854596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeiturafortalezavoce aprovou o projeto de uma imobili\u00e1ria para construir um empreendimento dentro de mais de 50 hectares, o equivalente a 500 mil metros quadrados, de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) na\u2026 https://t.co/YaH3Bvd1J6"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-07-10T12:20:31.000Z",
            "id": "1281563955383631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Hoje apresentamos a Perereca-de-bananeira ou Perereca-do-chaco. A esp\u00e9cie, Boana raniceps (Cope, 1862), fotografada por Robson Victor Tavares, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba, \u00e9 encontrada em \u00e1reas de Caatinga, at\u00e9 mesmo em \u00e1reas de cultivo e habita\u00e7\u00f5es humanas. (Cont...) https://t.co/H2Dlm6o3lN"
        },
        {
            "author_id": "221055918",
            "created_at": "2020-07-10T12:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 77,
                        "username": "prefeiturapmf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281563785170477057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA: PROJETO DE DESTRUI\u00c7\u00c3O DAS DUNAS DE SABIAGUABA! Em meio a pandemia, @prefeiturapmf, na coordena\u00e7\u00e3o da SEUMA, aprovou projeto de loteamento com \u00e1rea superior a 50 hectares, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA)... segue o fio (+)"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2020-07-10T12:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "ambiente_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281560204644057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro do @ambiente_pt na \"Sess\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o dos novos investimentos e refor\u00e7o de meios humanos no #ParqueNacionalPenedaGer\u00eas\", onde foi assinado o memorando de entendimento com vista \u00e0 ades\u00e3o ao modelo de cogest\u00e3o deste parque nacional.\nhttps://t.co/wScOrNczbg https://t.co/77OFI2tLIZ"
        },
        {
            "author_id": "54603507",
            "created_at": "2020-07-10T11:38:16.000Z",
            "id": "1281553321803812866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 reaberto para visitantes - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/EQNV0WVNvg #retomada"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-07-10T11:29:00.000Z",
            "id": "1281550988567023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 411,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 118
            },
            "text": "DEPUTADO CIDAD\u00c3O DE BEM APOIADOR DO MILICIANO, grileiro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em conversa com um LATIFUNDI\u00c1RIO da regi\u00e3o achou pertinente PASSAR O FOGO num procurador.\n\nEsse cara seria beneficiado pela #MPDAGRILAGEM q o desgoverno defende.\nhttps://t.co/NRfAJdhtmJ"
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2020-07-10T10:19:42.000Z",
            "id": "1281533548713906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "THEBGTOUR\nTerceira etapa, Pedro II ao parque Nacional Sete Cidades. Natureza e hist\u00f3ria, pinturas rupestres, cachoeira, pedras com formatos intrigantes: cabe\u00e7a de Dom Pedro, pedra da tartaruga, elefante, biblioteca.\n#piauiciclismo \n#ciclismobr https://t.co/j5d7o6ZO8j https://t.co/f8bhHfwscJ"
        },
        {
            "author_id": "3091111749",
            "created_at": "2020-07-10T10:09:19.000Z",
            "id": "1281530937457639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas refor\u00e7ado com 50 Agentes Florestais e novos investimentos\nhttps://t.co/xy8IgkD6zA\n\nFoto de: https://t.co/zEc8SLcRd2 https://t.co/dwTRfcxbdp"
        },
        {
            "author_id": "1167387380573229063",
            "created_at": "2020-07-10T08:46:53.000Z",
            "id": "1281510192635678721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas conta com refor\u00e7o de meios humanos e novos investimentos #peneda #geres #investimentos https://t.co/5P0eX8izwU"
        },
        {
            "author_id": "90506156",
            "created_at": "2020-07-10T05:12:43.000Z",
            "id": "1281456296169033734",
            "in_reply_to_user_id": "90506156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No\u00e7\u00e3o de sociedade pra esses filha da puta: justo pobre e jovem receber 200 pila por m\u00eas pra acabar estrada enquanto burgu\u00eas se esbalda na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Angra transformada em Cancun. \"liberdade\" \"deixa dinheiro\""
        },
        {
            "author_id": "61940403",
            "created_at": "2020-07-10T04:59:17.000Z",
            "id": "1281452914561753088",
            "in_reply_to_user_id": "61940403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 8 de julho,o Conselho Gestor da Sabiaguaba, coordenado pela secret\u00e1ria municipal de Urbanismo e Meio Ambiente , se reuniu e aprovou projeto de loteamento com \u00e1rea superior a 50 hectares, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) da Sabiaguaba, na zona de amortecimento do Parque."
        },
        {
            "author_id": "1273460012459966465",
            "created_at": "2020-07-10T04:52:10.000Z",
            "id": "1281451120825704450",
            "in_reply_to_user_id": "1273460012459966465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe o que \u00e9 grilagem, \u00e9 tentar falsificar documentos para conseguir a posse de terras. Nesse caso, estamos falando de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1273460012459966465",
            "created_at": "2020-07-10T04:52:09.000Z",
            "id": "1281451118598541313",
            "in_reply_to_user_id": "1273460012459966465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os documentos foram acessados pelo Folha, e mostram que o Deputado entrega uma quadrilha que tentou grilar 64,4 mil hectares dentro da Reserva Extrativista Rio Paca\u00e1s Novos, em Guajar\u00e1-Mirim. https://t.co/8IPNm3EOHK"
        },
        {
            "author_id": "233388203",
            "created_at": "2020-07-10T04:34:36.000Z",
            "id": "1281446702193487872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conselho Gestor aprovou a constru\u00e7\u00e3o de empreendimento em 50 hectares de \u00e1rea nas dunas da Sabiaguaba. O Parque Natural Municipal das Dunas de Sabiaguaba \u00e9 uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O!Temos l\u00e1 uma \u00e1rea composta por um conjunto de dunas fixas, m\u00f3veis e semifixas, lagoas costeiras+"
        },
        {
            "author_id": "2481016226",
            "created_at": "2020-07-10T03:06:51.000Z",
            "id": "1281424618218311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito importante, sobre tudo pq oportuniza e inspira os agentes pol\u00edticos na esfera municipal a promover agendas e propostas em n\u00edvel local e regional. Cidades como Itapema-SC, por exemplo, n\u00e3o utilizam o turismo como um produto mas sim como uma reserva extrativista. https://t.co/xuRp40Ihce"
        },
        {
            "author_id": "180100338",
            "created_at": "2020-07-10T02:14:26.000Z",
            "id": "1281411427346132996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 22,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "Foi autorizado a constru\u00e7\u00e3o de empreendimento dentro de mais de 50 hectares, o equivalente a 500 mil metros quadrados, de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) na Sabiaguaba, em Fortaleza. \n\nMais um absurdo na nossa Capital. A cara desse pessoal nem treme? \n\nhttps://t.co/LuEL3ykZ4h"
        },
        {
            "author_id": "173305027",
            "created_at": "2020-07-10T02:01:54.000Z",
            "id": "1281408274336800769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no parque nacional de brasilia de boa comendo meu salgadinho, deixei 1seg de lado o macaco veio e roubou!!! Ai vem o seguran\u00e7a do parque e fala pra tomar cuidado porque eles mordem kkkkkkk (?) podiam ter me aviso antes que nem tinha aberto meu salgadinho"
        },
        {
            "author_id": "2344020017",
            "created_at": "2020-07-10T01:26:53.000Z",
            "id": "1281399460820660225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Conselho Gestor da Sabiaguaba APROVOU, ontem, um projeto de LOTEAMENTO numa \u00e1rea de PROTEC\u00c3O AMBIENTAL. Um absurdo sem tamanho."
        },
        {
            "author_id": "1265370081158144001",
            "created_at": "2020-07-10T00:58:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1281392435193667584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim Bot\u00e2nico, Parque Laje e o Parque Nacional da Tijuca reabriram. eu quero matar a saudade desses passeios \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "980491450835234816",
            "created_at": "2020-07-10T00:52:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "caduadv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281390902087430145",
            "in_reply_to_user_id": "92272719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caduadv @Franciscoasnet Mas, comprar bagulho pode.\nA boca de fumo \u00e9  \u00e1rea protegida pelo STF de Fachin\nT\u00e1  PHODA .\nVIROU HELL DE JANEIRO."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-10T00:50:51.000Z",
            "id": "1281390391447687168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio promoveu hoje (9) um evento para marcar a reabertura da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca (RJ). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal est\u00e1 aberta parcialmente para realiza\u00e7\u00e3o de atividades f\u00edsicas, como voo livre, escalada, caminhada e ciclismo: https://t.co/hMhMs5pjvG https://t.co/sRZSn0EwDt"
        },
        {
            "author_id": "276657699",
            "created_at": "2020-07-10T00:45:25.000Z",
            "id": "1281389027971796993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to com 7 aba aberta desde de tarde pq tenho q fazer um trabalho sobre reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel mas eu n\u00e3o quero da\u00ed eu n\u00e3o fecho as abas pra elas ficarem me torturando sobre n\u00e3o estar fazendo \u00e9 bem legal ter o meu c\u00e9rebro"
        },
        {
            "author_id": "633753921",
            "created_at": "2020-07-10T00:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.40058434,
                        -9.30392326
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dee74677d93e296d"
            },
            "id": "1281388298695520256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rota Ecol\u00f3gica onde encontramos o roteiro das pousadas de charme em Alagoas, est\u00e1 inserida na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais.\n\nA APA Costa dos Corais, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal, \u00e9 a \u00fanica UC\u2026 https://t.co/3s8InDN5CE"
        },
        {
            "author_id": "4623462525",
            "created_at": "2020-07-09T23:20:29.000Z",
            "id": "1281367650405429251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 O principal cart\u00e3o-postal de MARSELHA s\u00e3o as Calanques, que ficam dentro de um parque nacional composto por enormes maci\u00e7os rochosos e v\u00e1rias pequenas \u201cpraias\u201d com \u00e1gua dessa cor impressionante. Essa a\u00ed \u00e9 a\u2026 https://t.co/CBMLoSfNT0"
        },
        {
            "author_id": "1424714929",
            "created_at": "2020-07-09T23:11:37.000Z",
            "id": "1281365419597746177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para visita\u00e7\u00e3o | Portal Novo Norte Not\u00edcias https://t.co/QnxJripSXh"
        },
        {
            "author_id": "1164055401215774721",
            "created_at": "2020-07-09T22:59:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gabsayshi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281362388823023616",
            "in_reply_to_user_id": "221170613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabsayshi to perplexa KKKKKKK ele pegou muda de orquidea de uma area protegida"
        },
        {
            "author_id": "1436640764",
            "created_at": "2020-07-09T22:50:58.000Z",
            "id": "1281360222129446913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento marca reabertura do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/2EScA0Yj33"
        },
        {
            "author_id": "97267256",
            "created_at": "2020-07-09T22:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1281358780530384898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f Escalada em Top Hope na Via Johnny Quest 6c - Grupo 3 - Serra do Cip\u00f3 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/8zInneVMoX"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-07-09T21:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 9,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 19,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 34,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Mapa_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281345305158520832",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc @planalto @GeneralMourao @mmeioambiente @Mapa_Brasil Relembrando:\n\n15/01/2019 - Coment\u00e1rio no YouTube:\nhttps://t.co/bEjlFo5EZ9\n\nBOLSONARO quer armar a popula\u00e7\u00e3o MAS TENTOU DESARMAR os Fiscais do Ibama e do ICMBio no PDC 916/2013, um ano depois de ser multado em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida por lei\nhttps://t.co/lwKoSfCOT4"
        },
        {
            "author_id": "249798724",
            "created_at": "2020-07-09T21:40:23.000Z",
            "id": "1281342461844033536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi agora as fotos do local onde a Naya Rivera desapareceu e lembrei do Parque Nacional de Yosemite, tamb\u00e9m na California. Lugar lindo por\u00e9m desde o caso Cary Stayner me d\u00e1 agonia at\u00e9 de ver em fotos."
        },
        {
            "author_id": "1268914129944956928",
            "created_at": "2020-07-09T21:34:27.000Z",
            "id": "1281340966788620291",
            "in_reply_to_user_id": "1268914129944956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontes:\nhttps://t.co/IeMQBiRVfx \n.\nhttps://t.co/nRrxQJpuFV"
        },
        {
            "author_id": "1268914129944956928",
            "created_at": "2020-07-09T21:34:22.000Z",
            "id": "1281340947490656257",
            "in_reply_to_user_id": "1268914129944956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e o complexo tur\u00edstico da Itaipu Binacional, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1, foram reabertos em 10 e 11 de junho, respectivamente, em uma tentativa de reabertura do turismo."
        },
        {
            "author_id": "2377247819",
            "created_at": "2020-07-09T21:17:45.000Z",
            "id": "1281336765329047555",
            "in_reply_to_user_id": "2377247819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se reuniu e aprovou projeto de loteamento com \u00e1rea superior a 50 hectares, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Sabiaguaba, na zona de amortecimento do Parque do Coc\u00f3. \nIsso significa o potencial desmatamento de mais de 50 campos de futebol de florestas,"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-07-09T20:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 166,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 179,
                        "username": "TurismoRJ"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 190,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281329746941550597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f O Parque Nacional da Tijuca reabriu hoje para visita\u00e7\u00e3o obedecendo a todas as medidas de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria: https://t.co/WgId9gfbus. \n\n#Retomada #RetomadaSegura @parnatijuca @TurismoRJ @ICMBio https://t.co/aptG5lAnaG"
        },
        {
            "author_id": "1120151378",
            "created_at": "2020-07-09T20:46:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1281328936455147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 com Saudades deste para\u00edso \ud83e\udd70 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gyqsHo7W0c"
        },
        {
            "author_id": "1253489128882294791",
            "created_at": "2020-07-09T20:38:16.000Z",
            "id": "1281326829492674568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 reaberto para visitantes https://t.co/KGUgjvCYkD"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-07-09T20:38:03.000Z",
            "id": "1281326775180632078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 reaberto para visitantes https://t.co/MUFTBUUFfa"
        },
        {
            "author_id": "1112422175301165060",
            "created_at": "2020-07-09T19:57:12.000Z",
            "id": "1281316492403970051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 reaberto para visitantes https://t.co/RGXtuuFjoR"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2020-07-09T19:39:34.000Z",
            "id": "1281312056436838403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional de Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 reaberto para #Visitantes - https://t.co/zX5TCQ4v6L #Agenparl #Atividades #Local #Retomada https://t.co/JROU52aIrp"
        },
        {
            "author_id": "163108954",
            "created_at": "2020-07-09T19:27:36.000Z",
            "id": "1281309044217700362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/0zMpibjQ9Y"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-07-09T19:22:28.000Z",
            "id": "1281307754146271234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa, na Argentina, abre s\u00e1bado e domingo. Mas cuidado com a on\u00e7a! https://t.co/zlFMoKlGi4"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-07-09T19:21:51.000Z",
            "id": "1281307599191904257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u do lado argentino \u00e9 liberado para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/QAotsora9A"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2020-07-09T19:16:37.000Z",
            "id": "1281306282658533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa para esta paisagem cinematogr\u00e1fica! Voc\u00ea encontra o belo Lago Moraine, e seu lindo entorno, no Parque Nacional de Banff, em Alberta (Canad\u00e1), nosso lugar da semana! \ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n#viagem #turismo https://t.co/PMp0qmCKRW"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2020-07-09T18:50:00.000Z",
            "id": "1281299581448458241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99Justi\u00e7a determina demoli\u00e7\u00e3o de casa constru\u00edda ilegalmente em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Paran\u00e1:\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/2dtYBEDLKS\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-09T17:58:57.000Z",
            "id": "1281286736878997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Fotos | Uma galeria de fotos para ilustrar todo o patrim\u00f4nio natural e cultural que ainda resiste na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Chapada da Serra Branca, no sul do Piau\u00ed\n\nhttps://t.co/osnTHqVrI0"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2020-07-09T17:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1281281473962635264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia, no 'novo normal' https://t.co/N6xmgA7T4r"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-07-09T17:31:34.000Z",
            "id": "1281279844521738242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto Parque Nacional da Tijuca para atividades\u00a0desportivas https://t.co/TxRNClfhvS"
        },
        {
            "author_id": "1048705076905304064",
            "created_at": "2020-07-09T17:21:56.000Z",
            "id": "1281277418687344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu aqui na espera da reabertura do Parque Nacional do Capara\u00f3 para rever e sentir aquela energia.\n\n\ud83c\udf04\ud83d\udc26\ud83d\udcf7\ud83d\udcd6\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "1042097003562512384",
            "created_at": "2020-07-09T17:02:44.000Z",
            "id": "1281272587151192067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre nesta quinta-feira (9) para atividades desportivas https://t.co/1RXjZ64HUz #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "1176326254942982144",
            "created_at": "2020-07-09T17:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 133,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281272447472459776",
            "in_reply_to_user_id": "1176326254942982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio tamb\u00e9m os paques est\u00e3o abrindo. Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades desportivas https://t.co/iiAgMsOP1T via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "1127974551407742977",
            "created_at": "2020-07-09T16:53:59.000Z",
            "id": "1281270386852794377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tbt #parquenacionaldoitatiaia 2018 @ Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/52dnErzeum"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-07-09T16:44:19.000Z",
            "id": "1281267954815053829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parques do Rio s\u00e3o reabertos com restri\u00e7\u00e3o de visita\u00e7\u00f5es. O Jardim Bot\u00e2nico, Parque Nacional da Tijuca e Parque Lage estavam fechados desde mar\u00e7o. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/4tIEIGAjyR"
        },
        {
            "author_id": "995423656091275264",
            "created_at": "2020-07-09T16:42:36.000Z",
            "id": "1281267520519974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG  ALEXANDREPFILH  : PARQUE  NACIONAL  DA TIJUCA REABRE HOJE PARA ATIVI... https://t.co/4pIKijUcrw"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2020-07-09T16:33:20.000Z",
            "id": "1281265188528959490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estive hoje na reabertura do Parque Nacional da Tijuca junto ao Andr\u00e9 Melo, Gerente Regional do ICMBIO no Rio de Janeiro e tamb\u00e9m ao Coronel Homero Giorgio, Presidente Nacional do ICMBIO. https://t.co/szqIg5tSY0"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-07-09T16:32:37.000Z",
            "id": "1281265009495093252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nQse no topo do Pico do Agulhas Negras, nosso amigo andersoncamacho escalaminhando!\n\n.\n\nGuia wiliamvilhena\n.\n. \n.\n.\n.\n.\n. \u2063\ud83d\udccd Parque Nacional Itatiaia\u2022\n___________________________________\n\u219f Preserve \u2573 Natureza\u2026 https://t.co/iDhGrFDFIe"
        },
        {
            "author_id": "109747870",
            "created_at": "2020-07-09T16:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.485648,
                        -1.422991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1281263422135508993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #tbt no Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca \u00e9 um complexo de morros localizado no bairro da Urca, na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil. \u00c9 composto pelo Morro do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e pelo Morro da\u2026 https://t.co/oKEs1D5yHE"
        },
        {
            "author_id": "1083047005855903748",
            "created_at": "2020-07-09T16:25:35.000Z",
            "id": "1281263240178171905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 233,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "H\u00e1 exatamente um ano essa foto foi postada no Instagram da Any (@/anygabriellyofficial). Nessa \u00e9poca, o grupo estava acampando no Parque Nacional de Yosemite. Ela t\u00e1 t\u00e3o linda! \ud83e\udd7a\u2665\ufe0f https://t.co/QzIdNsCium"
        },
        {
            "author_id": "47464592",
            "created_at": "2020-07-09T16:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1281259665784012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tbt #viagens #trabalho #ibge em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Se5soOrfnV"
        },
        {
            "author_id": "1257000396209389569",
            "created_at": "2020-07-09T16:02:58.000Z",
            "id": "1281257545559146497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPF poderia dar uma olhada na Parque Nacional da Tijuca!!! Todo dia surge uma constru\u00e7\u00e3o irregular nova. O Munic\u00edpio e o Estado n\u00e3o s\u00e3o eficazes na prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/W3gT101jQx"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-07-09T15:58:04.000Z",
            "id": "1281256312861532163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF quer obrigar o Parque Ana Dantas, em Duque de Caxias (RJ), a reparar danos ambientais a zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do Tingu\u00e1, uma das mais importantes \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica do estado do Rio de Janeiro\nhttps://t.co/SPiOqN735o"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2020-07-09T15:50:00.000Z",
            "id": "1281254284793913350",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para obrigar o Parque Ana Dantas, em Duque de Caxias, a reparar danos ambientais a zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do Tingu\u00e1, uma das mais importantes \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica do estado do Rio de Janeiro #mpf"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2020-07-09T15:47:58.000Z",
            "id": "1281253771578875906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia, no 'novo normal' (Visit the Tayrona National Park in Colombia, in the 'new normal') https://t.co/VxcWt3WhNT https://t.co/XOzd4czVzh"
        },
        {
            "author_id": "25342142",
            "created_at": "2020-07-09T15:34:51.000Z",
            "id": "1281250471802437632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to no ch\u00e3o que O planeta Vormir (Vingadores) \u00e9 na verdade O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/9cca5bNigQ"
        },
        {
            "author_id": "1245033468301651976",
            "created_at": "2020-07-09T15:33:57.000Z",
            "id": "1281250245528236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava pensando aqui ainda do role do bv no Brasil imagina bts no par\u00e1 indo p alter do chao tomando uns tacac\u00e1 dando comida pros boto vendo o encontro das \u00e1gua indo aqui no parque nacional descendo os rio de caiaque"
        },
        {
            "author_id": "48308929",
            "created_at": "2020-07-09T15:33:04.000Z",
            "id": "1281250021804060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for pedalar, correr ou caminhar, confira as novas regras do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/Wp3loCV0eN"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2020-07-09T15:11:55.000Z",
            "id": "1281244701602074625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os espa\u00e7os reabriram parcialmente pra visita\u00e7\u00e3o com algumas medidas de seguran\u00e7a. A retomada \u00e9 feita de forma gradual. Os locais foram fechados em mar\u00e7o. #CBNRio #NoArNaCBN\nhttps://t.co/fZJW2PMNPH"
        },
        {
            "author_id": "1222855163439960069",
            "created_at": "2020-07-09T14:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "erahsfeliz"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281236690418499584",
            "in_reply_to_user_id": "892931483517804545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erahsfeliz @fiscaldoibama D\u00favida : ele s\u00f3 tinha uma cobra ex\u00f3tica? Caso ele tenha outras, onde estariam? Soltas na beira do lago ou na floresta nacional???"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2020-07-09T14:40:00.000Z",
            "id": "1281236666724876293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades desportivas \nhttps://t.co/dfLmINmJ6z https://t.co/5lYQO2jWOX"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-07-09T14:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 103,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 111,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281230887259168770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades desportivas. Visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 gradual e monitorada @ICMBio @mmeioambiente \n\n\u21aa\ufe0f https://t.co/8SOKYqD1GR\n\ud83d\udcf7 T\u00e2nia R\u00eago/Ag\u00eancia Brasil\u00a9 https://t.co/2ybhOXHI2u"
        },
        {
            "author_id": "1239653735783182342",
            "created_at": "2020-07-09T14:09:15.000Z",
            "id": "1281228930364649473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos poucos nossa cidade vai retomando \u00e0 sua normalidade, mas vale lembrar que a reabertura do Parque Nacional da Tijuca \u00e9 gradual e restrita a pessoas a p\u00e9 ou de bicicleta. #gloriaheloiza\n#PraCegoVer: A imagem possui texto alternativo. https://t.co/EkG7iXKT3c"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-07-09T14:09:13.000Z",
            "id": "1281228921606987777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Xingu em perigo: estudo revela aumento de #garimposilegais e avan\u00e7o r\u00e1pido da #Covid19 em terras ind\u00edgenas invadidas https://t.co/xUgAu4uH7w Na foto, parte da TI Kayap\u00f3, no Par\u00e1: uma \u00e1rea protegida onde havia floresta. Agora, s\u00f3 destrui\u00e7\u00e3o; e os invasores contaminam os ind\u00edgenas https://t.co/X2u1blO38G"
        },
        {
            "author_id": "959232025449451520",
            "created_at": "2020-07-09T13:41:43.000Z",
            "id": "1281221998350401542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca reabre parcialmente hoje (9) para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica a fim de pr\u00e1tica de atividades esportivas, conforme a\u00a0Portaria n\u00ba 766, do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, \u00f3rg\u00e3o vinculado ao Minist\u00e9rio do  #Coronav\u00edru https://t.co/jtoKCOZPqs https://t.co/383P5KAcdv"
        },
        {
            "author_id": "31237480",
            "created_at": "2020-07-09T13:21:34.000Z",
            "id": "1281216929466855425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas refor\u00e7ado em meios humanos e em novos investimentos https://t.co/frrxGVdONn"
        },
        {
            "author_id": "1216825778928865280",
            "created_at": "2020-07-09T13:20:45.000Z",
            "id": "1281216726009614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de hoje, o Parque Nacional da Tijuca, o Jardim Bot\u00e2nico e o Parque Lage reabrem parcialmente para visita\u00e7\u00e3o com medidas de seguran\u00e7a.\n\nA retomada vai seguir uma s\u00e9rie de regras, como a utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scara e uso de \u00e1lcool gel. https://t.co/p1nm806mzA"
        },
        {
            "author_id": "1246486875126325251",
            "created_at": "2020-07-09T13:10:55.000Z",
            "id": "1281214249768009728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades\u00a0desportivas https://t.co/yPkOco3B5i"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-09T12:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1281210313157689345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Weekend hikes @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XoNRmFYrkK"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-09T12:48:36.000Z",
            "id": "1281208631132860418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui, o Ver\u00e3o \u00e9 fresquinho @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/JzbCiY5Lvl"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2020-07-09T12:39:58.000Z",
            "id": "1281206461352366081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades\u00a0desportivas https://t.co/gH6lpFccoi"
        },
        {
            "author_id": "1071182249566134272",
            "created_at": "2020-07-09T12:39:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoCabulo3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281206268565360640",
            "in_reply_to_user_id": "1187489378261749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FernandoCabulo3 O daqui de Campinas \u00e9 um merda. Voc\u00ea consegue entender um cara que faz uma pol\u00edtica ambientalista de plantar \u00e1rvores na frente das casas dos outros, mas desmatou quilometros na APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) para construir uma rodovia. Esse \u00e9 Jonas Donizete."
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-07-09T12:31:49.000Z",
            "id": "1281204409658195974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proje\u00e7\u00e3o das \u00c1REAS DA LAGOA DE ITAIP\u00da EM NITER\u00d3I RJ , RESERVA EXTRATIVISTA, INVADIDAS POR GRILHEIROS. CRIME AMBIENTAL! AS LAGOAS DE ITAIP\u00da E PIRATININGA EST\u00c3O SENDO INVADIDAS E VIRANDO PR\u00c9DIOS E CONDOMINIOS DE LUXO! E N\u00c3O VAMOS ACEITAR AUMENTO DE GABARITO! Carlos Marins Nit. RJ https://t.co/Z9WyewGjwh"
        },
        {
            "author_id": "47208091",
            "created_at": "2020-07-09T12:18:01.000Z",
            "id": "1281200938406031365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem do Dia \u2013 Parque Nacional e Reserva de Denali https://t.co/6gtrR8ACwU"
        },
        {
            "author_id": "91321792",
            "created_at": "2020-07-09T12:13:23.000Z",
            "id": "1281199771563298819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A juruva-ruiva se apaixonou pelo udu-de-coroa-azul. \ud83d\ude0d\n\nBom dia \ud83e\udd17\nhttps://t.co/Zcee19IEoT"
        },
        {
            "author_id": "154230679",
            "created_at": "2020-07-09T12:10:05.000Z",
            "id": "1281198941275672577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades\u00a0desportivas https://t.co/YsfB40iT2I"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-07-09T12:04:21.000Z",
            "id": "1281197498015629313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades\u00a0desportivas https://t.co/4owNy7ceql"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-07-09T11:58:07.000Z",
            "id": "1281195929714987016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Serra do Amolar, pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Pantanal - https://t.co/eNpoNk92XX... https://t.co/MnTtcLwzTS"
        },
        {
            "author_id": "1215681016813309952",
            "created_at": "2020-07-09T11:53:06.000Z",
            "id": "1281194666755534850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades desportivas - https://t.co/6xTwwvFNp3 https://t.co/ME4the6NWS"
        },
        {
            "author_id": "113916782",
            "created_at": "2020-07-09T11:52:41.000Z",
            "id": "1281194560182521857",
            "in_reply_to_user_id": "113916782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta interna em uma institui\u00e7\u00e3o gigante como a Fiocruz foi de grande aprendizado. Foi muito dif\u00edcil lidar com a interinstitucionalidade: a maior parte da agricultura estava em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral gerida pelo antigo IEF, atual INEA. #Profito"
        },
        {
            "author_id": "778682787926638593",
            "created_at": "2020-07-09T11:46:37.000Z",
            "id": "1281193033862656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades\u00a0desportivas https://t.co/Le1UJHvK7k"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2020-07-09T11:42:46.000Z",
            "id": "1281192063988633601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 gradual e monitorada\nhttps://t.co/is8NB7O762"
        },
        {
            "author_id": "883124675752202243",
            "created_at": "2020-07-09T11:36:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1281190574515781633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sejamos a Paz que nos tanto queremos!\n\u201c A f\u00e9 que salva e o amor que consola.\u201d em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/SiVuOlKBuO"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2020-07-09T11:35:02.000Z",
            "id": "1281190120960528385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Duas das principais atra\u00e7\u00f5es cariocas para amantes da natureza reabrem hoje (9), depois de quase quatro meses fechados devido \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus https://t.co/V0WuskuxTO"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2020-07-09T11:33:47.000Z",
            "id": "1281189803288117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e Jardim Bot\u00e2nico reabrem hoje no Rio\nhttps://t.co/6z6zoCSL55"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-07-09T11:33:23.000Z",
            "id": "1281189705753808898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e Jardim Bot\u00e2nico reabrem hoje no Rio\nhttps://t.co/wk9i9AVcxt"
        },
        {
            "author_id": "145470506",
            "created_at": "2020-07-09T11:25:08.000Z",
            "id": "1281187627631345667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poss\u00edvel reabertura do Parque Nacional do Jalap\u00e3o,  um dos pontos tur\u00edsticos mais visitados no Brasil, veio de um plano de um documento que pede abertura a partir de agosto. https://t.co/bPE5tjVLys"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2020-07-09T11:20:58.000Z",
            "id": "1281186578124111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e Jardim Bot\u00e2nico reabrem hoje no Rio https://t.co/0c7bBXp8QT #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-07-09T11:19:24.000Z",
            "id": "1281186185143029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e Jardim Bot\u00e2nico reabrem hoje no Rio\nhttps://t.co/LwqQFUG8KV"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2020-07-09T11:12:03.000Z",
            "id": "1281184334708445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades desportivas https://t.co/QADtbetZae"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2020-07-09T11:09:49.000Z",
            "id": "1281183774152306689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades desportivas #Nil\u00f3polisOnline\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/DJrGAzaP1f...\nhttps://t.co/3H6rvT72z5"
        },
        {
            "author_id": "392441940",
            "created_at": "2020-07-09T10:59:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1281181112102989824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hj \ud83d\ude0d\n\nSdd cachoeira"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-07-09T10:58:07.000Z",
            "id": "1281180830283583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e Jardim Bot\u00e2nico reabrem hoje no Rio - https://t.co/U5ac9J4mBi... https://t.co/HgivFfG74I"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-07-09T10:47:50.000Z",
            "id": "1281178242708365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades desportivas\nhttps://t.co/a73SZrO7fI"
        },
        {
            "author_id": "944539599996628992",
            "created_at": "2020-07-09T10:47:50.000Z",
            "id": "1281178240766431233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades desportivas\nhttps://t.co/QlHstmhCEb"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-07-09T10:28:14.000Z",
            "id": "1281173309875539969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades desportivas - https://t.co/2VGH8SJuDx... https://t.co/NVgg1ga6th"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-07-09T10:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 121,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281170041405345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regras e medidas de seguran\u00e7a devem ser seguidas para a popula\u00e7\u00e3o poder frequentar os locais https://t.co/YCwXKRCCYo via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2020-07-09T09:45:00.000Z",
            "id": "1281162427435016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Jardim Bot\u00e2nico e Parque Lage reabrem nesta quinta-feira https://t.co/C3mrCpjs0Z #G1Rio https://t.co/2eittCuAng"
        },
        {
            "author_id": "1017112280696328193",
            "created_at": "2020-07-09T09:15:00.000Z",
            "id": "1281154877754753024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta quinta-feira (9). Saiba como vai ser o funcionamento: https://t.co/5cdR8tfM8N \n\n\ud83d\udcf8 Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/9QtiYLVwjf"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-07-09T08:02:09.000Z",
            "id": "1281136546809249792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre hoje para atividades\u00a0desportivas https://t.co/wIvWwvqTx5"
        },
        {
            "author_id": "1114024644154097664",
            "created_at": "2020-07-09T07:01:07.000Z",
            "id": "1281121186341150722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ALERTA URGENTE !!!!!!! \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nA atriz Naya Rivera (Santana Lopez em Glee) est\u00e1 desaparecida depois de fazer um passeio de barco com seu filho de 4 anos no Lago Piru, na Floresta Nacional Los Padres .\n\nConfira : \n\nhttps://t.co/IA5m4Ir2t5\n\n#NayaRivera  #Not\u00edcias https://t.co/DtZbC1izQJ"
        },
        {
            "author_id": "1091006630173528071",
            "created_at": "2020-07-09T05:17:03.000Z",
            "id": "1281094997992001536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma das minhas metas \u00e9 de fato conhecer o parque nacional do Monte Roraima"
        },
        {
            "author_id": "1237010089875255299",
            "created_at": "2020-07-09T03:29:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 169,
                        "username": "heyoonjeong_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281067967896313858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje faz exatamente um ano do primeiro acampamento do Now United, que aconteceu no parque nacional Yosemite! Que saudades\ud83d\ude2d\u2764\n\n\"Este tempo no ano passado \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f\"\n\n\ud83c\udfa5| Heyoon (@heyoonjeong_) via Instagram 08.07 https://t.co/sNRrOGGj9h"
        },
        {
            "author_id": "267325632",
            "created_at": "2020-07-09T02:33:20.000Z",
            "id": "1281053797775704065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Ci\u00eancia. Andan\u00e7as pela Amaz\u00f4nia. O ano \u00e9 2009. Sr. M\u00e1rio, Sr. Bieco, Sr. Nelson, e eu. Floresta Nacional do Sarac\u00e1-Taquera. https://t.co/J7KS2tyu6d"
        },
        {
            "author_id": "885962215114801152",
            "created_at": "2020-07-09T01:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281042767704014849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/3oI7l0PdtQ a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "52884155",
            "created_at": "2020-07-09T01:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rehventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281039395236216832",
            "in_reply_to_user_id": "61084342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rehventura Ele s\u00f3 tem uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que foi liberado por um amigo governador \u00e0 \u00e9poca chamado S\u00e9rgio Cabral atrav\u00e9s de um decreto ilegal.\nAcho que por enqto s\u00f3 isso."
        },
        {
            "author_id": "1255628028350267399",
            "created_at": "2020-07-09T00:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 178,
                        "username": "NowUnitedMusic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281028088906895372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje faz 1 ano do primeiro acampamento do Now United, ele aconteceu no parque nacional Yosemite! Tem TNUS deles indo e se divertindo no acampamento, quem nos amou essa viagem?\ud83d\udc9e (@NowUnitedMusic) https://t.co/RzkA3VeEQd"
        },
        {
            "author_id": "1266270856428187649",
            "created_at": "2020-07-09T00:26:28.000Z",
            "id": "1281021868095528961",
            "in_reply_to_user_id": "1266270856428187649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Liberou o uso de 239 novos agrot\u00f3xicos; \n- Prop\u00f4s a autoriza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o de petr\u00f3leo ao lado do Parque Nacional de Abrolhos; \n- Bloqueou 38% do or\u00e7amento dos programas de preven\u00e7\u00e3o e controle de inc\u00eandios florestais;\n- Cortou a verba p/ lidar com mudan\u00e7as clim\u00e1ticas em 95%; +"
        },
        {
            "author_id": "47401944",
            "created_at": "2020-07-08T23:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalismoWando"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 17,
                        "username": "cylene_d"
                    }
                ]
            },
            "id": "1281014885002903553",
            "in_reply_to_user_id": "362033655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalismoWando @cylene_d Pergunta pra ele como se deu a aprova\u00e7\u00e3o da mans\u00e3o dele na Ba\u00eda de Ilha Grande, dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tamoios...?"
        },
        {
            "author_id": "1248333227594563584",
            "created_at": "2020-07-08T22:33:31.000Z",
            "id": "1280993444295565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde2\ud835\uddeb\ud835\udddc\ud835\uddda\ud835\uddd8\u0302\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde2 \ud83c\udf2c\u2600\ud83c\udf0e\ud83c\udf25\n #C\u00e9uAzul \u00e9 uma cidade conhecida como Capital do Oxig\u00eanio por ter 73% do territ\u00f3rio ocupado pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u #MulheresRepublicanasParan\u00e1 #SomosMulheresFortes #SomosGuerreiras #SomosProtagonistas @republicanosparana10 https://t.co/DsNviHXes1"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2020-07-08T22:25:32.000Z",
            "id": "1280991434510827520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "George Soares faz apelo para que gest\u00e3o da Floresta Nacional continue em Assu\nhttps://t.co/Gi4JhC4rDq"
        },
        {
            "author_id": "173934098",
            "created_at": "2020-07-08T21:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "zzzzzizi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280979407285387269",
            "in_reply_to_user_id": "31138070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zzzzzizi indo pra floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2020-07-08T21:30:00.000Z",
            "id": "1280977459807088640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para atividades desportivas  https://t.co/ys41DNlZvR https://t.co/2nEEdK7YN4"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-07-08T21:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1280973419299962881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS CONVERSAR?!\nREABERTURA DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\n.\n\u2022\n\u274c N\u00f3s sabemos que est\u00e1 todo mundo doido pra sair de casa, fazer uma trilha e essa not\u00edcia vem para aquecer os cora\u00e7\u00f5es. \ud83d\udc9a\n.\nMas antes de qualquer coisa\u2026 https://t.co/K2Ylg7JPx5"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-08T20:49:08.000Z",
            "id": "1280967176619462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca (RJ) ser\u00e1 reaberto parcialmente para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica e realiza\u00e7\u00e3o de atividades desportivas a partir desta quinta-feira (9). A abertura ocorrer\u00e1 de forma gradual e monitorada, seguindo protocolo de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria: https://t.co/h0ozHqYftR https://t.co/oRpiHpjxIO"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-07-08T20:46:34.000Z",
            "id": "1280966528545042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para atividades\u00a0desportivas https://t.co/sQVikm4RLe"
        },
        {
            "author_id": "219368520",
            "created_at": "2020-07-08T20:39:23.000Z",
            "id": "1280964722540544000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Antes de assumir o cargo no governo Bolsonaro, Salles havia sido condenado em 1\u00aa inst\u00e2ncia em SP por fraudar um processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea quando foi secret\u00e1rio estadual do Meio Ambiente. O caso corre agora na 2\u00aa inst\u00e2ncia."
        },
        {
            "author_id": "138759176",
            "created_at": "2020-07-08T20:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "antiparalelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280962578211131392",
            "in_reply_to_user_id": "915477802912272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antiparalelo Declaro para os devidos fins que o Parque Nacional Serra da Capivara pertence, a partir de agora, ao Eng. Douglas de Santelmo. https://t.co/ArmUFs01Yc"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2020-07-08T20:26:30.000Z",
            "id": "1280961481576759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim Bot\u00e2nico s\u00f3 receber\u00e1 visitantes com agendamento pr\u00e9vio e Parque Nacional da Tijuca #coronavirusrj https://t.co/O5fqWRNhHV"
        },
        {
            "author_id": "1017112280696328193",
            "created_at": "2020-07-08T20:15:00.000Z",
            "id": "1280958584612945922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta quinta-feira (9). Saiba como vai ser o funcionamento: https://t.co/5cdR8sYbhf \n\n\ud83d\udcf8 T\u00e2nia R\u00eago/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/Z55eUflwKf"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-08T20:12:59.000Z",
            "id": "1280958078398205958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fechado desde mar\u00e7o por causa da pandemia do coronav\u00edrus, o parque mais visitado do pa\u00eds volta a abrir as portas nesta quinta-feira (09), com restri\u00e7\u00f5es de atrativos e medidas de preven\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/lZo7LxX8nX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-08T20:01:14.000Z",
            "id": "1280955120210120705",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que Ricardo Salles responde processo por improbidade. Em 2018 ele foi condenado em primeira inst\u00e2ncia por alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea (APAVRT) quando ainda era secret\u00e1rio de Meio Ambiente de SP."
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2020-07-08T20:00:29.000Z",
            "id": "1280954931453792269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Peak District, na Inglaterra, foi o primeiro parque nacional do Reino Unido, em 1951 e \u00e9 o local perfeito se voc\u00ea precisa de um pouco de contato com a natureza e tranquilidade. \n\n\ud83d\udcf7: IG/fastpacker\n\n#LoveGreatBritain https://t.co/Q5uMdTplBz"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-07-08T19:41:34.000Z",
            "id": "1280950170746830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como ser\u00e1 a reabertura:\n#ODia \n\nhttps://t.co/gG5j4p3nwk"
        },
        {
            "author_id": "966982572894052352",
            "created_at": "2020-07-08T19:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "thicico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280948044813533186",
            "in_reply_to_user_id": "941342715186503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thicico @priscilamercon N\u00e9 menina kkmkkk n\u00e3o  s\u00f3 isso ele aterrou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental(\u00e1rea de pedras e corais da ilhota q ele comprou ) e fez de praia privada sem autoriza\u00e7\u00e3o da marinha e Ibama"
        },
        {
            "author_id": "1188564699966836741",
            "created_at": "2020-07-08T19:20:25.000Z",
            "id": "1280944847310991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2049\ufe0f\ud83d\udc18\ud83d\udc18Caso raro: elefantes g\u00eameos no Parque Nacional do Sri Lanka.\u2763\nhttps://t.co/hohEyA6l7Q https://t.co/YBn1S1ESxS"
        },
        {
            "author_id": "1023710832507666437",
            "created_at": "2020-07-08T19:13:30.000Z",
            "id": "1280943107215970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1338,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Hoje faz um ano do primeiro acampamento do Now United, ele aconteceu no parque nacional Yosemite! Quem a\u00ed tamb\u00e9m amou essa viagem? \ud83e\udd0d https://t.co/aQfkpWQvpY"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-08T19:11:14.000Z",
            "id": "1280942537382002695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQr6yjX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/GzgW27WZ1S"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-08T19:11:14.000Z",
            "id": "1280942536434028545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/tmnJdOu40r\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/2TA5MD6Hvs"
        },
        {
            "author_id": "73393780",
            "created_at": "2020-07-08T18:52:12.000Z",
            "id": "1280937749747503104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional da Tijuca RJ para Atividades F\u00edsicas. https://t.co/k7g959kea5"
        },
        {
            "author_id": "73393780",
            "created_at": "2020-07-08T18:45:47.000Z",
            "id": "1280936134168764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional da Tijuca RJ para Atividades F\u00edsicas. https://t.co/SoduhPCqMa https://t.co/Z0HHb5TgMW"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-08T18:01:07.000Z",
            "id": "1280924893878661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/yaXG37UgtS\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/i7JACcmt4u"
        },
        {
            "author_id": "732733839857045504",
            "created_at": "2020-07-08T17:56:17.000Z",
            "id": "1280923674690891776",
            "in_reply_to_user_id": "732733839857045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como a regi\u00e3o \u00e9 repleta de terrenos alagadi\u00e7os, a expans\u00e3o urbana encontra cada vez mais problemas, principalmente por estar cercada de montanhas, como a Pedra da G\u00e1vea, o Parque Nacional da Tijuca e o Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/oqdvKkg1yU"
        },
        {
            "author_id": "1240033263693021191",
            "created_at": "2020-07-08T17:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "majorfabianadep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280918984569823232",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @majorfabianadep Abra o Parque Nacional da Tijuca, ministro!  \u00c9 uma muito importante \u00e1rea de lazer para a cidade e igualmente importante para o turismo!"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2020-07-08T17:35:34.000Z",
            "id": "1280918462953598977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca liberado https://t.co/sXHiZJaLXO"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-07-08T17:32:07.000Z",
            "id": "1280917593440890881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 167,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Durante opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Instituto ICMBio, em parceria com Instituto de Meio Ambiente de Alagoas (IMA), na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Murici, em Alagoas, 374 aves foram apreendidas e devolvidas \u00e0 natureza. https://t.co/i5jMUu5diZ"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-07-08T17:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1280915977165824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Masked Duck\n\ud83d\udcd6 Nomonyx dominicus\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marreca de bico roxo\n.\nResende RJ\nBrasil.\n.\nEsta marreca vem em alguns meses do ano a uma lagoa nos arredores do Parque Nacional do Itatiaia. Venha ver esta e outras aves com a\u2026 https://t.co/9xFv0CikuJ"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2020-07-08T17:19:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1280914434425262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #aparadosdaserra hoje! Impressionante! https://t.co/P73jQpvMcr"
        },
        {
            "author_id": "1125073453848068098",
            "created_at": "2020-07-08T17:18:01.000Z",
            "id": "1280914044883476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #AparadosdaSerra hoje! Impressionante! https://t.co/jeMx0ciLWg"
        },
        {
            "author_id": "1275854433088417794",
            "created_at": "2020-07-08T17:12:24.000Z",
            "id": "1280912631470178306",
            "in_reply_to_user_id": "1275854433088417794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no mestrado estudou diversidade e bioac\u00fastica de esperan\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u e agr no doutorado compreender as rela\u00e7\u00f5es de parentesco entre as esp\u00e9cies de um grupo de esperan\u00e7as, bem como sua distribui\u00e7\u00e3o atual com base em eventos biogeogr\u00e1ficos. obs ele \u00e9 incr\u00edvel \u2764"
        },
        {
            "author_id": "203332874",
            "created_at": "2020-07-08T16:56:12.000Z",
            "id": "1280908554048765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u201cEssa portaria est\u00e1 inserida nos ataques ao meio ambiente que este governo proporciona diariamente, eles querem \u2018passar a boiada\u2019 como j\u00e1 destacaram. V\u00e1rias entidades lan\u00e7aram notas de rep\u00fadio a esta portaria e nosso mandato se soma na luta\u201d. #Equipe https://t.co/xj0cs67RHH"
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2020-07-08T16:42:34.000Z",
            "id": "1280905125754789889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de amanh\u00e3, dia 8, o Parque Nacional da Tijuca, no Rio, ser\u00e1 reaberto parcialmente a visita\u00e7\u00e3o. \u00c9 obrigat\u00f3rio o uso de m\u00e1scaras e o distanciamento de dois metros entre as pessoas. Mirantes e \u00e1reas de piqueniques permanecem fechados. https://t.co/oRRvGVXVYK"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-08T16:31:42.000Z",
            "id": "1280902391001382912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O PARQUE REABRE AMANH\u00c3! \n\nNesta quinta, dia 9 de julho de 2020, o Parque Nacional da Tijuca reabre o seu espa\u00e7o \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, mas com restri\u00e7\u00f5es. Clique em https://t.co/ab8mjVThXv e confira os detalhes do que abre, do que segue fechado, as regras e muito mais! https://t.co/Tp8fvvGNk0"
        },
        {
            "author_id": "246711609",
            "created_at": "2020-07-08T16:16:27.000Z",
            "id": "1280898553561350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica nesta quinta, dia 9 de\u00a0julho https://t.co/fSaKK9hGOT"
        },
        {
            "author_id": "1058259092",
            "created_at": "2020-07-08T16:16:26.000Z",
            "id": "1280898548280832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica nesta quinta, dia 9 de\u00a0julho https://t.co/owvbNLCv2E"
        },
        {
            "author_id": "2638255005",
            "created_at": "2020-07-08T16:16:25.000Z",
            "id": "1280898542920441857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica nesta quinta, dia 9 de\u00a0julho https://t.co/qiMCAV0uLU"
        },
        {
            "author_id": "4654235303",
            "created_at": "2020-07-08T16:16:23.000Z",
            "id": "1280898536998088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica nesta quinta, dia 9 de\u00a0julho https://t.co/A0rgB7dnC1"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2020-07-08T15:59:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1280894349723795458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#torresdelpaine #Patag\u00f4niaChilena\n\n\ud83d\udcf8 Foto: @mauriciomartinspereira @naomeesperaprojantar\n\nCart\u00e3o postal do Parque Nacional Torres del Paine, o trekking at\u00e9 a base das Torres tem aproximadamente 9km de extens\u00e3o (ida) e dura cerca de 4h de caminhada.\n\n\ud83d\udc49Use\u00a0#trilheirosdobrasil https://t.co/coJBMDZ9cX"
        },
        {
            "author_id": "1210784426453397504",
            "created_at": "2020-07-08T15:45:58.000Z",
            "id": "1280890881982283776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparentemente est\u00e3o prendendo todos os amigos do Luciano Huck.\n\nTic tac, logo logo chega ao invasor de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-07-08T15:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 10,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 137,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280887113609814018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#COVID19| @ICMBio anuncia reabertura parcial da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica para atividades desportivas no Parque Nacional da #Tijuca. Portaria do @mmeioambiente foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/lThCemDPkn #coronavirus\ud83d\ude37\u2194\ufe0f\ud83d\ude37\n\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o ICMBio https://t.co/4rxMdIjo4e"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-07-08T15:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 10,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 137,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280886862081638401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#COVID19| @ICMBio anuncia reabertura parcial da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica para atividades desportivas no Parque Nacional da #Tijuca. Portaria do @mmeioambiente foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/YSaMgiLyWH #coronavirus\ud83d\ude37\u2194\ufe0f\ud83d\ude37\n\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o ICMBio https://t.co/bJuhIW7AC5"
        },
        {
            "author_id": "26730571",
            "created_at": "2020-07-08T15:23:22.000Z",
            "id": "1280885194292109313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Imagem do norte de Hokaido, com as ilhas de Rebun e Rishiri, formando o Parque Nacional Rishiri-Rebun-Sarobetsu (https://t.co/dw2LAVkGbz). Imagem CBERS-4 WFI de 07/Jul/2020 em composi\u00e7\u00e3o cores verdadeiras. Acesse https://t.co/Gv7IsMTT2i para obter esta e outras imagens. https://t.co/gp0EREQsIf"
        },
        {
            "author_id": "1278701224947220481",
            "created_at": "2020-07-08T15:11:12.000Z",
            "id": "1280882131690852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf33 O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, que est\u00e1 de anivers\u00e1rio esta semana\n|\nfoi qualificado na \u00faltima quinta-feira no \u00e2mbito do PPI, integrando a agenda de concess\u00f5es do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. \n|\nAmbientalismo\u2026 https://t.co/1UeeL4i744"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-08T15:07:02.000Z",
            "id": "1280881081374380034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Nova fase do projeto Ilhas do Rio ir\u00e1 incluir pesquisas sobre tartarugas e sobre os mam\u00edferos terrestres que habitam o arquip\u00e9lago do Monumento Natural das Ilhas Cagarras\n\nhttps://t.co/mlE4grlGLE"
        },
        {
            "author_id": "2302911224",
            "created_at": "2020-07-08T15:05:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 36,
                        "username": "SobrarbeDigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280880702729457665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/HehFYtCXbK a trav\u00e9s de @SobrarbeDigital"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-07-08T15:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280879486276440064",
            "in_reply_to_user_id": "32101740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronaldocaiado Muito bem Governador!\nFa\u00e7a a diferen\u00e7a no Nordeste goiano.\nAcabe com aquele decreto de expans\u00e3o da Chapada do parque nacional da chapada dos veadeiros.\nNem mesmo o parque existente \u00e9 regular."
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-07-08T14:56:07.000Z",
            "id": "1280878334499569664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta quinta-feira - https://t.co/mhdENz3RFp... https://t.co/GMjVgMaZMS"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-07-08T14:39:38.000Z",
            "id": "1280874187968720898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta quinta-feira\nhttps://t.co/ZgfXEYBU7x"
        },
        {
            "author_id": "68047539",
            "created_at": "2020-07-08T14:36:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1280873361443368961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 incr\u00edvel como um dia algu\u00e9m entra em sua vida e voc\u00ea n\u00e3o se lembra mais como voc\u00ea viveu tanto tempo sem ela. Sorte a nossa \ud83c\udf40\u2763 em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/rgGymGqvdO"
        },
        {
            "author_id": "3404733075",
            "created_at": "2020-07-08T14:28:37.000Z",
            "id": "1280871413604323338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai reabrir amanh\u00e3 para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Segundo a dire\u00e7\u00e3o do parque, a reabertura ser\u00e1 gradual, com foco em atividades f\u00edsicas ao ar livre, sem aglomera\u00e7\u00f5es e com mensagem para o visitante se movimentar. T\u00e1 n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "952653076275630080",
            "created_at": "2020-07-08T14:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "andrecrevi"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 24,
                        "username": "Cris_Blanco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280869332650786818",
            "in_reply_to_user_id": "34805983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliorissa @andrecrevi @Cris_Blanco_ tem que ver a quest\u00e3o legal sobre ind\u00fastrias. Se n\u00e3o me engano, Foz por ter o parque nacional tem diversas limita\u00e7\u00f5es para receber grandes ind\u00fastrias."
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-07-08T14:14:31.000Z",
            "id": "1280867867714600961",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#CuidarCome\u00e7aAgora O Projeto Ilhas do Rio e o WWF-Brasil retomam, em julho, o levantamento da biodiversidade do MoNa Cagarras (Monumento Natural das Ilhas Cagarras), Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o formada por seis ilhas e localizada a 5km da praia de Ipanema, no #RioDeJaneiro (RJ). https://t.co/N4a5IcjBCi"
        },
        {
            "author_id": "41806159",
            "created_at": "2020-07-08T14:12:08.000Z",
            "id": "1280867266452770819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para atividades\u00a0desportivas https://t.co/DBvTteWJCi"
        },
        {
            "author_id": "1002221971717984261",
            "created_at": "2020-07-08T14:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1280865939928551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "registros do meu lugar preferido no mundo todo. a sensa\u00e7\u00e3o de paz e completude se multiplica por 1000 nesse meu lar. n\u00e3o vejo a hora de poder voltar. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/PpP3m0vEJO"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2020-07-08T14:06:34.000Z",
            "id": "1280865866230489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica nesta quinta, dia 9 de julho https://t.co/BAcHKIpHJf"
        },
        {
            "author_id": "944539599996628992",
            "created_at": "2020-07-08T14:04:12.000Z",
            "id": "1280865270970621953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para atividades desportivas\nhttps://t.co/M4oQS7bUWY"
        },
        {
            "author_id": "1256193221190877184",
            "created_at": "2020-07-08T13:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280863020198039553",
            "in_reply_to_user_id": "362033655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalismoWando Basta verificar que h\u00e1 um tempo atr\u00e1s houve a constru\u00e7\u00e3o irregular de uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fora outras coisas: https://t.co/Vo645t2qFR"
        },
        {
            "author_id": "1390513748",
            "created_at": "2020-07-08T13:52:12.000Z",
            "id": "1280862250274873350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente autoriza reabertura parcial do Parque Nacional da Tijuca | Brasil | Valo... (https://t.co/elSzNz5T0O)"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-08T13:51:11.000Z",
            "id": "1280861993973547010",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Opera\u00e7\u00e3o Presen\u00e7a teve como foco principal 24 alvos de desmatamento na regi\u00e3o do munic\u00edpio de Cavalcante, onde est\u00e1 parte do territ\u00f3rio Kalunga e do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Ao todo foram aplicados mais de 3 milh\u00f5es de reais em multas."
        },
        {
            "author_id": "434394301",
            "created_at": "2020-07-08T13:44:56.000Z",
            "id": "1280860419972890625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente autoriza reabertura parcial do Parque Nacional da Tijuca | Brasil | Valor Econ\u00f4mico https://t.co/d2fJYMoZTN"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-07-08T13:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 111,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 119,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280859179373084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Covid_19 | Parque Nacional da Tijuca reabre para atividades desportivas. Visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 gradual e monitorada. @ICMBio @mmeioambiente \n\nSaiba mais em: https://t.co/ABDgs1Ky79\n\n\ud83d\udcf7 Fernando Fraz\u00e3o / Ag\u00eancia Brasil\u00a9 https://t.co/9nAJOejgrT"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2020-07-08T13:35:16.000Z",
            "id": "1280857988580990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre nesta quinta-feira #plantaoenfoco #parquenacionaldatijuca #reabertura https://t.co/hV8slV2ial"
        },
        {
            "author_id": "550614604",
            "created_at": "2020-07-08T13:28:14.000Z",
            "id": "1280856219813662724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlog #69 - Parque Nacional Los Alerces, Argentina\n\nNo vlog de hoje comemoramos 90 dias de viagem de campervan pela Am\u00e9rica do Sul! Aeeeee!!\n\nHoje viajamos com a Dobl\u00f2 Home de Trevelin at\u00e9 o Parque Nacional Los Alerces. \n\nhttps://t.co/eWzhnCgdVm"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-07-08T13:14:24.000Z",
            "id": "1280852736532254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para atividades\u00a0desportivas https://t.co/OXkpU1Y7TW"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-07-08T13:14:03.000Z",
            "id": "1280852650431582209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#Juntos\u00c9Poss\u00edvel O Projeto Ilhas do Rio e o WWF-Brasil retomam, em julho, o levantamento da biodiversidade do MoNa Cagarras (Monumento Natural das Ilhas Cagarras), Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o formada por seis ilhas e localizada a 5km da praia de Ipanema, no #RioDeJaneiro (RJ). https://t.co/JVsnkJQJAD"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-07-08T13:08:23.000Z",
            "id": "1280851225165148161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre para atividades desportivas - https://t.co/BG0vhgtOZH... https://t.co/qWClo8iiMc"
        },
        {
            "author_id": "77862708",
            "created_at": "2020-07-08T13:07:09.000Z",
            "id": "1280850914941849601",
            "in_reply_to_user_id": "77862708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar el Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil."
        },
        {
            "author_id": "72668316",
            "created_at": "2020-07-08T13:01:44.000Z",
            "id": "1280849550144671744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabrir\u00e1 nesta quinta-feira.\nhttps://t.co/wBF5cxPfjb"
        },
        {
            "author_id": "11792552",
            "created_at": "2020-07-08T12:53:15.000Z",
            "id": "1280847417550811141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, reabre para atividades desportivas  https://t.co/nLo4cLMxYi"
        },
        {
            "author_id": "1178035369985658880",
            "created_at": "2020-07-08T12:48:08.000Z",
            "id": "1280846126673993729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Antes de assumir o cargo no governo Bolsonaro, Salles havia sido condenado em primeira inst\u00e2ncia em S\u00e3o Paulo por fraudar um processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea quando foi secret\u00e1rio estadual do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2020-07-08T12:39:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 246,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280843967798685697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 562,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 92
            },
            "text": "TEMPO | \u201cCataratas de Cambar\u00e1\u201d. Olha como est\u00e1 o Parque Nacional dos Aparados da Serra nesta manh\u00e3 ap\u00f3s a chuva intensa. Cachoeira V\u00e9u de Noiva \u00e9 vista \u00e0 esquerda e a Cachoeira das Andorinhas \u00e0 direita no Itaimbezinho. Fotografia de Mari Bibiane/@PNAS_PNSG. https://t.co/PiGdzbRff5"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2020-07-08T12:15:00.000Z",
            "id": "1280837788770828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Projeto Ilhas do Rio anuncia novas fases de pesquisas no Monumento Natural das Ilhas Cagarras https://t.co/CpLoxiZ4i2 #G1Rio https://t.co/CvgmSMS36a"
        },
        {
            "author_id": "131715287",
            "created_at": "2020-07-08T12:01:27.000Z",
            "id": "1280834377509933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a reabertura do Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 uma bagun\u00e7a sim ou claro?"
        },
        {
            "author_id": "66492953",
            "created_at": "2020-07-08T11:56:19.000Z",
            "id": "1280833086163386369",
            "in_reply_to_user_id": "66492953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #M\u00fasicaParaViagem \u2013 Volume 2 o destino \u00e9 o parque nacional de Big Bend, mas as lembran\u00e7as de #NeilPeart tamb\u00e9m nos levam a Londres, M\u00e9xico e \u00c1frica, embaladas nas trilhas sonoras de sua vida. Uma verdadeira #viagem no tempo e no espa\u00e7o!\n#Rush #M\u00fasica #Rock #Livro #BelasLetras"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-07-08T11:00:43.000Z",
            "id": "1280819097459179521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional estuprado: Imagens a\u00e9reas mostram pessoas em churrasco ilegal na maior \u00e1rea de restinga cont\u00ednua do Brasil | Regi\u00e3o dos Lagos | G1 https://t.co/oL9XDwB0il"
        },
        {
            "author_id": "2863034001",
            "created_at": "2020-07-08T10:08:48.000Z",
            "id": "1280806029211688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gratid\u00e3o \u00e9 a mem\u00f3ria do cora\u00e7\u00e3o. \ud83e\udd70 em Parque Nacional De Teres\u00f3polis https://t.co/qrCEDfg3PR"
        },
        {
            "author_id": "70988804",
            "created_at": "2020-07-08T09:05:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "paularosiska"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280790117758767105",
            "in_reply_to_user_id": "54440370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paularosiska Junto com a cria\u00e7\u00e3o do Parque nacional Serra da capivara no PI veio a proibi\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a dos tatus na regi\u00e3o do parque. Era um h\u00e1bito comum comer esses bichos por aqui. Tem at\u00e9 uma can\u00e7\u00e3o que diz mais ou menos q o que antes era comida virou crime."
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2020-07-08T06:29:54.000Z",
            "id": "1280750943030648833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malanje: Santu\u00e1rio da Palanca Negra Gigante \"infestado\" de armadilhas - O Parque Nacional da Cangandala, local onde, a par da Reserva Natural Integral do Luando, ambas em Malanje, habitam os \u00faltimos ... https://t.co/neF7u3TMBI"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-07-08T06:10:51.000Z",
            "id": "1280746148114976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08/07/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio anuncia reabertura da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/bkaIBJo0FL"
        },
        {
            "author_id": "1126848410085146625",
            "created_at": "2020-07-08T04:25:44.000Z",
            "id": "1280719695885320193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi reaberto para visita\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o voc\u00ea j\u00e1 pode se programar para aproveitar as bel\u00edssimas paisagens do parque, seguindo as orienta\u00e7\u00f5es de higiene e usando m\u00e1scara para a\u2026 https://t.co/yh0k6Qlxfx"
        },
        {
            "author_id": "2488431373",
            "created_at": "2020-07-08T02:58:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "smorgasmbored"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280697841506271232",
            "in_reply_to_user_id": "3108322911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@smorgasmbored Temos parques nacionais, as reservas, as cidades n\u00e3o exploradas entre outro locais que n\u00e3o h\u00e1 racismo mesmo. Eu j\u00e1 fui ao parque Nacional da Gorongosa e \u00e9 uma cena super nice e Barata"
        },
        {
            "author_id": "1229980305232187392",
            "created_at": "2020-07-08T02:47:29.000Z",
            "id": "1280694969985007616",
            "in_reply_to_user_id": "1229980305232187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quase cai da pedra grande (que \u00e9 um monumento natural que tem na minha cidade, que \u00e9 alto pra caralho e eu escorreguei perto da beira)"
        },
        {
            "author_id": "1156247628201545729",
            "created_at": "2020-07-08T02:07:05.000Z",
            "id": "1280684800400121859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens a\u00e9reas mostram pessoas em churrasco ilegal na maior \u00e1rea de restinga cont\u00ednua do Brasil | Regi\u00e3o dos Lagos | G1 https://t.co/SZgG3N1Dtf"
        },
        {
            "author_id": "2181207728",
            "created_at": "2020-07-08T02:06:00.000Z",
            "id": "1280684530127560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 \u00e9 maravilhoso, s\u00e3o dois: Parque Nacional Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato - PI e o Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es em Caracol - PI, ambos ficam 100 km um do outro. https://t.co/PS9ZhXitPr"
        },
        {
            "author_id": "48490766",
            "created_at": "2020-07-08T01:46:57.000Z",
            "id": "1280679736335876097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, em Maca\u00e9....\n\nImagens a\u00e9reas mostram pessoas em churrasco ilegal na maior \u00e1rea de restinga cont\u00ednua do Brasil | Regi\u00e3o dos Lagos | G1 https://t.co/hGxmiVusel"
        },
        {
            "author_id": "2181207728",
            "created_at": "2020-07-08T01:37:08.000Z",
            "id": "1280677266499014661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara no sul do Paiu\u00ed infelizmente n\u00e3o receber\u00e1 o Bolsonaro nessa semana, certamente ele ia levar algum recurso aquela regi\u00e3o da qual conhe\u00e7o como a palma da minha m\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "272248966",
            "created_at": "2020-07-08T01:16:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelohspaiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280672136768688130",
            "in_reply_to_user_id": "944230452000444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelohspaiva Verdade. N\u00e3o ser aplica a rios urbanos. T\u00f4 falando de rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, rs"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-07-08T00:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 22,
                        "username": "MauroMsflyrio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377102,
                        -22.96151057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1280661957578764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAI ABRIR \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n#Repost @MauroMsflyrio\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nDe acordo com a reuni\u00e3o com o Chefe do Parque Nacional da Tijuca parquenacionaldatijuca EST\u00c1 CONFIRMADA A ABERTURA DO PARQUE, *SOMENTE PARA A PR\u00c1TICA DE ESPORTES*,\u2026 https://t.co/uu0GbMhD4Z"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-07-08T00:30:00.000Z",
            "id": "1280660370168807425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 703,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 83
            },
            "text": "Imagens a\u00e9reas mostram churrasco ilegal em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no RJ https://t.co/KGjEivAhcF #G1 https://t.co/84zWx2G8of"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-08T00:28:29.000Z",
            "id": "1280659987749093377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca traz mais uma novidade sobre o plano de retomada de suas atividades: a reabertura gradual est\u00e1 prevista para come\u00e7ar nesta quinta-feira, dia 9 de julho de 2020.\n\nSiga o fio/thread! https://t.co/tBDrRYKJNG"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-07-08T00:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377102,
                        -22.96151057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1280654174338908163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma honra ter participado junto com os gestores do parquenacionaldatijuca na cria\u00e7\u00e3o do PROTOCOLO DE ABERTURA do nosso PARNA (Parque Nacional da Tijuca)\n\nExemplar todo o trabalho feito pela Equipe do Parna e do\u2026 https://t.co/we8vb2HEac"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-07-07T23:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377102,
                        -22.96151057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1280649903778205701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca (PARNA) em Movimento \ud83d\ude09\nparquenacionaldatijuca \n\nEm breve poderemos usufruir e cuidar do nosso Parque novamente \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \n\nAt\u00e9 l\u00e1, decorem as REGRAS DE OURO do PARNA para saber como se portar\u2026 https://t.co/jdC1avEzRo"
        },
        {
            "author_id": "572261509",
            "created_at": "2020-07-07T23:35:55.000Z",
            "id": "1280646761179230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Phong Nha,Reserva Paradise Cave https://t.co/ilbPG917P7"
        },
        {
            "author_id": "166262483",
            "created_at": "2020-07-07T23:20:24.000Z",
            "id": "1280642853497122816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens a\u00e9reas mostram pessoas em churrasco ilegal na maior \u00e1rea de restinga cont\u00ednua do Brasil | Regi\u00e3o dos Lagos | G1 https://t.co/xQjThhkPO6"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2020-07-07T23:18:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1280642367029153793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia nada mais \u00e9 do que um c\u00e1lculo onde as vari\u00e1veis s\u00e3o a luz e a criatividade, em conjunto com a paix\u00e3o daquele momento.\nParque Nacional do Itatiaia, 2018.\n-\n-\n-\n-\n #ig_riodejaneiro #riosunset\u2026 https://t.co/qOTkClLP9e"
        },
        {
            "author_id": "28158387",
            "created_at": "2020-07-07T23:07:58.000Z",
            "id": "1280639725125144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f1 d\u00e1 pra ter empatia \u00f1.\ntomara q td mundo a\u00ed sofra as consequ\u00eancias das suas inconsequ\u00eancias.\n\nhttps://t.co/xVpIeLmNU8"
        },
        {
            "author_id": "446537215",
            "created_at": "2020-07-07T22:39:10.000Z",
            "id": "1280632476772302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em breve rola o cl\u00e1ssico v\u00eddeo de desculpas na rede social. https://t.co/YuVFaFHAfz"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2020-07-07T22:31:26.000Z",
            "id": "1280630530912944137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina segue fechado para visita\u00e7\u00e3o devido \u00e0 pandemia; reabertura somente em 2021 https://t.co/SiONqVgULQ"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2020-07-07T22:31:22.000Z",
            "id": "1280630516883087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina segue fechado para visita\u00e7\u00e3o devido \u00e0 pandemia; reabertura somente em 2021 https://t.co/vJL8cpXLT2"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2020-07-07T21:53:23.000Z",
            "id": "1280620955841302530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, no litoral paulista\nhttps://t.co/zbnh9VWMTF https://t.co/0Q3ZZtlDP0"
        },
        {
            "author_id": "292958831",
            "created_at": "2020-07-07T21:53:17.000Z",
            "id": "1280620929878540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O acordo representa a entrega dos parques \u00e0 Vale vestidas de \u201cinvestimento em estrutura\u201d. A mineradora possui interesse de explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio e utiliza\u00e7\u00e3o da \u00e1gua em seu entorno, como o Parque Nacional do Gandarella. \n#ForaBolsonaro #GovernoGenocida\n\nhttps://t.co/p9XsSjJfjm"
        },
        {
            "author_id": "90762875",
            "created_at": "2020-07-07T21:49:45.000Z",
            "id": "1280620041256476673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens a\u00e9reas mostram pessoas em churrasco ilegal na maior \u00e1rea de restinga cont\u00ednua do Brasil | Regi\u00e3o dos Lagos | G1 https://t.co/hdRNRSs11s"
        },
        {
            "author_id": "1176651234335514624",
            "created_at": "2020-07-07T21:38:56.000Z",
            "id": "1280617320612868102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens a\u00e9reas mostram pessoas em churrasco ilegal na maior \u00e1rea de restinga cont\u00ednua do Brasil | Regi\u00e3o dos Lagos | G1 https://t.co/MBnNJ8RiQF"
        },
        {
            "author_id": "3754030633",
            "created_at": "2020-07-07T21:14:18.000Z",
            "id": "1280611122849157120",
            "in_reply_to_user_id": "3754030633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6\u00b0 - Cria\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio birita\n7\u00b0 - Cria\u00e7\u00e3o do parque nacional da cacha\u00e7a\n8\u00b0 - Prolongamento do carnaval para 7 dias a cada semana\n\nDentre outras ao decorrer do mandato \n\nConto com voc\u00eas\n\nPPI - Partidos dos p\u00e9 inchado.\n 51.051"
        },
        {
            "author_id": "1147505745489027074",
            "created_at": "2020-07-07T20:59:38.000Z",
            "id": "1280607428896346113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANGRA PEDE APURA\u00c7\u00c3O SOBRE A PESCA DE TUBAR\u00c3O EM \u00c1REA FEDERAL DE PRESERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nA prefeitura de Angra encaminhou den\u00fancia \u00e0 Pol\u00edcia Federal para apurar a morte de um tubar\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Tamoios. A prefeitura disse saber o autor da suspeita de crime. #Angra https://t.co/fboyJBcMYZ"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2020-07-07T20:58:25.000Z",
            "id": "1280607122124873730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens a\u00e9reas mostram pessoas em churrasco ilegal na maior \u00e1rea de restinga cont\u00ednua do Brasil | Regi\u00e3o dos Lagos | G1 https://t.co/lOkTjjnt5t"
        },
        {
            "author_id": "17601785",
            "created_at": "2020-07-07T20:36:45.000Z",
            "id": "1280601670750257152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marte. Vis\u00edvel a constru\u00e7\u00e3o ilegal de um campo de golfe em \u00e1rea protegida e sem avalia\u00e7\u00e3o ambiental estrat\u00e9gica.\nDepois dizem que \"estamos s\u00f3s no universo\". https://t.co/GKSLVb1pEj"
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2020-07-07T19:52:09.000Z",
            "id": "1280590447996477444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seremos campe\u00f5es!\n\nParque Nacional da Restinga de Jurubatiba em Maca\u00e9 \u00e9 a maior \u00e1rea de restinga preservada no PA\u00cdS. Rolou churrasco s\u00e1bado. Aglomera\u00e7\u00e3o e povo sem m\u00e1scara. \n\n#covid19 https://t.co/ERRHELoI1a"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-07T19:30:17.000Z",
            "id": "1280584945870782465",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No Parque Nacional do Ja\u00fa n\u00f3s tamb\u00e9m vimos macacarecuias mortas, ainda que em menor quantidade\u201d, descreve Ang\u00e9lica, \u201cou seja, as \u00e1rvores tamb\u00e9m foram minimamente afetadas por algo e esse algo provavelmente s\u00e3o as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas\u201d."
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2020-07-07T19:28:15.000Z",
            "id": "1280584432659968003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seremos campe\u00f5es!\n\nParque Nacional da Restinga de Jurubatiba em Maca\u00e9 \u00e9 a maior \u00e1rea de restinga preservada no PA\u00cdS. Rolou churrasco s\u00e1bado. Aglomera\u00e7\u00e3o e povo sem m\u00e1scara. \n\n#covid19 https://t.co/A27PxDD3qx"
        },
        {
            "author_id": "24292146",
            "created_at": "2020-07-07T19:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280583708274286595",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Voc\u00ea eh a maior piada quando vem falar de pol\u00edtica. Casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com apoio de pol\u00edtico, s\u00f3cio do Madero at\u00e9 ontem, emprego pra filho de ministro e passeio de barco com os maiores envolvidos na Lava Jato. Preciso nem falar da amizade sincera com o mister pad\u00ea https://t.co/wmIniR6Yxh"
        },
        {
            "author_id": "166569627",
            "created_at": "2020-07-07T18:14:50.000Z",
            "id": "1280565956318814209",
            "in_reply_to_user_id": "166569627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu tema foi uma Midiateca para a minha dign\u00edssima cidade, que respeitava a \u00e1rea de drenagem para uma nascente das proximidades, e tbm muito conceito em sustentabilidade considerando que a cidade tem uma grande APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), a serra do Japi."
        },
        {
            "author_id": "299945129",
            "created_at": "2020-07-07T18:03:18.000Z",
            "id": "1280563056020525061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma continua\u00e7\u00e3o do CRIME AMBIENTAL que foi denunciado de todas as formas na noite de ontem!! As propor\u00e7\u00f5es foram grandes, foi noticiado em diversos canais, inclusive este abaixo! \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nA todos que contribu\u00edram de alguma forma pra denunciar, parab\u00e9ns!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\nhttps://t.co/u70ZrZy055"
        },
        {
            "author_id": "1136773815982272512",
            "created_at": "2020-07-07T17:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 137,
                        "username": "draluiziojunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280561614278799361",
            "in_reply_to_user_id": "1136773815982272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezenas de pessoas se re\u00fanem em churrasco irregular no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9, no Rio de Janeiro. \n\nAten\u00e7\u00e3o @draluiziojunior https://t.co/VBHrr73fZv"
        },
        {
            "author_id": "1136773815982272512",
            "created_at": "2020-07-07T17:54:27.000Z",
            "id": "1280560825087021056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83e\udda0Imagens a\u00e9reas mostram pessoas em churrasco ilegal na maior \u00e1rea de restinga cont\u00ednua do Brasil.\n\nAtividade foi registrada neste s\u00e1bado (4) em Maca\u00e9, no Norte Fluminense.\n\n24 carros aparecem estacionados no local. Ningu\u00e9m usava m\u00e1scara.  https://t.co/L19t9eciMA"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-07-07T17:52:40.000Z",
            "id": "1280560376627806214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a foi flagrada passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u, na\u00a0Argentina https://t.co/00ge5BCvLl"
        },
        {
            "author_id": "33655591",
            "created_at": "2020-07-07T17:01:15.000Z",
            "id": "1280547439670366218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que ser muito filho da puta para fazer um churrasco no meio de pandemia numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.  https://t.co/bs8vFiKkV4"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-07-07T17:00:01.000Z",
            "id": "1280547130273398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Altera o Plano de Manejo do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, estado do Rio de Janeiro (Processo Administrativo n\u00ba 02126.002008/2017-76) https://t.co/JoHRhb4QsQ"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-07-07T16:46:31.000Z",
            "id": "1280543730697633793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre na pr\u00f3xima quinta-feira. De acordo com o ICMBio, apenas algumas \u00e1reas do Parque ser\u00e3o reabertas. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/OBIM8UjTg2"
        },
        {
            "author_id": "99549957",
            "created_at": "2020-07-07T16:24:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1280538307907256320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00c1 TEMOS DATA PARA RETORNO! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nEm reuni\u00e3o realizada entre o Parque Nacional e a Diretoria do Clube de Voo, ficou decidido que na quinta feira dia 09/07 a pr\u00e1tica do voo duplo estar\u00e1 liberada. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\nE claro que para\u2026 https://t.co/b96nyDAdfw"
        },
        {
            "author_id": "57534978",
            "created_at": "2020-07-07T15:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "juliarochasim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280526362298720256",
            "in_reply_to_user_id": "1057825300984291329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliarochasim Era inverno, eu trabalhava dentro do Parque Nacional exposta ao tempo atendendo turistas, tava com uma amigdalite violenta sem nem conseguir falar e o m\u00e9dico me negou atestado dizendo que \"atestado \u00e9 s\u00f3 pra quem t\u00e1 quebrado\""
        },
        {
            "author_id": "2837494218",
            "created_at": "2020-07-07T15:27:17.000Z",
            "id": "1280523790125056001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o esfor\u00e7o que eu fa\u00e7o por um 'sim'\n\n (passar uma base e um rimel pra falar com chefe de unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra ganhar uma autoriza\u00e7\u00e3o ambiental)"
        },
        {
            "author_id": "50030089",
            "created_at": "2020-07-07T15:09:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Yuki_BLC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280519254274650112",
            "in_reply_to_user_id": "1145856773032730625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yuki_BLC N\u00e3o peguei nenhum trem l\u00e1. Mas eu passei bem menos dias que voc\u00ea. Acho que fiquei uns 2 dias s\u00f3. Basicamente foi visitando o museu do pres\u00eddio e andando nas trilhas do Parque Nacional Tierra del Fuego."
        },
        {
            "author_id": "962389362225958915",
            "created_at": "2020-07-07T15:04:43.000Z",
            "id": "1280518111834320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o sabe, em minas temos o parque nacional Cavernas do Perua\u00e7u, lar de varias pinturas rupestres e 80 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos"
        },
        {
            "author_id": "757049245438447616",
            "created_at": "2020-07-07T14:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "cananea40"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280516671057399814",
            "in_reply_to_user_id": "3198025957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cananea40 @andretrig Realmente acabar com a \u201cm\u00e1fia ambiental\u201d atrav\u00e9s de uma figura acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, para beneficiar empresas mineradoras, fica dif\u00edcil."
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2020-07-07T14:29:36.000Z",
            "id": "1280509273747963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados e multados por crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, em Peru\u00edbe, SP https://t.co/JhXFIiiCWk"
        },
        {
            "author_id": "1127288860466192384",
            "created_at": "2020-07-07T13:59:19.000Z",
            "id": "1280501653821677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AKAKKAKAKAKAKAKAKAK O AUGE FOI:  pq poa da de 10 a 0 em Bras\u00edlia, minha filha se enxerga, o povo acha q Bras\u00edlia \u00e9 s\u00f3 pol\u00edtico, nunca foi pra l\u00e1 pra ver a cidade linda do krl q \u00e9, acha q esculturinha de cuia e marina parque \u00e9 mais bonita q a puta catetral e o parque Nacional, ahm https://t.co/sSv22zxcXm"
        },
        {
            "author_id": "1233390866192044032",
            "created_at": "2020-07-07T13:54:46.000Z",
            "id": "1280500509678473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA TIJUCA REABRE QUINTA FEIRA,COM A CAMPANHA:      \"MOVIMENTE-SE,NAO FIQUE PARADO\"."
        },
        {
            "author_id": "167527856",
            "created_at": "2020-07-07T13:35:43.000Z",
            "id": "1280495716624928771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circulando!! Parque Nacional da Tijuca reabre quinta. Mas pro\u00edbe aglomera\u00e7\u00f5es. \n\nhttps://t.co/yVrty8MR4e"
        },
        {
            "author_id": "1174434580004331521",
            "created_at": "2020-07-07T13:35:02.000Z",
            "id": "1280495544142647305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabrir parques e ruas de lazer deveria ser prioridade. A popula\u00e7\u00e3o quer e precisa de espa\u00e7os ao ar livre. https://t.co/UBZuhTwho7"
        },
        {
            "author_id": "757690650",
            "created_at": "2020-07-07T13:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "pelisengalego"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 15,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280492273990610945",
            "in_reply_to_user_id": "1485256442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pelisengalego @Xunta Ao ser Parque Nacional a man do home non pode alterar o curso da natureza... unha m\u00e1goa, polos pi\u00f1eiros perdidos no transcurso, pero agora xa \u00e9 tarde!!"
        },
        {
            "author_id": "267052507",
            "created_at": "2020-07-07T13:20:13.000Z",
            "id": "1280491813367939074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos at\u00e9 a entrada do parque Nacional do Itatiaia, e advinha? Fechado. \ud83d\ude2d\n\ud83d\udccd VAMOS TER QUE VOLTAR https://t.co/UqRHYdrcrV"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-07-07T12:38:15.000Z",
            "id": "1280481254719107078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades angolanas desativam 266 armadilhas de ca\u00e7adores no Parque de Cangandala No primeiro semestre deste ano, foram desativadas 266 armadilhas montadas por ca\u00e7adores furtivos no Parque Nacional de Cangandala. Fiscais ser\u00e3o refo\u00e7ados n... https://t.co/KtIXVxYO7N #observador https://t.co/TK5Stbacol"
        },
        {
            "author_id": "1163614681531060224",
            "created_at": "2020-07-07T11:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lolozita__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280468197771272192",
            "in_reply_to_user_id": "1224696786633228290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lolozita__ \u00c9 um parque nacional na Cro\u00e1cia que minha tia foi visitar... Pensa num lugar lindo ..."
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-07-07T11:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280467096883867650",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro N\u00e3o N\u00e3o!N\u00e3o!a expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\nNem o parque existente foi pago.\nO Presidente j\u00e1 disse que n\u00e3o teria a amplia\u00e7\u00e3o. Mesmo assim, pe\u00e7o e fa\u00e7o lembrar esse absurdo decreto."
        },
        {
            "author_id": "2408007342",
            "created_at": "2020-07-07T11:34:35.000Z",
            "id": "1280465230972190731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My favorite view. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/J1udPDUcAu"
        },
        {
            "author_id": "2979957951",
            "created_at": "2020-07-07T11:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280461868155494400",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao sabemos, passar a boiada com o auxilio do min. do meio ambiente, ampliando as \u00e1reas de pecu\u00e1ria usando de terras do estado de reserva biologica e terras indiginas, favorecendo ate entrada de agrotoxico e uso sem testes, assim como favorecer o agroneg\u00f3cio que n\u00e3o gera empregos"
        },
        {
            "author_id": "395898518",
            "created_at": "2020-07-07T10:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 43,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280450134116052992",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @ppinvestimentos Presidente @jairbolsonaro   cad\u00ea a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca.\nEst\u00e1 abandonado."
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-07T09:12:53.000Z",
            "id": "1280429568889937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e9bora com amigos. 16\u2070 em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/pnkk4ld28Z"
        },
        {
            "author_id": "3324459359",
            "created_at": "2020-07-07T08:54:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280424878529810435",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Sinceramente, s\u00f3 saio pra mercado/comprar coisas p comer/beber e fa\u00e7o as vezes uma caminhada de 6km at\u00e9 o parque nacional da minha cidade, pra n\u00e3o perder tanto a forma(s\u00e9rio, eu t\u00f4 ficando desesperada, engordei 5kg na quarentena) nunca fui muito de sair pra festas, bares e etc..."
        },
        {
            "author_id": "2290169688",
            "created_at": "2020-07-07T05:54:10.000Z",
            "id": "1280379562623303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apertura del Parque Nacional Igua\u00e7\u00fa ser\u00e1 un test para el turismo\u00a0post-COVID https://t.co/tnmyqQbfuh"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-07-07T03:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fabicmonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280344955064647680",
            "in_reply_to_user_id": "258768113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabicmonteiro Siiiim! Fui e amei! Tudo lindo. Tem um restaurante \u00f3timo, o passeio de lancha \u00e9 \u00f3timo. Eu estiquei na serra da canastra tbm, parque nacional. Deslumbre."
        },
        {
            "author_id": "28149608",
            "created_at": "2020-07-07T02:33:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280329146430828544",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap O Salles quer mandar a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca PRA S\u00c3O PAULO.\nEu n\u00e3o espero mais nada desse infeliz."
        },
        {
            "author_id": "1050153809102684161",
            "created_at": "2020-07-07T01:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "xodozzin"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "CrimesReais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280313617636888576",
            "in_reply_to_user_id": "1013212399258816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xodozzin @CrimesReais \"Caso #daisa\"\nTudo come\u00e7ou em uma tarde nebulosa na divida de taguatinga norte e sao sebastiao, em meio a floresta nacional ouviram gritos e foram vista pela ultima vez por caminhoneiros que estavam proximos a floresta \nO que aconteceu? Amanh\u00e3, no fantastico!"
        },
        {
            "author_id": "1205699972211052545",
            "created_at": "2020-07-07T01:14:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280309213391175687",
            "in_reply_to_user_id": "1205699972211052545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama o parque na \u00e9poca da visita). Ver o desrespeito dessas pessoas d\u00f3i o cora\u00e7\u00e3o. O parque nacional da restinga de Jurubatiba \u00e9 nosso e \u00e9 nosso dever proteg\u00ea-lo! Agrade\u00e7o muito ao perfil por dar visibilidade ao caso e fazer saber o que se passa \u00e0s institui\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. Obrigado!"
        },
        {
            "author_id": "1018318208175104000",
            "created_at": "2020-07-07T01:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "LucasCa68585085"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280307650190860288",
            "in_reply_to_user_id": "1264616061552463874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasCa68585085 @fiscaldoibama Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-07-07T01:02:23.000Z",
            "id": "1280306133148696577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 898,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 93
            },
            "text": "Pessoal, j\u00e1 recebi a informa\u00e7\u00e3o da invas\u00e3o do parque Nacional no RJ e repassei pra quem pode tomar as provid\u00eancias.\n\nMuito obrigado a todos q nos marcaram!"
        },
        {
            "author_id": "1018318208175104000",
            "created_at": "2020-07-07T00:49:12.000Z",
            "id": "1280302813164290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "um CHURRASCO \nnum PARQUE NACIONAL\ndurante uma PANDEMIA\n\nesse \u00e9 o tweet. https://t.co/sENG0oQX1b"
        },
        {
            "author_id": "1095467082647506944",
            "created_at": "2020-07-07T00:46:01.000Z",
            "id": "1280302014820384777",
            "in_reply_to_user_id": "1095467082647506944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Segundo a den\u00fancia, Salles foi acusado de favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o filiadas \u00e0 Fiesp ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea (APAVRT) quando ainda era secret\u00e1rio de Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo. \""
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-07-07T00:26:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e7c97cdfef3a741a"
            },
            "id": "1280297218709303304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParqueNacional #PallasYll\u00e4stunturi est\u00e1 localizado no norte da #Finl\u00e2ndia, na regi\u00e3o hist\u00f3rica da #Lap\u00f4nia, trata-se do terceiro maior parque nacional do pa\u00eds, com cerca de 1.020 km\u00b2, o parque \u00e9 o mais popular da Finl\u00e2ndia, tendo recebido em 2019 mais de 560.000 visitantes. https://t.co/gBNmEWDzlT"
        },
        {
            "author_id": "64098356",
            "created_at": "2020-07-07T00:26:29.000Z",
            "id": "1280297097569452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf33 O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, que est\u00e1 de anivers\u00e1rio hoje, foi qualificado na \u00faltima quinta-feira no \u00e2mbito do PPI, integrando a agenda de concess\u00f5es do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. Ambientalismo de resultado: incluir para conservar. Saiba mais: https://t.co/cy1yN9Utc6 https://t.co/ZZNiGFvb1O"
        },
        {
            "author_id": "1241855048709275655",
            "created_at": "2020-07-07T00:06:16.000Z",
            "id": "1280292008242950149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 71
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f CRIME! \u26a0\ufe0f Denunciem! Invadiram o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, estado do Rio de Janeiro!!!O Parque \u00e9 um abrigo para diversas esp\u00e9cies de fauna e flora das restingas que em outros locais do pa\u00eds est\u00e3o em risco de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/Rc74RSo0YA"
        },
        {
            "author_id": "922211690",
            "created_at": "2020-07-06T23:49:10.000Z",
            "id": "1280287705323225088",
            "in_reply_to_user_id": "922211690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe a, o parque da restinga de Jurubatiba\u00a0\u00e9 o primeiro Parque Nacional no Brasil a compreender exclusivamente o ecossistema de\u00a0restinga, o menos representado no\u00a0Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza."
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-07-06T23:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377102,
                        -22.96151057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1280285259872026625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost parquenacionaldatijuca\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nVoc\u00ea sabia que hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio oficial de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca? Se n\u00e3o, veja algumas curiosidades sobre esta unidade de conserva\u00e7\u00e3o que completa 59\u2026 https://t.co/ySEyTgPRne"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-07-06T23:14:06.000Z",
            "id": "1280278880780079108",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, em 1990, \u00e9 a principal a\u00e7\u00e3o para a preserva\u00e7\u00e3o e defesa do uacari-branco. E protege diversas outras esp\u00e9cies, al\u00e9m da comunidade local. Foi realizada gra\u00e7as a grande dedica\u00e7\u00e3o do M\u00e1rcio Ayres. \nObrigada M\u00e1rcio Ayres \u2764 https://t.co/xAoZx2Pvd9"
        },
        {
            "author_id": "1230500446952923138",
            "created_at": "2020-07-06T23:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 20,
                        "username": "badmarimils"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280278397592240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o Maranh\u00e3o mesmo, @badmarimils!!! O ponto \"A\" que marquei \u00e9 S\u00e3o Lu\u00eds, a capital. O ponto \"B\" \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Algum dia vou a\u00ed!! \u00c9 t\u00e3o lindo visto do espa\u00e7o! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/7PZLN96aLR"
        },
        {
            "author_id": "3246821343",
            "created_at": "2020-07-06T23:08:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "osaviotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280277434244440070",
            "in_reply_to_user_id": "2409155132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@osaviotti Vc entraria numa \u00e1rea protegida por esse menor?"
        },
        {
            "author_id": "137661014",
            "created_at": "2020-07-06T22:36:40.000Z",
            "id": "1280269462806171648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Peneda-Geres. Tirei essa maravilha de foto a apenas 30km de casa. https://t.co/wJ4TVHStGU"
        },
        {
            "author_id": "3340153210",
            "created_at": "2020-07-06T22:34:50.000Z",
            "id": "1280268998664486913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 anos de namoro e quase 5 juntos kkkkk \ud83d\ude05  Obrigado por tudo amor, que venham mais anos ao seu lado, te amo \ud83d\udd12\u2665\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/D8GfwrbJfA"
        },
        {
            "author_id": "972153391131570177",
            "created_at": "2020-07-06T22:16:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01a9b63a22f85f8c"
            },
            "id": "1280264334678134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica itabo isso que combinamos na louca e o prof ficou puto https://t.co/7c0G7rpI52"
        },
        {
            "author_id": "1039505371415568390",
            "created_at": "2020-07-06T22:16:17.000Z",
            "id": "1280264329695297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistando  \u2708\ufe0e: Parque Nacional Igua\u00e7u - Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/MGeTTn1QWp"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2020-07-06T22:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280263259619278849",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parnatijuca Hoje tamb\u00e9m \u00e9 anivers\u00e1rio de 59 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na serra catarinense."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-06T22:07:40.000Z",
            "id": "1280262163542802434",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Foi s\u00f3 em 08 de fevereiro de 1967 que o Decreto Federal n\u00b0 60.183 (Anexo I) deu o nome atual: Parque Nacional da Tijuca. Na \u00e9poca, a \u00e1rea aproximada da unidade era de 3.200 ha;"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-06T22:07:07.000Z",
            "id": "1280262025957040133",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Nossa data de nascimento vem com o Decreto Federal \u2116 50.923, com a cria\u00e7\u00e3o do ent\u00e3o Parque Nacional do Rio de Janeiro, em 06 de julho de 1961;"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-06T22:06:57.000Z",
            "id": "1280261981145108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio oficial de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca? Se n\u00e3o, siga o fio/thread e conhe\u00e7a algumas curiosidades sobre esta unidade de conserva\u00e7\u00e3o que completa 59 anos de idade hoje! \ud83c\udf70\ud83c\udf8a\ud83c\udf89 https://t.co/qseiCBdHzH"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-07-06T22:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 108,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 163,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280260293264842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, que est\u00e1 de anivers\u00e1rio hoje, foi inclu\u00eddo na quinta-feira na carteira do @ppinvestimentos, integrando a agenda de concess\u00f5es do @govbr. Ambientalismo de resultado: incluir para conservar. Saiba mais: https://t.co/Yqfkrv9ujF https://t.co/lVmizhKpIQ"
        },
        {
            "author_id": "336596737",
            "created_at": "2020-07-06T21:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MinEconomia"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280259929555820544",
            "in_reply_to_user_id": "216777909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MinEconomia @ppinvestimentos Abra o parque nacional montanhas do tumucumaque para visita\u00e7\u00e3o, o povo do Amap\u00e1 sabe que o Parque existe mas n\u00e3o pode pisar nele. Crie trilhas, permita a visita\u00e7\u00e3o. O momento \u00e9 esse. Conto com voc\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "3091542695",
            "created_at": "2020-07-06T20:47:01.000Z",
            "id": "1280241865015603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde ontem que estou vendo daqui de casa uma parte de um inc\u00eandio no parque nacional da Tijuca. Ontem consegui observar pelo telesc\u00f3pio e realmente era fogo. N\u00e3o vejo uma not\u00edcia sobre isso.\n\nA foto n\u00e3o ajuda, eu sei, mas \u00e9 real. https://t.co/WQIKHoMSt8"
        },
        {
            "author_id": "360161590",
            "created_at": "2020-07-06T20:39:45.000Z",
            "id": "1280240037322522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Capara\u00f3 \u2013 Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nO parque est\u00e1 localizado na Serra do Alto Capara\u00f3 na divisa entre Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais. \u00c9 um dos destinos mais conhecidos e procurados para pr\u00e1tica do montanhismo\u2026 https://t.co/OV4S3yl506"
        },
        {
            "author_id": "795768272754974720",
            "created_at": "2020-07-06T20:19:30.000Z",
            "id": "1280234944212672513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Trunks visitando o Parque Nacional Serra da Capivara - PI https://t.co/GdbBzaAOw0"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-07-06T20:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1280232945333219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Blue Dacnis\n\ud83d\udcd6 Dacnis cayana\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sa\u00ed azul\nItatiaia RJ\nBrasil\n\n#bluedacnis\n\nAve bem comum pelo Parque Nacional do Itatiaia. O macho \u00e9 azul e a f\u00eamea na colora\u00e7\u00e3o verde.\n\nBird very common by the Itatiaia National\u2026 https://t.co/5Uti1lCVLc"
        },
        {
            "author_id": "1436640764",
            "created_at": "2020-07-06T20:09:29.000Z",
            "id": "1280232421536018434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 oficial Parque Nacional da Tijuca no Rio vai reabrir nesta 5\u00aaf dia 09. https://t.co/CkTWxAEECO"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2020-07-06T20:07:09.000Z",
            "id": "1280231833783984134",
            "in_reply_to_user_id": "1114237275834077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada a \u201cCapital Nacional do Montanhismo\u201d, tem como um de seus cart\u00f5es postais o pico Dedo de Deus, um dos marcos da regi\u00e3o, s\u00edmbolo do montanhismo brasileiro, localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nParab\u00e9ns e muitos anos de vida, Ter\u00ea!\n\n#Teres\u00f3polis #Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-07-06T19:45:21.000Z",
            "id": "1280226346053120006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) completa 59 anos de cria\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns e longa vida. Foto: Lucas Neves/Divulga\u00e7\u00e3o \n\n#ParqueNacionalDeS\u00e3oJoaquim https://t.co/m3b3YrlEgd"
        },
        {
            "author_id": "47817711",
            "created_at": "2020-07-06T19:41:21.000Z",
            "id": "1280225340959457283",
            "in_reply_to_user_id": "1193658575664689155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OtavioVulcao Parque Nacional do Igua\u00e7u tem estes carinhas. Abandonaram alimenta\u00e7\u00e3o, para junk food dos turistas e vasculham lixo. S\u00e9rio problema com a popula\u00e7\u00e3o, inclusive c\u00e1rie e outras doen\u00e7as; aparecem e querem ..."
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2020-07-06T19:24:00.000Z",
            "id": "1280220974072262656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99Justi\u00e7a Federal mant\u00e9m suspens\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Baixada Fluminense:\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/bdi6yaAqpd\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "224072349",
            "created_at": "2020-07-06T19:00:46.000Z",
            "id": "1280215129200766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj comemoram-se 59 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, uma das principais Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federal da Mata Atl\u00e2ntica  https://t.co/zRGf2eHRRY\n\n\ud83d\udcf8 eu https://t.co/dNOoOB56nP"
        },
        {
            "author_id": "219102690",
            "created_at": "2020-07-06T18:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Lvadler"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "ManhattanManOne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280210034149011464",
            "in_reply_to_user_id": "282273745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lvadler @ManhattanManOne Pegada a Parque Nacional de Sarek \ud83d\ude0b"
        },
        {
            "author_id": "3370649903",
            "created_at": "2020-07-06T18:28:56.000Z",
            "id": "1280207117853622277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/nvWL1GNWWu meu sonho de visitar esse \u00f4nibus foi destru\u00eddo"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-07-06T18:24:55.000Z",
            "id": "1280206105407348736",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 494,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "E tem mais: tentou ACABAR com a unidade de conserva\u00e7\u00e3o onde foi multado e onde tem uma casa.\n\n(Em angra tb tem um bra\u00e7o da mil\u00edcia do Rio das pedras, coincid\u00eancia,  n\u00e9?)\n\nhttps://t.co/0YvqsaQrUG"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-07-06T18:24:50.000Z",
            "id": "1280206084230307840",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 404,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Tudo aconteceu em 2012. O ent\u00e3o deputado foi flagrado pescando numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nAo ser abordado jogou a carta \"vc sabe com quem est\u00e1 falando?\"\nO fiscal ignorou e seguiu com o rito da autua\u00e7\u00e3o.O deputado apelou pro secret\u00e1rio da pesca e tentou falar com o ministro."
        },
        {
            "author_id": "76428439",
            "created_at": "2020-07-06T17:19:22.000Z",
            "id": "1280189611147485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O engenheiro civil formado n\u00e3o passou por 300h/atividade no parque nacional ilha grande mais conhecido como inferno na terra"
        },
        {
            "author_id": "31644117",
            "created_at": "2020-07-06T17:13:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377102,
                        -22.96151057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1280188131803881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02/02/18 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/vPrcGAbaDK"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-06T17:12:50.000Z",
            "id": "1280187964178542592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leading the way \ud83d\udc2e @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6srUbcsBkJ"
        },
        {
            "author_id": "1193897517051760640",
            "created_at": "2020-07-06T16:50:19.000Z",
            "id": "1280182301255774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagens:\n\nC\u00e2nion Itaimbezinho \u2013 Cambar\u00e1 do Sul \u2013 RS\n\nLembra do cen\u00e1rio da novela Chocolate com Pimenta? Ele fica no Rio Grande do Sul,\nno Parque Nacional de Aparados da Serra a mais de mil metros de\u2026 https://t.co/EQj0KALJr7"
        },
        {
            "author_id": "2379261576",
            "created_at": "2020-07-06T16:46:34.000Z",
            "id": "1280181354546814977",
            "in_reply_to_user_id": "2379261576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens foram registradas no Park Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, maior \u00e1rea protegida de fauna bravia"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-07-06T16:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "JorgeAf60221884"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280176960753238020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nC\u00e9us em chamas no Parque Nacional Glacier\n V\u00eddeo por chance_jackson\n\n.\n.\n.\n\n.\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n \u2063Sele\u00e7\u00e3o  @JorgeAf60221884\n\n \u2022\n___________________________________\n\u219f Preserve \u2573 Natureza \u219f\nAdote sua\u2026 https://t.co/gG4Jdk2sqM"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-07-06T15:37:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.136092,
                        -22.4334849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1280163926978842625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1PORTAIS DE H\u00c9RCULES - PARNASO PETR\u00d3POLIS\n.\nNo cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os encontra-se o seu MAIS BELO MIRANTE, Portais de H\u00e9rcules.\n.\nDe l\u00e1 podemos contemplar toda a beleza e grandeza da cadeia de\u2026 https://t.co/BCkUZ1m0tx"
        },
        {
            "author_id": "946457442",
            "created_at": "2020-07-06T15:23:51.000Z",
            "id": "1280160537716850690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chesf segue executando o Projeto de Revegeta\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Mata do Junco, em Sergipe. Saiba  mais  no https://t.co/zMlRrqsM87\n\n#ExisteChesfnaSuaVida #ChesfianosLigados #Chesf #meioambiente #revitaliza\u00e7\u00e3o #conserva\u00e7\u00e3oambiental #Eletrobras https://t.co/gkd6BPiyxz"
        },
        {
            "author_id": "20940417",
            "created_at": "2020-07-06T15:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "FaunaNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280155801508892672",
            "in_reply_to_user_id": "322299926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FaunaNews Miracema/RJ,numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental local."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-07-06T15:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 139,
                        "username": "IphanGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280154537492389889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Demos in\u00edcio a mais uma etapa das obras que v\u00e3o beneficiar as ru\u00ednas da antiga igreja de S\u00e3o Miguel Arcanjo. \n\n\ud83d\udea7 Ela integra o trabalho do @IphanGovBr de conserva\u00e7\u00e3o nos s\u00edtios hist\u00f3ricos e arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional das Miss\u00f5es: https://t.co/ohISEV65Cz. \n\n#ObrasDoMTur https://t.co/XKVH4uJIM7"
        },
        {
            "author_id": "1112066824152236032",
            "created_at": "2020-07-06T14:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280143084303585282",
            "in_reply_to_user_id": "1112066824152236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo E quando a gnt chega l\u00e1 no Parque Nacional do Igua\u00e7u, t\u00e1 escrito bem grande ICMBIO. T\u00e1 ok, realmente \u00e9 uma UH. Mas quem faz acontecer s\u00e3o as operadoras, ag\u00eancias, guias, t\u00e9cnicos, hoteleiros, estudantes de turismo..."
        },
        {
            "author_id": "705461265",
            "created_at": "2020-07-06T13:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bfrkarine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280137404305870848",
            "in_reply_to_user_id": "963432508468719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bfrkarine Partiu Parque Nacional n\u00e3o pera"
        },
        {
            "author_id": "795353476243066881",
            "created_at": "2020-07-06T13:30:35.000Z",
            "id": "1280132036766941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O pernambucano precisa conhecer o Parque Nacional do Catimbau, Vale do Catimbau. Sua import\u00e2ncia cient\u00edfica \u00e9 enorme para o Brasil, temos que valorizar o que \u00e9 nosso.\n.\nO parque abrange os munic\u00edpios de Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga, no Agreste e Sert\u00e3o pernambucano. https://t.co/pajoyJYTsN"
        },
        {
            "author_id": "151629666",
            "created_at": "2020-07-06T13:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AndradeeRoberta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280131186434637827",
            "in_reply_to_user_id": "55268024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndradeeRoberta Deve estar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "4507988416",
            "created_at": "2020-07-06T13:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280130357740761089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/3FE1i26E6J a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "74466164",
            "created_at": "2020-07-06T13:04:58.000Z",
            "id": "1280125586841665537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca!\n\nO parque abriga a maior floresta urbana e heterog\u00eanea do mundo plantada a m\u00e3o. Conhe\u00e7a mais sobre a hist\u00f3ria do local na s\u00e9rie Caminhos Cariocas: https://t.co/vByhi9G14m   \nFoto: Alexandre Macieira | Riotur https://t.co/IOU9miIUe7"
        },
        {
            "author_id": "77111048",
            "created_at": "2020-07-06T11:56:51.000Z",
            "id": "1280108445144772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis completa hoje 129 anos. Ser teresopolitano \u00e9 ter dentro de si uma paix\u00e3o que nunca acaba, uma paix\u00e3o que todos os dias se renova nas suas belezas naturais. A terra do Dedo de Deus, do Parque Nacional\u2026 https://t.co/pdPNGDmeaU"
        },
        {
            "author_id": "160046927",
            "created_at": "2020-07-06T11:56:42.000Z",
            "id": "1280108409749147649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE MOTO I PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE EPIS\u00d3DIO 14\nhttps://t.co/s8pPwkTjZu"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2020-07-06T10:43:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 21,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280090090123997189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na semana passada, o @MinEconomia\n aprovou a concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia e do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em #SantaCatarina. \nhttps://t.co/3dMLG6WcYl"
        },
        {
            "author_id": "430844044",
            "created_at": "2020-07-06T10:36:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51920795,
                        -25.58052571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1280088221708357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana \ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4 em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/29Mn83h639"
        },
        {
            "author_id": "744162809668317184",
            "created_at": "2020-07-06T04:02:33.000Z",
            "id": "1279989083004174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gnt o macho empres\u00e1rio falando \"como assim agr vai virar parque nacional, vai me expulsar da minha terra?\"\n\u00e9 mole???????"
        },
        {
            "author_id": "1025497260828909568",
            "created_at": "2020-07-06T02:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Wilton1981"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 12,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279970769402028034",
            "in_reply_to_user_id": "210674785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Wilton1981 @g1 \u00c9 conceder concess\u00e3o pra uso porra, n\u00e3o t\u00e1 escrito em lugar nenhum que vai vender e se for vender n\u00e3o vai deixar de ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1025497260828909568",
            "created_at": "2020-07-06T02:42:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "juzzum"
                    },
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 8,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279969000076779520",
            "in_reply_to_user_id": "40065025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juzzum @g1 Que boiada doido, parque estadual n\u00e3o vai deixar de ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o, isso a\u00ed \u00e9 concess\u00e3o pra turismo, pesquisa e outras coisas n\u00e3o \u00e9 pra vender"
        },
        {
            "author_id": "970024818195226626",
            "created_at": "2020-07-06T01:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "MaisAcido"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279944696941420544",
            "in_reply_to_user_id": "970024818195226626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaisAcido Outro lugar q me decepcionou mas pelo com\u00e9rcio foi a Chapada das Mesas. Complexo da Pedra Caida \u00e9 lind\u00edssimo, mas tu morre com 150,00 pra ver 3 cachoeiras. Fora q lotado. Ok, tem estrutura mas \u00e9 frustrante ver algo q deveria ser parque Nacional ser propriedade particular"
        },
        {
            "author_id": "230741606",
            "created_at": "2020-07-06T00:47:51.000Z",
            "id": "1279940087330021378",
            "in_reply_to_user_id": "3000573674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leyloando na real \u00e9 uma \u00e1rea protegida, pertence aos dois irm\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "1262960879429181440",
            "created_at": "2020-07-06T00:38:07.000Z",
            "id": "1279937638213070848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordei, vi que desmataram uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental perto da meu condom\u00ednio e isso acabou com o meu dia"
        },
        {
            "author_id": "225963775",
            "created_at": "2020-07-05T23:48:38.000Z",
            "id": "1279925184300896256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cerrado \u00e9 serrado...\nUma can\u00e7\u00e3o antiga marcelo11abreu \n\n#florestas\n#parquenacional em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/55PpnmJkNG"
        },
        {
            "author_id": "1127788520200900608",
            "created_at": "2020-07-05T22:55:06.000Z",
            "id": "1279911713551286277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tain\u00e1 rayanne da Silva guajajara nascida no parque nacional ind\u00edgena do xingu batizada nas aguas do rio S\u00e3o Francisco https://t.co/DyQp8xVjr0"
        },
        {
            "author_id": "1250949637135126529",
            "created_at": "2020-07-05T22:31:52.000Z",
            "id": "1279905866507042823",
            "in_reply_to_user_id": "1250949637135126529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Honest Hearts o Courier resolve tirar uma folga da guerra fria do deserto p\u00f3s-apocaliptico pra fazer um servi\u00e7o de guarda de caravana pra uma empresa indo pra Zion, um parque nacional em Utah. \u00c9 dado a entender que a viagem em si leva 11 dias. (3/6)"
        },
        {
            "author_id": "274055411",
            "created_at": "2020-07-05T21:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279892141406380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/lVX7Hl36Do a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "2934691833",
            "created_at": "2020-07-05T21:28:56.000Z",
            "id": "1279890028865499139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhos imposs\u00edveis: ir no parque nacional de yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2020-07-05T20:25:44.000Z",
            "id": "1279874122051465217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83e\udd17 Elas chegaram! Essa semana, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia-franca (APA), foi avistada a primeira baleia da temporada de monitoramento da Baleia-franca do Porto de Imbituba. \ud83d\udc33 \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Todo ano, elas vem para o litoral catarinense em busca de \u00e1guas mais quentes. https://t.co/l8rytdhrb1"
        },
        {
            "author_id": "1179575612",
            "created_at": "2020-07-05T20:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1279873070963085314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seven7 #toninho #greatmemories #oldnewgeneration #geresnationalpark #trekkingwhitfamily #oldtimes em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/55L1ukwPXb"
        },
        {
            "author_id": "1179575612",
            "created_at": "2020-07-05T20:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1279872669442347009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seven7 #toninho #greatmemories #oldnewgeneration #geresnationalpark #trekkingwhitfamily #oldtimes em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/fYwBOuX3zA"
        },
        {
            "author_id": "1179575612",
            "created_at": "2020-07-05T20:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1279872190570250242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seven7 #toninho #greatmemories #oldnewgeneration #geresnationalpark #trekkingwhitfamily #oldtimes em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/i7kknpATHn"
        },
        {
            "author_id": "1265256742054756352",
            "created_at": "2020-07-05T19:44:55.000Z",
            "id": "1279863850930765827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/HUkz0i2RLP\n\nPaulo Guedes recomenda a privatiza\u00e7\u00e3o do PARQUE  NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA"
        },
        {
            "author_id": "1615848186",
            "created_at": "2020-07-05T19:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279857194658402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/7p7m5ia43w a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "147717585",
            "created_at": "2020-07-05T18:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279844166529417221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/VYkGmXwGgb a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-07-05T16:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 192,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 209,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 219,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279819962035642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativistas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Rio Caut\u00e1rio formalizam os primeiros contratos de cr\u00e9dito de carbono \u2013 Secretaria de Estado do Desenvolvimento Ambiental. ISSO \u00e9 que tem de ser feito, \u2066@mmeioambiente\u2069 \u2066@ICMBio\u2069 \u2066@TerezaCrisMS\u2069!  https://t.co/jCyi4zXZS8"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-05T16:12:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1279810396870885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Can\u00edcula @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8vlsMTmGXo"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-05T16:07:30.000Z",
            "id": "1279809135362617348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I miss canyoning... @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tcQ4zaNaQH"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-07-05T14:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279786231606448134",
            "in_reply_to_user_id": "68313718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@STF_oficial Supremo! O Povo de Niter\u00f3i Rj pede para suspender  senten\u00e7a que permite invas\u00e3o e Contru\u00e7\u00e3o de Pr\u00e9dios e Condominios de Luxo em \u00e1rea de Reserva Extrativista da Lagoas de Piratininga e Itaip\u00fa , Niter\u00f3i RJ. CORRUP\u00c7\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA! Carlos Marins - Niter\u00f3i RJ"
        },
        {
            "author_id": "1242882157703462913",
            "created_at": "2020-07-05T14:08:53.000Z",
            "id": "1279779285918720001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho muita vontade de visitar o parque nacional das sequoias..\nEssas \u00e1rvores s\u00e3o incr\u00edveis \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1139552996902211589",
            "created_at": "2020-07-05T14:01:38.000Z",
            "id": "1279777461635514372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias. Calif\u00f3rnia (EUA) \u00e9 o segundo parque nacional mais antigo dos EUA.\n.\n.\n#repost @geografiacompleta\n.\n\n#EUA #sequoias #sequoia #vegetacao #biomas #california #geografiacompleta #geografia #nature #natureza #bio #biologia https://t.co/7QZiNF1Kaf"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-07-05T13:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1279773217750728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que eu seja luz. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/je5QH4Zqzo"
        },
        {
            "author_id": "63542310",
            "created_at": "2020-07-05T13:43:08.000Z",
            "id": "1279772804695707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Policiamento Ambiental localiza e autua ca\u00e7adores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins. Veja mais: https://t.co/4wJZ09hWFG https://t.co/a2MJVyW7v1"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-05T13:06:41.000Z",
            "id": "1279763632713326595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/VGjVzUqWJw"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2020-07-05T12:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 21,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279748666027368448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Na semana passada, o @MinEconomia aprovou a concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia e do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em #SantaCatarina. https://t.co/zZ1uM0yaJa"
        },
        {
            "author_id": "1431742526",
            "created_at": "2020-07-05T11:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 63,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279744771955793921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMPO | Funcion\u00e1rios do Parque Nacional dos Aparados da Serra (@PNAS_PNSG) registraram o amanhecer gelado de hoje no parque em Cambar\u00e1 do Sul. https://t.co/NCF8mANZ6v"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-07-05T10:46:05.000Z",
            "id": "1279728247492788226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#mountain #clouds #parnaso_oficial #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/ynJY3JQ8z7"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-07-05T10:06:14.000Z",
            "id": "1279718222774841346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Glamping no Parque Nacional da Peneda &amp;#8211; Ger\u00eas no Ver\u00e3o! Tenda de luxo no Selina Ger\u00eas desde \u20ac27 por pessoa c/ canc. gr\u00e1tis!\nhttps://t.co/lOUACQjYRG"
        },
        {
            "author_id": "449025774",
            "created_at": "2020-07-05T09:21:32.000Z",
            "id": "1279706971764072449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural do Alcantilado de Montedor https://t.co/S6tyna4Qsn https://t.co/GWEL5OrXEQ"
        },
        {
            "author_id": "1098337618461446144",
            "created_at": "2020-07-05T09:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "goncalocvale"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "Celinha741"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279705837141925888",
            "in_reply_to_user_id": "25842391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goncalocvale @Celinha741 @DoceMorango1 Parque nacional da peneda Ger\u00eas: aldeia do soajo, aldeia de sistelo, aldeia de germil, aldeia da branda da aveleira,....."
        },
        {
            "author_id": "4840066228",
            "created_at": "2020-07-05T09:13:08.000Z",
            "id": "1279704856664641537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vivek_wildlife est\u00e1 em Tadoba - Andheri Tiger Reserve.\nMaya a refrescar-se na sua piscina privada\n incr\u00edvel Tigeress favorita dos f\u00e3s \ud83d\udc05 a arrefecer-se durante o auge\n do ver\u00e3o da \u00cdndia Central.\nParque Nacional Tadoba Andhari-Junho de 2019 https://t.co/ufurbP2KbX"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2020-07-05T03:50:11.000Z",
            "id": "1279623585418616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TENHO NOJO DE CA\u00c7ADOR,MERECEM SER CA\u00c7ADOS...Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados e multados por crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins | Santos e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/NVfaNDLYS5"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2020-07-05T03:47:47.000Z",
            "id": "1279622979513724929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados e multados por crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins | Santos e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/NVfaNDLYS5"
        },
        {
            "author_id": "1138635815888871424",
            "created_at": "2020-07-05T03:29:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 178,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279618315707695105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "MATARAM 4 tubar\u00f5es galha-preta numa \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL em Angra dos Reis! Isso \u00e9 CRIME e os respons\u00e1veis precisam ser responsabilizados e pagarem pela PREDA\u00c7\u00c3O ILEGAL! \n\n@brasil_IBAMA https://t.co/TO6y5mVotS"
        },
        {
            "author_id": "1220921682770235392",
            "created_at": "2020-07-05T01:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 257,
                        "username": "jaboataoonline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "28a1207c793e4331"
            },
            "id": "1279582388188778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1.2 A proposta da delimita\u00e7\u00e3o do Parque Ecol\u00f3gico Restinga das Mangabeiras, a partir da cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, ainda destaca que a gest\u00e3o municipal passa a receber o ICMS Socioambiental, significando mais renda para Jaboat\u00e3o dos Guararapes. @jaboataoonline https://t.co/dlLR8M6Vz6"
        },
        {
            "author_id": "1220921682770235392",
            "created_at": "2020-07-05T00:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 200,
                        "username": "CPRH_PE"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 210,
                        "username": "mppe_noticias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "28a1207c793e4331"
            },
            "id": "1279580740771090433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1- A cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o proporcionar\u00e1 a prote\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o de restinga remanescente e a preserva\u00e7\u00e3o das Mangabeiras, esp\u00e9cie rara em Pernambuco, com risco de extin\u00e7\u00e3o no Estado. @CPRH_PE  @mppe_noticias https://t.co/tDuvb6Opb6"
        },
        {
            "author_id": "986083212496695296",
            "created_at": "2020-07-05T00:43:19.000Z",
            "id": "1279576556881547266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj fomos pedalar no parque nacional, e cara eu vi uma ON\u00c7A PQP"
        },
        {
            "author_id": "3416444812",
            "created_at": "2020-07-05T00:08:49.000Z",
            "id": "1279567874747781120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 que os carioca v\u00e3o tudo morrer kkk bem que o RJ podia virar um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "914814899548774400",
            "created_at": "2020-07-05T00:05:50.000Z",
            "id": "1279567124843966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bungle Bungle Range\u2063\n\u2063\n\u00a0\u00c9 a forma de relevo que \u00e9 o principal componente do\u00a0parque nacional de purnululu situado na\u00a0regi\u00e3o de\u00a0kimberley\u00a0na Austr\u00e1lia\u00a0ocidental.\u2063\n\u2063\nAs distintas\u00a0torres em forma de\u00a0colmeia s\u00e3o\u2026 https://t.co/9aPDPMiRIA"
        },
        {
            "author_id": "732505592053563392",
            "created_at": "2020-07-05T00:01:00.000Z",
            "id": "1279565910622248961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados e multados por crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins no litoral de SP. SAIBA MAIS! https://t.co/I0rvJgM24D"
        },
        {
            "author_id": "191519165",
            "created_at": "2020-07-04T23:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "ademonho"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 23,
                        "username": "nataliaschuer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279558101700575234",
            "in_reply_to_user_id": "420335946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elehcim1312 @ademonho @nataliaschuer Tb moro aqui e digo q est\u00e1 constru\u00eddo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e que j\u00e1 ca\u00edram paredes durante a constru\u00e7\u00e3o e foi interditado 2 vezes se n\u00e3o me engano... O dinheiro lava pra baixo do tapete todas irregularidades absurdas desse empreendimento"
        },
        {
            "author_id": "163299855",
            "created_at": "2020-07-04T22:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ViralatasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279538683553746944",
            "in_reply_to_user_id": "1259305365579141121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViralatasBrasil Vale a pena. Meu padastro trabalhou muitos anos no Parque Nacional de Canaima como guia tur\u00edstico."
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-07-04T21:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1279528161718554626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que eu seja luz. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/xMoconui8E"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-04T20:04:48.000Z",
            "id": "1279506465926103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gMwnaiS8DR"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2020-07-04T20:02:55.000Z",
            "id": "1279505994662453248",
            "in_reply_to_user_id": "67946910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8. Um outro modo de prote\u00e7\u00e3o do modo de vida (modus vivendi) das quebradeiras de coco baba\u00e7u \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o na modalidade de \u201cReserva Extrativista\u201d."
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-07-04T20:01:13.000Z",
            "id": "1279505564612136968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quinta-feira, 2, o Monumento Natural Canyons e Corredeiras do Rio Sono completou 8\u20e3 anos de cria\u00e7\u00e3o.  \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udc49 \u00c9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral municipal do Tocantins. Confira: https://t.co/LOGYZVQhis https://t.co/sOBvM211JM"
        },
        {
            "author_id": "1114315036812619779",
            "created_at": "2020-07-04T19:53:33.000Z",
            "id": "1279503637476147206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabem o que \u00e9 um \"Trabucco\" ?\n\nO Trabucco \u00e9 uma antiga estrutura de pesca t\u00edpica do litoral Garganiche, Molisano e de Abruzzo, protegida como um patrim\u00f4nio monumental pelo Parque Nacional de Gargano e\u2026 https://t.co/JieP2j3Lbn"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-04T19:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1279503224567980033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde Minho @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9vTLzuSbaq"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2020-07-04T19:33:44.000Z",
            "id": "1279498648825593859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/OuyaHRG3yf"
        },
        {
            "author_id": "2181207728",
            "created_at": "2020-07-04T19:22:25.000Z",
            "id": "1279495802843521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte quentinhas afirmam que Jair Bolsonaro visitar\u00e1 o Parque Nacional Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato - PI na pr\u00f3xima semana. Essa foto do meu perfil \u00e9 de l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1214305044859764736",
            "created_at": "2020-07-04T19:18:01.000Z",
            "id": "1279494692426702848",
            "in_reply_to_user_id": "1214305044859764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para come\u00e7ar, vamos soltar alguns dados da Herpetofauna do Utinga: O Parque Estadual do Utinga (PEUt) \u00e9 uma \u00e1rea mantida dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bel\u00e9m (APA) e que permite a popula\u00e7\u00e3o local interagir com a fauna e flora local.\n\nFoto: Ivan Duarte https://t.co/2EVUVzhRb1"
        },
        {
            "author_id": "1275536353816690689",
            "created_at": "2020-07-04T19:17:40.000Z",
            "id": "1279494607282360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM S\u00c3O LU\u00cdS AGORA: 30 GRAUS\nEm Barreirinhas: 29. Est\u00e3o abertas as visitas ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense. O turista que visita o Maranh\u00e3o j\u00e1 pode frequentar o Parque, porque o Gov do MA flexibilizou a sua abertura com toda seguran\u00e7a biossanit\u00e1ria. https://t.co/lV2QzBetk8"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2020-07-04T19:11:07.000Z",
            "id": "1279492958920810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Canyons e Corredeiras do Rio Sono completa oito anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/NxFR7FJoD4"
        },
        {
            "author_id": "79797924",
            "created_at": "2020-07-04T18:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "oluizgs"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 9,
                        "username": "qenise"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279486584799313920",
            "in_reply_to_user_id": "1023987336579829761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oluizgs @qenise Jovem gado, existe legisla\u00e7\u00e3o para n\u00e3o construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tipo o mangue onde esse coisa medonha foi levantada. Mas no Brasil tudo se da um jeito, ainda mais em BC, onde o mar \u00e9 um grande esgoto."
        },
        {
            "author_id": "934507715543621632",
            "created_at": "2020-07-04T18:35:02.000Z",
            "id": "1279483875673231362",
            "in_reply_to_user_id": "934507715543621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por meio do decreto N\u00b0 9.402, de 5 de junho de 2018 foram criados o Refugio  de Vida Silvestre da Ararinha Azul (29.269 hectares) e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha Azul (90.661 hectares), nos munic\u00edpios de Juazeiro e Cura\u00e7\u00e1-Bahia, local onde a ultima ave foi registrada + https://t.co/VEMItg45iT"
        },
        {
            "author_id": "898024346584850433",
            "created_at": "2020-07-04T18:34:57.000Z",
            "id": "1279483854772998144",
            "in_reply_to_user_id": "898024346584850433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o Parque Nacional da Serra da Capivara, que contem milhares de pinturas rupestres produzidas pelo homem primitivo. Sem falar nas paisagens de tirar o f\u00f4lego. Sem contar que \u00e9 patrim\u00f4nio mundial pela UNESCO. https://t.co/NJdRXsFPwU"
        },
        {
            "author_id": "213951435",
            "created_at": "2020-07-04T17:18:41.000Z",
            "id": "1279464662652850184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado em frente ao Rio Pregui\u00e7a e a 12km do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Um lugar lindo e aconchegante pra descansar com a fam\u00edlia venha conhecer.\n#portopreguicasresort #para\u00edsocultural #lugarlindo #lencoismaranhenses #turismonacional #resort #hoteisincriveis https://t.co/xnaApy90oD"
        },
        {
            "author_id": "862790892985491456",
            "created_at": "2020-07-04T16:43:50.000Z",
            "id": "1279455893227278338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o pode ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!! https://t.co/7pmpE8jBXX"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-07-04T16:15:00.000Z",
            "id": "1279448635189542913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 157,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Hora do banho, que hora mais feliz! Uma c\u00e2mera escondida em um parque nacional na Indon\u00e9sia filmou um rinoceronte de java em um momento de total relaxamento... V\u00eddeo: Indonesia Environment and Forestry Ministry/AFP #Metr\u00f3poles https://t.co/DqJTwSIb3x"
        },
        {
            "author_id": "214599540",
            "created_at": "2020-07-04T16:13:30.000Z",
            "id": "1279448259724001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisajes\n\nParque Nacional de Veadeiros, Brasil. https://t.co/s6l2sl9pg9"
        },
        {
            "author_id": "1193187343236259840",
            "created_at": "2020-07-04T15:44:50.000Z",
            "id": "1279441046229995522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DA PEDREIRA A MONUMENTO NATURAL https://t.co/owrYCGJxG5"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2020-07-04T15:01:07.000Z",
            "id": "1279430043798822917",
            "in_reply_to_user_id": "67778641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O presidente incentivou a polariza\u00e7\u00e3o durante um ato multitudin\u00e1rio no Monte Rushmore (Dakota do Sul), o famoso parque nacional que abriga as ef\u00edgies de presidentes esculpidas nas rochas das Colinas Negras\" https://t.co/I4GLVLZpwV"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-07-04T15:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279429776340549633",
            "in_reply_to_user_id": "193441509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenadorKajuru @YouTube Senador!\u2019 Preciso falar com o senhor, aqui em Goi\u00e2nia ou Bras\u00edlia.\nA respeito da expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\nAntes que tarde seja...."
        },
        {
            "author_id": "1281521971",
            "created_at": "2020-07-04T14:43:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "CorreodeEspana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279425656732950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/F9RFUkuBvq a trav\u00e9s de @CorreodeEspana"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2020-07-04T14:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 63,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279425236744777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "TEMPO | Funcion\u00e1rios do Parque Nacional dos Aparados da Serra (@PNAS_PNSG) registraram o amanhecer gelado de hoje no parque em Cambar\u00e1 do Sul. https://t.co/JLS95DOYhY"
        },
        {
            "author_id": "53084381",
            "created_at": "2020-07-04T14:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ajsborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279416743136505857",
            "in_reply_to_user_id": "7069902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajsborges Na verdade, isso poderia ser dito de 80% da floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "912006662491435008",
            "created_at": "2020-07-04T13:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "danyaires"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279408106506727424",
            "in_reply_to_user_id": "48611762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danyaires Parque Nacional do Xingu tem um piqui excepcional."
        },
        {
            "author_id": "1226930799989137414",
            "created_at": "2020-07-04T12:59:22.000Z",
            "id": "1279399401757257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambos foram autuados por maus tratos, por ca\u00e7ar e por cortar palmito e madeira nativa sem autoriza\u00e7\u00e3o; multas totalizaram R$ 9.600\nhttps://t.co/TOhNMoymPY"
        },
        {
            "author_id": "235593406",
            "created_at": "2020-07-04T12:58:42.000Z",
            "id": "1279399236396814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Aniversario! https://t.co/l93S0oEzRc"
        },
        {
            "author_id": "88926958",
            "created_at": "2020-07-04T12:23:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1279390454828720128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Margem paraguaia de Itaipu recupera \u00e1rea protegida devastada por invasores \ud83d\ude42. https://t.co/yAlHVa4XXP"
        },
        {
            "author_id": "38103383",
            "created_at": "2020-07-04T12:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1279385317833752578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratuito  de mascara\ud83d\ude37 8 as 17 todos dias cachorro vetado\ud83d\udeab\ud83d\udc15 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/TTcCyHaU01"
        },
        {
            "author_id": "69712640",
            "created_at": "2020-07-04T11:45:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1279380687947288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o amigos Guias de Turismo \ud83d\udd30 excurcionistas e ag\u00eancias de viagens e voc\u00ea turista, visita\u00e7\u00e3o suspensa ao Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n.\nLembrando que muitos parques nacionais, estaduais e municipais continuam fechados! Qualquer d\u00favida, me chama aqui! https://t.co/lDUp9uUHvs"
        },
        {
            "author_id": "892043180",
            "created_at": "2020-07-04T11:35:24.000Z",
            "id": "1279378272636338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira localizado em Tocantins. \n\nJ\u00e1 t\u00e1 na minha lista! Lugar lindoo!!\n\n#GloboReporter https://t.co/xV8bZCdEh9"
        },
        {
            "author_id": "1016769267679801344",
            "created_at": "2020-07-04T11:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279375073489629184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra de SC, \u00e9 inclu\u00eddo em programa de concess\u00e3o https://t.co/QG3bAKHd8K via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2020-07-04T11:02:24.000Z",
            "id": "1279369966844813313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados e multados por crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins https://t.co/fbiCr9cMiY"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-07-04T11:01:04.000Z",
            "id": "1279369631787032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra de SC, \u00e9 inclu\u00eddo em programa de concess\u00e3o. #NDmais https://t.co/AGzcL2GuQv"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-07-04T11:01:03.000Z",
            "id": "1279369629295656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra de SC, \u00e9 inclu\u00eddo em programa de concess\u00e3o. #NDmais https://t.co/HDYb2PJgxl"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2020-07-04T04:41:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1279274162369048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Imaginem s\u00f3 se Bolsonaro, inspirado por Trump, propusesse a cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional de her\u00f3is brasileiros, trazendo Borba Gato, Fern\u00e3o Dias, Caxias, e, eventualmente, Castello Branco, Costa e Silva, Buzaid, M\u00e9dici, Geisel e Ustra \ud83e\udd14 https://t.co/rNzAfPpytv"
        },
        {
            "author_id": "58770888",
            "created_at": "2020-07-04T03:26:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.574451,
                        -12.512622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1279255325292593153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotinha feia que fiz na Chapada Diamantina! em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/h364y44Fpx"
        },
        {
            "author_id": "188174640",
            "created_at": "2020-07-04T00:26:22.000Z",
            "id": "1279209905631694849",
            "in_reply_to_user_id": "1387978255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tabompedro n\u00e3o saberia dizer com propriedade, mas nunca \u00e9, fazem pq sempre d\u00e3o jeitinho\nmuito provavelmente esse trabuco ta dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (degrada\u00e7\u00e3o), pode fazer sombra na faixa da praia, pode ter problema estrutural por causa de corros\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-07-04T00:06:28.000Z",
            "id": "1279204896710037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7RESERVA BIOLOGICA BOSQUE NUBOSO MONTEVERDE \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\n.\nCom essa linda foto de uma das principais reservas biol\u00f3gicas particulares da Costa Rica, chamo a sua aten\u00e7\u00e3o para os benef\u00edcios da pr\u00e1tica de atividades de contado\u2026 https://t.co/MymEly3Qch"
        },
        {
            "author_id": "1162762867235536896",
            "created_at": "2020-07-04T00:04:25.000Z",
            "id": "1279204379690754049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente do ICMBio, Homero Cerqueira, publicou uma portaria suspendendo por tempo indeterminado as visitas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, por conta do perigo de transmiss\u00e3o comunit\u00e1ria do novo\u2026 https://t.co/zFe7PbEKzb"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2020-07-03T23:54:33.000Z",
            "id": "1279201898504036360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o dos a\u00e7u... https://t.co/4UUuvlJ66K https://t.co/qUKTGwGCSP"
        },
        {
            "author_id": "4410502341",
            "created_at": "2020-07-03T23:40:34.000Z",
            "id": "1279198377457172480",
            "in_reply_to_user_id": "4410502341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque Nacional da Tijuca que pega uma parte do Anil/Freguesia e Itanhang\u00e1 e o Parques Estadual da Pedra Branca que fica no final do Camorim que vai da curicica at\u00e9 vargem grande, s\u00e3o os locais das NASCENTES que  desembocam nas Lagoas de Jacarepagu\u00e1, Marapendi e Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "14519086",
            "created_at": "2020-07-03T23:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "diegolage"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1279194695256678407",
            "in_reply_to_user_id": "1100030003402682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegolage Grande Piripiri, do 4 de Julho e do Parque Nacional de Sete Cidades!"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-07-03T23:13:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.40583548,
                        -23.53442067
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c137284dd43d599"
            },
            "id": "1279191484521209857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udcda A Secretaria do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Semad) informa que as solicita\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o de aceiros na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Pouso Alto devem ser enviadas para o seguinte\u2026 https://t.co/tlSQvKMo2N"
        },
        {
            "author_id": "1125073453848068098",
            "created_at": "2020-07-03T22:28:13.000Z",
            "id": "1279180170994352129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PedraFurada, Parque Nacional do #Itatiaia, Itamonte - #minasgerais\n.\n\ud83d\udcf8Foto: @micaelle_silvah\n\nLocalizada no Parque Nacional do Itatiaia, a 2.589m de altitude, a Pedra Furada \u00e9 acess\u00edvel por uma trilha leve com cerca de 3 km de extens\u00e3o (ida).\n\n\ud83d\udc49 Use #trilheirasdobrasil https://t.co/xyNfiD0D1u"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-07-03T22:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279176125399384064",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente \"Den\u00fancia leva PM a constatar desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis\nSegundo o Disque Den\u00fancia, o desmatamento havia sido feito em uma \u00e1rea de mil metros quadrados, inclusive com diversas \u00e1rvores de m\u00e9dio e grande porte cortadas.\"\nhttps://t.co/cNuuxAau3C https://t.co/RwdPlWByzd"
        },
        {
            "author_id": "29148889",
            "created_at": "2020-07-03T22:00:33.000Z",
            "id": "1279173210249089025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o foi ajuizada em defesa da Reserva Biol\u00f3gica e da fauna costeira e marinha localizadas no munic\u00edpio https://t.co/YfYkMJH9c0"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2020-07-03T21:58:25.000Z",
            "id": "1279172670924427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex da seringueira melhora renda de moradores da reserva extrativista no Jord\u00e3o.\n\nhttps://t.co/zAFPPiHOBU"
        },
        {
            "author_id": "1141485332556394496",
            "created_at": "2020-07-03T21:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Mateussf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279164055903756290",
            "in_reply_to_user_id": "39796363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mateussf Sim kkkkkkk no Brasil, no Cerrado, do lado de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "473894614",
            "created_at": "2020-07-03T21:23:31.000Z",
            "id": "1279163888270036992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cogerh avan\u00e7ou em mais uma etapa do processo de cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que abrange a\u00e7udes do sistema de abastecimento de \u00e1gua da regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza (RMF). Saiba mais: https://t.co/8SUlJJ9WTE https://t.co/rT4AfihkNQ"
        },
        {
            "author_id": "713636582",
            "created_at": "2020-07-03T20:25:19.000Z",
            "id": "1279149240426606597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "volta redonda vai inaugurar o parque nacional e eu j\u00e1 prevejo a pega\u00e7\u00e3o fudida que vai rolar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-07-03T20:23:15.000Z",
            "id": "1279148723801591808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara. \n\nhttps://t.co/qOGrYFG8QB"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-07-03T19:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279142793106132995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto h\u00e1 menos de um m\u00eas, Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha novamente - ((o))eco - https://t.co/Bfqoswc5Is via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1446454303",
            "created_at": "2020-07-03T19:45:45.000Z",
            "id": "1279139286386913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacalar, Q. Roo.-  #Bacalar #Chetumal #LuisAlegre https://t.co/GY0YRbUJps https://t.co/fh2zArbEnR"
        },
        {
            "author_id": "1268092189164306433",
            "created_at": "2020-07-03T19:13:47.000Z",
            "id": "1279131241388945409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais teremos uma conversa com o Ernesto Viveiros de Castro*, Ex-Chefe do *Parque Nacional de Tijuca*, no Quadro *_Bora falar da press\u00e3o que \u00e9 ser ambientalista?_*\n\nSer\u00e1 uma conversa bem descontra\u00edda entre dois\u2026 https://t.co/ieY4Ck1JRJ"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2020-07-03T19:03:58.000Z",
            "id": "1279128770201497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Foi publicada (2/7) resolu\u00e7\u00e3o que recomenda a qualifica\u00e7\u00e3o no PPI e inclus\u00e3o no Plano Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de #Bras\u00edlia, no #DistritoFederal, e do Parque Nacional de #S\u00e3oJoaquim, em #SantaCatarina. Saiba mais: https://t.co/cKRfv8v8DI https://t.co/H9TJ0Q04du"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2020-07-03T18:49:52.000Z",
            "id": "1279125220956278793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 mant\u00e9m suspens\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Baixada Fluminense - https://t.co/DtxaY49tZH"
        },
        {
            "author_id": "849821139459346432",
            "created_at": "2020-07-03T18:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1279118504772370439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEnxergo de longe, vista horizonte \nTipo Yin-yang sem perde foco..\u201d\nSextou rapaziada, j\u00e1 ouviram o ep reuni\u00e3o dos s\u00f3cios hj?! Link na bio\ud83e\udd85\ud83c\udf0a\u262f\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/6w3VLmupog"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-03T18:03:04.000Z",
            "id": "1279113446106243072",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A obra foi liderada pela pr\u00f3pria prefeitura de Atibaia, com apoio de alguns moradores de um loteamento vizinho ao parque, San Fernando Valley, e nem mesmo consultou o \u00f3rg\u00e3o ambiental respons\u00e1vel pela gest\u00e3o da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "279699644",
            "created_at": "2020-07-03T17:51:22.000Z",
            "id": "1279110498563342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal que fica matando on\u00e7as no parque Nacional deveriam ser condenado a muitos anos de pris\u00e3o ! Deixem as on\u00e7as em paz"
        },
        {
            "author_id": "1279097161926545408",
            "created_at": "2020-07-03T17:02:02.000Z",
            "id": "1279098085692583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Barreirinhas solicitou ao ICM Bio a reabertura gradual do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ufki7OfXsQ"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-07-03T16:58:06.000Z",
            "id": "1279097093379051521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Margem paraguaia de Itaipu recupera \u00e1rea protegida devastada por invasores https://t.co/5JboU5fpj3"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-07-03T16:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "deltanmd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279089541299744768",
            "in_reply_to_user_id": "2296138146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deltanmd DR DELTAN, CONVIDAMOS O SR. PARA VISITAR NITER\u00d3I RJ! \u00c1REAS DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E RESERVA EXTRATIVISTA SENDO INVADIDAS! AS LAGOAS DE PIRATININGA E ITAIP\u00da EST\u00c3O VIRANDO PR\u00c9DIOS E CONDOMINIOS DE LUXO! O GOVERNO DO ESTADO E PREFEITURA N\u00c3O FAZEM NADA! \nCarlos Marins Niter\u00f3i RJ"
        },
        {
            "author_id": "943611411871227904",
            "created_at": "2020-07-03T16:26:30.000Z",
            "id": "1279089141037268993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ: \"o tombamento geral e/ou coletivo atinge todos os bens situados em uma cidade, bairro ou rua, sendo por isso desnecess\u00e1ria a individualiza\u00e7\u00e3o de todos os bens inseridos na \u00e1rea protegida ..."
        },
        {
            "author_id": "978939814287376385",
            "created_at": "2020-07-03T16:06:04.000Z",
            "id": "1279083999172759553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de rinoceronte filmado em Parque Nacional da Indon\u00e9sia https://t.co/l2j7ltyKvi"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-07-03T15:23:28.000Z",
            "id": "1279073278779445249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi gente! Essa semana vamos conversar um pouco sobre os nossos parentes evolutivos mais pr\u00f3ximos, os macacos! Eu estudo sobre a distribui\u00e7\u00e3o dos primatas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas. Segue uma apresenta\u00e7\u00e3o dos danadinhos"
        },
        {
            "author_id": "1256987733433757697",
            "created_at": "2020-07-03T15:19:39.000Z",
            "id": "1279072317503688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epis\u00f3dio 28 dispon\u00edvel do canal de Podcast Falando de Ci\u00eancia e Cultura.Desta vez, o tema \u00e9 sobre conserva\u00e7\u00e3o da natureza, e eu e Vin\u00edcius conversamos sobre o Instituto Alto Montana, RPPN Alto Montana, acerca da Gest\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e quest\u00f5es ambientais. https://t.co/W7N1QCrrGv"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2020-07-03T14:23:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1279058291218427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/XJ9YbKOIv6"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-07-03T14:19:05.000Z",
            "id": "1279057077923491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte de esp\u00e9cie rara filmado em Parque Nacional da Indon\u00e9sia https://t.co/X0uuJSUfmW https://t.co/g65W1PWDIW"
        },
        {
            "author_id": "68464045",
            "created_at": "2020-07-03T14:03:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45473366,
                        -25.68342291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1279053183000682500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguazu. Simplesmente demais! Com a companhia de grandes irm\u00e3os ainda melhor! Se puder, invista em conhecer o mundo! #coresdeiguazu #tbt #sulamericaroadtrip em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/o3p50TIvye"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2020-07-03T13:47:23.000Z",
            "id": "1279049097220161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangulo-rei (BALISTES VETULA). \n\nAs riquezas e belezas do Monumento Natural das Ilhas Cagarras. \n\n\ud83d\udcf7 athilapeixe https://t.co/1RoQnzFKaP"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-07-03T13:44:54.000Z",
            "id": "1279048473296371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 ISSO QUE ACONTECE EM NITER\u00d3I RJ! VENDA DE \u00c1REAS P\u00daBLICAS! AS LAGOAS DE PIRATININGA E ITAIP\u00da, EST\u00c3O MORREDO E VIRANDO PR\u00c9DIOS E CONDOMINIOSB DE LUXO! RESERVA EXTRATIVISTA! CORRUP\u00c7\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA! \nCarlos Marins- Niter\u00f3i RJ https://t.co/TCfZ2nPtDU"
        },
        {
            "author_id": "76400775",
            "created_at": "2020-07-03T13:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279047425106337792",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govbr Moro no Parque Nacional da Chapada Diamantina-BA, todas as cidades ao redor, vivem diretamente do turismo sem outras atividades de renda. As cidades continuam fechadas para visita\u00e7\u00e3o. Existe alguma previs\u00e3o para esta regi\u00e3o central da Bahia?"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-07-03T13:37:04.000Z",
            "id": "1279046503592538114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 215,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses j\u00e1 est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de forma gradual e monitorada, mediante cumprimento dos protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria. https://t.co/UYwuSf6KRt"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-07-03T12:57:22.000Z",
            "id": "1279036512777142273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de autua empres\u00e1rio por constru\u00e7\u00e3o de barrac\u00e3o em \u00e1rea protegida  https://t.co/j5lj3bTgeW"
        },
        {
            "author_id": "70742894",
            "created_at": "2020-07-03T12:46:59.000Z",
            "id": "1279033898735996930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O projeto proposto pelo executivo j\u00e1 est\u00e1 pronto e a ordem de servi\u00e7o dever\u00e1 ser assinada no segundo semestre. A duplica\u00e7\u00e3o do trecho urbano at\u00e9 o port\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma reivindica\u00e7\u00e3o antiga. https://t.co/ypFilw9AP5"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-07-03T12:25:37.000Z",
            "id": "1279028523458494467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/H3ieA24WrT"
        },
        {
            "author_id": "3092742977",
            "created_at": "2020-07-03T12:09:34.000Z",
            "id": "1279024484847095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inauguramos hoje o passadi\u00e7o das Fragas de S\u00e3o Sim\u00e3o.\u26f0\ufe0f\n\nO percurso que liga a Aldeia do Xisto de Casal de S. Sim\u00e3o \u00e0 praia fluvial e a um miradouro, permite desfrutar das paisagens que este bel\u00edssimo monumento natural tem para oferecer.\nE #TuPodes percorr\u00ea-lo, #VisitaPortugal https://t.co/ABulNPitE0"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-03T12:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1279022588073820161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#1 road @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DZG1IaVRmO"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2020-07-03T11:58:56.000Z",
            "id": "1279021808830816258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Secret\u00e1rio de Estado da Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza, das Florestas e do Ordenamento do Territ\u00f3rio formalizou hoje\na ades\u00e3o ao modelo de cogest\u00e3o para o #ParqueNaturaldaSerradeS\u00e3oMamede. \nEsta \u00e9 a primeira \u00e1rea protegida de \u00e2mbito nacional a apostar na gest\u00e3o de proximidade. https://t.co/5N8V1ZWDoG"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-03T11:57:18.000Z",
            "id": "1279021394811109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho bom @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DzT8YSV52G"
        },
        {
            "author_id": "34075240",
            "created_at": "2020-07-03T11:43:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CustodioTodinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279017862796120065",
            "in_reply_to_user_id": "139808982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CustodioTodinho pior q nao...aquela noite intermin\u00e1vel no Terreiro...a caminhada desde a entrada do Parque Nacional do Caparao...bem bacana..mas para jovens"
        },
        {
            "author_id": "428546950",
            "created_at": "2020-07-03T11:08:44.000Z",
            "id": "1279009173196374019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Excelente ideia!\nPaulo Guedes recomenda a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/YmtOMFR5Zp"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-03T11:01:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 239,
                        "username": "mongabay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279007310455734273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cravada no Par\u00e1, estado que est\u00e1 no topo do ranking do desmatamento, a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s abriga h\u00e1 15 anos um dos mais bem-sucedidos projetos de manejo florestal de madeira nativa e \u00e9 hoje a grande fonte de renda na regi\u00e3o. Via @mongabay: https://t.co/mmxRrDuBqi"
        },
        {
            "author_id": "1248721395766476800",
            "created_at": "2020-07-03T10:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "proindio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 10,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279001515424976896",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@proindio @UOL Essa proposta \u00e9 antiga e pode n\u00e3o ser ruim. Veja o parque Nacional do Igua\u00e7u e o parque Nacional da Tijuca. Ambos com concess\u00f5es de uso p\u00fablico que melhoraram a preserva\u00e7\u00e3o, a visita\u00e7\u00e3o e a arrecada\u00e7\u00e3o. Moradores do entorno e  atividades educativas t\u00eam taxa de entrada diferente."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-03T10:30:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 9,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278999625870049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O portal @o_eco exp\u00f4s as den\u00fancias de irregularidades na linha de transmiss\u00e3o que passar\u00e1 por cima de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e por remanescentes de mata de arauc\u00e1ria e campos naturais, uma vegeta\u00e7\u00e3o nativa amea\u00e7ada, no Paran\u00e1. https://t.co/csYhl23ceE"
        },
        {
            "author_id": "1247104468790935553",
            "created_at": "2020-07-03T10:30:27.000Z",
            "id": "1278999541178683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO DO DIA DA SOCIEDADE GEOGR\u00c1FICA DA R\u00daSSIA\nEst\u00e1 na hora de nos ir \u00e0 praia!\nNa foto: a col\u00f4nia das morsas com seus filhotes no archip\u00e9lago da Terra de Franco e Jos\u00e9, territ\u00f3rio do Parque Nacional \"O \u00c1rtico Russo\", Foto de Ilya Timin\n\n#\u0444\u0442\u043e\u0434\u043d\u044f\u0420\u0413\u041e #\u0441\u0430\u043c\u0430\u044f\u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u0430\u044f\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 https://t.co/A86z33F2JR"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-07-03T06:08:34.000Z",
            "id": "1278933635530231809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de 4 de Julho vai ter o maior fogo-de-artif\u00edcio alguma vez feito nos EUA: A celebra\u00e7\u00e3o do feriado nacional dos EUA, em 04 de Julho, no Parque Nacional (National Mal), em Washington, pretendida pelo Presidente norte-americano, Donald Trump, vai\u2026 https://t.co/9y99TRd7P4 https://t.co/4iq6VwwzWh"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-07-03T03:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278886816251338752",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma N\u00e3o deixe a amplia\u00e7\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\nS\u00f3 pagaram ( grande pagamento) 20% do parque existente.\nN\u00e3o! N\u00e3o! N\u00e3o! A amplia\u00e7\u00e3o....\nSe existe preserva\u00e7\u00e3o, se deve a n\u00f3s!"
        },
        {
            "author_id": "1105961938989826051",
            "created_at": "2020-07-03T01:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "WHEEN0IR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278870667807666176",
            "in_reply_to_user_id": "1261912240455913477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WHEEN0IR acho q por causa do parque nacional da serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-07-03T01:51:25.000Z",
            "id": "1278868920783572994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Hoje, o MPF ingressou na justi\u00e7a federal com uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para que, dentre outros, haja a cria\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de UTIs pedi\u00e1tricas em Angra dos Reis. Terminando tamb\u00e9m de redigir uma importante a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica de prote\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios."
        },
        {
            "author_id": "51260486",
            "created_at": "2020-07-03T01:10:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "beglote"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 23,
                        "username": "aquelalontra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 37,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278858524727091201",
            "in_reply_to_user_id": "1231389420785459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElGrandSapon @beglote @aquelalontra @ObsNaturalistas A provavelmente, r\u00e3 e perereca tinha bastante. E eu morava num munic\u00edpio ao lado do Parque Nacional do Igua\u00e7u. O que mais aparecia l\u00e1 era bicho."
        },
        {
            "author_id": "997519137743269889",
            "created_at": "2020-07-03T00:19:06.000Z",
            "id": "1278845687992590338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Entardecer paradis\u00edaco no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/KCy0S47Q8B"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2020-07-03T00:01:29.000Z",
            "id": "1278841254604943361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo informa\u00e7\u00f5es do Disque Den\u00fancia, a PM chegou at\u00e9 o local protegido, que fica no Parque Mambucaba, depois de receber den\u00fancias an\u00f4nimas encaminhadas ao Linha Verde \u2014 portal de den\u00fancias do Meio Ambiente. #G1 #SulDoRioECostaVerde #TVRioSul https://t.co/gHLmn5pAKR"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [oluizgs].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oluizgs",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oluizgs"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [WHEEN0IR].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "WHEEN0IR",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "WHEEN0IR"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual das Dunas da Sabiaguaba",
                "id": "0a64075831d67000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passo de Camaragibe, Brasil",
                "id": "dee74677d93e296d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Finl\u00e2ndia",
                "country_code": "FI",
                "full_name": "Finl\u00e2ndia",
                "id": "e7c97cdfef3a741a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Alto Parana, Paraguay",
                "id": "01a9b63a22f85f8c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra de Jangada, Jaboat\u00e3o dos Guararapes",
                "id": "28a1207c793e4331",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natividade da Serra, Brasil",
                "id": "4c137284dd43d599",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2669375316",
                "name": "Edgar Docas vulgo Doquinha",
                "username": "barruada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168530649",
                "name": "QueridaPaty",
                "username": "queridapaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1277657745123168257",
                "name": "Abioar\u00e1",
                "username": "abiodoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153573436",
                "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcea\ud835\udcf8 \ud835\udcde\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud83d\udc3e\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "Jobacn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "967071755687866369",
                "name": "Socialismo Criativo",
                "username": "social_criativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498267018",
                "name": "Beatriz",
                "username": "oxebia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41449863",
                "name": "MPF em Rond\u00f4nia",
                "username": "MPF_RO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3301188886",
                "name": "pussy bald like Saitama",
                "username": "feldspatetica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742686089400451072",
                "name": "Dandara",
                "username": "utopiajara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242846683962245127",
                "name": "Camilo Santana",
                "username": "CamiloSantanaCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1190707570199187456",
                "name": "Propriedade de Ningu\u00e9m \ud83c\udf6d",
                "username": "Viniciusdanvers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48028350",
                "name": "Henrique Ara\u00fajo",
                "username": "OskarSays",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2325519926",
                "name": "A Ferreira",
                "username": "IdeiasII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058722308108509184",
                "name": "robson santos",
                "username": "rob_sonsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771896068451758084",
                "name": "Prefeitura de Fortaleza",
                "username": "prefeiturapmf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23070116",
                "name": "Giselle Soares #todospelavacinas \ud83d\udc89",
                "username": "gisellesms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080661239540404225",
                "name": "Bruno Gomes",
                "username": "bruno_gommez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129681128007315456",
                "name": "@AGNFT",
                "username": "AGNFT1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18920194",
                "name": "Rogers Sampaio #forabolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rogersdev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43346438",
                "name": "Roberto Barbosa",
                "username": "rgbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714313513",
                "name": "Geovane\u1d9c\u02e2\u1d9c",
                "username": "geoadecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239057839433355264",
                "name": "A1 Arqueologia",
                "username": "A1Arqueologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774307828915929090",
                "name": "Porto do A\u00e7u",
                "username": "porto_acu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237387350121910279",
                "name": "Fundo Ambiental",
                "username": "FundoAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1112054719307042817",
                "name": "Marlos Martins",
                "username": "MarlosMartins7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32160446",
                "name": "Luna #ForaBolsonaro",
                "username": "lunapramudarsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1204389198343680003",
                "name": "nefelibata dentro de casa",
                "username": "arrudiei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221055918",
                "name": "Bruno Pinheiro Lima \ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u270a\ud83c\udfff de (\ud83c\udfe1\ud83d\udc36)",
                "username": "biolimabruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54603507",
                "name": "AviajarconTraffic",
                "username": "GuidoCEOTraffic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301758499",
                "name": "John Correia",
                "username": "johnjohncorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091111749",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Arquitectos Paisagistas",
                "username": "arq_paisagistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167387380573229063",
                "name": "Revista O instalador",
                "username": "o_instalador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90506156",
                "name": "\ud83d\udf01\ud83d\udf02 e",
                "username": "viperaeric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61940403",
                "name": "Andr\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf10",
                "username": "andre_arthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273460012459966465",
                "name": "Siga Rond\u00f4nia",
                "username": "SigaRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233388203",
                "name": "Filipe Silva",
                "username": "filipsilvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2481016226",
                "name": "Guilherme \u00c2ngelo",
                "username": "guiangelosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180100338",
                "name": "Italo Cosme \ud83d\udc89VACINA J\u00c1\ud83d\udc89",
                "username": "oitalindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173305027",
                "name": "Leticia Souza",
                "username": "lehsza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344020017",
                "name": "dreza",
                "username": "drezagsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265370081158144001",
                "name": "b\u00ea \ud83d\ude47\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marycrf6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980491450835234816",
                "name": "Maia.'. Paci\u00eancia de pinscher,atitude de dobermann",
                "username": "MaiaTaokey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92272719",
                "name": "Carlos Eduardo Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "caduadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276657699",
                "name": "Letucinha",
                "username": "leticiamilitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633753921",
                "name": "Henrique Dantas",
                "username": "henrik_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4623462525",
                "name": "Bora Viajar Agora",
                "username": "boraviajaragora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424714929",
                "name": "SHEILA FARIA",
                "username": "sheilohka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164055401215774721",
                "name": "2021's lady shallot",
                "username": "MissEIIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221170613",
                "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87 \u2765",
                "username": "gabsayshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436640764",
                "name": "Bike aos peda\u00e7os",
                "username": "Bikeaospedacos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97267256",
                "name": "MoniqueLouca\u00ae\ud83c\udf0e",
                "username": "MoniqueLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249798724",
                "name": "Giovanna Gomes",
                "username": "giovannabvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268914129944956928",
                "name": "Tourmorrow | Turismo p\u00f3s-COVID19",
                "username": "tourmorrow_uneb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377247819",
                "name": "Lia Maia \ud83d\udea9\ud83c\udf35",
                "username": "liamaiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120151378",
                "name": "Andreia",
                "username": "Andreialosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253489128882294791",
                "name": "Larissa Costa Fernandes",
                "username": "LarissaCostaFe6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250959017121366018",
                "name": "Isabella Barros Pereira",
                "username": "Isabell72883960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112422175301165060",
                "name": "99 Rotas",
                "username": "99rotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168425731",
                "name": "Agenparl",
                "username": "Agenparl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163108954",
                "name": "Portal Novo Norte",
                "username": "portalnovonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048705076905304064",
                "name": "Moh.alberth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mohalberth2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042097003562512384",
                "name": "Canal DF Noticias",
                "username": "CanalDFNoticia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176326254942982144",
                "name": "Edgar Saraiva",
                "username": "EdgarSaraiva7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1127974551407742977",
                "name": "familiaduzzi",
                "username": "familiaduzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "995423656091275264",
                "name": "Alexandre Pereira Filho",
                "username": "Alexand62706316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109747870",
                "name": "Deco Mendon\u00e7a",
                "username": "deco_mendonca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083047005855903748",
                "name": "Any Gabrielly Brasil",
                "username": "AnyGBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47464592",
                "name": "MR. APOLINARIO",
                "username": "KakoApolinario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257000396209389569",
                "name": "marcos_milagre",
                "username": "marcosmilagre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25342142",
                "name": "tais sem h",
                "username": "taistr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245033468301651976",
                "name": "pereba",
                "username": "abyssngi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48308929",
                "name": "Pedal.com.br",
                "username": "pedalcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1222855163439960069",
                "name": "Angel Goto",
                "username": "Angel_Goto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892931483517804545",
                "name": "Erahs \u00e9 Por Terra e Territ\u00f3rio",
                "username": "erahsfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1239653735783182342",
                "name": "Gl\u00f3ria Heloiza",
                "username": "gloriaheloiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959232025449451520",
                "name": "Jornal Expresso Carioca",
                "username": "jornalecarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237480",
                "name": "Rep\u00fablica Portuguesa",
                "username": "govpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1216825778928865280",
                "name": "Erick Ferreira (Taquara-RJ News) \ud83d\udcf0",
                "username": "_erickferreira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246486875126325251",
                "name": "Mais Influente Business",
                "username": "maisinfluente_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071182249566134272",
                "name": "Michael Polvere \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mic_tjsfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187489378261749760",
                "name": "Fernando kabulozo \u2620\ufe0f",
                "username": "FernandoCabulo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47208091",
                "name": "Neg\u00f3cios Regionais",
                "username": "webnegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91321792",
                "name": "Ray B \ud83d\udc30",
                "username": "meninarayb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154230679",
                "name": "Adolpho Strong",
                "username": "AdolphoUltimate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215681016813309952",
                "name": "Diario Tempo Real",
                "username": "TempoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113916782",
                "name": "Silvia Baptista",
                "username": "Silviarnb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778682787926638593",
                "name": "Enxada Neles",
                "username": "enxadaneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "883124675752202243",
                "name": "Augusto",
                "username": "Augustofs05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145470506",
                "name": "CPN M\u00eddias Sociais",
                "username": "_perolasnegras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392441940",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gust_Mac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944539599996628992",
                "name": "FA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "fa_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017112280696328193",
                "name": "R\u00e1dio Nacional",
                "username": "RadioNacionalBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114024644154097664",
                "name": "Maratonando News \u2728",
                "username": "PMaratonando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091006630173528071",
                "name": "Mayarinha\u2728\ud83d\udc09",
                "username": "mayaraa_crz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237010089875255299",
                "name": "Portal Plotnikova \ud83c\udf0b",
                "username": "SPlotnikovaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490949438",
                "name": "Heyoon Jeong",
                "username": "heyoonjeong_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267325632",
                "name": "Vitor H. F. Gomes",
                "username": "vitorhfgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885962215114801152",
                "name": "Beatriz Castillo",
                "username": "betty5022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52884155",
                "name": "Jorge Oliveira",
                "username": "joliveiradc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61084342",
                "name": "Renata Ventura",
                "username": "rehventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255628028350267399",
                "name": "Now United NUP \ud83c\udf0b",
                "username": "NowNoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800886703913172992",
                "name": "Now United",
                "username": "NowUnitedMusic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266270856428187649",
                "name": "Por Tr\u00e1s do Tweet",
                "username": "portrasdotweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47401944",
                "name": "Syneura",
                "username": "Syneura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362033655",
                "name": "JornalismoWando",
                "username": "JornalismoWando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "359741713",
                "name": "je suis Cir\u00f4 \ud83d\udc891\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udf39",
                "username": "cylene_d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248333227594563584",
                "name": "Mulheres Republicanas Paran\u00e1",
                "username": "MulheresParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173934098",
                "name": "H\u00e9lio Santana",
                "username": "helio_luk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218303865889742848",
                "name": "isis",
                "username": "zzzzzizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219368520",
                "name": "Rafael Moia Filho",
                "username": "rafamfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138759176",
                "name": "eu\u00b3",
                "username": "eueueublablabla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915477802912272384",
                "name": "Fogo de Santelmo",
                "username": "antiparalelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966982572894052352",
                "name": "Tadeu gomes",
                "username": "Tadeugomes18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941342715186503680",
                "name": "thicico",
                "username": "thicico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188564699966836741",
                "name": "\u00cdsis\ud83c\udf37\ud83c\udf31",
                "username": "isis_0726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023710832507666437",
                "name": "Uniters Update \ud83c\udf0b",
                "username": "unitersupdate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73393780",
                "name": "DIAS COACH Fit & Power",
                "username": "ProfDiogoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732733839857045504",
                "name": "Geopizza Podcast",
                "username": "Geopizzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240033263693021191",
                "name": "Luiz",
                "username": "Luiz04559378",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1084712593292443648",
                "name": "Major Fabiana",
                "username": "majorfabianadep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125073453848068098",
                "name": "Trilheiras do Brasil",
                "username": "trilheiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275854433088417794",
                "name": "Orthoptera Brasil",
                "username": "OrthopteraBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203332874",
                "name": "Nat\u00e1lia Bonavides",
                "username": "natbonavides",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246711609",
                "name": "Pontual NEWS",
                "username": "pontual_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058259092",
                "name": "Portal SB24Horas",
                "username": "SB24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2638255005",
                "name": "Dennis Moraes",
                "username": "oDennisMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4654235303",
                "name": "Maira Scavacini",
                "username": "mairascavacini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210784426453397504",
                "name": "ent\u00e3o o sr pode guardar por gentileza \ud83d\udea9",
                "username": "bulmenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26730571",
                "name": "Laercio Namikawa",
                "username": "laercionamikawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278701224947220481",
                "name": "Coronel Homero Cerqueira",
                "username": "HomeroCerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302911224",
                "name": "Sobrarbe Digital",
                "username": "SobrarbeDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68047539",
                "name": "\u26a1 pedrinho",
                "username": "PedroHenriV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3404733075",
                "name": "Michel Silva",
                "username": "eumichelsilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "952653076275630080",
                "name": "Bruna Paz",
                "username": "brupaz6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "cr\u00eavi",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20991316",
                "name": "Ariticum revoltada",
                "username": "Cris_Blanco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41806159",
                "name": "Di\u00e1rio de S. Paulo",
                "username": "DiarioSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002221971717984261",
                "name": "\ud83d\udde3",
                "username": "akarolnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256193221190877184",
                "name": "Jess\u00e9 Nunes Psi",
                "username": "jessenunespsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390513748",
                "name": "What Economy",
                "username": "whateconomy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434394301",
                "name": "Juliano Basile",
                "username": "BasileJuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Plant\u00e3o Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550614604",
                "name": "Me Leva de Leve",
                "username": "MeLevaDeLeve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77862708",
                "name": "\ud83c\udf19",
                "username": "Catmoonideas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72668316",
                "name": "R\u00e1dio 93FM",
                "username": "93FmGospel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11792552",
                "name": "Mr. Arouca",
                "username": "arouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178035369985658880",
                "name": "Nobre Jorge",
                "username": "NobreJorge2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131715287",
                "name": "Ynharinha",
                "username": "YaraSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66492953",
                "name": "Editora Belas Letras",
                "username": "belasletras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863034001",
                "name": "Pedro Lima",
                "username": "pedrolimacanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70988804",
                "name": "Nefraond",
                "username": "Nefraond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54440370",
                "name": "Paula, a ruiva da N95 azul",
                "username": "paularosiska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126848410085146625",
                "name": "TZ Viagens Goi\u00e2nia",
                "username": "GoianiaTz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488431373",
                "name": "Chifres de Rena \ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83d\udc9b",
                "username": "BaptistaFulede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108322911",
                "name": "lil scallop \ud83d\udc1a",
                "username": "smorgasmbored",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229980305232187392",
                "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8a \u263d\u263e",
                "username": "bbysuneater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156247628201545729",
                "name": "Casadarei Anna \ud83c\udf29\ufe0f\ud83c\udf29\ufe0f",
                "username": "casadarei2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181207728",
                "name": "Edinar Oliveira ",
                "username": "EdinarpOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48490766",
                "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "sereiaoriental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272248966",
                "name": "Marcos Asas",
                "username": "marcosasas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944230452000444417",
                "name": "MarceloPaiva",
                "username": "marcelohspaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4830530741",
                "name": "Mauro Sacramento",
                "username": "MauroMsflyrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "572261509",
                "name": "andrea molineMdq",
                "username": "andymoline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166262483",
                "name": "@antonio lucas",
                "username": "antonio_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28158387",
                "name": "L\u00edvia Porto",
                "username": "liviapsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446537215",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\ud83c\udf7b",
                "username": "Christian0__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292958831",
                "name": "MAB",
                "username": "MAB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90762875",
                "name": "Mari\u00e1 Fatma F Barros",
                "username": "Mariahphatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176651234335514624",
                "name": "Cleuza#FIQUE EM CASA#USE M\u00c1SCARA",
                "username": "Cleuza23019745",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3754030633",
                "name": "Xonguinha",
                "username": "Xonguinha02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147505745489027074",
                "name": "Tribuna Livre Jornal",
                "username": "TribunaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17601785",
                "name": "rui david",
                "username": "ruidavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715176496005038080",
                "name": "Rio de Nojeira",
                "username": "RiodeNojeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24292146",
                "name": "CUrupira",
                "username": "ramoonf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166569627",
                "name": "Carla Spina",
                "username": "Carlinha_Spina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299945129",
                "name": "vilela \ud83c\udf43",
                "username": "brunovvilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136773815982272512",
                "name": "Renan Brites Peixoto",
                "username": "RenanPeixoto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57617563",
                "name": "Dr. Aluizio",
                "username": "draluiziojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33655591",
                "name": "Cintia.",
                "username": "thelumikki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99549957",
                "name": "Best Fly Rio Voo",
                "username": "dianaadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57534978",
                "name": "Regina",
                "username": "reginamaurici0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057825300984291329",
                "name": "J\u00falia Rocha",
                "username": "juliarochasim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837494218",
                "name": "amanda",
                "username": "wiseupghost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50030089",
                "name": "\u1d0b\u1d00\u029c \u1d0d\u1d0f\u1d1c\u0280",
                "username": "kahmourr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145856773032730625",
                "name": "Yuki \ud83c\udf65",
                "username": "Yuki_BLC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962389362225958915",
                "name": "Raposinha Cibern\u00e9tica\u2077",
                "username": "RCibernetica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757049245438447616",
                "name": "Bruno C. Lopes",
                "username": "czarcananea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3198025957",
                "name": "Cristhian \u00d4TO",
                "username": "cananea40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127288860466192384",
                "name": "bi sequelada \ud83e\udd21",
                "username": "Ramox48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233390866192044032",
                "name": "Ricardo Fagundes",
                "username": "Ricard0Fagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167527856",
                "name": "Ana Claudia Guimar\u00e3es",
                "username": "AnaClaudiaGuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174434580004331521",
                "name": "Bicicleta News",
                "username": "BicicletaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757690650",
                "name": "\u26bd\ufe0f~RCCV~\ud83c\udfdf",
                "username": "Txokinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485256442",
                "name": "PelisEnGalego\ud83d\udef0\ufe0f\ud83d\udd3b",
                "username": "pelisengalego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267052507",
                "name": "Fabricio Menezes",
                "username": "Fabricioddm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163614681531060224",
                "name": "Lucas do Vigor",
                "username": "luckass2903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224696786633228290",
                "name": "L\u00f4 \ud83e\udd95",
                "username": "lolozita__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2408007342",
                "name": "Raquel Moreira",
                "username": "raquelrm151",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979957951",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "pjeddiejoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395898518",
                "name": "Alexandre salema",
                "username": "Alexandresalema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3324459359",
                "name": "Iris Lima",
                "username": "irisdesire13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2290169688",
                "name": "Reporte Brasil",
                "username": "ReporteBrasilAg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258768113",
                "name": "Fabi",
                "username": "fabicmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28149608",
                "name": "Aline Viana",
                "username": "Dojiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050153809102684161",
                "name": "Modo saindo dos gps ATIVADO",
                "username": "rds_isah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142634509533364225",
                "name": "Fille solitaire",
                "username": "xodozzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171894501587247104",
                "name": "Crimes Reais",
                "username": "CrimesReais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205699972211052545",
                "name": "vesgo disfar\u00e7ado de gente normal",
                "username": "lpratafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018318208175104000",
                "name": "carol",
                "username": "celacanto97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264616061552463874",
                "name": "Lucas Carvalho",
                "username": "LucasCa68585085",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095467082647506944",
                "name": "R\u00edlden Gomes (Ecochat)",
                "username": "Ecochatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64098356",
                "name": "cristiano pacheco",
                "username": "cris_pacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241855048709275655",
                "name": "Recifes de Corais - em \ud83c\udfd8\ufe0f",
                "username": "RCorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922211690",
                "name": "debate sobre a exist\u00eancia do clit\u00f3ris",
                "username": "hiegofelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Mateus",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230500446952923138",
                "name": "Dra. Let\u00edcia Igarashi",
                "username": "IgarashiLeticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759146726422896640",
                "name": "Ana",
                "username": "badmarimils",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3246821343",
                "name": "Gieg\u00e3o",
                "username": "giegao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409155132",
                "name": "sombra da Maldade",
                "username": "osaviotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137661014",
                "name": "Alexandre Dalmax",
                "username": "ADALMAX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340153210",
                "name": "G\u00eameo 2",
                "username": "dancurvello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972153391131570177",
                "name": "Karina mega",
                "username": "MegaKah08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039505371415568390",
                "name": "Mi \u2728",
                "username": "whathepity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336596737",
                "name": "wallison oliveira",
                "username": "sazonauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3091542695",
                "name": "geralmente cansada",
                "username": "oxenaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360161590",
                "name": "Revista Viva Minas",
                "username": "vivaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795768272754974720",
                "name": "Insulindian Phasmid",
                "username": "junk_dino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47817711",
                "name": "Ivan Paran\u00e1 #NativesAreImportant",
                "username": "ivanbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224072349",
                "name": "adson \u24df",
                "username": "adson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102690",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Bueno \ud83d\ude87\ud83c\udfd4\ufe0f\u2744\ud83d\udeb5",
                "username": "JLBuenoMendez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282273745",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Lvadler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309588819",
                "name": "Antonio Camu\u00f1as",
                "username": "ManhattanManOne",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3370649903",
                "name": "triste&feia&pobre",
                "username": "ganeisab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76428439",
                "name": "nosso querido z\u00e9 gotinha",
                "username": "werneckgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31644117",
                "name": "Patricio Riquelme C.",
                "username": "Pato_Riquelme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193897517051760640",
                "name": "Gezi",
                "username": "geziturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379261576",
                "name": "Usu\u00e1rios Trens SP",
                "username": "UsuariosTrensSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946457442",
                "name": "Chesf",
                "username": "ChesfOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20940417",
                "name": "Jos\u00e9 Souto Tostes",
                "username": "soutotostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1112066824152236032",
                "name": "Times New Roman",
                "username": "TimesNewRomanTT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705461265",
                "name": "Pedro Ramos",
                "username": "drope2p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963432508468719616",
                "name": "Karine",
                "username": "bfrkarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795353476243066881",
                "name": "Sport",
                "username": "SportReecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151629666",
                "name": "Tereza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Vacinas para o povo!",
                "username": "TerezaSylvio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55268024",
                "name": "Roberta Andrade #VacinaJ\u00e1",
                "username": "AndradeeRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4507988416",
                "name": "Eva Alc\u00e1zar Leyva",
                "username": "evalcazar007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74466164",
                "name": "MultiRio",
                "username": "MultiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77111048",
                "name": "Patrick Sarmento",
                "username": "PatrickSarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160046927",
                "name": "Thiago Berardi",
                "username": "bo_bera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "430844044",
                "name": "Cabo Carlos Souza",
                "username": "cabocarlossouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744162809668317184",
                "name": "Dora",
                "username": "IsaAventureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025497260828909568",
                "name": "ashen viper",
                "username": "_s1lv10_fxpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210674785",
                "name": "Wilton",
                "username": "Wilton1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40065025",
                "name": "Junior",
                "username": "juzzum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970024818195226626",
                "name": "Gisele que odeia inseto",
                "username": "TiaJuzeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128630072",
                "name": "Mais \u00c1cido \ud83c\udf44",
                "username": "MaisAcido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230741606",
                "name": "preta",
                "username": "putspreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262960879429181440",
                "name": "yedda",
                "username": "yeddalafuente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225963775",
                "name": "Cesar de Paula",
                "username": "cesardepaulasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127788520200900608",
                "name": "anne caranguejo maccartney \u2077",
                "username": "anneqcrabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250949637135126529",
                "name": "LTheRed",
                "username": "TheLTheRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274055411",
                "name": "Rose Serrano",
                "username": "ReSM9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2934691833",
                "name": "\u2606",
                "username": "dietmwntdew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179575612",
                "name": "Ant\u00f3nio Neves",
                "username": "ANeveseven7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265256742054756352",
                "name": "Get\u00falio Dornelles Vargas",
                "username": "Cipio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615848186",
                "name": "#StopYulin2020",
                "username": "StopYulin2015MX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147717585",
                "name": "Samuel Nieto de la T",
                "username": "kriticonsote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270399607",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "TerezaCrisMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242882157703462913",
                "name": "Gus",
                "username": "SrochaGusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139552996902211589",
                "name": "SapiCi\u00eancia",
                "username": "sapi_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1431742526",
                "name": "T\u00e1xi 11 Alphaville",
                "username": "TaxiAlphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449025774",
                "name": "Olhar Viana do Castelo",
                "username": "OlharViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098337618461446144",
                "name": "\ud83e\udd85faffy",
                "username": "Victor196611",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25842391",
                "name": "Gon\u00e7alo C. Vale",
                "username": "goncalocvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053687552559980546",
                "name": "C\u00e9lia Maria (sem o C\u00e9lia e sem o Maria)",
                "username": "Celinha741",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4840066228",
                "name": "V.O\u263b",
                "username": "lira_vvvv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138635815888871424",
                "name": "princesa das \u00e1guas salgadas",
                "username": "1isa2eles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220921682770235392",
                "name": "Salve Barra de Jangada \ud83c\udf33",
                "username": "barradejangada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344680464",
                "name": "Pref. do Jaboat\u00e3o",
                "username": "jaboataoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42946470",
                "name": "MPPE Not\u00edcias",
                "username": "mppe_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986083212496695296",
                "name": "grey",
                "username": "greyscaramuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416444812",
                "name": "leite paterno",
                "username": "nidingrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914814899548774400",
                "name": "andrezaonline/tudo junto e misturado",
                "username": "andrezaonline6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732505592053563392",
                "name": "BetoRibeiroRep\u00f3rter",
                "username": "reporterbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191519165",
                "name": "Matheus M\u00fcller",
                "username": "matheuswmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25340803",
                "name": "adema",
                "username": "ademonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3326728283",
                "name": "natalha gentalha",
                "username": "nataliaschuer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163299855",
                "name": "Marcius Siddartha",
                "username": "MarciuSidarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259305365579141121",
                "name": "13",
                "username": "ViralatasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114315036812619779",
                "name": "Descubra Molise",
                "username": "DescubraMolise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214305044859764736",
                "name": "Herpaid'\u00e9gua",
                "username": "herpaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275536353816690689",
                "name": "Jos\u00e9 Ribamar Miranda Porto",
                "username": "JosRibamarMira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79797924",
                "name": "JR",
                "username": "juniorbrrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38188434",
                "name": "\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf2",
                "username": "qenise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934507715543621632",
                "name": "Rita, a desgramada",
                "username": "natssilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898024346584850433",
                "name": "kelson",
                "username": "kelsonjhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213951435",
                "name": "Porto Pregui\u00e7as",
                "username": "portopreguicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862790892985491456",
                "name": "Marcinha Boar\ud83e\udd89#luto#Sigaaesquerda",
                "username": "MarcinhaBoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214599540",
                "name": "j.l. cuerasolatorre",
                "username": "2b10julio_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193187343236259840",
                "name": "Dinossaurio",
                "username": "dinopegadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193441509",
                "name": "Senador Kajuru",
                "username": "SenadorKajuru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1281521971",
                "name": "El Correo de Espa\u00f1a",
                "username": "CorreodeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53084381",
                "name": "tiago",
                "username": "tiagobdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7069902",
                "name": "Alexandre Borges",
                "username": "ajsborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912006662491435008",
                "name": "Dom Quixote o antifascista de Alma Feminina\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "quixote_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48611762",
                "name": "Saturadah!",
                "username": "danyaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226930799989137414",
                "name": "folhasantista",
                "username": "folhasantista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235593406",
                "name": "MartaAntiJxC",
                "username": "VolvioElPueblo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88926958",
                "name": "jo\u00e3o carvalho",
                "username": "jottacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38103383",
                "name": "Arnaldo Queiroz R .F",
                "username": "arnekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69712640",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "_marcelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892043180",
                "name": "Ruth Lacerda",
                "username": "ruth_lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016769267679801344",
                "name": "Marcello Mattos de Souza",
                "username": "MarceloMattosSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "G1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58770888",
                "name": "Chris Fernandes",
                "username": "christophcantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188174640",
                "name": "dome | jur\u00eddico teh krittikorn",
                "username": "psixue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162762867235536896",
                "name": "Mundial Not\u00edcias",
                "username": "MundialNotcias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4410502341",
                "name": "Vinicius Souza",
                "username": "rasta_vinicin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14519086",
                "name": "GVale",
                "username": "GVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350946809833787396",
                "name": "DLB\u2716\ufe0f",
                "username": "diegolage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29148889",
                "name": "NE Not\u00edcias",
                "username": "nenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141485332556394496",
                "name": "Homo sapiens errou",
                "username": "Ohannasalturas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39796363",
                "name": "Mientras no hay nada m\u00e1s",
                "username": "Mateussf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473894614",
                "name": "Cogerh",
                "username": "CogerhCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713636582",
                "name": "shawn // \ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83e\uddfc\ud83d\udc89",
                "username": "domingxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1446454303",
                "name": "tvqroo",
                "username": "tvqroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268092189164306433",
                "name": "Fala a\u00ed, Bicho!",
                "username": "FalaaiBicho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "LEX Editora",
                "username": "lex_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849821139459346432",
                "name": "\ud83e\ude99",
                "username": "zeratovv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279699644",
                "name": "Aline",
                "username": "alinekbral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279097161926545408",
                "name": "Prefeitura de Barreirinhas",
                "username": "PmBarreirinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296138146",
                "name": "Deltan Dallagnol",
                "username": "deltanmd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "943611411871227904",
                "name": "\u24c2\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f JURIS",
                "username": "CL3B3RVAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978939814287376385",
                "name": "V",
                "username": "vdigitalpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256987733433757697",
                "name": "Delton Mendes",
                "username": "Delton_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68464045",
                "name": "Felippe Da C\u00e1s",
                "username": "felippedacas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76400775",
                "name": "EricPatriota\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ericdoniva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70742894",
                "name": "Tarob\u00e1 Cascavel",
                "username": "tarobacascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092742977",
                "name": "Rita Marques",
                "username": "ritabmarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34075240",
                "name": "Caught in a Mosh",
                "username": "michaelsimoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139808982",
                "name": "Custodio PereiraNeto",
                "username": "CustodioTodinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428546950",
                "name": "Kiki\ud83d\udc96Deus acima de todos!",
                "username": "CortKiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27740227",
                "name": "Mongabay",
                "username": "mongabay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248721395766476800",
                "name": "Biancca Castro",
                "username": "BianccaCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1247104468790935553",
                "name": "Centrocultural RusoPortugal",
                "username": "rusoportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105961938989826051",
                "name": "\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddee",
                "username": "mavigms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51260486",
                "name": "Sheila de Oliveira",
                "username": "sheiladoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228792183",
                "name": "amAda?",
                "username": "beglote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989513722434609152",
                "name": "Ju",
                "username": "aquelalontra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "997519137743269889",
                "name": "Sabino Rodrigues.",
                "username": "_s_s_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1281618903324676097",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7gg26wuxmxiitjvkm34dy2hdssql",
        "oldest_id": "1278841254604943361",
        "result_count": 494
    }
}