{
    "data": [
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2020-07-07T14:29:36.000Z",
            "id": "1280509273747963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados e multados por crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, em Peru\u00edbe, SP https://t.co/JhXFIiiCWk"
        },
        {
            "author_id": "1127288860466192384",
            "created_at": "2020-07-07T13:59:19.000Z",
            "id": "1280501653821677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AKAKKAKAKAKAKAKAKAK O AUGE FOI:  pq poa da de 10 a 0 em Bras\u00edlia, minha filha se enxerga, o povo acha q Bras\u00edlia \u00e9 s\u00f3 pol\u00edtico, nunca foi pra l\u00e1 pra ver a cidade linda do krl q \u00e9, acha q esculturinha de cuia e marina parque \u00e9 mais bonita q a puta catetral e o parque Nacional, ahm https://t.co/sSv22zxcXm"
        },
        {
            "author_id": "1233390866192044032",
            "created_at": "2020-07-07T13:54:46.000Z",
            "id": "1280500509678473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA TIJUCA REABRE QUINTA FEIRA,COM A CAMPANHA:      \"MOVIMENTE-SE,NAO FIQUE PARADO\"."
        },
        {
            "author_id": "167527856",
            "created_at": "2020-07-07T13:35:43.000Z",
            "id": "1280495716624928771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circulando!! Parque Nacional da Tijuca reabre quinta. Mas pro\u00edbe aglomera\u00e7\u00f5es. \n\nhttps://t.co/yVrty8MR4e"
        },
        {
            "author_id": "1174434580004331521",
            "created_at": "2020-07-07T13:35:02.000Z",
            "id": "1280495544142647305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabrir parques e ruas de lazer deveria ser prioridade. A popula\u00e7\u00e3o quer e precisa de espa\u00e7os ao ar livre. https://t.co/UBZuhTwho7"
        },
        {
            "author_id": "757690650",
            "created_at": "2020-07-07T13:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "pelisengalego"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 15,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280492273990610945",
            "in_reply_to_user_id": "1485256442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pelisengalego @Xunta Ao ser Parque Nacional a man do home non pode alterar o curso da natureza... unha m\u00e1goa, polos pi\u00f1eiros perdidos no transcurso, pero agora xa \u00e9 tarde!!"
        },
        {
            "author_id": "267052507",
            "created_at": "2020-07-07T13:20:13.000Z",
            "id": "1280491813367939074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos at\u00e9 a entrada do parque Nacional do Itatiaia, e advinha? Fechado. \ud83d\ude2d\n\ud83d\udccd VAMOS TER QUE VOLTAR https://t.co/UqRHYdrcrV"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-07-07T12:38:15.000Z",
            "id": "1280481254719107078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades angolanas desativam 266 armadilhas de ca\u00e7adores no Parque de Cangandala No primeiro semestre deste ano, foram desativadas 266 armadilhas montadas por ca\u00e7adores furtivos no Parque Nacional de Cangandala. Fiscais ser\u00e3o refo\u00e7ados n... https://t.co/KtIXVxYO7N #observador https://t.co/TK5Stbacol"
        },
        {
            "author_id": "1163614681531060224",
            "created_at": "2020-07-07T11:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lolozita__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280468197771272192",
            "in_reply_to_user_id": "1224696786633228290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lolozita__ \u00c9 um parque nacional na Cro\u00e1cia que minha tia foi visitar... Pensa num lugar lindo ..."
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-07-07T11:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280467096883867650",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro N\u00e3o N\u00e3o!N\u00e3o!a expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\nNem o parque existente foi pago.\nO Presidente j\u00e1 disse que n\u00e3o teria a amplia\u00e7\u00e3o. Mesmo assim, pe\u00e7o e fa\u00e7o lembrar esse absurdo decreto."
        },
        {
            "author_id": "2408007342",
            "created_at": "2020-07-07T11:34:35.000Z",
            "id": "1280465230972190731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My favorite view. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/J1udPDUcAu"
        },
        {
            "author_id": "2979957951",
            "created_at": "2020-07-07T11:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280461868155494400",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao sabemos, passar a boiada com o auxilio do min. do meio ambiente, ampliando as \u00e1reas de pecu\u00e1ria usando de terras do estado de reserva biologica e terras indiginas, favorecendo ate entrada de agrotoxico e uso sem testes, assim como favorecer o agroneg\u00f3cio que n\u00e3o gera empregos"
        },
        {
            "author_id": "395898518",
            "created_at": "2020-07-07T10:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 43,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280450134116052992",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @ppinvestimentos Presidente @jairbolsonaro   cad\u00ea a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca.\nEst\u00e1 abandonado."
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-07T09:12:53.000Z",
            "id": "1280429568889937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e9bora com amigos. 16\u2070 em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/pnkk4ld28Z"
        },
        {
            "author_id": "3324459359",
            "created_at": "2020-07-07T08:54:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280424878529810435",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Sinceramente, s\u00f3 saio pra mercado/comprar coisas p comer/beber e fa\u00e7o as vezes uma caminhada de 6km at\u00e9 o parque nacional da minha cidade, pra n\u00e3o perder tanto a forma(s\u00e9rio, eu t\u00f4 ficando desesperada, engordei 5kg na quarentena) nunca fui muito de sair pra festas, bares e etc..."
        },
        {
            "author_id": "2290169688",
            "created_at": "2020-07-07T05:54:10.000Z",
            "id": "1280379562623303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apertura del Parque Nacional Igua\u00e7\u00fa ser\u00e1 un test para el turismo\u00a0post-COVID https://t.co/tnmyqQbfuh"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-07-07T03:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fabicmonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280344955064647680",
            "in_reply_to_user_id": "258768113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabicmonteiro Siiiim! Fui e amei! Tudo lindo. Tem um restaurante \u00f3timo, o passeio de lancha \u00e9 \u00f3timo. Eu estiquei na serra da canastra tbm, parque nacional. Deslumbre."
        },
        {
            "author_id": "28149608",
            "created_at": "2020-07-07T02:33:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280329146430828544",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap O Salles quer mandar a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca PRA S\u00c3O PAULO.\nEu n\u00e3o espero mais nada desse infeliz."
        },
        {
            "author_id": "1050153809102684161",
            "created_at": "2020-07-07T01:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "xodozzin"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "CrimesReais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280313617636888576",
            "in_reply_to_user_id": "1013212399258816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xodozzin @CrimesReais \"Caso #daisa\"\nTudo come\u00e7ou em uma tarde nebulosa na divida de taguatinga norte e sao sebastiao, em meio a floresta nacional ouviram gritos e foram vista pela ultima vez por caminhoneiros que estavam proximos a floresta \nO que aconteceu? Amanh\u00e3, no fantastico!"
        },
        {
            "author_id": "1205699972211052545",
            "created_at": "2020-07-07T01:14:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280309213391175687",
            "in_reply_to_user_id": "1205699972211052545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama o parque na \u00e9poca da visita). Ver o desrespeito dessas pessoas d\u00f3i o cora\u00e7\u00e3o. O parque nacional da restinga de Jurubatiba \u00e9 nosso e \u00e9 nosso dever proteg\u00ea-lo! Agrade\u00e7o muito ao perfil por dar visibilidade ao caso e fazer saber o que se passa \u00e0s institui\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. Obrigado!"
        },
        {
            "author_id": "1018318208175104000",
            "created_at": "2020-07-07T01:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "LucasCa68585085"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280307650190860288",
            "in_reply_to_user_id": "1264616061552463874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasCa68585085 @fiscaldoibama Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-07-07T01:02:23.000Z",
            "id": "1280306133148696577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 898,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 93
            },
            "text": "Pessoal, j\u00e1 recebi a informa\u00e7\u00e3o da invas\u00e3o do parque Nacional no RJ e repassei pra quem pode tomar as provid\u00eancias.\n\nMuito obrigado a todos q nos marcaram!"
        },
        {
            "author_id": "1018318208175104000",
            "created_at": "2020-07-07T00:49:12.000Z",
            "id": "1280302813164290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "um CHURRASCO \nnum PARQUE NACIONAL\ndurante uma PANDEMIA\n\nesse \u00e9 o tweet. https://t.co/sENG0oQX1b"
        },
        {
            "author_id": "1095467082647506944",
            "created_at": "2020-07-07T00:46:01.000Z",
            "id": "1280302014820384777",
            "in_reply_to_user_id": "1095467082647506944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Segundo a den\u00fancia, Salles foi acusado de favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o filiadas \u00e0 Fiesp ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea (APAVRT) quando ainda era secret\u00e1rio de Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo. \""
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-07-07T00:26:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e7c97cdfef3a741a"
            },
            "id": "1280297218709303304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParqueNacional #PallasYll\u00e4stunturi est\u00e1 localizado no norte da #Finl\u00e2ndia, na regi\u00e3o hist\u00f3rica da #Lap\u00f4nia, trata-se do terceiro maior parque nacional do pa\u00eds, com cerca de 1.020 km\u00b2, o parque \u00e9 o mais popular da Finl\u00e2ndia, tendo recebido em 2019 mais de 560.000 visitantes. https://t.co/gBNmEWDzlT"
        },
        {
            "author_id": "64098356",
            "created_at": "2020-07-07T00:26:29.000Z",
            "id": "1280297097569452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf33 O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, que est\u00e1 de anivers\u00e1rio hoje, foi qualificado na \u00faltima quinta-feira no \u00e2mbito do PPI, integrando a agenda de concess\u00f5es do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. Ambientalismo de resultado: incluir para conservar. Saiba mais: https://t.co/cy1yN9Utc6 https://t.co/ZZNiGFvb1O"
        },
        {
            "author_id": "1241855048709275655",
            "created_at": "2020-07-07T00:06:16.000Z",
            "id": "1280292008242950149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 72
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f CRIME! \u26a0\ufe0f Denunciem! Invadiram o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, estado do Rio de Janeiro!!!O Parque \u00e9 um abrigo para diversas esp\u00e9cies de fauna e flora das restingas que em outros locais do pa\u00eds est\u00e3o em risco de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/Rc74RSo0YA"
        },
        {
            "author_id": "922211690",
            "created_at": "2020-07-06T23:49:10.000Z",
            "id": "1280287705323225088",
            "in_reply_to_user_id": "922211690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe a, o parque da restinga de Jurubatiba\u00a0\u00e9 o primeiro Parque Nacional no Brasil a compreender exclusivamente o ecossistema de\u00a0restinga, o menos representado no\u00a0Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza."
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-07-06T23:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377102,
                        -22.96151057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1280285259872026625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost parquenacionaldatijuca\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nVoc\u00ea sabia que hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio oficial de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca? Se n\u00e3o, veja algumas curiosidades sobre esta unidade de conserva\u00e7\u00e3o que completa 59\u2026 https://t.co/ySEyTgPRne"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-07-06T23:14:06.000Z",
            "id": "1280278880780079108",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, em 1990, \u00e9 a principal a\u00e7\u00e3o para a preserva\u00e7\u00e3o e defesa do uacari-branco. E protege diversas outras esp\u00e9cies, al\u00e9m da comunidade local. Foi realizada gra\u00e7as a grande dedica\u00e7\u00e3o do M\u00e1rcio Ayres. \nObrigada M\u00e1rcio Ayres \u2764 https://t.co/xAoZx2Pvd9"
        },
        {
            "author_id": "1230500446952923138",
            "created_at": "2020-07-06T23:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 20,
                        "username": "badmarimils"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280278397592240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o Maranh\u00e3o mesmo, @badmarimils!!! O ponto \"A\" que marquei \u00e9 S\u00e3o Lu\u00eds, a capital. O ponto \"B\" \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Algum dia vou a\u00ed!! \u00c9 t\u00e3o lindo visto do espa\u00e7o! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/7PZLN96aLR"
        },
        {
            "author_id": "3246821343",
            "created_at": "2020-07-06T23:08:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "osaviotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280277434244440070",
            "in_reply_to_user_id": "2409155132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@osaviotti Vc entraria numa \u00e1rea protegida por esse menor?"
        },
        {
            "author_id": "137661014",
            "created_at": "2020-07-06T22:36:40.000Z",
            "id": "1280269462806171648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Peneda-Geres. Tirei essa maravilha de foto a apenas 30km de casa. https://t.co/wJ4TVHStGU"
        },
        {
            "author_id": "3340153210",
            "created_at": "2020-07-06T22:34:50.000Z",
            "id": "1280268998664486913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 anos de namoro e quase 5 juntos kkkkk \ud83d\ude05  Obrigado por tudo amor, que venham mais anos ao seu lado, te amo \ud83d\udd12\u2665\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/D8GfwrbJfA"
        },
        {
            "author_id": "972153391131570177",
            "created_at": "2020-07-06T22:16:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01a9b63a22f85f8c"
            },
            "id": "1280264334678134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica itabo isso que combinamos na louca e o prof ficou puto https://t.co/7c0G7rpI52"
        },
        {
            "author_id": "1039505371415568390",
            "created_at": "2020-07-06T22:16:17.000Z",
            "id": "1280264329695297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistando  \u2708\ufe0e: Parque Nacional Igua\u00e7u - Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/MGeTTn1QWp"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2020-07-06T22:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280263259619278849",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parnatijuca Hoje tamb\u00e9m \u00e9 anivers\u00e1rio de 59 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na serra catarinense."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-06T22:07:40.000Z",
            "id": "1280262163542802434",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Foi s\u00f3 em 08 de fevereiro de 1967 que o Decreto Federal n\u00b0 60.183 (Anexo I) deu o nome atual: Parque Nacional da Tijuca. Na \u00e9poca, a \u00e1rea aproximada da unidade era de 3.200 ha;"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-06T22:07:07.000Z",
            "id": "1280262025957040133",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Nossa data de nascimento vem com o Decreto Federal \u2116 50.923, com a cria\u00e7\u00e3o do ent\u00e3o Parque Nacional do Rio de Janeiro, em 06 de julho de 1961;"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-06T22:06:57.000Z",
            "id": "1280261981145108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio oficial de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca? Se n\u00e3o, siga o fio/thread e conhe\u00e7a algumas curiosidades sobre esta unidade de conserva\u00e7\u00e3o que completa 59 anos de idade hoje! \ud83c\udf70\ud83c\udf8a\ud83c\udf89 https://t.co/qseiCBdHzH"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-07-06T22:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 108,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 163,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280260293264842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, que est\u00e1 de anivers\u00e1rio hoje, foi inclu\u00eddo na quinta-feira na carteira do @ppinvestimentos, integrando a agenda de concess\u00f5es do @govbr. Ambientalismo de resultado: incluir para conservar. Saiba mais: https://t.co/Yqfkrv9ujF https://t.co/lVmizhKpIQ"
        },
        {
            "author_id": "336596737",
            "created_at": "2020-07-06T21:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MinEconomia"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280259929555820544",
            "in_reply_to_user_id": "216777909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MinEconomia @ppinvestimentos Abra o parque nacional montanhas do tumucumaque para visita\u00e7\u00e3o, o povo do Amap\u00e1 sabe que o Parque existe mas n\u00e3o pode pisar nele. Crie trilhas, permita a visita\u00e7\u00e3o. O momento \u00e9 esse. Conto com voc\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "3091542695",
            "created_at": "2020-07-06T20:47:01.000Z",
            "id": "1280241865015603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde ontem que estou vendo daqui de casa uma parte de um inc\u00eandio no parque nacional da Tijuca. Ontem consegui observar pelo telesc\u00f3pio e realmente era fogo. N\u00e3o vejo uma not\u00edcia sobre isso.\n\nA foto n\u00e3o ajuda, eu sei, mas \u00e9 real. https://t.co/WQIKHoMSt8"
        },
        {
            "author_id": "360161590",
            "created_at": "2020-07-06T20:39:45.000Z",
            "id": "1280240037322522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Capara\u00f3 \u2013 Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nO parque est\u00e1 localizado na Serra do Alto Capara\u00f3 na divisa entre Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais. \u00c9 um dos destinos mais conhecidos e procurados para pr\u00e1tica do montanhismo\u2026 https://t.co/OV4S3yl506"
        },
        {
            "author_id": "795768272754974720",
            "created_at": "2020-07-06T20:19:30.000Z",
            "id": "1280234944212672513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Trunks visitando o Parque Nacional Serra da Capivara - PI https://t.co/GdbBzaAOw0"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-07-06T20:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1280232945333219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Blue Dacnis\n\ud83d\udcd6 Dacnis cayana\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sa\u00ed azul\nItatiaia RJ\nBrasil\n\n#bluedacnis\n\nAve bem comum pelo Parque Nacional do Itatiaia. O macho \u00e9 azul e a f\u00eamea na colora\u00e7\u00e3o verde.\n\nBird very common by the Itatiaia National\u2026 https://t.co/5Uti1lCVLc"
        },
        {
            "author_id": "1436640764",
            "created_at": "2020-07-06T20:09:29.000Z",
            "id": "1280232421536018434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 oficial Parque Nacional da Tijuca no Rio vai reabrir nesta 5\u00aaf dia 09. https://t.co/CkTWxAEECO"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2020-07-06T20:07:09.000Z",
            "id": "1280231833783984134",
            "in_reply_to_user_id": "1114237275834077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada a \u201cCapital Nacional do Montanhismo\u201d, tem como um de seus cart\u00f5es postais o pico Dedo de Deus, um dos marcos da regi\u00e3o, s\u00edmbolo do montanhismo brasileiro, localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nParab\u00e9ns e muitos anos de vida, Ter\u00ea!\n\n#Teres\u00f3polis #Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "394245811",
            "created_at": "2020-07-06T19:48:16.000Z",
            "id": "1280227084011483137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deus a saudade  que eu t\u00f4 de ficar torrando na praia e pensando se ia dar mt merda subir no morro e descer de ski bunda, mas lembrar q sou bi\u00f3loga e tenho q dar exemplo pq \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/CgjaPyfNQB"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-07-06T19:45:21.000Z",
            "id": "1280226346053120006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) completa 59 anos de cria\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns e longa vida. Foto: Lucas Neves/Divulga\u00e7\u00e3o \n\n#ParqueNacionalDeS\u00e3oJoaquim https://t.co/m3b3YrlEgd"
        },
        {
            "author_id": "47817711",
            "created_at": "2020-07-06T19:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OtavioVulcao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280225340959457283",
            "in_reply_to_user_id": "1193658575664689155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OtavioVulcao Parque Nacional do Igua\u00e7u tem estes carinhas. Abandonaram alimenta\u00e7\u00e3o, para junk food dos turistas e vasculham lixo. S\u00e9rio problema com a popula\u00e7\u00e3o, inclusive c\u00e1rie e outras doen\u00e7as; aparecem e querem ..."
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2020-07-06T19:24:00.000Z",
            "id": "1280220974072262656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99Justi\u00e7a Federal mant\u00e9m suspens\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Baixada Fluminense:\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/bdi6yaAqpd\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "224072349",
            "created_at": "2020-07-06T19:00:46.000Z",
            "id": "1280215129200766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj comemoram-se 59 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, uma das principais Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federal da Mata Atl\u00e2ntica  https://t.co/zRGf2eHRRY\n\n\ud83d\udcf8 eu https://t.co/dNOoOB56nP"
        },
        {
            "author_id": "219102690",
            "created_at": "2020-07-06T18:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Lvadler"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "ManhattanManOne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280210034149011464",
            "in_reply_to_user_id": "282273745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lvadler @ManhattanManOne Pegada a Parque Nacional de Sarek \ud83d\ude0b"
        },
        {
            "author_id": "3370649903",
            "created_at": "2020-07-06T18:28:56.000Z",
            "id": "1280207117853622277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/nvWL1GNWWu meu sonho de visitar esse \u00f4nibus foi destru\u00eddo"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-07-06T18:24:55.000Z",
            "id": "1280206105407348736",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 495,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "E tem mais: tentou ACABAR com a unidade de conserva\u00e7\u00e3o onde foi multado e onde tem uma casa.\n\n(Em angra tb tem um bra\u00e7o da mil\u00edcia do Rio das pedras, coincid\u00eancia,  n\u00e9?)\n\nhttps://t.co/0YvqsaQrUG"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-07-06T18:24:50.000Z",
            "id": "1280206084230307840",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 405,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Tudo aconteceu em 2012. O ent\u00e3o deputado foi flagrado pescando numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nAo ser abordado jogou a carta \"vc sabe com quem est\u00e1 falando?\"\nO fiscal ignorou e seguiu com o rito da autua\u00e7\u00e3o.O deputado apelou pro secret\u00e1rio da pesca e tentou falar com o ministro."
        },
        {
            "author_id": "76428439",
            "created_at": "2020-07-06T17:19:22.000Z",
            "id": "1280189611147485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O engenheiro civil formado n\u00e3o passou por 300h/atividade no parque nacional ilha grande mais conhecido como inferno na terra"
        },
        {
            "author_id": "31644117",
            "created_at": "2020-07-06T17:13:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377102,
                        -22.96151057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1280188131803881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02/02/18 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/vPrcGAbaDK"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-06T17:12:50.000Z",
            "id": "1280187964178542592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leading the way \ud83d\udc2e @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6srUbcsBkJ"
        },
        {
            "author_id": "1193897517051760640",
            "created_at": "2020-07-06T16:50:19.000Z",
            "id": "1280182301255774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagens:\n\nC\u00e2nion Itaimbezinho \u2013 Cambar\u00e1 do Sul \u2013 RS\n\nLembra do cen\u00e1rio da novela Chocolate com Pimenta? Ele fica no Rio Grande do Sul,\nno Parque Nacional de Aparados da Serra a mais de mil metros de\u2026 https://t.co/EQj0KALJr7"
        },
        {
            "author_id": "2379261576",
            "created_at": "2020-07-06T16:46:34.000Z",
            "id": "1280181354546814977",
            "in_reply_to_user_id": "2379261576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens foram registradas no Park Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, maior \u00e1rea protegida de fauna bravia"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-07-06T16:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "JorgeAf60221884"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280176960753238020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nC\u00e9us em chamas no Parque Nacional Glacier\n V\u00eddeo por chance_jackson\n\n.\n.\n.\n\n.\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n \u2063Sele\u00e7\u00e3o  @JorgeAf60221884\n\n \u2022\n___________________________________\n\u219f Preserve \u2573 Natureza \u219f\nAdote sua\u2026 https://t.co/gG4Jdk2sqM"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-07-06T15:37:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.136092,
                        -22.4334849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1280163926978842625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1PORTAIS DE H\u00c9RCULES - PARNASO PETR\u00d3POLIS\n.\nNo cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os encontra-se o seu MAIS BELO MIRANTE, Portais de H\u00e9rcules.\n.\nDe l\u00e1 podemos contemplar toda a beleza e grandeza da cadeia de\u2026 https://t.co/BCkUZ1m0tx"
        },
        {
            "author_id": "946457442",
            "created_at": "2020-07-06T15:23:51.000Z",
            "id": "1280160537716850690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chesf segue executando o Projeto de Revegeta\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Mata do Junco, em Sergipe. Saiba  mais  no https://t.co/zMlRrqsM87\n\n#ExisteChesfnaSuaVida #ChesfianosLigados #Chesf #meioambiente #revitaliza\u00e7\u00e3o #conserva\u00e7\u00e3oambiental #Eletrobras https://t.co/gkd6BPiyxz"
        },
        {
            "author_id": "20940417",
            "created_at": "2020-07-06T15:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "FaunaNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280155801508892672",
            "in_reply_to_user_id": "322299926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FaunaNews Miracema/RJ,numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental local."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-07-06T15:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 139,
                        "username": "IphanGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280154537492389889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Demos in\u00edcio a mais uma etapa das obras que v\u00e3o beneficiar as ru\u00ednas da antiga igreja de S\u00e3o Miguel Arcanjo. \n\n\ud83d\udea7 Ela integra o trabalho do @IphanGovBr de conserva\u00e7\u00e3o nos s\u00edtios hist\u00f3ricos e arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional das Miss\u00f5es: https://t.co/ohISEV65Cz. \n\n#ObrasDoMTur https://t.co/XKVH4uJIM7"
        },
        {
            "author_id": "1112066824152236032",
            "created_at": "2020-07-06T14:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280143084303585282",
            "in_reply_to_user_id": "1112066824152236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo E quando a gnt chega l\u00e1 no Parque Nacional do Igua\u00e7u, t\u00e1 escrito bem grande ICMBIO. T\u00e1 ok, realmente \u00e9 uma UH. Mas quem faz acontecer s\u00e3o as operadoras, ag\u00eancias, guias, t\u00e9cnicos, hoteleiros, estudantes de turismo..."
        },
        {
            "author_id": "705461265",
            "created_at": "2020-07-06T13:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bfrkarine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280137404305870848",
            "in_reply_to_user_id": "963432508468719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bfrkarine Partiu Parque Nacional n\u00e3o pera"
        },
        {
            "author_id": "795353476243066881",
            "created_at": "2020-07-06T13:30:35.000Z",
            "id": "1280132036766941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O pernambucano precisa conhecer o Parque Nacional do Catimbau, Vale do Catimbau. Sua import\u00e2ncia cient\u00edfica \u00e9 enorme para o Brasil, temos que valorizar o que \u00e9 nosso.\n.\nO parque abrange os munic\u00edpios de Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga, no Agreste e Sert\u00e3o pernambucano. https://t.co/pajoyJYTsN"
        },
        {
            "author_id": "151629666",
            "created_at": "2020-07-06T13:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AndradeeRoberta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280131186434637827",
            "in_reply_to_user_id": "55268024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndradeeRoberta Deve estar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "4507988416",
            "created_at": "2020-07-06T13:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280130357740761089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/3FE1i26E6J a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "74466164",
            "created_at": "2020-07-06T13:04:58.000Z",
            "id": "1280125586841665537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca!\n\nO parque abriga a maior floresta urbana e heterog\u00eanea do mundo plantada a m\u00e3o. Conhe\u00e7a mais sobre a hist\u00f3ria do local na s\u00e9rie Caminhos Cariocas: https://t.co/vByhi9G14m   \nFoto: Alexandre Macieira | Riotur https://t.co/IOU9miIUe7"
        },
        {
            "author_id": "77111048",
            "created_at": "2020-07-06T11:56:51.000Z",
            "id": "1280108445144772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis completa hoje 129 anos. Ser teresopolitano \u00e9 ter dentro de si uma paix\u00e3o que nunca acaba, uma paix\u00e3o que todos os dias se renova nas suas belezas naturais. A terra do Dedo de Deus, do Parque Nacional\u2026 https://t.co/pdPNGDmeaU"
        },
        {
            "author_id": "160046927",
            "created_at": "2020-07-06T11:56:42.000Z",
            "id": "1280108409749147649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE MOTO I PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE EPIS\u00d3DIO 14\nhttps://t.co/s8pPwkTjZu"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2020-07-06T10:43:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 21,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1280090090123997189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na semana passada, o @MinEconomia\n aprovou a concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia e do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em #SantaCatarina. \nhttps://t.co/3dMLG6WcYl"
        },
        {
            "author_id": "430844044",
            "created_at": "2020-07-06T10:36:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51920795,
                        -25.58052571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1280088221708357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana \ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4 em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/29Mn83h639"
        },
        {
            "author_id": "744162809668317184",
            "created_at": "2020-07-06T04:02:33.000Z",
            "id": "1279989083004174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gnt o macho empres\u00e1rio falando \"como assim agr vai virar parque nacional, vai me expulsar da minha terra?\"\n\u00e9 mole???????"
        },
        {
            "author_id": "1025497260828909568",
            "created_at": "2020-07-06T02:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Wilton1981"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 12,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279970769402028034",
            "in_reply_to_user_id": "210674785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Wilton1981 @g1 \u00c9 conceder concess\u00e3o pra uso porra, n\u00e3o t\u00e1 escrito em lugar nenhum que vai vender e se for vender n\u00e3o vai deixar de ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1025497260828909568",
            "created_at": "2020-07-06T02:42:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "juzzum"
                    },
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 8,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279969000076779520",
            "in_reply_to_user_id": "40065025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juzzum @g1 Que boiada doido, parque estadual n\u00e3o vai deixar de ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o, isso a\u00ed \u00e9 concess\u00e3o pra turismo, pesquisa e outras coisas n\u00e3o \u00e9 pra vender"
        },
        {
            "author_id": "970024818195226626",
            "created_at": "2020-07-06T01:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "MaisAcido"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279944696941420544",
            "in_reply_to_user_id": "970024818195226626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaisAcido Outro lugar q me decepcionou mas pelo com\u00e9rcio foi a Chapada das Mesas. Complexo da Pedra Caida \u00e9 lind\u00edssimo, mas tu morre com 150,00 pra ver 3 cachoeiras. Fora q lotado. Ok, tem estrutura mas \u00e9 frustrante ver algo q deveria ser parque Nacional ser propriedade particular"
        },
        {
            "author_id": "230741606",
            "created_at": "2020-07-06T00:47:51.000Z",
            "id": "1279940087330021378",
            "in_reply_to_user_id": "3000573674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leyloando na real \u00e9 uma \u00e1rea protegida, pertence aos dois irm\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "1262960879429181440",
            "created_at": "2020-07-06T00:38:07.000Z",
            "id": "1279937638213070848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordei, vi que desmataram uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental perto da meu condom\u00ednio e isso acabou com o meu dia"
        },
        {
            "author_id": "225963775",
            "created_at": "2020-07-05T23:48:38.000Z",
            "id": "1279925184300896256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cerrado \u00e9 serrado...\nUma can\u00e7\u00e3o antiga marcelo11abreu \n\n#florestas\n#parquenacional em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/55PpnmJkNG"
        },
        {
            "author_id": "1127788520200900608",
            "created_at": "2020-07-05T22:55:06.000Z",
            "id": "1279911713551286277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tain\u00e1 rayanne da Silva guajajara nascida no parque nacional ind\u00edgena do xingu batizada nas aguas do rio S\u00e3o Francisco https://t.co/DyQp8xVjr0"
        },
        {
            "author_id": "1250949637135126529",
            "created_at": "2020-07-05T22:31:52.000Z",
            "id": "1279905866507042823",
            "in_reply_to_user_id": "1250949637135126529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Honest Hearts o Courier resolve tirar uma folga da guerra fria do deserto p\u00f3s-apocaliptico pra fazer um servi\u00e7o de guarda de caravana pra uma empresa indo pra Zion, um parque nacional em Utah. \u00c9 dado a entender que a viagem em si leva 11 dias. (3/6)"
        },
        {
            "author_id": "274055411",
            "created_at": "2020-07-05T21:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279892141406380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/lVX7Hl36Do a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "2934691833",
            "created_at": "2020-07-05T21:28:56.000Z",
            "id": "1279890028865499139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhos imposs\u00edveis: ir no parque nacional de yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2020-07-05T20:25:44.000Z",
            "id": "1279874122051465217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83e\udd17 Elas chegaram! Essa semana, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia-franca (APA), foi avistada a primeira baleia da temporada de monitoramento da Baleia-franca do Porto de Imbituba. \ud83d\udc33 \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Todo ano, elas vem para o litoral catarinense em busca de \u00e1guas mais quentes. https://t.co/l8rytdhrb1"
        },
        {
            "author_id": "1179575612",
            "created_at": "2020-07-05T20:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1279873070963085314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seven7 #toninho #greatmemories #oldnewgeneration #geresnationalpark #trekkingwhitfamily #oldtimes em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/55L1ukwPXb"
        },
        {
            "author_id": "1179575612",
            "created_at": "2020-07-05T20:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1279872669442347009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seven7 #toninho #greatmemories #oldnewgeneration #geresnationalpark #trekkingwhitfamily #oldtimes em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/fYwBOuX3zA"
        },
        {
            "author_id": "1179575612",
            "created_at": "2020-07-05T20:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1279872190570250242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seven7 #toninho #greatmemories #oldnewgeneration #geresnationalpark #trekkingwhitfamily #oldtimes em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/i7kknpATHn"
        },
        {
            "author_id": "1265256742054756352",
            "created_at": "2020-07-05T19:44:55.000Z",
            "id": "1279863850930765827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/HUkz0i2RLP\n\nPaulo Guedes recomenda a privatiza\u00e7\u00e3o do PARQUE  NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA"
        },
        {
            "author_id": "1615848186",
            "created_at": "2020-07-05T19:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279857194658402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/7p7m5ia43w a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "147717585",
            "created_at": "2020-07-05T18:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279844166529417221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/VYkGmXwGgb a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "825895701246799872",
            "created_at": "2020-07-05T17:20:44.000Z",
            "id": "1279827567575515136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe se o parque nacional t\u00e1 funcionando ?"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-07-05T16:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 192,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 209,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 219,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279819962035642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativistas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Rio Caut\u00e1rio formalizam os primeiros contratos de cr\u00e9dito de carbono \u2013 Secretaria de Estado do Desenvolvimento Ambiental. ISSO \u00e9 que tem de ser feito, \u2066@mmeioambiente\u2069 \u2066@ICMBio\u2069 \u2066@TerezaCrisMS\u2069!  https://t.co/jCyi4zXZS8"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-05T16:12:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1279810396870885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Can\u00edcula @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8vlsMTmGXo"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-05T16:07:30.000Z",
            "id": "1279809135362617348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I miss canyoning... @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tcQ4zaNaQH"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-07-05T14:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279786231606448134",
            "in_reply_to_user_id": "68313718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@STF_oficial Supremo! O Povo de Niter\u00f3i Rj pede para suspender  senten\u00e7a que permite invas\u00e3o e Contru\u00e7\u00e3o de Pr\u00e9dios e Condominios de Luxo em \u00e1rea de Reserva Extrativista da Lagoas de Piratininga e Itaip\u00fa , Niter\u00f3i RJ. CORRUP\u00c7\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA! Carlos Marins - Niter\u00f3i RJ"
        },
        {
            "author_id": "1242882157703462913",
            "created_at": "2020-07-05T14:08:53.000Z",
            "id": "1279779285918720001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho muita vontade de visitar o parque nacional das sequoias..\nEssas \u00e1rvores s\u00e3o incr\u00edveis \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1139552996902211589",
            "created_at": "2020-07-05T14:01:38.000Z",
            "id": "1279777461635514372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias. Calif\u00f3rnia (EUA) \u00e9 o segundo parque nacional mais antigo dos EUA.\n.\n.\n#repost @geografiacompleta\n.\n\n#EUA #sequoias #sequoia #vegetacao #biomas #california #geografiacompleta #geografia #nature #natureza #bio #biologia https://t.co/7QZiNF1Kaf"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-07-05T13:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1279773217750728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que eu seja luz. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/je5QH4Zqzo"
        },
        {
            "author_id": "63542310",
            "created_at": "2020-07-05T13:43:08.000Z",
            "id": "1279772804695707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Policiamento Ambiental localiza e autua ca\u00e7adores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins. Veja mais: https://t.co/4wJZ09hWFG https://t.co/a2MJVyW7v1"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-07-05T13:06:41.000Z",
            "id": "1279763632713326595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/VGjVzUqWJw"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2020-07-05T12:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 21,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279748666027368448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Na semana passada, o @MinEconomia aprovou a concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia e do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em #SantaCatarina. https://t.co/zZ1uM0yaJa"
        },
        {
            "author_id": "1431742526",
            "created_at": "2020-07-05T11:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 63,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279744771955793921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMPO | Funcion\u00e1rios do Parque Nacional dos Aparados da Serra (@PNAS_PNSG) registraram o amanhecer gelado de hoje no parque em Cambar\u00e1 do Sul. https://t.co/NCF8mANZ6v"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-07-05T10:46:05.000Z",
            "id": "1279728247492788226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#mountain #clouds #parnaso_oficial #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/ynJY3JQ8z7"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-07-05T10:06:14.000Z",
            "id": "1279718222774841346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Glamping no Parque Nacional da Peneda &amp;#8211; Ger\u00eas no Ver\u00e3o! Tenda de luxo no Selina Ger\u00eas desde \u20ac27 por pessoa c/ canc. gr\u00e1tis!\nhttps://t.co/lOUACQjYRG"
        },
        {
            "author_id": "449025774",
            "created_at": "2020-07-05T09:21:32.000Z",
            "id": "1279706971764072449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural do Alcantilado de Montedor https://t.co/S6tyna4Qsn https://t.co/GWEL5OrXEQ"
        },
        {
            "author_id": "1098337618461446144",
            "created_at": "2020-07-05T09:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "goncalocvale"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "Celinha741"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279705837141925888",
            "in_reply_to_user_id": "25842391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goncalocvale @Celinha741 @DoceMorango1 Parque nacional da peneda Ger\u00eas: aldeia do soajo, aldeia de sistelo, aldeia de germil, aldeia da branda da aveleira,....."
        },
        {
            "author_id": "4840066228",
            "created_at": "2020-07-05T09:13:08.000Z",
            "id": "1279704856664641537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vivek_wildlife est\u00e1 em Tadoba - Andheri Tiger Reserve.\nMaya a refrescar-se na sua piscina privada\n incr\u00edvel Tigeress favorita dos f\u00e3s \ud83d\udc05 a arrefecer-se durante o auge\n do ver\u00e3o da \u00cdndia Central.\nParque Nacional Tadoba Andhari-Junho de 2019 https://t.co/ufurbP2KbX"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2020-07-05T03:50:11.000Z",
            "id": "1279623585418616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TENHO NOJO DE CA\u00c7ADOR,MERECEM SER CA\u00c7ADOS...Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados e multados por crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins | Santos e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/NVfaNDLYS5"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2020-07-05T03:47:47.000Z",
            "id": "1279622979513724929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados e multados por crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins | Santos e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/NVfaNDLYS5"
        },
        {
            "author_id": "1138635815888871424",
            "created_at": "2020-07-05T03:29:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 178,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279618315707695105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "MATARAM 4 tubar\u00f5es galha-preta numa \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL em Angra dos Reis! Isso \u00e9 CRIME e os respons\u00e1veis precisam ser responsabilizados e pagarem pela PREDA\u00c7\u00c3O ILEGAL! \n\n@brasil_IBAMA https://t.co/TO6y5mVotS"
        },
        {
            "author_id": "1220921682770235392",
            "created_at": "2020-07-05T01:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 257,
                        "username": "jaboataoonline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "28a1207c793e4331"
            },
            "id": "1279582388188778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1.2 A proposta da delimita\u00e7\u00e3o do Parque Ecol\u00f3gico Restinga das Mangabeiras, a partir da cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, ainda destaca que a gest\u00e3o municipal passa a receber o ICMS Socioambiental, significando mais renda para Jaboat\u00e3o dos Guararapes. @jaboataoonline https://t.co/dlLR8M6Vz6"
        },
        {
            "author_id": "1220921682770235392",
            "created_at": "2020-07-05T00:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 200,
                        "username": "CPRH_PE"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 210,
                        "username": "mppe_noticias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "28a1207c793e4331"
            },
            "id": "1279580740771090433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1- A cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o proporcionar\u00e1 a prote\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o de restinga remanescente e a preserva\u00e7\u00e3o das Mangabeiras, esp\u00e9cie rara em Pernambuco, com risco de extin\u00e7\u00e3o no Estado. @CPRH_PE  @mppe_noticias https://t.co/tDuvb6Opb6"
        },
        {
            "author_id": "986083212496695296",
            "created_at": "2020-07-05T00:43:19.000Z",
            "id": "1279576556881547266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj fomos pedalar no parque nacional, e cara eu vi uma ON\u00c7A PQP"
        },
        {
            "author_id": "3416444812",
            "created_at": "2020-07-05T00:08:49.000Z",
            "id": "1279567874747781120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 que os carioca v\u00e3o tudo morrer kkk bem que o RJ podia virar um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "914814899548774400",
            "created_at": "2020-07-05T00:05:50.000Z",
            "id": "1279567124843966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bungle Bungle Range\u2063\n\u2063\n\u00a0\u00c9 a forma de relevo que \u00e9 o principal componente do\u00a0parque nacional de purnululu situado na\u00a0regi\u00e3o de\u00a0kimberley\u00a0na Austr\u00e1lia\u00a0ocidental.\u2063\n\u2063\nAs distintas\u00a0torres em forma de\u00a0colmeia s\u00e3o\u2026 https://t.co/9aPDPMiRIA"
        },
        {
            "author_id": "732505592053563392",
            "created_at": "2020-07-05T00:01:00.000Z",
            "id": "1279565910622248961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados e multados por crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins no litoral de SP. SAIBA MAIS! https://t.co/I0rvJgM24D"
        },
        {
            "author_id": "191519165",
            "created_at": "2020-07-04T23:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "ademonho"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 23,
                        "username": "nataliaschuer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279558101700575234",
            "in_reply_to_user_id": "420335946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elehcim1312 @ademonho @nataliaschuer Tb moro aqui e digo q est\u00e1 constru\u00eddo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e que j\u00e1 ca\u00edram paredes durante a constru\u00e7\u00e3o e foi interditado 2 vezes se n\u00e3o me engano... O dinheiro lava pra baixo do tapete todas irregularidades absurdas desse empreendimento"
        },
        {
            "author_id": "163299855",
            "created_at": "2020-07-04T22:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ViralatasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279538683553746944",
            "in_reply_to_user_id": "1259305365579141121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViralatasBrasil Vale a pena. Meu padastro trabalhou muitos anos no Parque Nacional de Canaima como guia tur\u00edstico."
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-07-04T21:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1279528161718554626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que eu seja luz. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/xMoconui8E"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-04T20:04:48.000Z",
            "id": "1279506465926103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gMwnaiS8DR"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2020-07-04T20:02:55.000Z",
            "id": "1279505994662453248",
            "in_reply_to_user_id": "67946910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8. Um outro modo de prote\u00e7\u00e3o do modo de vida (modus vivendi) das quebradeiras de coco baba\u00e7u \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o na modalidade de \u201cReserva Extrativista\u201d."
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-07-04T20:01:13.000Z",
            "id": "1279505564612136968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quinta-feira, 2, o Monumento Natural Canyons e Corredeiras do Rio Sono completou 8\u20e3 anos de cria\u00e7\u00e3o.  \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udc49 \u00c9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral municipal do Tocantins. Confira: https://t.co/LOGYZVQhis https://t.co/sOBvM211JM"
        },
        {
            "author_id": "1114315036812619779",
            "created_at": "2020-07-04T19:53:33.000Z",
            "id": "1279503637476147206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabem o que \u00e9 um \"Trabucco\" ?\n\nO Trabucco \u00e9 uma antiga estrutura de pesca t\u00edpica do litoral Garganiche, Molisano e de Abruzzo, protegida como um patrim\u00f4nio monumental pelo Parque Nacional de Gargano e\u2026 https://t.co/JieP2j3Lbn"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-04T19:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1279503224567980033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde Minho @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9vTLzuSbaq"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2020-07-04T19:33:44.000Z",
            "id": "1279498648825593859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/OuyaHRG3yf"
        },
        {
            "author_id": "2181207728",
            "created_at": "2020-07-04T19:22:25.000Z",
            "id": "1279495802843521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte quentinhas afirmam que Jair Bolsonaro visitar\u00e1 o Parque Nacional Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato - PI na pr\u00f3xima semana. Essa foto do meu perfil \u00e9 de l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1214305044859764736",
            "created_at": "2020-07-04T19:18:01.000Z",
            "id": "1279494692426702848",
            "in_reply_to_user_id": "1214305044859764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para come\u00e7ar, vamos soltar alguns dados da Herpetofauna do Utinga: O Parque Estadual do Utinga (PEUt) \u00e9 uma \u00e1rea mantida dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bel\u00e9m (APA) e que permite a popula\u00e7\u00e3o local interagir com a fauna e flora local.\n\nFoto: Ivan Duarte https://t.co/2EVUVzhRb1"
        },
        {
            "author_id": "1275536353816690689",
            "created_at": "2020-07-04T19:17:40.000Z",
            "id": "1279494607282360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM S\u00c3O LU\u00cdS AGORA: 30 GRAUS\nEm Barreirinhas: 29. Est\u00e3o abertas as visitas ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense. O turista que visita o Maranh\u00e3o j\u00e1 pode frequentar o Parque, porque o Gov do MA flexibilizou a sua abertura com toda seguran\u00e7a biossanit\u00e1ria. https://t.co/lV2QzBetk8"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2020-07-04T19:11:07.000Z",
            "id": "1279492958920810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Canyons e Corredeiras do Rio Sono completa oito anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/NxFR7FJoD4"
        },
        {
            "author_id": "79797924",
            "created_at": "2020-07-04T18:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "oluizgs"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 9,
                        "username": "qenise"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279486584799313920",
            "in_reply_to_user_id": "1023987336579829761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oluizgs @qenise Jovem gado, existe legisla\u00e7\u00e3o para n\u00e3o construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tipo o mangue onde esse coisa medonha foi levantada. Mas no Brasil tudo se da um jeito, ainda mais em BC, onde o mar \u00e9 um grande esgoto."
        },
        {
            "author_id": "934507715543621632",
            "created_at": "2020-07-04T18:35:06.000Z",
            "id": "1279483891330568195",
            "in_reply_to_user_id": "934507715543621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refer\u00eancias: \nhttps://t.co/rXJ1EsLLZr\nhttps://t.co/ulHtHskyAo\nhttps://t.co/mLPMh87mXo\nhttps://t.co/wDnK9wis5u\nhttps://t.co/CW8KTslrwp\nhttps://t.co/R8jGBXTgyF\nhttps://t.co/cXrLDpeONt\nhttps://t.co/nRIk5mp2OK\nsigam tamb\u00e9m o Andrey: \nhttps://t.co/JhEYIK7sTZ\nhttps://t.co/JG6mMgi4X4"
        },
        {
            "author_id": "934507715543621632",
            "created_at": "2020-07-04T18:35:02.000Z",
            "id": "1279483875673231362",
            "in_reply_to_user_id": "934507715543621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por meio do decreto N\u00b0 9.402, de 5 de junho de 2018 foram criados o Refugio  de Vida Silvestre da Ararinha Azul (29.269 hectares) e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha Azul (90.661 hectares), nos munic\u00edpios de Juazeiro e Cura\u00e7\u00e1-Bahia, local onde a ultima ave foi registrada + https://t.co/VEMItg45iT"
        },
        {
            "author_id": "898024346584850433",
            "created_at": "2020-07-04T18:34:57.000Z",
            "id": "1279483854772998144",
            "in_reply_to_user_id": "898024346584850433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o Parque Nacional da Serra da Capivara, que contem milhares de pinturas rupestres produzidas pelo homem primitivo. Sem falar nas paisagens de tirar o f\u00f4lego. Sem contar que \u00e9 patrim\u00f4nio mundial pela UNESCO. https://t.co/NJdRXsFPwU"
        },
        {
            "author_id": "213951435",
            "created_at": "2020-07-04T17:18:41.000Z",
            "id": "1279464662652850184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado em frente ao Rio Pregui\u00e7a e a 12km do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Um lugar lindo e aconchegante pra descansar com a fam\u00edlia venha conhecer.\n#portopreguicasresort #para\u00edsocultural #lugarlindo #lencoismaranhenses #turismonacional #resort #hoteisincriveis https://t.co/xnaApy90oD"
        },
        {
            "author_id": "862790892985491456",
            "created_at": "2020-07-04T16:43:50.000Z",
            "id": "1279455893227278338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o pode ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!! https://t.co/7pmpE8jBXX"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-07-04T16:15:00.000Z",
            "id": "1279448635189542913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 157,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Hora do banho, que hora mais feliz! Uma c\u00e2mera escondida em um parque nacional na Indon\u00e9sia filmou um rinoceronte de java em um momento de total relaxamento... V\u00eddeo: Indonesia Environment and Forestry Ministry/AFP #Metr\u00f3poles https://t.co/DqJTwSIb3x"
        },
        {
            "author_id": "214599540",
            "created_at": "2020-07-04T16:13:30.000Z",
            "id": "1279448259724001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisajes\n\nParque Nacional de Veadeiros, Brasil. https://t.co/s6l2sl9pg9"
        },
        {
            "author_id": "1193187343236259840",
            "created_at": "2020-07-04T15:44:50.000Z",
            "id": "1279441046229995522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DA PEDREIRA A MONUMENTO NATURAL https://t.co/owrYCGJxG5"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2020-07-04T15:01:07.000Z",
            "id": "1279430043798822917",
            "in_reply_to_user_id": "67778641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O presidente incentivou a polariza\u00e7\u00e3o durante um ato multitudin\u00e1rio no Monte Rushmore (Dakota do Sul), o famoso parque nacional que abriga as ef\u00edgies de presidentes esculpidas nas rochas das Colinas Negras\" https://t.co/I4GLVLZpwV"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-07-04T15:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279429776340549633",
            "in_reply_to_user_id": "193441509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenadorKajuru @YouTube Senador!\u2019 Preciso falar com o senhor, aqui em Goi\u00e2nia ou Bras\u00edlia.\nA respeito da expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\nAntes que tarde seja...."
        },
        {
            "author_id": "1281521971",
            "created_at": "2020-07-04T14:43:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "CorreodeEspana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279425656732950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/F9RFUkuBvq a trav\u00e9s de @CorreodeEspana"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2020-07-04T14:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 63,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279425236744777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "TEMPO | Funcion\u00e1rios do Parque Nacional dos Aparados da Serra (@PNAS_PNSG) registraram o amanhecer gelado de hoje no parque em Cambar\u00e1 do Sul. https://t.co/JLS95DOYhY"
        },
        {
            "author_id": "53084381",
            "created_at": "2020-07-04T14:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ajsborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279416743136505857",
            "in_reply_to_user_id": "7069902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajsborges Na verdade, isso poderia ser dito de 80% da floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-07-04T13:44:50.000Z",
            "id": "1279410843944435712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bird #animals #nature #garden #saiaamarela #ave #p\u00e1ssaros #natureza #jardim #quintaldecasa\ud83c\udfe1 #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/fURXTpqNV5"
        },
        {
            "author_id": "912006662491435008",
            "created_at": "2020-07-04T13:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "danyaires"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279408106506727424",
            "in_reply_to_user_id": "48611762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danyaires Parque Nacional do Xingu tem um piqui excepcional."
        },
        {
            "author_id": "1226930799989137414",
            "created_at": "2020-07-04T12:59:22.000Z",
            "id": "1279399401757257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambos foram autuados por maus tratos, por ca\u00e7ar e por cortar palmito e madeira nativa sem autoriza\u00e7\u00e3o; multas totalizaram R$ 9.600\nhttps://t.co/TOhNMoymPY"
        },
        {
            "author_id": "235593406",
            "created_at": "2020-07-04T12:58:42.000Z",
            "id": "1279399236396814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Aniversario! https://t.co/l93S0oEzRc"
        },
        {
            "author_id": "88926958",
            "created_at": "2020-07-04T12:23:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1279390454828720128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Margem paraguaia de Itaipu recupera \u00e1rea protegida devastada por invasores \ud83d\ude42. https://t.co/yAlHVa4XXP"
        },
        {
            "author_id": "1057308462114369537",
            "created_at": "2020-07-04T12:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "winniebueno"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 190,
                        "username": "JalapaoEcolodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279388836510994434",
            "in_reply_to_user_id": "15950939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@winniebueno Vishhh, fui l\u00e1 todo ano de 1999 at\u00e9 2018 e n\u00e3o encontrei a suruba meodeusaaaa. S\u00f3 gentes muiiiito linda quilombolas raizeiros e uma RPPN de um paulista-tocantinense que \u00e9 tudo!\n@JalapaoEcolodge lugar m\u00e1gico!"
        },
        {
            "author_id": "38103383",
            "created_at": "2020-07-04T12:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1279385317833752578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratuito  de mascara\ud83d\ude37 8 as 17 todos dias cachorro vetado\ud83d\udeab\ud83d\udc15 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/TTcCyHaU01"
        },
        {
            "author_id": "69712640",
            "created_at": "2020-07-04T11:45:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1279380687947288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o amigos Guias de Turismo \ud83d\udd30 excurcionistas e ag\u00eancias de viagens e voc\u00ea turista, visita\u00e7\u00e3o suspensa ao Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n.\nLembrando que muitos parques nacionais, estaduais e municipais continuam fechados! Qualquer d\u00favida, me chama aqui! https://t.co/lDUp9uUHvs"
        },
        {
            "author_id": "892043180",
            "created_at": "2020-07-04T11:35:24.000Z",
            "id": "1279378272636338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira localizado em Tocantins. \n\nJ\u00e1 t\u00e1 na minha lista! Lugar lindoo!!\n\n#GloboReporter https://t.co/xV8bZCdEh9"
        },
        {
            "author_id": "1016769267679801344",
            "created_at": "2020-07-04T11:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279375073489629184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra de SC, \u00e9 inclu\u00eddo em programa de concess\u00e3o https://t.co/QG3bAKHd8K via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2020-07-04T11:02:24.000Z",
            "id": "1279369966844813313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados e multados por crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins https://t.co/fbiCr9cMiY"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-07-04T11:01:04.000Z",
            "id": "1279369631787032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra de SC, \u00e9 inclu\u00eddo em programa de concess\u00e3o. #NDmais https://t.co/AGzcL2GuQv"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-07-04T11:01:03.000Z",
            "id": "1279369629295656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra de SC, \u00e9 inclu\u00eddo em programa de concess\u00e3o. #NDmais https://t.co/HDYb2PJgxl"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2020-07-04T04:41:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1279274162369048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Imaginem s\u00f3 se Bolsonaro, inspirado por Trump, propusesse a cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional de her\u00f3is brasileiros, trazendo Borba Gato, Fern\u00e3o Dias, Caxias, e, eventualmente, Castello Branco, Costa e Silva, Buzaid, M\u00e9dici, Geisel e Ustra \ud83e\udd14 https://t.co/rNzAfPpytv"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2020-07-04T03:47:12.000Z",
            "id": "1279260446067961861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea se lembra quando come\u00e7ou a fazer parte do Twitter? Eu me lembro! #MeuAnivers\u00e1rioDoTwitter https://t.co/ZhkDf6gfc1"
        },
        {
            "author_id": "58770888",
            "created_at": "2020-07-04T03:26:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.574451,
                        -12.512622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1279255325292593153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotinha feia que fiz na Chapada Diamantina! em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/h364y44Fpx"
        },
        {
            "author_id": "188174640",
            "created_at": "2020-07-04T00:26:22.000Z",
            "id": "1279209905631694849",
            "in_reply_to_user_id": "1387978255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tabompedro n\u00e3o saberia dizer com propriedade, mas nunca \u00e9, fazem pq sempre d\u00e3o jeitinho\nmuito provavelmente esse trabuco ta dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (degrada\u00e7\u00e3o), pode fazer sombra na faixa da praia, pode ter problema estrutural por causa de corros\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-07-04T00:06:28.000Z",
            "id": "1279204896710037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7RESERVA BIOLOGICA BOSQUE NUBOSO MONTEVERDE \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\n.\nCom essa linda foto de uma das principais reservas biol\u00f3gicas particulares da Costa Rica, chamo a sua aten\u00e7\u00e3o para os benef\u00edcios da pr\u00e1tica de atividades de contado\u2026 https://t.co/MymEly3Qch"
        },
        {
            "author_id": "1162762867235536896",
            "created_at": "2020-07-04T00:04:25.000Z",
            "id": "1279204379690754049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente do ICMBio, Homero Cerqueira, publicou uma portaria suspendendo por tempo indeterminado as visitas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, por conta do perigo de transmiss\u00e3o comunit\u00e1ria do novo\u2026 https://t.co/zFe7PbEKzb"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2020-07-03T23:54:33.000Z",
            "id": "1279201898504036360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o dos a\u00e7u... https://t.co/4UUuvlJ66K https://t.co/qUKTGwGCSP"
        },
        {
            "author_id": "4410502341",
            "created_at": "2020-07-03T23:40:34.000Z",
            "id": "1279198377457172480",
            "in_reply_to_user_id": "4410502341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque Nacional da Tijuca que pega uma parte do Anil/Freguesia e Itanhang\u00e1 e o Parques Estadual da Pedra Branca que fica no final do Camorim que vai da curicica at\u00e9 vargem grande, s\u00e3o os locais das NASCENTES que  desembocam nas Lagoas de Jacarepagu\u00e1, Marapendi e Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "14519086",
            "created_at": "2020-07-03T23:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "diegolage"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1279194695256678407",
            "in_reply_to_user_id": "1100030003402682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegolage Grande Piripiri, do 4 de Julho e do Parque Nacional de Sete Cidades!"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-07-03T23:13:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.40583548,
                        -23.53442067
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c137284dd43d599"
            },
            "id": "1279191484521209857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udcda A Secretaria do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Semad) informa que as solicita\u00e7\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o de aceiros na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Pouso Alto devem ser enviadas para o seguinte\u2026 https://t.co/tlSQvKMo2N"
        },
        {
            "author_id": "1125073453848068098",
            "created_at": "2020-07-03T22:28:13.000Z",
            "id": "1279180170994352129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PedraFurada, Parque Nacional do #Itatiaia, Itamonte - #minasgerais\n.\n\ud83d\udcf8Foto: @micaelle_silvah\n\nLocalizada no Parque Nacional do Itatiaia, a 2.589m de altitude, a Pedra Furada \u00e9 acess\u00edvel por uma trilha leve com cerca de 3 km de extens\u00e3o (ida).\n\n\ud83d\udc49 Use #trilheirasdobrasil https://t.co/xyNfiD0D1u"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-07-03T22:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279176125399384064",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente \"Den\u00fancia leva PM a constatar desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis\nSegundo o Disque Den\u00fancia, o desmatamento havia sido feito em uma \u00e1rea de mil metros quadrados, inclusive com diversas \u00e1rvores de m\u00e9dio e grande porte cortadas.\"\nhttps://t.co/cNuuxAau3C https://t.co/RwdPlWByzd"
        },
        {
            "author_id": "29148889",
            "created_at": "2020-07-03T22:00:33.000Z",
            "id": "1279173210249089025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o foi ajuizada em defesa da Reserva Biol\u00f3gica e da fauna costeira e marinha localizadas no munic\u00edpio https://t.co/YfYkMJH9c0"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2020-07-03T21:58:25.000Z",
            "id": "1279172670924427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex da seringueira melhora renda de moradores da reserva extrativista no Jord\u00e3o.\n\nhttps://t.co/zAFPPiHOBU"
        },
        {
            "author_id": "1141485332556394496",
            "created_at": "2020-07-03T21:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Mateussf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279164055903756290",
            "in_reply_to_user_id": "39796363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mateussf Sim kkkkkkk no Brasil, no Cerrado, do lado de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "473894614",
            "created_at": "2020-07-03T21:23:31.000Z",
            "id": "1279163888270036992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cogerh avan\u00e7ou em mais uma etapa do processo de cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que abrange a\u00e7udes do sistema de abastecimento de \u00e1gua da regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza (RMF). Saiba mais: https://t.co/8SUlJJ9WTE https://t.co/rT4AfihkNQ"
        },
        {
            "author_id": "713636582",
            "created_at": "2020-07-03T20:25:19.000Z",
            "id": "1279149240426606597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "volta redonda vai inaugurar o parque nacional e eu j\u00e1 prevejo a pega\u00e7\u00e3o fudida que vai rolar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-07-03T20:23:15.000Z",
            "id": "1279148723801591808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara. \n\nhttps://t.co/qOGrYFG8QB"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-07-03T19:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279142793106132995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaberto h\u00e1 menos de um m\u00eas, Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha novamente - ((o))eco - https://t.co/Bfqoswc5Is via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1446454303",
            "created_at": "2020-07-03T19:45:45.000Z",
            "id": "1279139286386913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacalar, Q. Roo.-  #Bacalar #Chetumal #LuisAlegre https://t.co/GY0YRbUJps https://t.co/fh2zArbEnR"
        },
        {
            "author_id": "1268092189164306433",
            "created_at": "2020-07-03T19:13:47.000Z",
            "id": "1279131241388945409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais teremos uma conversa com o Ernesto Viveiros de Castro*, Ex-Chefe do *Parque Nacional de Tijuca*, no Quadro *_Bora falar da press\u00e3o que \u00e9 ser ambientalista?_*\n\nSer\u00e1 uma conversa bem descontra\u00edda entre dois\u2026 https://t.co/ieY4Ck1JRJ"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2020-07-03T19:03:58.000Z",
            "id": "1279128770201497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Foi publicada (2/7) resolu\u00e7\u00e3o que recomenda a qualifica\u00e7\u00e3o no PPI e inclus\u00e3o no Plano Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de #Bras\u00edlia, no #DistritoFederal, e do Parque Nacional de #S\u00e3oJoaquim, em #SantaCatarina. Saiba mais: https://t.co/cKRfv8v8DI https://t.co/H9TJ0Q04du"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2020-07-03T18:49:52.000Z",
            "id": "1279125220956278793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 mant\u00e9m suspens\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Baixada Fluminense - https://t.co/DtxaY49tZH"
        },
        {
            "author_id": "849821139459346432",
            "created_at": "2020-07-03T18:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1279118504772370439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEnxergo de longe, vista horizonte \nTipo Yin-yang sem perde foco..\u201d\nSextou rapaziada, j\u00e1 ouviram o ep reuni\u00e3o dos s\u00f3cios hj?! Link na bio\ud83e\udd85\ud83c\udf0a\u262f\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/6w3VLmupog"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-03T18:03:04.000Z",
            "id": "1279113446106243072",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A obra foi liderada pela pr\u00f3pria prefeitura de Atibaia, com apoio de alguns moradores de um loteamento vizinho ao parque, San Fernando Valley, e nem mesmo consultou o \u00f3rg\u00e3o ambiental respons\u00e1vel pela gest\u00e3o da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "279699644",
            "created_at": "2020-07-03T17:51:22.000Z",
            "id": "1279110498563342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal que fica matando on\u00e7as no parque Nacional deveriam ser condenado a muitos anos de pris\u00e3o ! Deixem as on\u00e7as em paz"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-07-03T17:50:37.000Z",
            "id": "1279110311547744261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venda Compensa\u00e7\u00e3o RPPN T\u00edtulo de Reserva Mato Grosso do Sul Bioma Mata Atl\u00e2ntica - Mundo Novo/MS - https://t.co/c2SzolqIXZ"
        },
        {
            "author_id": "1279097161926545408",
            "created_at": "2020-07-03T17:02:02.000Z",
            "id": "1279098085692583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Barreirinhas solicitou ao ICM Bio a reabertura gradual do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ufki7OfXsQ"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-07-03T16:58:06.000Z",
            "id": "1279097093379051521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Margem paraguaia de Itaipu recupera \u00e1rea protegida devastada por invasores https://t.co/5JboU5fpj3"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-07-03T16:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "deltanmd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279089541299744768",
            "in_reply_to_user_id": "2296138146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deltanmd DR DELTAN, CONVIDAMOS O SR. PARA VISITAR NITER\u00d3I RJ! \u00c1REAS DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E RESERVA EXTRATIVISTA SENDO INVADIDAS! AS LAGOAS DE PIRATININGA E ITAIP\u00da EST\u00c3O VIRANDO PR\u00c9DIOS E CONDOMINIOS DE LUXO! O GOVERNO DO ESTADO E PREFEITURA N\u00c3O FAZEM NADA! \nCarlos Marins Niter\u00f3i RJ"
        },
        {
            "author_id": "943611411871227904",
            "created_at": "2020-07-03T16:26:30.000Z",
            "id": "1279089141037268993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ: \"o tombamento geral e/ou coletivo atinge todos os bens situados em uma cidade, bairro ou rua, sendo por isso desnecess\u00e1ria a individualiza\u00e7\u00e3o de todos os bens inseridos na \u00e1rea protegida ..."
        },
        {
            "author_id": "86218431",
            "created_at": "2020-07-03T16:22:00.000Z",
            "id": "1279088011184091137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN SERRA DO FAC\u00c3O \u2013 Ant\u00f4nio de Oliveira: RPPN SERRA DO FAC\u00c3O Preserva\u00e7\u00e3o da natureza, no\u2026 https://t.co/a88DMyfbwg"
        },
        {
            "author_id": "978939814287376385",
            "created_at": "2020-07-03T16:06:04.000Z",
            "id": "1279083999172759553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de rinoceronte filmado em Parque Nacional da Indon\u00e9sia https://t.co/l2j7ltyKvi"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-07-03T15:23:28.000Z",
            "id": "1279073278779445249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi gente! Essa semana vamos conversar um pouco sobre os nossos parentes evolutivos mais pr\u00f3ximos, os macacos! Eu estudo sobre a distribui\u00e7\u00e3o dos primatas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas. Segue uma apresenta\u00e7\u00e3o dos danadinhos"
        },
        {
            "author_id": "1256987733433757697",
            "created_at": "2020-07-03T15:19:39.000Z",
            "id": "1279072317503688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epis\u00f3dio 28 dispon\u00edvel do canal de Podcast Falando de Ci\u00eancia e Cultura.Desta vez, o tema \u00e9 sobre conserva\u00e7\u00e3o da natureza, e eu e Vin\u00edcius conversamos sobre o Instituto Alto Montana, RPPN Alto Montana, acerca da Gest\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e quest\u00f5es ambientais. https://t.co/W7N1QCrrGv"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2020-07-03T14:23:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1279058291218427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/XJ9YbKOIv6"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-07-03T14:19:05.000Z",
            "id": "1279057077923491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte de esp\u00e9cie rara filmado em Parque Nacional da Indon\u00e9sia https://t.co/X0uuJSUfmW https://t.co/g65W1PWDIW"
        },
        {
            "author_id": "68464045",
            "created_at": "2020-07-03T14:03:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45473366,
                        -25.68342291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1279053183000682500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguazu. Simplesmente demais! Com a companhia de grandes irm\u00e3os ainda melhor! Se puder, invista em conhecer o mundo! #coresdeiguazu #tbt #sulamericaroadtrip em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/o3p50TIvye"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2020-07-03T13:47:23.000Z",
            "id": "1279049097220161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangulo-rei (BALISTES VETULA). \n\nAs riquezas e belezas do Monumento Natural das Ilhas Cagarras. \n\n\ud83d\udcf7 athilapeixe https://t.co/1RoQnzFKaP"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-07-03T13:44:54.000Z",
            "id": "1279048473296371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 ISSO QUE ACONTECE EM NITER\u00d3I RJ! VENDA DE \u00c1REAS P\u00daBLICAS! AS LAGOAS DE PIRATININGA E ITAIP\u00da, EST\u00c3O MORREDO E VIRANDO PR\u00c9DIOS E CONDOMINIOSB DE LUXO! RESERVA EXTRATIVISTA! CORRUP\u00c7\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA! \nCarlos Marins- Niter\u00f3i RJ https://t.co/TCfZ2nPtDU"
        },
        {
            "author_id": "76400775",
            "created_at": "2020-07-03T13:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279047425106337792",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govbr Moro no Parque Nacional da Chapada Diamantina-BA, todas as cidades ao redor, vivem diretamente do turismo sem outras atividades de renda. As cidades continuam fechadas para visita\u00e7\u00e3o. Existe alguma previs\u00e3o para esta regi\u00e3o central da Bahia?"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-07-03T13:37:04.000Z",
            "id": "1279046503592538114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 215,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses j\u00e1 est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de forma gradual e monitorada, mediante cumprimento dos protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria. https://t.co/UYwuSf6KRt"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-07-03T12:57:22.000Z",
            "id": "1279036512777142273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de autua empres\u00e1rio por constru\u00e7\u00e3o de barrac\u00e3o em \u00e1rea protegida  https://t.co/j5lj3bTgeW"
        },
        {
            "author_id": "70742894",
            "created_at": "2020-07-03T12:46:59.000Z",
            "id": "1279033898735996930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O projeto proposto pelo executivo j\u00e1 est\u00e1 pronto e a ordem de servi\u00e7o dever\u00e1 ser assinada no segundo semestre. A duplica\u00e7\u00e3o do trecho urbano at\u00e9 o port\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma reivindica\u00e7\u00e3o antiga. https://t.co/ypFilw9AP5"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-07-03T12:25:37.000Z",
            "id": "1279028523458494467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/H3ieA24WrT"
        },
        {
            "author_id": "3092742977",
            "created_at": "2020-07-03T12:09:34.000Z",
            "id": "1279024484847095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inauguramos hoje o passadi\u00e7o das Fragas de S\u00e3o Sim\u00e3o.\u26f0\ufe0f\n\nO percurso que liga a Aldeia do Xisto de Casal de S. Sim\u00e3o \u00e0 praia fluvial e a um miradouro, permite desfrutar das paisagens que este bel\u00edssimo monumento natural tem para oferecer.\nE #TuPodes percorr\u00ea-lo, #VisitaPortugal https://t.co/ABulNPitE0"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-03T12:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1279022588073820161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#1 road @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DZG1IaVRmO"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2020-07-03T11:58:56.000Z",
            "id": "1279021808830816258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Secret\u00e1rio de Estado da Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza, das Florestas e do Ordenamento do Territ\u00f3rio formalizou hoje\na ades\u00e3o ao modelo de cogest\u00e3o para o #ParqueNaturaldaSerradeS\u00e3oMamede. \nEsta \u00e9 a primeira \u00e1rea protegida de \u00e2mbito nacional a apostar na gest\u00e3o de proximidade. https://t.co/5N8V1ZWDoG"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-03T11:57:18.000Z",
            "id": "1279021394811109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho bom @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DzT8YSV52G"
        },
        {
            "author_id": "34075240",
            "created_at": "2020-07-03T11:43:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CustodioTodinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279017862796120065",
            "in_reply_to_user_id": "139808982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CustodioTodinho pior q nao...aquela noite intermin\u00e1vel no Terreiro...a caminhada desde a entrada do Parque Nacional do Caparao...bem bacana..mas para jovens"
        },
        {
            "author_id": "428546950",
            "created_at": "2020-07-03T11:08:44.000Z",
            "id": "1279009173196374019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Excelente ideia!\nPaulo Guedes recomenda a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/YmtOMFR5Zp"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-03T11:01:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 239,
                        "username": "mongabay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279007310455734273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cravada no Par\u00e1, estado que est\u00e1 no topo do ranking do desmatamento, a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s abriga h\u00e1 15 anos um dos mais bem-sucedidos projetos de manejo florestal de madeira nativa e \u00e9 hoje a grande fonte de renda na regi\u00e3o. Via @mongabay: https://t.co/mmxRrDuBqi"
        },
        {
            "author_id": "1248721395766476800",
            "created_at": "2020-07-03T10:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "proindio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 10,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1279001515424976896",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@proindio @UOL Essa proposta \u00e9 antiga e pode n\u00e3o ser ruim. Veja o parque Nacional do Igua\u00e7u e o parque Nacional da Tijuca. Ambos com concess\u00f5es de uso p\u00fablico que melhoraram a preserva\u00e7\u00e3o, a visita\u00e7\u00e3o e a arrecada\u00e7\u00e3o. Moradores do entorno e  atividades educativas t\u00eam taxa de entrada diferente."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-03T10:30:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 9,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278999625870049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O portal @o_eco exp\u00f4s as den\u00fancias de irregularidades na linha de transmiss\u00e3o que passar\u00e1 por cima de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e por remanescentes de mata de arauc\u00e1ria e campos naturais, uma vegeta\u00e7\u00e3o nativa amea\u00e7ada, no Paran\u00e1. https://t.co/csYhl23ceE"
        },
        {
            "author_id": "1247104468790935553",
            "created_at": "2020-07-03T10:30:27.000Z",
            "id": "1278999541178683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO DO DIA DA SOCIEDADE GEOGR\u00c1FICA DA R\u00daSSIA\nEst\u00e1 na hora de nos ir \u00e0 praia!\nNa foto: a col\u00f4nia das morsas com seus filhotes no archip\u00e9lago da Terra de Franco e Jos\u00e9, territ\u00f3rio do Parque Nacional \"O \u00c1rtico Russo\", Foto de Ilya Timin\n\n#\u0444\u0442\u043e\u0434\u043d\u044f\u0420\u0413\u041e #\u0441\u0430\u043c\u0430\u044f\u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u0430\u044f\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 https://t.co/A86z33F2JR"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-07-03T06:08:34.000Z",
            "id": "1278933635530231809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de 4 de Julho vai ter o maior fogo-de-artif\u00edcio alguma vez feito nos EUA: A celebra\u00e7\u00e3o do feriado nacional dos EUA, em 04 de Julho, no Parque Nacional (National Mal), em Washington, pretendida pelo Presidente norte-americano, Donald Trump, vai\u2026 https://t.co/9y99TRd7P4 https://t.co/4iq6VwwzWh"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-07-03T03:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278886816251338752",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma N\u00e3o deixe a amplia\u00e7\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\nS\u00f3 pagaram ( grande pagamento) 20% do parque existente.\nN\u00e3o! N\u00e3o! N\u00e3o! A amplia\u00e7\u00e3o....\nSe existe preserva\u00e7\u00e3o, se deve a n\u00f3s!"
        },
        {
            "author_id": "1105961938989826051",
            "created_at": "2020-07-03T01:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "WHEEN0IR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278870667807666176",
            "in_reply_to_user_id": "1261912240455913477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WHEEN0IR acho q por causa do parque nacional da serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-07-03T01:51:25.000Z",
            "id": "1278868920783572994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Hoje, o MPF ingressou na justi\u00e7a federal com uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para que, dentre outros, haja a cria\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de UTIs pedi\u00e1tricas em Angra dos Reis. Terminando tamb\u00e9m de redigir uma importante a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica de prote\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios."
        },
        {
            "author_id": "51260486",
            "created_at": "2020-07-03T01:10:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "beglote"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 23,
                        "username": "aquelalontra"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 37,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278858524727091201",
            "in_reply_to_user_id": "1231389420785459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElGrandSapon @beglote @aquelalontra @ObsNaturalistas A provavelmente, r\u00e3 e perereca tinha bastante. E eu morava num munic\u00edpio ao lado do Parque Nacional do Igua\u00e7u. O que mais aparecia l\u00e1 era bicho."
        },
        {
            "author_id": "997519137743269889",
            "created_at": "2020-07-03T00:19:06.000Z",
            "id": "1278845687992590338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Entardecer paradis\u00edaco no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/KCy0S47Q8B"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2020-07-03T00:01:29.000Z",
            "id": "1278841254604943361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo informa\u00e7\u00f5es do Disque Den\u00fancia, a PM chegou at\u00e9 o local protegido, que fica no Parque Mambucaba, depois de receber den\u00fancias an\u00f4nimas encaminhadas ao Linha Verde \u2014 portal de den\u00fancias do Meio Ambiente. #G1 #SulDoRioECostaVerde #TVRioSul https://t.co/gHLmn5pAKR"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-07-03T00:01:18.000Z",
            "id": "1278841209625219077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas, Pancas ES\n\nhttps://t.co/O5IKCu10pj\n\n#pancas #espiritosanto #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismocapixaba #formacoesnaturais\u2026 https://t.co/cwcVcARqAh"
        },
        {
            "author_id": "905596156381679617",
            "created_at": "2020-07-02T23:31:53.000Z",
            "id": "1278833806766718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "sim pq o certo \u00e9 acabar c o minist\u00e9rio do MA, transformar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica numa \"canc\u00fan brasileira\",  tirar a participa\u00e7\u00e3o civil do conselho nacional de ma, aprovar o uso de mais d 100 agrot\u00f3xicos q literalmente s\u00e3o proibidos e v\u00e1rios pa\u00edses por serem &gt;&gt;t\u00f3xicos&lt;&lt; demais, n\u00e9? https://t.co/lM8ys4CZFW"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-02T23:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 244,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278833427312267274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | O ministro Paulo Guedes recomendou nesta quinta (2), em publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial, a concess\u00e3o de duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o \u00e0 iniciativa privada: Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) e Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). Por @UOL: https://t.co/ItNgQ7swyc"
        },
        {
            "author_id": "744236363357294593",
            "created_at": "2020-07-02T23:05:40.000Z",
            "id": "1278827209323659264",
            "in_reply_to_user_id": "744236363357294593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem falar que cavalcante fica localizado no parque NACIONAL da chapada dos veadeiros, uma area de RESERVA AMBIENTAL E TERRIT\u00d3RIO QUILOMBOLA!!"
        },
        {
            "author_id": "1181759154983182336",
            "created_at": "2020-07-02T22:13:05.000Z",
            "id": "1278813973115265025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviram falar na Serrinha do Alambari? Esse \u00e9 um dos nossos destinos queridinhos no Rio de Janeiro. N\u00e3o s\u00f3 o Parque Nacional, mas tamb\u00e9m a vizinha, Penedo.\n\u2800\nA cidade \u00e9 uma antiga col\u00f4nia finlandesa e, apesar\u2026 https://t.co/XJq84sFeP0"
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2020-07-02T22:07:46.000Z",
            "id": "1278812635673346051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 mant\u00e9m suspens\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Baixada Fluminense - https://t.co/OOkwUfG6Hn https://t.co/7KZoyp1vpz"
        },
        {
            "author_id": "1204780268432830466",
            "created_at": "2020-07-02T21:51:44.000Z",
            "id": "1278808602405412864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lavagem de gado ocorre quando o gado criado ilegalmente dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 transferido para fazendas legalizadas. Sendo ent\u00e3o vendido para grandes frigor\u00edficos, como a JBS, e exportado para Europa, \u00c1sia e Oriente M\u00e9dio. #desmatamento\nhttps://t.co/isileygpHF https://t.co/mYCe3UK0WK"
        },
        {
            "author_id": "21804606",
            "created_at": "2020-07-02T21:48:28.000Z",
            "id": "1278807780594520072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando NELA a abertura do parque nacional da furna feia prevista pra copa 2014"
        },
        {
            "author_id": "1016771201287454720",
            "created_at": "2020-07-02T21:34:54.000Z",
            "id": "1278804364090585089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Opera\u00e7\u00e3o Presen\u00e7a,  no munic\u00edpio de Cavalcante para conter crimes contra o meio ambiente na regi\u00e3o que abriga o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi finalizada. https://t.co/zNPg2gQQ22"
        },
        {
            "author_id": "58755731",
            "created_at": "2020-07-02T21:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1278798035556892680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de lembrar... ah, a Pedra do Sino.... quantas saudades!\n.\n#tbt #pedradosino #trilhas #trilhasnobrasil #sisportfiat em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/xe7omQFC9G"
        },
        {
            "author_id": "72331964",
            "created_at": "2020-07-02T20:59:15.000Z",
            "id": "1278795395016151042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com tanto parque nacional e cordilheiras, se olhar friamente las vegas \u00e9 a coisa mais chata do nevada https://t.co/6giA5HFBwB"
        },
        {
            "author_id": "100355113",
            "created_at": "2020-07-02T20:51:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.38629471,
                        -9.44307359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00d9f6d238f3b472"
            },
            "id": "1278793386770784258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus Huascar\u00e1n, a montanha mais alta do Peru com seus 6768m \u00e9 o ponto mais alto em todos os tr\u00f3picos da Terra. \u00c9 uma montanha importante \u00e9 imponente no Parque Nacional Huascar\u00e1n.\n\nDurante os trekkings para algumas\u2026 https://t.co/XTod1617ud"
        },
        {
            "author_id": "2770636566",
            "created_at": "2020-07-02T20:41:54.000Z",
            "id": "1278791027281793024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Das maiores aventuras que j\u00e1 passei no Ger\u00eas. Talvez um dia mostre isto em v\u00eddeo... #ktmlaranjinha #geres #ger\u00eas #pnpg #pnpger\u00eas em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FZ33rUAgT6"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2020-07-02T20:26:29.000Z",
            "id": "1278787148481781766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia leva PM a constatar desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis https://t.co/Kbcybjcs65 https://t.co/zKlC8FS9oN"
        },
        {
            "author_id": "1120151378",
            "created_at": "2020-07-02T20:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1278781856201224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bUvmDkEOsy"
        },
        {
            "author_id": "1040675388282875906",
            "created_at": "2020-07-02T20:04:21.000Z",
            "id": "1278781578542538753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na onda do #tbt, hoje queremos relembrar o maravilhoso dia que fomos fazer uma a\u00e7\u00e3o de limpeza no conjunto de ilhas chamado Monumento Natural das Ilhas Cagarras! \ud83c\udfdd\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2020-07-02T20:04:06.000Z",
            "id": "1278781514734583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Canyons e Corredeiras do Rio Sono completa oito anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/CkTRwwL3o9"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2020-07-02T19:41:25.000Z",
            "id": "1278775807331258371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores do Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m, identificaram novas esp\u00e9cies de plantas dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.Entre elas est\u00e1 a \u00e1rvore conhecida popularmente como \u201cabiu arrepiado\u201d e que ainda n\u00e3o havia sido registrada  #esp\u00e9ciesvegetais #n https://t.co/fSeEJJeClK https://t.co/Dquew5fHWA"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2020-07-02T19:34:14.000Z",
            "id": "1278773997262553099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia leva PM a constatar desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis https://t.co/X7ObutOmo0"
        },
        {
            "author_id": "901129109312589824",
            "created_at": "2020-07-02T19:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278771961385148417",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma em SC precisamos da reabertura do parque nacional de S\u00e3o Joaquim! O chefe do referido parque, esquerdista sem o menor desejo de progresso no atual governo, n\u00e3o mostra inten\u00e7\u00e3o de reabrir. T\u00e1 ganhando sem trabalhar mesmo. Precisamos de ajuda!!!"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2020-07-02T19:25:52.000Z",
            "id": "1278771892724301826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o: Guedes agora quer privatizar o Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/BTCXazJ6eN"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2020-07-02T19:05:00.000Z",
            "id": "1278766641422069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com quedas de 50 metros de altura, e muita natureza em sua volta, este \u00e9 o Salto Kama Meru, no Parque Nacional Canaima (Venezuela), nosso lugar da semana! \ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n#turismo #viajar #dicasdeviagens https://t.co/99LObQhqSU"
        },
        {
            "author_id": "1249879471785676802",
            "created_at": "2020-07-02T19:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278765747456684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tau\u00e1 Resort &amp; Convention Caet\u00e9 https://t.co/XF2XPT6LZP via @YouTube   Instalado em Caet\u00e9, Minas Gerais. NAS PROXIMIDADES: Situado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, o Resort proporciona lazer a conforto pra voc\u00ea e sua fam\u00edlia. Pe\u00e7a seu or\u00e7amento: 21998969003  21 996159933"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2020-07-02T19:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 192,
                        "username": "iflorestalsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278765660911304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um atrativo esperando por voc\u00ea na p\u00f3s-pandemia! :) \nInaugura\u00e7\u00e3o do Centro de Visitantes do Monumento Natural Estadual Pedra do Ba\u00fa, localizado no munic\u00edpio de S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed (SP). \n@iflorestalsp \n\nhttps://t.co/cpg3VYhqN5"
        },
        {
            "author_id": "261018611",
            "created_at": "2020-07-02T18:30:31.000Z",
            "id": "1278757965114335237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC), importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o, provavelmente ir\u00e1 acabar: https://t.co/n4Cedi9AnL"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-02T18:10:31.000Z",
            "id": "1278752932750675968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O post de hoje \u00e9 uma linha do tempo sobre o Parque Lage - se voc\u00ea n\u00e3o sabe, ele pertence ao Parque Nacional da Tijuca! \n\nAcesse https://t.co/xHsGUfH9Cj e veja as informa\u00e7\u00f5es completas sobre esta linha do tempo \ud83d\ude0a\n\n#parquelage #parquenacionaldatijuca #florestadatijuca https://t.co/GHwNRbRglO"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2020-07-02T18:02:40.000Z",
            "id": "1278750953513136129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Canyons e Corredeiras do Rio Sono completa oito anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/om9KQ2xwVM https://t.co/Z7OFnvJwm8"
        },
        {
            "author_id": "764356748",
            "created_at": "2020-07-02T18:01:04.000Z",
            "id": "1278750552088891393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 mant\u00e9m suspens\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Baixada Fluminense https://t.co/LnOuAOXp4t"
        },
        {
            "author_id": "1260942778294550531",
            "created_at": "2020-07-02T17:52:36.000Z",
            "id": "1278748420224757761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior perigo para o meio ambiente e popula\u00e7\u00f5es nativas chama-se Paulo Guedes paquita do Pinochet!!!!\nPaulo Guedes recomenda a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/syoX6BKVwq"
        },
        {
            "author_id": "31040862",
            "created_at": "2020-07-02T17:45:00.000Z",
            "id": "1278746508716883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o derruba pr\u00e9dios irregulares constru\u00eddos por milicianos\n\nO condom\u00ednio de 21 torres e 200 apartamentos foi constru\u00eddo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/qnyW1JD1fa https://t.co/n1h9UwuMMM"
        },
        {
            "author_id": "20600456",
            "created_at": "2020-07-02T17:45:00.000Z",
            "id": "1278746508423098369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o derruba pr\u00e9dios irregulares constru\u00eddos por milicianos\n\nO condom\u00ednio de 21 torres e 200 apartamentos foi constru\u00eddo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/3Nz0tYDBlo https://t.co/mADOuUS3SP"
        },
        {
            "author_id": "2790405573",
            "created_at": "2020-07-02T17:42:34.000Z",
            "id": "1278745897426354176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Cutervo \nPhoto by \ud83d\udcf7 @reportajealperuoficial\nJafeth https://t.co/yRE0SKmyWq"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-02T17:21:29.000Z",
            "id": "1278740592479125505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por determina\u00e7\u00e3o estadual, o Parque Nacional do Igua\u00e7u suspendeu a visita\u00e7\u00e3o nesta quarta-feira (1\u00ba) pelo prazo inicial de 14 dias\n\nhttps://t.co/BPO8EeTeCN"
        },
        {
            "author_id": "1105085338249248769",
            "created_at": "2020-07-02T17:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278739825793937408",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@fiscaldoibama \u00c9 isso a\u00ed! N\u00e3o \u00e0 privatiza\u00e7\u00e3o do parque nacional de Bras\u00edlia! #ForaGuedes"
        },
        {
            "author_id": "113169240",
            "created_at": "2020-07-02T17:10:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Iracroft"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278737823097651207",
            "in_reply_to_user_id": "33520363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Iracroft bom, aqui teve guerra, foi onde o padre cicero nasceu, tem um dos principais sitios arqueologicos do mundo, a primeira floresta nacional do brasil, lampiao passou por aqui tamb\u00e9m, muita influencia portuguesa, nao caberia em um so tweet"
        },
        {
            "author_id": "1384665373",
            "created_at": "2020-07-02T17:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "AlbertoMancebo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278737562534924288",
            "in_reply_to_user_id": "375655425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlbertoMancebo Castro Laboreiro, en pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, cos seus famosos cans, a fortaleza, as cachenas e o mellor bacallau \u00e1 broa do mundo https://t.co/yM9tcmgkKc"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2020-07-02T16:58:05.000Z",
            "id": "1278734701847601162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta-feira, 2, o Monumento Natural Canyons e Corredeiras do Rio Sono completa oito anos de cria\u00e7\u00e3o e essa \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral municipal do Tocantins. Saiba mais em https://t.co/jaMaokeeZW https://t.co/u7PUHNteM3"
        },
        {
            "author_id": "80864619",
            "created_at": "2020-07-02T16:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9815691,
                        -19.9807693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1278733853927124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lugar seguro!\nMeus pais!\n\n#paiem\u00e3e #amorincondicional #amizade #familia #legado em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/lvOq3yxAXF"
        },
        {
            "author_id": "271502932",
            "created_at": "2020-07-02T16:54:27.000Z",
            "id": "1278733787497725959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 s\u00f3 retrocesso!\n https://t.co/OFl94aE2e6"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-07-02T16:48:52.000Z",
            "id": "1278732381839556609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 886,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 30,
                "retweet_count": 316
            },
            "text": "Falamos (com raz\u00e3o) do CONDENADO, do miliciano e de outros pulhas q est\u00e3o no primeiro escal\u00e3o do desgoverno.\nMas o cara mais perigoso q \u00e9 ESCONDIDO pela imprensa \u00e9 o velho liberal PAUNOGUEDES: um canalha bancado por ricos q quer PRIVATIZAR PARQUE NACIONAL!\nhttps://t.co/F1wMUkp0Vo"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-07-02T16:47:42.000Z",
            "id": "1278732087667941377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena empres\u00e1rio e operadora de telecomunica\u00e7\u00e3o por crimes ambientais no Parque Nacional da Tijuca. Torre de 110 metros de altura, ao lado do Corcovado, era explorada ilegalmente desde 1999\nhttps://t.co/WtlkYiYB5B"
        },
        {
            "author_id": "138258849",
            "created_at": "2020-07-02T16:42:08.000Z",
            "id": "1278730687122681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena empres\u00e1rio e operadora de telecomunica\u00e7\u00e3o por crimes ambientais no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/CPiRGLvtXB"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2020-07-02T16:41:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278730445224652803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo #Guedes recomenda a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/NIhP5BZsve @correio"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-02T16:33:06.000Z",
            "id": "1278728414896304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico P\u00e9-de-Gigante est\u00e1 localizada no estado de S\u00e3o Paulo na regi\u00e3o sudeste do Brasil. O bioma predominante \u00e9 o da Mata Atl\u00e2ntica.Refer\u00eancias https://t.co/4etwEe5IYD"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2020-07-02T16:12:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278723281009414152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena empres\u00e1rio e operadora de telecomunica\u00e7\u00e3o por crimes ambientais no Parque Nacional da Tijuca (via @MPF_PRRJ) #mpf https://t.co/rOUZ9TMRu1"
        },
        {
            "author_id": "1278358121329635333",
            "created_at": "2020-07-02T16:09:03.000Z",
            "id": "1278722364344279044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/I5hzQf3xSW"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2020-07-02T15:54:54.000Z",
            "id": "1278718801652133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena empres\u00e1rio e operadora de telecomunica\u00e7\u00e3o por crimes ambientais no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/4iDvITMdAb https://t.co/Cy129L8Ygq"
        },
        {
            "author_id": "9042382",
            "created_at": "2020-07-02T15:50:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1278717723439235079",
            "in_reply_to_user_id": "9042382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Interessante tamb\u00e9m que o acesso \u00e0 Ilha sempre foi, em tese, restrito, pois \u00e9 Terra Ind\u00edgena e Parque Nacional, mas isso nunca impediu caravanas de pesca e outras pessoas de entrarem l\u00e1 e as prefeituras (de Lagoa, Formoso e Pium) nunca fizeram nada para ajudar a fiscaliza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1277431643708559363",
            "created_at": "2020-07-02T15:46:17.000Z",
            "id": "1278716634354659328",
            "in_reply_to_user_id": "1277431643708559363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Hitachi, Jap\u00e3o https://t.co/UDMbSKtE0T"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-07-02T15:45:54.000Z",
            "id": "1278716537873063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena empres\u00e1rio e operadora de telecomunica\u00e7\u00e3o por crimes ambientais no Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/A3L58SjlOx"
        },
        {
            "author_id": "39506754",
            "created_at": "2020-07-02T15:30:05.000Z",
            "id": "1278712555540754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso Estado De Calamidade..sem licita\u00e7\u00e3o v\u00e3o se apossar de tudo esses bandidos..#IbaneisBandido Da \u00e1gua,dos Parques..Ele nos faz olhar para o outro lado enquanto se apropria...https://t.co/0Q1zBHmHAN"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2020-07-02T15:25:32.000Z",
            "id": "1278711412219666433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH ainda n\u00e3o implantou uma estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o em seu monumento natural mais importante. https://t.co/IqfvCnADfh"
        },
        {
            "author_id": "1178482440",
            "created_at": "2020-07-02T15:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.38982925,
                        -12.56214593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "1278707625169874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicar:\u00a0\u00a0\u00a0 O\u00a0#tbt\u2764\ufe0f\u00a0de hoje \u00e9 no\u00a0Vale do Pati\u00a0(foto no Gerais do Vieira) no Parque Nacional Chapada Diamantina - BA\u00a0- Brasil. Iniciamos no munic\u00edpio de Palmeiras e terminamos em Andara\u00ed numa travessia de\u2026 https://t.co/NHxSJKXcAn"
        },
        {
            "author_id": "1049122022780030978",
            "created_at": "2020-07-02T15:05:57.000Z",
            "id": "1278706482536747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse o link e ou\u00e7a a reportagem: https://t.co/seqSQonunq\n\n\ud83d\udd35https://t.co/oDDJJjZZxs\n\ud83d\udd34https://t.co/WV25nqghxw\n\ud83d\udda5\ufe0fhttps://t.co/fnvkR9HiKG https://t.co/TDLNkoxH8G"
        },
        {
            "author_id": "308776650",
            "created_at": "2020-07-02T15:02:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "sbtrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278705523093835787",
            "in_reply_to_user_id": "65724274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sbtrio A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 ruim. Mas essas pessoas n\u00e3o viram o desabamento da Muzema, na regi\u00e3o? E mesmo assim compraram im\u00f3vel ali? \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e agora querem legaliza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1077896134813728768",
            "created_at": "2020-07-02T14:57:25.000Z",
            "id": "1278704335539576835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um emprego no ICMBio resolveria tudo sabe gest\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "55268024",
            "created_at": "2020-07-02T14:34:43.000Z",
            "id": "1278698623426011137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\ude44 Paulo Guedes recomenda a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/1c1ZB92qyR"
        },
        {
            "author_id": "228075610",
            "created_at": "2020-07-02T14:34:21.000Z",
            "id": "1278698531713417217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cravada no Par\u00e1, estado que est\u00e1 no topo do ranking do desmatamento, a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s abriga h\u00e1 15 anos um dos mais bem-sucedidos projetos de manejo de madeira nativa.\nhttps://t.co/szHRKBcWo4"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-07-02T14:28:18.000Z",
            "id": "1278697008950317057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 227,
                "quote_count": 40,
                "reply_count": 63,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Paulo Guedes recomenda a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mzd7krj1RR https://t.co/qPNgJ0pWb6"
        },
        {
            "author_id": "42054669",
            "created_at": "2020-07-02T14:20:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 86,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278694982044585985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guedes pede a Bolsonaro concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e0 iniciativa privada @congemfoco https://t.co/lnWez8J1Vf"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-02T14:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1278690978069708802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Weekend hikes | @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9YVHojwG7j"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-02T13:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278689345923416068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cal\u00e7ada | \ud83d\udccc Trilho do Castelo | @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dlLR8AYcku"
        },
        {
            "author_id": "160334148",
            "created_at": "2020-07-02T13:56:52.000Z",
            "id": "1278689098350370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guedes pede a Bolsonaro concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e0 iniciativa privada - https://t.co/EjlmRuxx3a \nO Minist\u00e9rio da Economia avalizou a concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada de duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 o Parque Nacional de Bras\u00edlia, no Distrito Federal, e..."
        },
        {
            "author_id": "576405273",
            "created_at": "2020-07-02T13:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 6,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278687018126540802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, @mongabay_brasil publicou uma reportagem sobre a iniciativa Design &amp; Madeira Sustent\u00e1vel e a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, que abriga h\u00e1 15 anos um dos mais bem-sucedidos projetos de manejo de madeira nativa. \n#design\nLeia a reportagem: https://t.co/H1SSXJGgjp"
        },
        {
            "author_id": "76840615",
            "created_at": "2020-07-02T13:43:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1278685645041537025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gente, a comunidade Kalunga \u00e9 uma comunidade quilombola que fica na \u00e1rea do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. Eles s\u00e3o um dos respons\u00e1veis por ajudar na conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea natural do parque. Um lugar de beleza natural \u00edmpar bem no cora\u00e7\u00e3o do Brasil. https://t.co/HoIfbNCPHi"
        },
        {
            "author_id": "192585165",
            "created_at": "2020-07-02T13:38:22.000Z",
            "id": "1278684440269643777",
            "in_reply_to_user_id": "192585165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prote\u00e7\u00e3o o que facilita a urbaniza\u00e7\u00e3o. Posto isto, envi\u00e1mos um parecer a pedir a inclus\u00e3o de toda a Pen\u00ednsula de Tr\u00f3ia nesta \u00e1rea protegida. E tu podes ajudar-nos participando na consulta p\u00fablica. +"
        },
        {
            "author_id": "192585165",
            "created_at": "2020-07-02T13:38:21.000Z",
            "id": "1278684438646448133",
            "in_reply_to_user_id": "192585165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma \u00e1rea protegida a n\u00edvel europeu atrav\u00e9s da #RedeNatura2000 e gra\u00e7as a este plano, grande parte da zona envolvente da Pen\u00ednsula de Tr\u00f3ia encontra-se sob estatuto de prote\u00e7\u00e3o. No entanto, a pr\u00f3pria pen\u00ednsula e em particular a zona onde est\u00e3o as dunas carecem de qqr tipo +"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2020-07-02T13:37:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloGuedesMin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278684171997712384",
            "in_reply_to_user_id": "3248966721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGuedesMin alega que a concess\u00e3o faz parte da necessidade do pa\u00eds de ampliar as oportunidades de investimento e emprego e de estimular o desenvolvimento econ\u00f4mico nacional #Economia\nhttps://t.co/IOxZxwjAlg"
        },
        {
            "author_id": "160334148",
            "created_at": "2020-07-02T13:32:37.000Z",
            "id": "1278682996288229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guedes pede a Bolsonaro concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e0 iniciativa privada \nO Minist\u00e9rio da Economia avalizou a concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada de duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental \u2013 o Parque Nacional de Bras\u00edlia, no\u2026https://t.co/DKXD6bbHSo https://t.co/kcat8PLRRC"
        },
        {
            "author_id": "326509600",
            "created_at": "2020-07-02T13:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1278682070823428097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt maratonar Dark s\u00f3 me faz querer catar uma m\u00e1quina do tempo p reviver esse fim de semana \ud83c\udf43 \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/x82QfAT32T"
        },
        {
            "author_id": "1121862282424856577",
            "created_at": "2020-07-02T13:14:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 86,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278678336353513474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guedes pede a Bolsonaro concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e0 iniciativa privada @congemfoco https://t.co/hYD3iAaBkx"
        },
        {
            "author_id": "120836306",
            "created_at": "2020-07-02T13:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278677088699105283",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente porque ser\u00e1 que n\u00e3o se consegue mais fazer reserva para acampamento no Parque Nacional do Capara\u00f3? Quando abre inscri\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 super lotado... Sugiro uma auditoria urgente."
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-07-02T13:05:14.000Z",
            "id": "1278676105386393601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PPI prop\u00f5e inclus\u00e3o de Parque Nacional de Bras\u00edlia em plano de\u00a0concess\u00e3o https://t.co/BfFi6SBkVe"
        },
        {
            "author_id": "1141393131822288897",
            "created_at": "2020-07-02T13:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 86,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278675790218113030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guedes pede a Bolsonaro concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e0 iniciativa privada @congemfoco https://t.co/8kpoqWUlj1"
        },
        {
            "author_id": "1367179363",
            "created_at": "2020-07-02T13:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 86,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278675575775924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guedes pede a Bolsonaro concess\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e0 iniciativa privada @congemfoco https://t.co/eICkvaGmVd"
        },
        {
            "author_id": "147600726",
            "created_at": "2020-07-02T12:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SylviaPortela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278674339324403712",
            "in_reply_to_user_id": "531538516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SylviaPortela Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\nhttps://t.co/hi8izuh9Ee"
        },
        {
            "author_id": "1237515705764937728",
            "created_at": "2020-07-02T12:16:30.000Z",
            "id": "1278663839962345473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas - APA Campinas, que abrange Sousas, Joaquim Eg\u00eddio e Gargantilha ganhou sinaliza\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza, implementada pela EMDEC, em parceria com o\u2026 https://t.co/mjMtYTAZsl"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2020-07-02T12:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.03556025,
                        41.71400616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5dc5eda4299abdd5"
            },
            "id": "1278663838125166597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u00e9 a \u00fanica reserva portuguesa com este n\u00edvel de prote\u00e7\u00e3o. Merece ser acarinhado, protegido e respeitado por todos.\nN\u00e3o tire mais que fotografias, n\u00e3o deixe mais que\u2026 https://t.co/99wOow8fea"
        },
        {
            "author_id": "252570025",
            "created_at": "2020-07-02T11:41:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9,
                        -15.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1278655120365047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT mem\u00f3rias de um treino no parque Floresta Nacional de Bras\u00edlia- FLONA, saudade! Hoje o treino foi 10 tiros \ud83d\udd2b de 1 km + 500 mt descanso ativo + trote = 18km\ud83d\ude0e Bora correr! \ud83c\udfc1\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfa7\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude09\n #runningfervor #brasilrun\u2026 https://t.co/HN9lyC9FeV"
        },
        {
            "author_id": "1278464151032037379",
            "created_at": "2020-07-02T11:18:52.000Z",
            "id": "1278649335903911936",
            "in_reply_to_user_id": "1278464151032037379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ambientalistas demandam a revis\u00e3o  de  todas  as  nomea\u00e7\u00f5es  para  o  cargo  de  chefe  de  Unidade  de  Conserva\u00e7\u00e3o  e para  cargos  de  chefia  na  Diretoria  de  Biodiversidade  e  \u00c1rea  Protegida nos \u00faltimos  24  meses e defini\u00e7\u00e3o de crit\u00e9rios t\u00e9cnicos para nomea\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "169739656",
            "created_at": "2020-07-02T11:15:48.000Z",
            "id": "1278648564344905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fique por dentro de tudo: https://t.co/rSS7NTbIaa"
        },
        {
            "author_id": "79072215",
            "created_at": "2020-07-02T10:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43908368,
                        -25.68443837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1278640354049343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt  Cataratas do Igua\u00e7u  \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u .\n\nLocalizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina.\n\nNa\u2026 https://t.co/ZZFsJX1dsp"
        },
        {
            "author_id": "1048705076905304064",
            "created_at": "2020-07-02T09:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "marcipiccola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278622514567172096",
            "in_reply_to_user_id": "76734971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcipiccola Vendo isso aumenta minha saudades do Parque Nacional do Capara\u00f3.\nBom dia Marci."
        },
        {
            "author_id": "1017112280696328193",
            "created_at": "2020-07-02T07:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 105,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278587963748704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o com restri\u00e7\u00f5es https://t.co/FUMvlqCSRg\n\n\ud83d\udcf7 @ICMBio https://t.co/XhF4se8H2S"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-02T06:51:51.000Z",
            "id": "1278582138993020934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Alto Cariri\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/RqBuQTLson\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aSToxHqVeC\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/TJUX550kfI"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-02T06:31:49.000Z",
            "id": "1278577096219078657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Alto Cariri\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/RqBuQTLson\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aSToxHqVeC\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/es8dY1Qzwy"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2020-07-02T06:00:50.000Z",
            "id": "1278569298508775424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/VCyFEF1pCh"
        },
        {
            "author_id": "1090677781690793985",
            "created_at": "2020-07-02T03:37:06.000Z",
            "id": "1278533127749713921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o\u00a0https://t.co/8KiLN7BfBi https://t.co/IhjEk4WoyZ"
        },
        {
            "author_id": "1122138838598656000",
            "created_at": "2020-07-02T03:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278531624880287745",
            "in_reply_to_user_id": "1122138838598656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ocupa\u00e7\u00e3o do @MST_Oficial no Paran\u00e1 ganhou um pr\u00eamio por recupera\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica. O Acampamento Jos\u00e9 Lutzenberger no munic\u00edpio de Antonina, ocupa parte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Guaraque\u00e7aba, onde conciliam a produ\u00e7\u00e3o de alimentos livre de agrot\u00f3xicos com a recupera\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2020-07-02T03:26:06.000Z",
            "id": "1278530362080063488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/dgzDIoAL91 https://t.co/OtbMNFnanV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-02T02:56:55.000Z",
            "id": "1278523017145061379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O ICMBio comunica o fechamento tempor\u00e1rio do Parque Nacional de Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, a partir de hoje (1\u00ba de julho). A decis\u00e3o atende ao Decreto 4942 do Governo do Estado do Paran\u00e1, que disp\u00f5e sobre medidas restritivas regionalizadas para o enfrentamento do Covid-19. https://t.co/B2ESQK8uNO"
        },
        {
            "author_id": "1942298509",
            "created_at": "2020-07-02T01:07:33.000Z",
            "id": "1278495490997395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o social leva mais de 290 cestas b\u00e1sicas para 35 comunidades da Reserva Extrativista\u00a0Canutama https://t.co/Lk31OzGVvy"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-07-02T00:54:08.000Z",
            "id": "1278492114926657537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas MA\n\nhttps://t.co/rwSKZJLtRp\n\n#barreirinhas #maranhao #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismonomaranhao #seturma #dunas #natureza\u2026 https://t.co/QIcJquJ3fD"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-01T23:59:04.000Z",
            "id": "1278478260498845697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Upaon-A\u00e7u-Miritiba- Alto Pregui\u00e7as \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Maranh\u00e3o, localizada no Litoral Oriental e no Golf\u00e3o Maranhense, com uma \u00e1rea de aproximadamente 1.535.310 hectares. https://t.co/fgHY6keA9W"
        },
        {
            "author_id": "596037192",
            "created_at": "2020-07-01T23:55:17.000Z",
            "id": "1278477307586514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje os guardas do parque nacional vieram aqui em casa e eles comentaram que as on\u00e7as pardas t\u00e3o voltando, que elas t\u00e3o deixando as pegadas todo dia agora aqui pertinho, da\u00ed botaram umas c\u00e2meras pra monitorar elas, e disseram q s\u00e3o v\u00e1rias"
        },
        {
            "author_id": "227687810",
            "created_at": "2020-07-01T23:48:42.000Z",
            "id": "1278475650920300544",
            "in_reply_to_user_id": "227687810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o nome dessa m\u00fasica foi inspirado no Parque Nacional do Yosemite, que encontra-se nos Estados Unidos, grande parte do clipe tamb\u00e9m foi gravado nesse local cheio de bosques de sequoias, rios, cachoeiras, montanhas."
        },
        {
            "author_id": "50316295",
            "created_at": "2020-07-01T23:41:09.000Z",
            "id": "1278473750078525442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral localizada na regi\u00e3o do Jardim Bananal, onde s\u00e3o proibidas constru\u00e7\u00f5es e comercializa\u00e7\u00e3o de lotes\n\n#gweb #gruemtemporeal #guarulhos\n\nhttps://t.co/xrmJskJBiD"
        },
        {
            "author_id": "4488088475",
            "created_at": "2020-07-01T23:25:38.000Z",
            "id": "1278469846804684803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses reabriu nesta quarta-feira (01)\nhttps://t.co/MUfyX7PJOj https://t.co/47tKsKqwQ0"
        },
        {
            "author_id": "971273092055093248",
            "created_at": "2020-07-01T22:32:36.000Z",
            "id": "1278456499359137794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/OCVvcIFjxj"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-07-01T21:28:14.000Z",
            "id": "1278440299174518784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o com restri\u00e7\u00f5es - https://t.co/tlTlo5yFro... https://t.co/xCXuCFjtlK"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-07-01T21:22:24.000Z",
            "id": "1278438830136328193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais pontos tur\u00edsticos do pa\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udf05 reabriu hoje (1\u00ba) para visita\u00e7\u00e3o, com restri\u00e7\u00f5es. O local estava fechado para o p\u00fablico desde de 22/3, por causa da pandemia \ud83e\udda0\n\u23ef https://t.co/Zp9DZxIkNL\n\ud83d\udcf8 Antonio Milena/ABr https://t.co/TkGPVqpDQm"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2020-07-01T20:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82661115,
                        -2.75032783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1278427239483428867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses reabriu nesta quarta-feira (1) de acordo com a portaria 752 do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente em parceria com o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade\u2026 https://t.co/4x2KqmJwP5"
        },
        {
            "author_id": "306507744",
            "created_at": "2020-07-01T20:29:46.000Z",
            "id": "1278425587179311105",
            "in_reply_to_user_id": "306507744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3) Em 1985, no Pico dos Marins, entre S\u00e3o Paulo e Minas Gerais, a \u00faltima trilha. Marco Aur\u00e9lio tinha 15 anos na \u00e9poca. A trilha come\u00e7ou numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o particular. Marco Aur\u00e9lio, os 3 colegas e o chefe dos escoteiros."
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2020-07-01T20:26:06.000Z",
            "id": "1278424662599491585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental resgata mais de 200 p\u00e1ssaros em \u00e1rea protegida em Murici, AL https://t.co/LzW6V0Jjmv"
        },
        {
            "author_id": "1266451236527788034",
            "created_at": "2020-07-01T20:19:10.000Z",
            "id": "1278422918716948481",
            "in_reply_to_user_id": "1266451236527788034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 Parque Nacional do Jalap\u00e3o https://t.co/OyQOQpC64O"
        },
        {
            "author_id": "393995428",
            "created_at": "2020-07-01T20:10:36.000Z",
            "id": "1278420761682882564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#WebDesigner #ASagaDosProjectos\nFalando em parque Nacional das Quirimbas, apresentei a primeira demo aos experts e nerds, cr\u00edticas choveram na hora e recebi sugest\u00f5es too. Voltei a pegar no l\u00e1pis e rabisquei nova ideia e assim nasceu a demo uno... Home Page https://t.co/CpdG5A7bLW"
        },
        {
            "author_id": "393995428",
            "created_at": "2020-07-01T20:00:10.000Z",
            "id": "1278418138112167939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#WebDesigner #ASagaDosProjectos\nLembro-me que no ano passado contactei o administrador e parceiros do Parque Nacional das Quirimbas, nessa abordagem submeti a minha proposta para tornar o local mais acessivel atrav\u00e9s do mundo digital e este era a demonstra\u00e7\u00e3o zero..... homePage https://t.co/A16DWWnkuV"
        },
        {
            "author_id": "43181375",
            "created_at": "2020-07-01T19:10:53.000Z",
            "id": "1278405733709754374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araioses | Marcio Maranh\u00e3o: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto... https://t.co/1mETTAyFPP \n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/okmP8cEuto"
        },
        {
            "author_id": "1278383895428452354",
            "created_at": "2020-07-01T19:02:00.000Z",
            "id": "1278403498988756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o.\nReabertura das atividades tur\u00edsticas ser\u00e1 gradual e come\u00e7a a partir desta quarta-feira (1\u00ba). https://t.co/tyOVdiT9KU"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-01T19:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 231,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278403073803771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RJ | O inc\u00eandio que atingiu o Parque Nacional da Tijuca na \u00faltima semana se alastrou por mais de 20 hectares - o equivalente a cerca de 30 campos de futebol - na regi\u00e3o do Vale do Quitite, na cidade do Rio de Janeiro. Veja mais em @o_eco: https://t.co/w685ntfnKD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-01T18:39:18.000Z",
            "id": "1278397786153771013",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ler aqui a cobertura completa sobre o inc\u00eandio.\n\nhttps://t.co/tabFGphPQF\n\nE, se puder, contribua com a nossa campanha no Catarse. https://t.co/3O8PNQyoij"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-01T18:39:16.000Z",
            "id": "1278397778033618949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Na semana passada um inc\u00eandio atingiu \u00e1reas do Parque Nacional da Tijuca, na altura de Jacarepagu\u00e1, na Zona Oeste do Rio de Janeiro, em um lugar conhecido como Serrinha. \ud83d\ude29\ud83d\udd25\nSegue o fio pra saber o que rolou. https://t.co/JG4ngxrNKH"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2020-07-01T18:37:04.000Z",
            "id": "1278397223005454337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para fazer algumas atividades em Noronha \u00e9 preciso ter ingresso do Parque Nacional Marinho, e tamb\u00e9m buscar empresas para fazer passeios de barco. \u00c9 importante lembrar que tem muita coisa pra fazer por l\u00e1, e separamos algumas dicas com base na nossa experi\u00eancia! \ud83d\udc47\n#EmbarqueComPI https://t.co/9YPxtGl1qd"
        },
        {
            "author_id": "268006361",
            "created_at": "2020-07-01T18:34:45.000Z",
            "id": "1278396640592879617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inema faz soltura de 30 carcar\u00e1s na RPPN Lontra\n\nhttps://t.co/RfJpJBuFpJ"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2020-07-01T18:19:04.000Z",
            "id": "1278392695841423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/fZpg6COqxS https://t.co/xsyFHpTZBj"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2020-07-01T18:10:07.000Z",
            "id": "1278390441428295682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observa\u00e7\u00e3o feita em 2015 resultou em uma nova descoberta para a ci\u00eancia\nhttps://t.co/iJySHTla9W"
        },
        {
            "author_id": "1244232537624453121",
            "created_at": "2020-07-01T18:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278389992734285828",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 Mas o parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed, ficou sem apoio. Inclusive nosso estado deveria ter uma regional, s\u00e3o v\u00e1rios parques e com muitas limita\u00e7\u00f5es. J\u00e1 foi exemplo nos anos de 1970 a 1980. Contamos com nosso presidente."
        },
        {
            "author_id": "1250143634470600704",
            "created_at": "2020-07-01T18:06:21.000Z",
            "id": "1278389496329969668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/1yrLtCnjm0"
        },
        {
            "author_id": "1260341308570337280",
            "created_at": "2020-07-01T17:57:10.000Z",
            "id": "1278387185415225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/bfRJqSoayL"
        },
        {
            "author_id": "1679279480",
            "created_at": "2020-07-01T17:36:27.000Z",
            "id": "1278381971044020228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/9VSuozAeOF"
        },
        {
            "author_id": "90931806",
            "created_at": "2020-07-01T17:21:44.000Z",
            "id": "1278378265841983492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inema faz soltura de 30 carcar\u00e1s na RPPN Lontra. https://t.co/MqYb23e9vB https://t.co/rihiHZOsNd"
        },
        {
            "author_id": "1252962615925657602",
            "created_at": "2020-07-01T16:48:24.000Z",
            "id": "1278369877141618690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL KOMODO\nA Indon\u00e9sia \u00e9 o maior arquip\u00e9lago do mundo. Circunscrita por milhares de ilhas onde se podem observar v\u00e1rios encantos da natureza.\n#komodo #revista #natureza\n\nrevista de Arte &amp; Ci\u00eancia\nhttps://t.co/MWNyB43f92 https://t.co/RclHVYqZIl"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-07-01T16:48:00.000Z",
            "id": "1278369776159428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica. A abertura gradual j\u00e1 conta com outros quatro Parques Nacionais. Detalhes:\u2b07\ufe0f\ud83d\udcfa#coronavirus\ud83d\ude37\u2194\ufe0f\ud83d\ude37#COVID19 https://t.co/KqKc0gE3Pt"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-07-01T16:48:00.000Z",
            "id": "1278369776121909253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica. A abertura gradual j\u00e1 conta com outros quatro Parques Nacionais. Detalhes:\u2b07\ufe0f\ud83d\udcfa#coronavirus\ud83d\ude37\u2194\ufe0f\ud83d\ude37#COVID19 https://t.co/MTUoSUtAPd"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-07-01T16:35:33.000Z",
            "id": "1278366642301362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/4df8239x2S https://t.co/FIossWhyQV"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-07-01T16:30:55.000Z",
            "id": "1278365479426539520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o:      1 de 2\rCircuito Bet\u00e2nia, nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2014 Foto: Celso Tavares/G1 ...\n- #TioSam https://t.co/NBZk8cl3vM"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2020-07-01T16:26:15.000Z",
            "id": "1278364305558249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/Oz0kNWPms5"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-07-01T16:17:06.000Z",
            "id": "1278362000784064513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 fechado novamente para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/axHon7yzUs"
        },
        {
            "author_id": "73401769",
            "created_at": "2020-07-01T15:17:17.000Z",
            "id": "1278346946445545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural El #Tuparro #Vichada #Colombia\n\n#Cu\u00eddateHoyViajaMa\u00f1ana #QueremosViajarContigo #ViajaMa\u00f1ana #Colombia #viajes #travel #turismo #viajar #vacaciones #viajeros #trip #naturaleza #colombia #nature #viajaresvivir #viajerosporelmundo #aventura #agenciadeviajes https://t.co/5CQ2ON80uO"
        },
        {
            "author_id": "2719725452",
            "created_at": "2020-07-01T14:28:29.000Z",
            "id": "1278334666853036032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Litoral Norte: Inema faz soltura de 30 carcar\u00e1s na RPPN Lontra https://t.co/0GrL5mI916"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-01T14:13:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1278330864733237253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Snookers' @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Jepib97w0w"
        },
        {
            "author_id": "1272921090654965764",
            "created_at": "2020-07-01T14:13:20.000Z",
            "id": "1278330854369091586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Rond\u00f4nia assina implementa\u00e7\u00e3o do maior projeto de Carbono em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual - CONSECTI https://t.co/kzzRtb1IWK"
        },
        {
            "author_id": "119952723",
            "created_at": "2020-07-01T14:12:30.000Z",
            "id": "1278330645937340419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses reabre para visita\u00e7\u00e3o a partir de hoje https://t.co/0hYidi3RjG #coronavirus #covid19 #pandemia #covid"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-01T14:01:21.000Z",
            "id": "1278327837351653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/SiU79M8zzK"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-07-01T13:42:37.000Z",
            "id": "1278323124199718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outros seis autos de infla\u00e7\u00e3o foram aplicados em atividades de minera\u00e7\u00e3o, que chegam a R$ 318 mil. No total, as multas nestas a\u00e7\u00f5es in loco alcan\u00e7am R$ 3,5 milh\u00f5es. A regi\u00e3o abriga o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, considerado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela UNESCO. https://t.co/30eLVYCxmB"
        },
        {
            "author_id": "1270345181712257024",
            "created_at": "2020-07-01T13:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278320182335803397",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Realmente \u00e9 no m\u00ednimo incoerente uma pessoa condenada por improbidade por fraude no plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea falando em saneamento e meio ambiente. Esse governo \u00e9 muito louco mesmo... \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0"
        },
        {
            "author_id": "72993715",
            "created_at": "2020-07-01T13:24:54.000Z",
            "id": "1278318664979185664",
            "in_reply_to_user_id": "72993715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pediu pro Ita\u00fa adotar um Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Tapaj\u00f3s. Ele falou q as empresas est\u00e3o cobrando, ent\u00e3o agora ter\u00e3o oportunidade de ajudar. Senti na fala que \u00e9 jogar batata quente pra quem critica, mas tamb\u00e9m essa pol\u00edtica n\u00e3o t\u00e1 muito clara. Deve ter trocas, mas n falou qual."
        },
        {
            "author_id": "72993715",
            "created_at": "2020-07-01T13:21:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 44,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278317740701425665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Min Ricardo Salles falando ao vivo agora na @CNNBrasil q vai lan\u00e7ar um programa para empresas brasileiras e estrangeiras adotarem uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pra financiarem sua preserva\u00e7\u00e3o. Falou ainda que ter\u00e1 um outro programa, no qual ir\u00e3o pagar 10 euros por hectare preservado"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-07-01T13:09:01.000Z",
            "id": "1278314669808259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, 297 cestas b\u00e1sicas foram distribu\u00eddas \u00e0s fam\u00edlias, com apoio da Secretaria de Estado de Meio Ambiente (Sema). https://t.co/2yAct06vfz"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-07-01T13:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 22,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278312901598515205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#COVID19| Portaria do @ICMBio estabelece a reabertura da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/G0MD64aGBK #coronavirus \ud83d\ude37\u2194\ufe0f\ud83d\ude37 \n\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o ICMBio https://t.co/ZJKDcqWjJz"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-07-01T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 22,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278312404745625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#COVID19| Portaria do @ICMBio estabelece a reabertura da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/abnrQZXdVo #coronavirus \ud83d\ude37\u2194\ufe0f\ud83d\ude37 \n\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o ICMBio https://t.co/OkOM3YFep1"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2020-07-01T12:50:56.000Z",
            "id": "1278310118719983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher de 72 anos atacada por bisonte nos EUA ap\u00f3s insistir em fotografia https://t.co/N1jJT4tBYA"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2020-07-01T12:50:56.000Z",
            "id": "1278310117499375616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mulher de 72 anos atacada por bisonte nos EUA ap\u00f3s insistir em fotografia https://t.co/F2JN0tWx9D"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2020-07-01T12:48:13.000Z",
            "id": "1278309434591186945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Gaivota - Santo Amaro do Maranh\u00e3o - MA\n\nSegundo muitos, \u00e9 o p\u00f4r do sol mais incr\u00edvel do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nEst\u00e1 t\u00e3o pr\u00f3xima de Santo Amaro que \u00e9 poss\u00edvel chegar caminhando nesta paisagem alucinante.\n\nhttps://t.co/Ene9sfFfcc"
        },
        {
            "author_id": "1236326450724306952",
            "created_at": "2020-07-01T12:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 4,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 50,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278307755888164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @ICMBio , @jairbolsonaro , @FlavioBolsonaro , @CarlosBolsonaro , quando o Parque Nacional da Tijuca-RJ @parnatijuca vai reabrir? O RJ j\u00e1 autorizou reabrir e um \u00f3rg\u00e3o federal n\u00e3o deixa o Parque funcionar. Basta uma canetada pra seguir a autoriza\u00e7\u00e3o do estado."
        },
        {
            "author_id": "1243934745387548675",
            "created_at": "2020-07-01T12:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278307745863778304",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 \u00e9 parque nacional... se o Bolsonaro pudesse ajudar a acabar com esse absurdo de estar fechado aqui no rj, sendo que at\u00e9 cabeleireiro j\u00e1 reabriu... os ciclistas trafegam na rua e pessoas q andam a p\u00e9 ou correm tamb\u00e9m....\n\nhttps://t.co/ninGbxi89D"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2020-07-01T12:29:50.000Z",
            "id": "1278304805815975937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 peguei,no passado,temporal no meio da estrada, atravessando a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim,entre Sta Vit\u00f3ria do Palmar e Rio Grande e n\u00e3o tem jogo eletr\u00f4nico que supere a adrenalina e o medo de atravessar de carro uma tormenta e sobreviver."
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2020-07-01T12:12:00.000Z",
            "id": "1278300317885632518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRUQUE DE VIDA: Bom dia!\n\nEste parque nacional da Serra da Capivar... https://t.co/8XxLT9HAhD"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2020-07-01T12:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278298451135082497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o social leva mais de 290 cestas b\u00e1sicas para 35 comunidades da Reserva Extrativista Canutama - https://t.co/ks14EqpyeR via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2020-07-01T11:58:06.000Z",
            "id": "1278296822054817793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem ave h\u00edbrida no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia (PA) https://t.co/RYtxtollpk"
        },
        {
            "author_id": "1243934745387548675",
            "created_at": "2020-07-01T11:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278296133773778944",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @CNNBrasil \u00e9 parque nacional... se o Bolsonaro pudesse ajudar a acabar com esse absurdo de estar fechado aqui no rj, sendo que at\u00e9 cabeleireiro j\u00e1 reabriu... os ciclistas trafegam na rua e pessoas q andam a p\u00e9 ou correm tamb\u00e9m.... https://t.co/ninGbxi89D"
        },
        {
            "author_id": "55236942",
            "created_at": "2020-07-01T11:49:03.000Z",
            "id": "1278294542148665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 560,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 88
            },
            "text": "Decotelli foi escorra\u00e7ado. Antes tivesse apenas sido denunciado pelo MP no caso de candidaturas laranjas em um esquema de desvio de recursos. Ou condenado em 1a inst\u00e2ncia por improbridade administrativa por fraudar processo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ainda seria ministro."
        },
        {
            "author_id": "1243934745387548675",
            "created_at": "2020-07-01T11:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278294529125363712",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @jdoriajr @brunocovas Parque nacional fechado ainda no RJ! |Sendo cabeleireiro est\u00e1 funcionando! Insanidade! https://t.co/ninGbxi89D"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-07-01T11:08:04.000Z",
            "id": "1278284232071266304",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra curiosidade \u00e9 que esse calango, fotografado por Victor Lucas Morais Rodrigues, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m, move os olhos independentemente e muda de cor entre as esta\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "106049319",
            "created_at": "2020-07-01T10:41:40.000Z",
            "id": "1278277586284617728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s decreto estadual, Cataratas do Igua\u00e7u e Itaipu fecham novamente para visitantes | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/EgsqPcq1ay"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-07-01T10:38:26.000Z",
            "id": "1278276773810233350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 fechado novamente para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/PSXeFW8bri"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-07-01T10:07:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marciombittar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278268901441363968",
            "in_reply_to_user_id": "96180599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marciombittar Parab\u00e9ns senador pela importante e esclarecidora  https://t.co/EzSFC60ie0 JR, sua postura e posicionamento deveriam ser seguida por todos os pol\u00edticos da Amaz\u00f4nia, eu como morador de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia sei muito bem que tudo que o Sr disse \u00e9 a pura verdade! https://t.co/2TmOLhr978"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2020-07-01T07:21:35.000Z",
            "id": "1278227235300876289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/OlfBcach4W\nA\u00e7\u00e3o social leva mais de 290 cestas b\u00e1sicas para 35 comunidades da Reserva Extrativista Canutama https://t.co/Ofn3yj3OtU\n#not\u00edciasdoamazonas"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2020-07-01T07:14:47.000Z",
            "id": "1278225520614834177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o social leva mais de 290 cestas b\u00e1sicas para 35 comunidades da Reserva Extrativista Canutama https://t.co/AlYkTxtURn https://t.co/tjmhQ6df8F"
        },
        {
            "author_id": "49794620",
            "created_at": "2020-07-01T05:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 59,
                        "username": "flyingwithmamba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278206571080609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona, #Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\nCr\u00e9ditos \ud83d\udcf8: @flyingwithmamba https://t.co/VhZzCSvmKw"
        },
        {
            "author_id": "213846355",
            "created_at": "2020-07-01T02:23:45.000Z",
            "id": "1278152282400530433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 fechado novamente para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/Xl6Gxjjz9z"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-07-01T02:13:37.000Z",
            "id": "1278149732746104833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o social leva mais de 290 cestas b\u00e1sicas para 35 comunidades da Reserva Extrativista\u00a0Canutama-AM https://t.co/a7eHzqWhiq"
        },
        {
            "author_id": "1222586754181582849",
            "created_at": "2020-07-01T02:04:01.000Z",
            "id": "1278147314910212097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Riscada \u2013 MG \n\nUm monumento natural situado em Lumiar, 5\u00b0 distrito de Nova Friburgo, nas proximidades da RJ-142, trata-se de uma curiosa forma\u00e7\u00e3o rochosa muito procurada por praticantes do montanhismo e do ecoturismo. https://t.co/2UOABrGKdn"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2020-07-01T02:00:19.000Z",
            "id": "1278146386354208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o leva mais de 290 cestas a 35 comunidades da Reserva Extrativista Canutama - https://t.co/gsDFdxhYB6 https://t.co/VAtLOVOxmt"
        },
        {
            "author_id": "1277263425484271616",
            "created_at": "2020-07-01T01:56:18.000Z",
            "id": "1278145374763581441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Subterr\u00e2neo de Puerto Princesa,Filipinas https://t.co/R3HjI0o2gz"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-07-01T01:43:50.000Z",
            "id": "1278142235742285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#news Tempestade em Hot Springs, Arkansas, EUA - 29 de Junho. Hot Springs \u00e9 uma cidade nas montanhas Ouachita do Arkansas. \u00c9 conhecida pelas nascentes aquecidas naturalmente, muitas delas no Parque Nacional de Hot Springs, ao norte.\n#Arkansas #storm https://t.co/jZsE4evaA6"
        },
        {
            "author_id": "90668812",
            "created_at": "2020-07-01T01:03:51.000Z",
            "id": "1278132174038892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago acigami ( ex lago roca) parque nacional bahia lapataia Ushuaia... Fot\u00f3grafo Miguel Almada... https://t.co/02AFmIaPZh"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2020-07-01T01:00:33.000Z",
            "id": "1278131344619393025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s decreto estadual, Cataratas do Igua\u00e7u e Itaipu fecham novamente para visitantes https://t.co/JAE9Elvrlr"
        },
        {
            "author_id": "1125073453848068098",
            "created_at": "2020-07-01T00:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 62,
                        "username": "Rafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278128241065308160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ValeEncantado #Capara\u00f3 #minasgerais\n.\n\ud83d\udcf8Foto:\u00a0@nataliadiasg e @rafa.lobatto\n\nLocalizado na parte baixa do Parque Nacional do Capara\u00f3, o Vale Encantado fica a 2.000 metros de altitude e possui v\u00e1rias piscinas naturais com esse bel\u00edssimo tom esverdeado.\n\n\ud83d\udc49Use\u00a0#trilheirasdobrasil https://t.co/kRPqvxkKMa"
        },
        {
            "author_id": "1917771032",
            "created_at": "2020-07-01T00:25:04.000Z",
            "id": "1278122414438834179",
            "in_reply_to_user_id": "1917771032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele relembra o primeiro trabalho feito nos anos de 2007 e 2008, no Parque Nacional Serra da Cutia, em Guajar\u00e1 Mirim. O projeto era desenvolvido em parceria com os extrativistas e visava auxili\u00e1-los na abertura e limpeza de castanhais e do rio Novo, rio que escoava toda produ\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "258462793",
            "created_at": "2020-07-01T00:17:04.000Z",
            "id": "1278120402733223938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com amea\u00e7a de grileiros a terras p\u00fablicas do Acre, CNS repudia proposta de ICMbio para redu\u00e7\u00e3o de reserva https://t.co/9kEMBNXUdT"
        },
        {
            "author_id": "1539044581",
            "created_at": "2020-07-01T00:13:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01bbf1366b6a9f02"
            },
            "id": "1278119375422345217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u estar\u00e1 fechado para a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica a partir desta quarta-feira, 1\u00ba de julho. A suspens\u00e3o do funcionamento se dar\u00e1 pelo prazo inicial de 14 dias.\n\nhttps://t.co/uqsZ7RWnj1"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-06-30T23:54:20.000Z",
            "id": "1278114678716186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s decreto estadual, Cataratas do Igua\u00e7u e Itaipu fecham novamente para visitantes https://t.co/RfHEEy2MC7"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-06-30T23:54:10.000Z",
            "id": "1278114638576697345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s decreto estadual, Cataratas do Igua\u00e7u e Itaipu fecham novamente para visitantes https://t.co/nARqRue8Od"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-06-30T23:54:07.000Z",
            "id": "1278114626794926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s decreto estadual, Cataratas do Igua\u00e7u e Itaipu fecham novamente para visitantes https://t.co/vzkuJyPMEw"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-06-30T23:54:06.000Z",
            "id": "1278114620637679619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s decreto estadual, Cataratas do Igua\u00e7u e Itaipu fecham novamente para visitantes https://t.co/UdQtErrIby"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-06-30T23:52:20.000Z",
            "id": "1278114177916325888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s decreto estadual, Parque Nacional do Igua\u00e7u e Itaipu fecham novamente para visitantes https://t.co/RfHEEy2MC7"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-06-30T23:52:10.000Z",
            "id": "1278114133037256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s decreto estadual, Parque Nacional do Igua\u00e7u e Itaipu fecham novamente para visitantes https://t.co/nARqRue8Od"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-06-30T23:52:07.000Z",
            "id": "1278114123834896384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s decreto estadual, Parque Nacional do Igua\u00e7u e Itaipu fecham novamente para visitantes https://t.co/vzkuJyPMEw"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-06-30T23:52:05.000Z",
            "id": "1278114114737508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s decreto estadual, Parque Nacional do Igua\u00e7u e Itaipu fecham novamente para visitantes https://t.co/UdQtErrIby"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2020-06-30T23:51:37.000Z",
            "id": "1278113996319666177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A reabertura da unidade de conserva\u00e7\u00e3o precisar\u00e1 respeitar as medidas de preven\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/WSdLw0buxo"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-30T23:47:54.000Z",
            "id": "1278113062541811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u estar\u00e1 fechado para a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica a partir desta quarta-feira, 1\u00ba de julho. A suspens\u00e3o do funcionamento se dar\u00e1 pelo prazo inicial de 14 dias, conforme o Decreto n\u00ba 4.942, do Governo do Estado do Paran\u00e1, publicado nesta ter\u00e7a-feira, 30.\n\n\u2b07\ufe0f https://t.co/wn1kqk5k08"
        },
        {
            "author_id": "41136332",
            "created_at": "2020-06-30T23:05:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bf3e56c865d88599"
            },
            "id": "1278102356484292608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 igrejas cat\u00f3licas, debaixo de uma lona de pl\u00e1stico no meio de um parque nacional durante uma tempestade no br, em um vilarejo de 1600 e sei l\u00e1 o q pra 30 pessoas - a popula\u00e7\u00e3o total do vilarejo, telhado de um estranho em Londres, banheiro de um bar abandonado, etc etc etc https://t.co/fkn8sXCiyu"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-06-30T23:03:27.000Z",
            "id": "1278101874575630337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A medida atende o Decreto n\u00ba 4.942, do Governo do Estado do Paran\u00e1, publicado nesta ter\u00e7a-feira, 30 de junho\n\n https://t.co/YgwB2oLQ9x"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2020-06-30T22:56:39.000Z",
            "id": "1278100161500270593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 fechado novamente para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/1cs5Bt3d8E"
        },
        {
            "author_id": "1277263425484271616",
            "created_at": "2020-06-30T22:51:23.000Z",
            "id": "1278098835848531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Subterr\u00e2neo de Puerto Princesa, Filipinas https://t.co/DUFNAJRiG8"
        },
        {
            "author_id": "1277263425484271616",
            "created_at": "2020-06-30T22:50:10.000Z",
            "id": "1278098532717793281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Subterr\u00e2neo de Puerto Princesa, Filipinas https://t.co/52kREyjYvP"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-06-30T22:35:38.000Z",
            "id": "1278094874483535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativos tur\u00edsticos de Foz do Igua\u00e7u voltam a fechar para visitas. Parque Nacional do Igua\u00e7u e Complexo Tur\u00edstico Itaipu confirmaram suspens\u00e3o das atividades ap\u00f3s decreto do Governo do Estado, determinando quarentena por 14 dias. https://t.co/tGVHNKHM2c"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-06-30T22:35:35.000Z",
            "id": "1278094861439307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativos tur\u00edsticos de Foz do Igua\u00e7u voltam a fechar para visitas. Parque Nacional do Igua\u00e7u e Complexo Tur\u00edstico Itaipu confirmaram suspens\u00e3o das atividades ap\u00f3s decreto do Governo do Estado, determinando quarentena por 14 dias. https://t.co/i9Fw3mviqB"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2020-06-30T22:30:58.000Z",
            "id": "1278093699705188359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 fechado novamente para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica\n\nhttps://t.co/G02wLUnjCY https://t.co/e6Wl2T2gaH"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-30T22:30:35.000Z",
            "id": "1278093602300874759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 fechado novamente para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/tv9kjalEx9"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-06-30T22:30:34.000Z",
            "id": "1278093597246664706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 fechado novamente para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/1rxr3iLu99"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-06-30T22:12:45.000Z",
            "id": "1278089113871233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 fechado novamente para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/NQDbpEcof3"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2020-06-30T22:09:33.000Z",
            "id": "1278088310016147465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as Cataratas, volta a fechar a partir desta quarta. https://t.co/5BahMeTqwR"
        },
        {
            "author_id": "973688749468127232",
            "created_at": "2020-06-30T21:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 58,
                        "username": "ZARA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278083443180613635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As dunas da Comporta - Gal\u00e9 v\u00e3o ser destru\u00eddas. A dona da @ZARA vai construir um empreendorismo de lixo, e n\u00e3o de luxo, em cima dessas dunas que s\u00e3o \u00c1REA PROTEGIDA desde 2000.\n\nO dinheiro n\u00e3o pode valer tudo.\n\nFa\u00e7am barulho, falem disto e podem ir ao IG: @dunaslivres https://t.co/GST2a6VyDn"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-30T21:37:03.000Z",
            "id": "1278080129835634689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salada Verde | A maior suspeita \u00e9 que o inc\u00eandio, que ocorreu na \u00faltima semana, tenha sido causado por um bal\u00e3o de S\u00e3o Jo\u00e3o e atingiu regi\u00e3o do Vale do Quitite, na Zona Oeste\n\nhttps://t.co/tabFGphPQF"
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2020-06-30T21:31:30.000Z",
            "id": "1278078736156540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por aqui, os locais tur\u00edsticos tamb\u00e9m come\u00e7am a dar sinais de recupera\u00e7\u00e3o. O Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u, por exemplo, reabriu no dia 10 de junho, depois de ter ficado fechado por quase tr\u00eas meses. As visitas ao parque funcionam com hor\u00e1rio reduzido e seguindo medidas de https://t.co/F9ulyvZsGN"
        },
        {
            "author_id": "1240759570332557312",
            "created_at": "2020-06-30T21:24:40.000Z",
            "id": "1278077013530738689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que o Ger\u00eas \u00e9 s\u00f3 cascatas e praias fluviais?\n\nO parque nacional Peneda e Ger\u00eas que fica no norte de Portugal (distritos de Viana do Castelo, Braga e Vila Real) \u00e9 um dos lugares mais procurados por turistas\u2026 https://t.co/cll2Sd3oD2"
        },
        {
            "author_id": "2408007342",
            "created_at": "2020-06-30T21:12:53.000Z",
            "id": "1278074047918739457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Summer is a state of mind. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/v4IDwYc1yK"
        },
        {
            "author_id": "322738329",
            "created_at": "2020-06-30T21:09:34.000Z",
            "id": "1278073216301436932",
            "in_reply_to_user_id": "322738329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiro vamos falar sobre a cidade, se chama len\u00e7\u00f3is e fica na bahia, \u00e9 uma cidade pequena e uma das cidades tur\u00edsticas mais cobi\u00e7adas do brasil, aqui vem gente de toda a parte do mundo por causa do parque nacional da chapada diamantina e por ser um lugar muito seguro"
        },
        {
            "author_id": "965597599347724288",
            "created_at": "2020-06-30T20:44:54.000Z",
            "id": "1278067008328925186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural\ud83c\udf40\ud83c\udf31\n#mountain #forest #niebla #foggy #naturalmonument #roble #oak #fern #bramble #mudpath #evergreenlands #summer #nature #shot #nofilter #shotonmyblackshark3 https://t.co/ASXoffxHRV"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-06-30T20:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "juliaduailibi"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278062132731555843",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews @juliaduailibi Em meio ao aumento da PANDEMIA COVID19, @mmeioambiente autoriza REABERTURA do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nPORTARIA N\u00ba 752, DE 29 DE JUNHO DE 2020\nEstabelece a reabertura da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nhttps://t.co/beClv9XIXN"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-06-30T20:14:06.000Z",
            "id": "1278059255610949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua dono de pousada por construir passarela ilegal afetando \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/vk0nvzz8WB"
        },
        {
            "author_id": "1050048854517841921",
            "created_at": "2020-06-30T19:28:30.000Z",
            "id": "1278047781312237574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Rond\u00f4nia assina implementa\u00e7\u00e3o do maior projeto de Carbono em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Estadual https://t.co/SOD2LAvCSI"
        },
        {
            "author_id": "80864619",
            "created_at": "2020-06-30T19:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 56,
                        "username": "cardeal1980"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "username": "Bert_Simpsons"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9815691,
                        -19.9807693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1278044247032246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 03 filhos de joseoliveirareis \n\nSangue do meu sangue @cardeal1980 e @bert_simpsons em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/h9X7cXERZP"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-06-30T19:02:05.000Z",
            "id": "1278041133126483970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udee3 O Governo est\u00e1 realizando a manuten\u00e7\u00e3o dos trechos: \n\n\ud83d\udea7TO-348 (Entroncamento TO-342/Araguacema e Abreul\u00e2ndia)\n\ud83d\udea7TO-445 (Miracema/Lajeado)\n\ud83d\udea7TO-255 (Lagoa da Confus\u00e3o/Parque Nacional do Araguaia)\n\ud83d\udea7TO-164 (Cristal\u00e2ndia/C\u00f3rrego Barreiro)\n\nSaiba mais: https://t.co/vlfvNj2uZc https://t.co/fPBqDtCwPN"
        },
        {
            "author_id": "887287109937229824",
            "created_at": "2020-06-30T18:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoEsporte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278037511449837575",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoEsporte V\u00e3o usar uma \u00e1rea protegida  e tirar pq se j\u00e1 tem aqui? Q  raio de  Governo \u00e9 esse que desempregada paulista para se vingar de D\u00f3ria?  Lixo  Bolsonaro Lixo"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-06-30T18:40:15.000Z",
            "id": "1278035639250845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/U3EKx3Us7N https://t.co/91kNolZ5xz"
        },
        {
            "author_id": "177178710",
            "created_at": "2020-06-30T18:20:44.000Z",
            "id": "1278030726869528576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O apoio do Herb\u00e1rio do Departamento de Bot\u00e2nica da UFRRJ (RBR) foi fundamental para a pesquisa que deu origem ao \u201c\u00c1lbum de esp\u00e9cies de Myrtaceae: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro, Brasil\u201d.\n\n Saiba mais em: https://t.co/fX2FLCysqo"
        },
        {
            "author_id": "2892149321",
            "created_at": "2020-06-30T18:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "MarceloAdnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278025632694382592",
            "in_reply_to_user_id": "842694640432242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilsonmachadont @MarceloAdnet \"foi multado em R$ 3.500 por descumprir regras de turismo sustent\u00e1vel. Ainda em janeiro, o analista ambiental que multou o sanfoneiro foi exonerado da chefia da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais.\"(https://t.co/N0VqhXVcQS)"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2020-06-30T17:59:32.000Z",
            "id": "1278025389961555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 confirmado a reabertura  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para amanh\u00e3 dia 01 de julho. Quem optou por adiar ao inv\u00e9s de cancelar ganhou um baita desconto. E a\u00ed? Vamos passear?"
        },
        {
            "author_id": "1102710412649353216",
            "created_at": "2020-06-30T17:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "InsetoLand"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278019192529264643",
            "in_reply_to_user_id": "1157118436939616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InsetoLand J\u00e1 vi na Parque Nacional do Itatiaia 2.600 metros de altitude!!!"
        },
        {
            "author_id": "964649396829868032",
            "created_at": "2020-06-30T17:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AliceFerreira_0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278018067742720001",
            "in_reply_to_user_id": "1116731827488739330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AliceFerreira_0 O monumento natural mais bonito e gostoso \u00e9 voc\u00ea BB"
        },
        {
            "author_id": "336737699",
            "created_at": "2020-06-30T17:18:48.000Z",
            "id": "1278015140181360641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#tb\n\nVisita aos Canions de Talampaya \u2665\ufe0f\u2764\ufe0f\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n#viagem #trip #talampaya #love\n#instaphoto #perdidos #canions #argentina #passeio #2019 em Parque nacional Talampaya https://t.co/CM1R0casuZ"
        },
        {
            "author_id": "202693939",
            "created_at": "2020-06-30T17:17:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelbboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1278014805652226048",
            "in_reply_to_user_id": "2159646294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelbboa Fato, mas precisamos de investimento maci\u00e7o no setor e acabar com os raposoes dos que exploram os pontos tur\u00edsticos,sou de Foz do Igua\u00e7u e meu pai me conta que o parque Nacional do Igua\u00e7u,n\u00e3o mudou quase nada desde sua concess\u00e3o a uma empresa privada, o pa\u00eds tem muito potencial!"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2020-06-30T17:12:46.000Z",
            "id": "1278013622527107073",
            "in_reply_to_user_id": "1968829813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Juntas, as propriedades somam 5,3 mil hectares dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m do casal, a Rubi Assessoria e Participa\u00e7\u00f5es, registrada em nome de ambos, tamb\u00e9m \u00e9 s\u00f3cia da Jasmim. +"
        },
        {
            "author_id": "2814814134",
            "created_at": "2020-06-30T17:07:02.000Z",
            "id": "1278012180147974145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como fazer a gest\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental? O que \u00e9 a ISO 14001? Confira esses assuntos em nosso curso.\n\nhttps://t.co/YO5EuVY7Cc"
        },
        {
            "author_id": "2797995690",
            "created_at": "2020-06-30T17:03:02.000Z",
            "id": "1278011173661745154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como fazer a gest\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental? O que \u00e9 a ISO 14001? Confira esses assuntos em nosso curso.\n\nhttps://t.co/9P9D7wTPHY"
        },
        {
            "author_id": "1171022436973895680",
            "created_at": "2020-06-30T17:01:38.000Z",
            "id": "1278010819956092936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N362, Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios de Serra de Aire, Parque Natural das Serras de Aire e Candeeiros, 2025, Portugal https://t.co/Xgogk6zOuY"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2020-06-30T16:17:17.000Z",
            "id": "1277999661014372352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#florestanacionaldebrasilia #grupovamosdebike #specialized em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/PW8cUI76aB"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2020-06-30T16:15:10.000Z",
            "id": "1277999127167713281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bica d' lata #flona #florestanacionaldebrasilia #grupovamosdebike #specialized #natureza #mtbbrasilia #mtbbrasil #mavic #naturezaevida em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/tfeHNDUZH5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-30T15:31:22.000Z",
            "id": "1277988105702817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ICMBio publica portaria que autoriza a reabertura do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses a partir do dia 1\u00ba de julho com medidas preventivas e limite de visitantes\n\nhttps://t.co/iDxmc5jTdS"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-06-30T14:31:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1277972953381040129",
            "in_reply_to_user_id": "54880885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Chico Mendes vem sofrendo um processo de degrada\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos, acelerado agora com o PL 6024 que prev\u00ea a desafeta\u00e7\u00e3o de algumas \u00e1reas da UC. O projeto beneficia os maiores desmatadores da reserva, que j\u00e1 transformaram seringais em grandes fazendas."
        },
        {
            "author_id": "849821139459346432",
            "created_at": "2020-06-30T14:26:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1277971678044155909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o gaste tempo \u00e0 toa, vida t\u00e3o breve boa \ud83d\ude80\ud83e\udd76 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4h3zUWUng1"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2020-06-30T14:22:41.000Z",
            "id": "1277970818236989446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 10 pessoas sofreram ataques de marimbondos na Floresta Nacional do Araripe-ce.https://t.co/vk4LrhtU7H"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-06-30T13:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 52,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277962471387484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas nuvens | \ud83d\udccc Trilho do Castelo, Terras de Bouro | @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Sz3vttn7Y1"
        },
        {
            "author_id": "360161590",
            "created_at": "2020-06-30T13:41:01.000Z",
            "id": "1277960334268076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Conhecido como \u201cJardim do Brasil\u201d, t\u00edtulo dado pelo paisagista Burle Max em 1950, justifica-se  por suas diversas esp\u00e9cies de fauna e flora, ambiente \u00fanicos de uma beleza\u2026 https://t.co/IhcyNkRizw"
        },
        {
            "author_id": "1276986339032997888",
            "created_at": "2020-06-30T13:14:46.000Z",
            "id": "1277953725483692033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do catimbau https://t.co/TyOo5lGJB8"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2020-06-30T13:12:00.000Z",
            "id": "1277953029980000261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que a reserva de Shuklaphanta foi o primeiro parque nacional criado no Nepal? \ud83d\udc10\ud83c\udf0e Conhe\u00e7a a fundo esta reserva no document\u00e1rio \"Nepal Selvagem: Shuklaphanta\". Estreia hoje \u00e0s 15h50 no Odisseia\n\n#Odisseia #Natureza https://t.co/s64YAKB4A2"
        },
        {
            "author_id": "1149680282984964096",
            "created_at": "2020-06-30T12:59:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 191,
                        "username": "partidoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277949927520448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto em defesa da imediata cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Mantiqueira Paulista (por 18 entidades ou organiza\u00e7\u00f5es): \ud83d\udc47 A peti\u00e7\u00e3o atual segue aberta para endosso, em: https://t.co/LsnbbREIrK @partidoverde"
        },
        {
            "author_id": "4756895955",
            "created_at": "2020-06-30T12:48:02.000Z",
            "id": "1277946999560642568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AHHHH, mas o meu av\u00f4 matar um sard\u00e3o que lhe estava a comer as abelhas (que por acaso s\u00e3o o ganha p\u00e3o dele), j\u00e1 teve de pagar uma multa ao Parque Nacional Da Peneda Do Ger\u00eas https://t.co/diKXLgjx20"
        },
        {
            "author_id": "15182602",
            "created_at": "2020-06-30T12:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277943448037994501",
            "in_reply_to_user_id": "149381166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorgeseif Crime. Pesca em \u00e1rea protegida. Al\u00e9m de ser crueldade. T\u00edpico psicopata bolsonarista. \ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "1149680282984964096",
            "created_at": "2020-06-30T12:33:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1277943377389072384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe ao vivo a reuni\u00e3o do Consema sobre a nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da mantiqueira.  https://t.co/Cc3veMClHi"
        },
        {
            "author_id": "2151728911",
            "created_at": "2020-06-30T12:15:43.000Z",
            "id": "1277938867480539139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Espigueiros de Soajo, en el Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas, Portugal.\nEspigueiro, de espiga, donde se guardan las espigas con el grano, granero u h\u00f3rreo. https://t.co/KLsLkUgooi"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2020-06-30T12:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 185,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 190,
                        "username": "OfficialZSL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277936672445886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Birendra Mahato, do povo ind\u00edgena Tharu (Nepal), explica nesse v\u00eddeo como ind\u00edgenas foram despejados para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chitwan e como grandes grupos de conserva\u00e7\u00e3o como @WWF @OfficialZSL est\u00e3o ligados. Saiba mais \ud83d\udc49https://t.co/QApQC6IMrb. #DescolonizeAConserva\u00e7\u00e3o https://t.co/PAfMaQd58S"
        },
        {
            "author_id": "973688749468127232",
            "created_at": "2020-06-30T11:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 10,
                        "username": "ZARA"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 147,
                        "username": "ZARA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277926504354189314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dona da @ZARA continua a pensar em destruir as dunas da comporta. Dunas que est\u00e3o numa \u00e1rea protegida. S\u00e3o \u00e1rea protegida desde 2000.\n\nA dona da @ZARA quer construir um empreendorismo de luxo em cima dessas dunas. \n\nPlano de Gest\u00e3o da ZEC Comporta - Gal\u00e9 https://t.co/s93ghBaWJf"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-06-30T10:58:29.000Z",
            "id": "1277919432120176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nS\u00e4chsische Schweiz (Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica) ParkO Parque Nacional \u00e9 muito popular entre os caminhantes e alpinistas.  \u00c9 uma \u00e1rea acidentada com florestas densas e incr\u00edveis forma\u00e7\u00f5es rochosas de arenito.  \u00c9 um parque\u2026 https://t.co/BB7NHJw6Bl"
        },
        {
            "author_id": "1162073774902128641",
            "created_at": "2020-06-30T08:42:49.000Z",
            "id": "1277885290892480512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sei. Naque lugar onde deveria ser Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal e a pesca proibida. https://t.co/GKhL3lGzGi"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2020-06-30T05:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 69,
                        "username": "mf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1277830715070087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AbrigoRebou\u00e7as, Parque Nacional do #Itatiaia #RiodeJaneiro\n.\n\ud83d\udcf8Foto: @mf.terra\n.\n.\n.\n\ud83d\udc49 Use #trilheirosdobrasil e tamb\u00e9m compartilhe suas aventuras conosco.\n.\n.\nhttps://t.co/qq79YPGmwO https://t.co/IC8ICfxp6d"
        },
        {
            "author_id": "1125073453848068098",
            "created_at": "2020-06-30T04:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 84,
                        "username": "drica_costa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277828956708839426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#C\u00e2nionItaimbezinho, Parque Nacional dos #AparadosdaSerra #RioGrandedoSul\n\n\ud83c\udfa5 V\u00eddeo:\u00a0@drica_costa\n\nO C\u00e2nion Itaimbezinho fica no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na divisa de Santa Catarina com o Rio Grande do Sul.\n\n\ud83d\udc49Use\u00a0#trilheirasdobrasil https://t.co/ai5LynCLss"
        },
        {
            "author_id": "761007272361336836",
            "created_at": "2020-06-30T03:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "luyfernando1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277801388215541762",
            "in_reply_to_user_id": "2269266207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luyfernando1 Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, em Portugal"
        },
        {
            "author_id": "1171429673974132743",
            "created_at": "2020-06-30T02:07:51.000Z",
            "id": "1277785892673982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os cara no grupo do mestrado lembrando do campo no Parque Nacional da Serra do Pardo huahauahuahauahau muuuuuita onda mlq"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2020-06-30T01:55:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1277782751786209287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira 2892 M no topo do https://t.co/mmfDnbiHPy Parque Nacional do Capara\u00f3!!! em Alto Capara\u00f3 https://t.co/bQcvmE9XSW"
        },
        {
            "author_id": "398383989",
            "created_at": "2020-06-30T01:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "valoreconomico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277774046462119939",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @valoreconomico E a sua constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1276655210358849538",
            "created_at": "2020-06-30T00:13:37.000Z",
            "id": "1277757143534403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de alto Capara\u00f3 onde a beleza nunca acaba https://t.co/9noVfFu7X7"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-06-30T00:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 238,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277753830663471105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Ag\u00eancia Nacional dos Transportes Terrestres colocou em pauta para amanh\u00e3 (30) o projeto da Ferrog\u00e3o, que levar\u00e1 os gr\u00e3os do Mato Grosso ao porto de Mirituba (PA) passando pela Floresta Nacional do Jamanxim - uma \u00e1rea #ind\u00edgena. Leia no @JornalOGlobo. https://t.co/YJJYuEGcv5"
        },
        {
            "author_id": "1618592022",
            "created_at": "2020-06-29T23:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277753695829143557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROXIMA INAUGURACAO DO BOLSONARO NO CEARA. BON DINHO DO PARQUE NACIONAL DE UBAJARA. HA 10 ANOS O PT SO PROMESSAS. @jairbolsonaro https://t.co/4Uj2dV9KIX"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-06-29T22:52:36.000Z",
            "id": "1277736754095837189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O SERRAS E DUNAS\nBahia \u2013 Piau\u00ed \u2013 Cear\u00e1 \u2013 Maranh\u00e3o\n\nDe 03 a 17 JANEIRO 2021\n\nROTEIRO PROPOSTO\nVit\u00f3ria da Conquista (ponto de encontro) \u2013 Chapada Diamantina \u2013 Represa de Sobradinho \u2013 Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/6gmZUOb3li"
        },
        {
            "author_id": "220029732",
            "created_at": "2020-06-29T22:51:50.000Z",
            "id": "1277736564962086914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais fotos postada por Kourtney Kardashian em seu Instagram, de Penelope, North e Reign no Parque Nacional de Yellowstone. https://t.co/5Vnh3Ao9c9"
        },
        {
            "author_id": "220029732",
            "created_at": "2020-06-29T22:49:47.000Z",
            "id": "1277736046340509696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Kourtney Kardashian compartilhou essas fotos lindas no Parque Nacional de Yellowstone. https://t.co/Bz0E8AJSJ1"
        },
        {
            "author_id": "54070868",
            "created_at": "2020-06-29T22:05:35.000Z",
            "id": "1277724923289579520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 viram, pelo YouTube, o document\u00e1rio do Richard Rasmussen no Instituto On\u00e7a Pintada, no Parque Nacional das Emas? Todo brasileiro tem o DEVER de assistir, mudar a concep\u00e7\u00e3o e conservar nossa fauna com ci\u00eancia e intelig\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "1037405036324773889",
            "created_at": "2020-06-29T21:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ferraizin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277720280450957313",
            "in_reply_to_user_id": "2159104145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferraizin a gente se enfia no parque nacional ngm acha, quero ver pegar alguma coisa l\u00e1 fds"
        },
        {
            "author_id": "1067971515382153216",
            "created_at": "2020-06-29T20:54:09.000Z",
            "id": "1277706947324755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o-americano no Parque Nacional de Yellowstone, Wyoming, EUA https://t.co/DT3YUUGa3N"
        },
        {
            "author_id": "1193897517051760640",
            "created_at": "2020-06-29T20:54:08.000Z",
            "id": "1277706941184311301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagens:\n\nPedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 PI\n\nO Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 pouco conhecido mas\nguarda em si mais de 600 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos que nos trazem\npartes da\u2026 https://t.co/In9aFfyOLq"
        },
        {
            "author_id": "1258876141512916997",
            "created_at": "2020-06-29T20:25:37.000Z",
            "id": "1277699766386937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativistas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Rio Caut\u00e1rio formalizam os primeiros contratos de cr\u00e9dito de carbono | PortalDo...\nhttps://t.co/Ku0RRNA5sX"
        },
        {
            "author_id": "81419717",
            "created_at": "2020-06-29T19:34:30.000Z",
            "id": "1277686903538700289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades dela: unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Litoral Sul de Sergipe"
        },
        {
            "author_id": "2408007342",
            "created_at": "2020-06-29T19:28:32.000Z",
            "id": "1277685399398350855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "slow motion. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/W4YnR5xryW"
        },
        {
            "author_id": "1267601950973067267",
            "created_at": "2020-06-29T19:23:51.000Z",
            "id": "1277684223332233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol Ilha do Arvoredo Florian\u00f3polis\ud83c\udfdd\n\n#Repost leandro_amaral_fln\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nIlha do Arvoredo reserva biol\u00f3gica desde 1990, ficando a 11km ao norte de Florian\u00f3polis, dado a sua localiza\u00e7\u00e3o, \u00e9 um marco importante\u2026 https://t.co/Vwzs5DhtmI"
        },
        {
            "author_id": "2408007342",
            "created_at": "2020-06-29T19:08:03.000Z",
            "id": "1277680245089468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zRDXkpmWkA"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-06-29T18:58:02.000Z",
            "id": "1277677726716043265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A 13\u00aa Meia Maratona das Cataratas foi transferida para junho de 2021.\n\nOs atletas que j\u00e1 fizeram a inscri\u00e7\u00e3o est\u00e3o automaticamente inscritos para a nova data da prova, que ser\u00e1 realizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u (PR): https://t.co/LOwPZmITEa https://t.co/tmRfa9xFBL"
        },
        {
            "author_id": "1149680282984964096",
            "created_at": "2020-06-29T18:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 154,
                        "username": "svmasp"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 162,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277671745588269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto em defesa da imediata cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Mantiqueira Paulista. A peti\u00e7\u00e3o atual segue aberta para endosso, em: https://t.co/LsnbbREIrK @svmasp @sosma"
        },
        {
            "author_id": "1276986339032997888",
            "created_at": "2020-06-29T18:11:53.000Z",
            "id": "1277666112461733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do catimbau https://t.co/aWetZEyAs4"
        },
        {
            "author_id": "216792995",
            "created_at": "2020-06-29T18:08:34.000Z",
            "id": "1277665274825707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador anunciou, neste s\u00e1bado (27/06), a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Cataratas do Rio dos Couros, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Brasil com modelo compartilhado de gest\u00e3o, no munic\u00edpio de Alto Para\u00edso.\nhttps://t.co/SD0VdlEw4T"
        },
        {
            "author_id": "166182961",
            "created_at": "2020-06-29T18:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalhoje"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "majucoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277664786612924417",
            "in_reply_to_user_id": "47688615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalhoje bem lembrado @majucoutinho quando falou que iria nevar no Parque Nacional do Itatiaia....#sqn"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-06-29T18:00:01.000Z",
            "id": "1277663124477411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00faltima quarta, dia 24/06, a equipe do Parque, composta por brigadistas e volunt\u00e1rios, contou com a ajuda dos Bombeiros do 1\u00ba GSFMA e do GOA para combater chamas que atingiram o Vale do Quitite, na Zona Oeste. Clique em https://t.co/b2OjZk9bDH e confira como foi o trabalho. https://t.co/wZJdydPsIN"
        },
        {
            "author_id": "63758558",
            "created_at": "2020-06-29T16:08:41.000Z",
            "id": "1277635107034140672",
            "in_reply_to_user_id": "2346100964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dissosei Haha. Eu acho que deveriam embargar porque v\u00e3o destruir toda uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e9. Mas se formos esperar contar com as institui\u00e7\u00f5es, vamos morrer sem nada."
        },
        {
            "author_id": "345359013",
            "created_at": "2020-06-29T15:13:24.000Z",
            "id": "1277621196285239297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Governo de Goi\u00e1s anunciou a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Cataratas do Rio dos Couros, em Alto Para\u00edso. A \u00e1rea protegida ter\u00e1 5 mil hectares com vegeta\u00e7\u00e3o virgem de Cerrado e projetos de uso consciente de ecoturismo, promovendo desenvolvimento de forma sustent\u00e1vel na regi\u00e3o. https://t.co/SwDDdSyUzQ"
        },
        {
            "author_id": "309716234",
            "created_at": "2020-06-29T15:01:42.000Z",
            "id": "1277618250306719748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A regi\u00e3o da Chapada dos Veadeiros vai abrigar o Parque Estadual das Cataratas do Rio dos Couros, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds a ter modelo compartilhado de gest\u00e3o. A \u00e1rea ser\u00e1 administrada pelo @governodegoi\u00e1s em parceria com a prefeitura de Alto Para\u00edso. https://t.co/VqK0OsEAUy"
        },
        {
            "author_id": "3344825135",
            "created_at": "2020-06-29T14:05:42.000Z",
            "id": "1277604158129004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem no mundo um anuro mais lindo que esse \ud83d\udc9a\ud83d\udc38 em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/EoAzxgQK8y"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-06-29T14:02:00.000Z",
            "id": "1277603225365970947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 Olha que \u00f3tima not\u00edcia! O retorno das atividades no Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 previsto para dia 8 de julho \ud83d\udcc5. Em m\u00e9dia, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebe 100 mil turistas \ud83d\ude0e por ano, que encontram 1,5 mil esp\u00e9cies de plantas, trilhas \ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f e cachoeiras.\n\n#TurismoRJ https://t.co/o31IWsDBIy"
        },
        {
            "author_id": "895017951476281344",
            "created_at": "2020-06-29T13:39:57.000Z",
            "id": "1277597679107923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quando Cameron Bostock, de 24 anos, e o amigo Deon Wilde, 37, subiram o pico da montanha Bluff Knoll no Parque Nacional Stirling Range, na #Austr\u00e1lia, eles ficaram surpresos ao verem um mar intermin\u00e1vel de nuvens caindo da montanha como uma cascata. https://t.co/lLIWCF3uVq https://t.co/4HYsca0zSw"
        },
        {
            "author_id": "1103385367342911489",
            "created_at": "2020-06-29T12:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1277583746594676738",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Helem, pelo que eu li, ele n\u00e3o tem uma propriedade em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ele colocou barracas remov\u00edveis nessa \u00e1rea e as retirou quando soube que era protegida, inclusive nem foi penalizado por isso, pois nesse caso n\u00e3o houve crime ambiental."
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2020-06-29T12:34:04.000Z",
            "id": "1277581098877411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park\n\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is a national park l...\n https://t.co/0LZ4zugiXt\n\n#bonplacat #goodplan #travel https://t.co/Tum70Bp2PD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [fabicmonteiro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fabicmonteiro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fabicmonteiro"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [OtavioVulcao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OtavioVulcao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OtavioVulcao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oluizgs].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oluizgs",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oluizgs"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [WHEEN0IR].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "WHEEN0IR",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "WHEEN0IR"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PauloGuedesMin].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PauloGuedesMin",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PauloGuedesMin"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [marcipiccola].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marcipiccola",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marcipiccola"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Finl\u00e2ndia",
                "country_code": "FI",
                "full_name": "Finl\u00e2ndia",
                "id": "e7c97cdfef3a741a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Alto Parana, Paraguay",
                "id": "01a9b63a22f85f8c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra de Jangada, Jaboat\u00e3o dos Guararapes",
                "id": "28a1207c793e4331",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natividade da Serra, Brasil",
                "id": "4c137284dd43d599",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Independencia, Peru",
                "id": "00d9f6d238f3b472",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montalegre, Portugal",
                "id": "5dc5eda4299abdd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Puerto Presidente Stroessner, Paraguay",
                "id": "01bbf1366b6a9f02",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Leiria, Portugal",
                "id": "bf3e56c865d88599",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127288860466192384",
                "name": "bi sequelada \ud83e\udd21",
                "username": "Ramox48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233390866192044032",
                "name": "Ricardo Fagundes",
                "username": "Ricard0Fagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167527856",
                "name": "Ana Claudia Guimar\u00e3es",
                "username": "anacgui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1174434580004331521",
                "name": "Bicicleta News",
                "username": "BicicletaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757690650",
                "name": "\u26bd\ufe0f~RCCV~\ud83c\udfdf",
                "username": "Txokinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485256442",
                "name": "PelisEnGalego\ud83d\udef0\ufe0f\ud83d\udd3b",
                "username": "pelisengalego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267052507",
                "name": "Fabricio Menezes",
                "username": "Fabricioddm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163614681531060224",
                "name": "Lucas do Vigor",
                "username": "luckass2903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224696786633228290",
                "name": "L\u00f4 \ud83e\udd95",
                "username": "lolozita__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2408007342",
                "name": "Raquel Moreira",
                "username": "raquelrm151",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979957951",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "pjeddiejoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395898518",
                "name": "Alexandre salema",
                "username": "Alexandresalema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3324459359",
                "name": "Iris Lima",
                "username": "irisdesire13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2290169688",
                "name": "Reporte Brasil",
                "username": "ReporteBrasilAg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28149608",
                "name": "Aline Viana",
                "username": "Dojiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050153809102684161",
                "name": "Isa(dora)bela",
                "username": "rds_isah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142634509533364225",
                "name": "Fille solitaire",
                "username": "xodozzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171894501587247104",
                "name": "Crimes Reais",
                "username": "CrimesReais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205699972211052545",
                "name": "jacques me ensinou a beber",
                "username": "lpratafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018318208175104000",
                "name": "carol",
                "username": "celacanto97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264616061552463874",
                "name": "Lucas Carvalho",
                "username": "LucasCa68585085",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095467082647506944",
                "name": "R\u00edlden Gomes (Ecochat)",
                "username": "Ecochatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64098356",
                "name": "cristiano pacheco",
                "username": "cris_pacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241855048709275655",
                "name": "Recifes de Corais - em \ud83c\udfd8\ufe0f",
                "username": "RCorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922211690",
                "name": "0 e 1",
                "username": "hiegofelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Frances",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230500446952923138",
                "name": "Dra. Let\u00edcia Igarashi",
                "username": "IgarashiLeticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759146726422896640",
                "name": "Ana",
                "username": "badmarimils",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3246821343",
                "name": "Tribal de tweet ruim",
                "username": "giegao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409155132",
                "name": "sombra da Maldade",
                "username": "osaviotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137661014",
                "name": "Alexandre Dalmax",
                "username": "ADALMAX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340153210",
                "name": "G\u00eameo 2",
                "username": "dancurvello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972153391131570177",
                "name": "Karina mega \ud83c\udf43",
                "username": "MegaKah08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039505371415568390",
                "name": "Mi \u2728",
                "username": "whathepity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336596737",
                "name": "wallison oliveira",
                "username": "sazonauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3091542695",
                "name": "geralmente cansada",
                "username": "oxenaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360161590",
                "name": "Revista Viva Minas",
                "username": "vivaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795768272754974720",
                "name": "Insulindian Phasmid",
                "username": "junk_dino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436640764",
                "name": "Bike aos peda\u00e7os",
                "username": "Bikeaospedacos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394245811",
                "name": "sindy",
                "username": "sindymicaella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47817711",
                "name": "Ivan Paran\u00e1 #NativesAreImportant",
                "username": "ivanbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224072349",
                "name": "\u24df",
                "username": "adson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102690",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Bueno \ud83d\ude87\ud83c\udfd4\ufe0f\u2744\ud83d\udeb5",
                "username": "JLBuenoMendez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282273745",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Lvadler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309588819",
                "name": "Antonio Camu\u00f1as",
                "username": "ManhattanManOne",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3370649903",
                "name": "triste&feia&pobre",
                "username": "ganeisab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76428439",
                "name": "nosso querido z\u00e9 gotinha",
                "username": "werneckgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31644117",
                "name": "Patricio Riquelme C.",
                "username": "Pato_Riquelme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193897517051760640",
                "name": "Gezi",
                "username": "geziturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379261576",
                "name": "Usu\u00e1rios Trens SP",
                "username": "UsuariosTrensSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946457442",
                "name": "Chesf",
                "username": "ChesfOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20940417",
                "name": "Jos\u00e9 Souto Tostes",
                "username": "soutotostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1112066824152236032",
                "name": "Times New Roman",
                "username": "TimesNewRomanTT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705461265",
                "name": "Pedro Ramos",
                "username": "drope2p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963432508468719616",
                "name": "Karine",
                "username": "bfrkarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795353476243066881",
                "name": "Sport (TORCIDA)",
                "username": "SportReecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151629666",
                "name": "Tereza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Vacinas para o povo!",
                "username": "TerezaSylvio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55268024",
                "name": "Roberta Andrade #VacinaJ\u00e1",
                "username": "AndradeeRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4507988416",
                "name": "Eva Alc\u00e1zar Leyva",
                "username": "evalcazar007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74466164",
                "name": "MultiRio",
                "username": "MultiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77111048",
                "name": "Patrick Sarmento",
                "username": "PatrickSarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160046927",
                "name": "Thiago Berardi",
                "username": "bo_bera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "430844044",
                "name": "Cabo Carlos Souza",
                "username": "cabocarlossouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744162809668317184",
                "name": "Dora",
                "username": "IsaAventureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025497260828909568",
                "name": "ashen viper",
                "username": "_s1lv10_fxpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210674785",
                "name": "Wilton",
                "username": "Wilton1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40065025",
                "name": "Junior",
                "username": "juzzum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970024818195226626",
                "name": "Gisele que odeia inseto",
                "username": "TiaJuzeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128630072",
                "name": "Mais \u00c1cido \ud83c\udf44",
                "username": "MaisAcido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230741606",
                "name": "preta",
                "username": "putspreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262960879429181440",
                "name": "yedda",
                "username": "yeddalafuente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225963775",
                "name": "Cesar de Paula",
                "username": "cesardepaulasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127788520200900608",
                "name": "anne caranguejo maccartney \u2077",
                "username": "anneqcrabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250949637135126529",
                "name": "LTheRed",
                "username": "TheLTheRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274055411",
                "name": "Rose Serrano",
                "username": "ReSM9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2934691833",
                "name": "\u2606",
                "username": "dietmwntdew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179575612",
                "name": "Ant\u00f3nio Neves",
                "username": "ANeveseven7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265256742054756352",
                "name": "Get\u00falio Dornelles Vargas",
                "username": "Cipio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615848186",
                "name": "#StopYulin2020",
                "username": "StopYulin2015MX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147717585",
                "name": "Samuel Nieto de la T",
                "username": "kriticonsote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825895701246799872",
                "name": "Bruna Marchese",
                "username": "brunammarchese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270399607",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "TerezaCrisMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242882157703462913",
                "name": "Gus",
                "username": "SrochaGusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139552996902211589",
                "name": "SapiCi\u00eancia",
                "username": "sapi_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1431742526",
                "name": "T\u00e1xi 11 Alphaville",
                "username": "TaxiAlphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449025774",
                "name": "Olhar Viana do Castelo",
                "username": "OlharViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098337618461446144",
                "name": "\ud83e\udd85faffy",
                "username": "Victor196611",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25842391",
                "name": "Gon\u00e7alo C. Vale",
                "username": "goncalocvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053687552559980546",
                "name": "C\u00e9lia Maria (sem o C\u00e9lia e sem o Maria)",
                "username": "Celinha741",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4840066228",
                "name": "V.O\u263b",
                "username": "lira_vvvv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138635815888871424",
                "name": "princesa das \u00e1guas salgadas",
                "username": "1isa2eles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220921682770235392",
                "name": "Salve Barra de Jangada \ud83c\udf33",
                "username": "barradejangada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344680464",
                "name": "Pref. do Jaboat\u00e3o",
                "username": "jaboataoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42946470",
                "name": "MPPE Not\u00edcias",
                "username": "mppe_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986083212496695296",
                "name": "grey",
                "username": "greyscaramuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416444812",
                "name": "\ud835\ude13\ud835\ude26\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude26 \ud835\ude17\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude2f\ud835\ude30",
                "username": "nidingrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914814899548774400",
                "name": "andrezaonline/tudo junto e misturado",
                "username": "andrezaonline6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732505592053563392",
                "name": "BetoRibeiroRep\u00f3rter",
                "username": "reporterbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191519165",
                "name": "Matheus M\u00fcller",
                "username": "matheuswmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25340803",
                "name": "adema",
                "username": "ademonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3326728283",
                "name": "natalha gentalha",
                "username": "nataliaschuer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163299855",
                "name": "Marcius Siddartha",
                "username": "MarciuSidarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259305365579141121",
                "name": "Thiago",
                "username": "ViralatasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114315036812619779",
                "name": "Descubra Molise",
                "username": "DescubraMolise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181207728",
                "name": "Edinar Oliveira ",
                "username": "EdinarpOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214305044859764736",
                "name": "Herpaid'\u00e9gua",
                "username": "herpaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275536353816690689",
                "name": "Jos\u00e9 Ribamar Miranda Porto",
                "username": "JosRibamarMira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79797924",
                "name": "JR",
                "username": "juniorbrrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38188434",
                "name": "\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf2",
                "username": "qenise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934507715543621632",
                "name": "Rita, a desgramada",
                "username": "natssilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898024346584850433",
                "name": "kelson",
                "username": "kelsonjhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213951435",
                "name": "Porto Pregui\u00e7as",
                "username": "portopreguicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862790892985491456",
                "name": "Marcinha Boar\ud83e\udd89#luto#Sigaaesquerda",
                "username": "MarcinhaBoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214599540",
                "name": "j.l. cuerasolatorre",
                "username": "2b10julio_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193187343236259840",
                "name": "Dinossaurio",
                "username": "dinopegadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193441509",
                "name": "Senador Kajuru",
                "username": "SenadorKajuru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1281521971",
                "name": "El Correo de Espa\u00f1a",
                "username": "CorreodeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53084381",
                "name": "tiago",
                "username": "tiagobdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7069902",
                "name": "Alexandre Borges",
                "username": "ajsborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792127201",
                "name": "J Bosco Encarna\u00e7\u00e3o",
                "username": "JBEncarnacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912006662491435008",
                "name": "Dom Quixote o antifascista de Alma Feminina\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "quixote_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48611762",
                "name": "Saturadah!",
                "username": "danyaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226930799989137414",
                "name": "folhasantista",
                "username": "folhasantista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235593406",
                "name": "Perokichnefernandista",
                "username": "VolvioElPueblo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88926958",
                "name": "jo\u00e3o carvalho",
                "username": "jottacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057308462114369537",
                "name": "Benedita Rubim Presa em Casa",
                "username": "BeneditaRubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15950939",
                "name": "amor do @gilnogueiraofc",
                "username": "winniebueno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2484660654",
                "name": "Catedral do Jalap\u00e3o ",
                "username": "JalapaoEcolodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38103383",
                "name": "Arnaldo Queiroz R .F",
                "username": "arnekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69712640",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "_marcelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892043180",
                "name": "Ruth Lacerda",
                "username": "ruth_lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016769267679801344",
                "name": "Marcello Mattos de Souza",
                "username": "MarceloMattosSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "G1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58770888",
                "name": "Chris Fernandes",
                "username": "christophcantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188174640",
                "name": "dome",
                "username": "psixue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162762867235536896",
                "name": "Mundial Not\u00edcias",
                "username": "MundialNotcias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4410502341",
                "name": "Vinicius Souza",
                "username": "rasta_vinicin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14519086",
                "name": "GVale",
                "username": "GVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350946809833787396",
                "name": "DLB\u2716\ufe0f",
                "username": "diegolage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125073453848068098",
                "name": "Trilheiras do Brasil",
                "username": "trilheiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29148889",
                "name": "NE Not\u00edcias",
                "username": "nenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141485332556394496",
                "name": "Homo sapiens errou",
                "username": "Ohannasalturas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39796363",
                "name": "Mientras no hay nada m\u00e1s",
                "username": "Mateussf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473894614",
                "name": "Cogerh",
                "username": "CogerhCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713636582",
                "name": "elon musk e sua esposa grindr // \ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83e\uddfc\ud83d\udc89",
                "username": "domingxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1446454303",
                "name": "tvqroo",
                "username": "tvqroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268092189164306433",
                "name": "Fala a\u00ed, Bicho!",
                "username": "FalaaiBicho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "Editora LexMagister",
                "username": "editoramagister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849821139459346432",
                "name": "\ud83e\ude99",
                "username": "zeratovv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279699644",
                "name": "Aline",
                "username": "alinekbral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279097161926545408",
                "name": "Prefeitura de Barreirinhas",
                "username": "PmBarreirinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296138146",
                "name": "Deltan Dallagnol",
                "username": "deltanmd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "943611411871227904",
                "name": "\u24c2\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f JURIS",
                "username": "CL3B3RVAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86218431",
                "name": "Tom\u00e9 Ferreira",
                "username": "ThomasAgnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978939814287376385",
                "name": "V",
                "username": "vdigitalpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256987733433757697",
                "name": "Delton Mendes",
                "username": "Delton_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68464045",
                "name": "Felippe Da C\u00e1s",
                "username": "felippedacas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76400775",
                "name": "EricPatriota\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ericdoniva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70742894",
                "name": "Tarob\u00e1 Cascavel",
                "username": "tarobacascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092742977",
                "name": "Rita Marques",
                "username": "ritabmarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34075240",
                "name": "Caught in a Mosh",
                "username": "michaelsimoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139808982",
                "name": "Custodio PereiraNeto",
                "username": "CustodioTodinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428546950",
                "name": "Kiki\ud83d\udc96Deus acima de todos!",
                "username": "CortKiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27740227",
                "name": "Mongabay",
                "username": "mongabay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248721395766476800",
                "name": "Biancca Castro",
                "username": "BianccaCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1247104468790935553",
                "name": "Centrocultural RusoPortugal",
                "username": "rusoportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105961938989826051",
                "name": "\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddee",
                "username": "arttdx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51260486",
                "name": "Sheila de Oliveira",
                "username": "sheiladoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228792183",
                "name": "amAda?",
                "username": "beglote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989513722434609152",
                "name": "Ju",
                "username": "aquelalontra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "997519137743269889",
                "name": "Sabino Rodrigues.",
                "username": "_s_s_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271171395700088835",
                "name": "Guia Lugares Tur\u00edsticos",
                "username": "GuiaLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905596156381679617",
                "name": "hanninhah",
                "username": "hnnhktsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744236363357294593",
                "name": "Isabelle Condois\u00e9lle",
                "username": "isabelleaz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181759154983182336",
                "name": "#PelaEstrada",
                "username": "pelaestradatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976231221641601026",
                "name": "Jusfederal",
                "username": "jusfederal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204780268432830466",
                "name": "Comida Envenenada",
                "username": "CEnvenenada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21804606",
                "name": "Didi",
                "username": "danielmercury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016771201287454720",
                "name": "Governo de Goi\u00e1s",
                "username": "governogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58755731",
                "name": "Claudio Sismil",
                "username": "sismil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72331964",
                "name": "leticia",
                "username": "leticiamaria90_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100355113",
                "name": "Fayson Merege",
                "username": "Faysonmerege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770636566",
                "name": "KTM Laranjinha",
                "username": "LinhosYT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120151378",
                "name": "Andreia",
                "username": "Andreialosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040675388282875906",
                "name": "AquaRio",
                "username": "VemProAquaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901129109312589824",
                "name": "eduarda",
                "username": "eduardabaldessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249879471785676802",
                "name": "Dunia Turismo",
                "username": "dunia_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261018611",
                "name": "eu e minha pessoa",
                "username": "dandelium2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764356748",
                "name": "TRF2",
                "username": "Trf2Imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260942778294550531",
                "name": "marcelo Lula Dilma Haddad \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "marcelo34776760",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31040862",
                "name": "SBT Jornalismo",
                "username": "sbtjornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20600456",
                "name": "SBT",
                "username": "SBTonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2790405573",
                "name": "Ediciones Regi\u00f3n.",
                "username": "EDICIONESREGION",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105085338249248769",
                "name": "Ale_cp\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "Alecp99385774",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113169240",
                "name": "assessor especial para assuntos de piseiro",
                "username": "gvaraofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520363",
                "name": "GHOSTosa",
                "username": "Iracroft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384665373",
                "name": "\u03a7\u03bf\u03c5\u03b1\u03bd\u03b8\u03af\u03c4\u03bf dos do Rei \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\uddf7",
                "username": "dosdorei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375655425",
                "name": "Alberto Mancebo",
                "username": "AlbertoMancebo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80864619",
                "name": "Wendel Cardeal",
                "username": "Wendel_Cardeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271502932",
                "name": "DiadoBasta Nacional",
                "username": "diadobasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138258849",
                "name": "Edna machado",
                "username": "EdnaMachadoFa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1278358121329635333",
                "name": "Frases",
                "username": "meupastor16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9042382",
                "name": "Camylla Montandon",
                "username": "camylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277431643708559363",
                "name": "Utilidadez_xx",
                "username": "Utilidadezz_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39506754",
                "name": "\u00darsula Iosca\u00ae\u2122 --\u1da4 \u1dab\u1d52\u1d5b\u1d49\u1d67\u2092\u1d64reserva @SKEdSer1",
                "username": "ursulaiosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112465806",
                "name": "Leonardo Mattos",
                "username": "leonardojmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178482440",
                "name": "Brasil a P\u00e9",
                "username": "BrasilaPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049122022780030978",
                "name": "R\u00e1dio Timbira",
                "username": "radiotimbira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308776650",
                "name": "Alexandre N\u00f3brega",
                "username": "alexandr_nobrga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT - Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1077896134813728768",
                "name": "cLovis",
                "username": "karlacaroline_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228075610",
                "name": "Maria Fernanda",
                "username": "mfernandarib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42054669",
                "name": "O Teatro Escuro do Pensador Louco",
                "username": "pensadorlouco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371933708568166409",
                "name": "congemfoco",
                "username": "congemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160334148",
                "name": "ronaldo de souza",
                "username": "ronaldolivreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576405273",
                "name": "BVRio",
                "username": "BVRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76840615",
                "name": "atom \u2692\ufe0f",
                "username": "Itsmot4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192585165",
                "name": "\ud83c\udf31\ud83e\udd0d",
                "username": "plantaseed___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326509600",
                "name": "nahyara batista",
                "username": "nahyarabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121862282424856577",
                "name": "\ud83d\udd30 \u2618\ufe0f GERALDO MACHADO",
                "username": "GERALDO86493688",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120836306",
                "name": "NANAL",
                "username": "nanal10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141393131822288897",
                "name": "LeFlor Lula\u2b05\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udcaf/%1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Sempre pra esquerda",
                "username": "LeflorL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367179363",
                "name": "Guido Carrijo",
                "username": "guidocarrijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147600726",
                "name": "@pauloandremp",
                "username": "pauloandremp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531538516",
                "name": "sylvia portela",
                "username": "SylviaPortela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237515705764937728",
                "name": "Andr\u00e9a Struchel",
                "username": "andrea_struchel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252570025",
                "name": "Geovanini",
                "username": "jgeovanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278464151032037379",
                "name": "Fiscal_Ambiente_RJ",
                "username": "RjFiscal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169739656",
                "name": "Luis Pablo",
                "username": "blogdoluispablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79072215",
                "name": "Murilo Quintino",
                "username": "MuriloQuntino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048705076905304064",
                "name": "Moh.alberth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mohalberth2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017112280696328193",
                "name": "R\u00e1dio Nacional",
                "username": "RadioNacionalBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090677781690793985",
                "name": "Portal Noca",
                "username": "NocaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122138838598656000",
                "name": "Un Cantar del Pueblo",
                "username": "dudu_el_comuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942298509",
                "name": "Fabio Honorato",
                "username": "FabioHonor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596037192",
                "name": "antonia",
                "username": "TontMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227687810",
                "name": "Lobo\ud83d\udc3a",
                "username": "yantoledo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316295",
                "name": "GuarulhosWeb",
                "username": "guarulhosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4488088475",
                "name": "Imperatriz Online",
                "username": "ImperatrizOnlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971273092055093248",
                "name": "OK",
                "username": "OKMKPUB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306507744",
                "name": "Domingo Espetacular",
                "username": "DomEspetacular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266451236527788034",
                "name": "utilityeverything",
                "username": "utilityeveryth1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393995428",
                "name": "BuzzKill",
                "username": "chambal_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43181375",
                "name": "Marcio Maranh\u00e3o",
                "username": "marciomaranhao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278383895428452354",
                "name": "An\u00f4nimos Slz",
                "username": "AnonimosSlz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "PassagensImperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268006361",
                "name": "Blog do Chic\u00f3",
                "username": "chicoilheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244232537624453121",
                "name": "Ernesto Baptista",
                "username": "ErnestoFurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250143634470600704",
                "name": "Vitor Oliveira Gomes",
                "username": "VitorOl07110989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260341308570337280",
                "name": "Carolina Gomes Araujo",
                "username": "CarolinaGomesA6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679279480",
                "name": "Jaciara Santos Nobre",
                "username": "JaciaraSNobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90931806",
                "name": "ATcom",
                "username": "agenciaatcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252962615925657602",
                "name": "aspectus.online",
                "username": "AspectusO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73401769",
                "name": "VentayAlquilerRural",
                "username": "VentAlquileRura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719725452",
                "name": "Informa1",
                "username": "ttinforma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272921090654965764",
                "name": "Consecti",
                "username": "consecti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119952723",
                "name": "Jornalismo 106,9 FM",
                "username": "Jornalismo106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270345181712257024",
                "name": "oncapintada",
                "username": "oncapintada3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72993715",
                "name": "#ForaBolsonaro",
                "username": "felipemsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "tvi24 \u00daltimas",
                "username": "tvi24ultimas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236326450724306952",
                "name": "Odisseu",
                "username": "Odisseu19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1243934745387548675",
                "name": "temp",
                "username": "novotemptemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55236942",
                "name": "F\u00e1bio Fran\u00e7a",
                "username": "fabioluizfranca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106049319",
                "name": "Paulo Eduardo Paetzold",
                "username": "PauloPaetzold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96180599",
                "name": "Senador Marcio Bittar",
                "username": "marciombittar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49794620",
                "name": "Dr. Yaacoub Hallak",
                "username": "YNHallak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100297974",
                "name": "flyingwithmamba",
                "username": "flyingwithmamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213846355",
                "name": "Coca de Duarte",
                "username": "Conce48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222586754181582849",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Interdisciplinar",
                "username": "educacao_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277263425484271616",
                "name": "M I L K Z I N H A",
                "username": "http_m1lk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90668812",
                "name": "abel godoy",
                "username": "furifuri_ush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13357152",
                "name": "Rafa",
                "username": "Rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1917771032",
                "name": "A\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guapor\u00e9",
                "username": "ecoporerondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258462793",
                "name": "Clodoaldo Pontes",
                "username": "clodoaldoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539044581",
                "name": "Dionisia Villalba",
                "username": "DaioVillalba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41136332",
                "name": "off: fariam?",
                "username": "labaq_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973688749468127232",
                "name": "Vegetarinando \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "vegetarinando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346742249",
                "name": "ZARA",
                "username": "ZARA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240759570332557312",
                "name": "Porque Portugal",
                "username": "PorquePortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322738329",
                "name": "iandrax",
                "username": "vagaelume",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965597599347724288",
                "name": "hellforo",
                "username": "hellforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31483090",
                "name": "Julia Duailibi",
                "username": "juliaduailibi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050048854517841921",
                "name": "expressaorondonia",
                "username": "expressao_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463685342",
                "name": "Weider Cardeal",
                "username": "cardeal1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297049643",
                "name": "B$ \uf8ff",
                "username": "Bert_Simpsons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887287109937229824",
                "name": "dinah m. ribeiro\ud83d\udd30 Brasil Consciente",
                "username": "DINAHMRIB1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97293135",
                "name": "Estad\u00e3o Esportes",
                "username": "EstadaoEsporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177178710",
                "name": "UFRRJ",
                "username": "ufrrjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892149321",
                "name": "Dea Eris",
                "username": "ErisDea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146367309",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102710412649353216",
                "name": "Leonardo",
                "username": "Trilobita2003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "964649396829868032",
                "name": "Gxxbxxz",
                "username": "gxxbssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116731827488739330",
                "name": "Alice",
                "username": "AliceFerreira_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336737699",
                "name": "Cindy AoT139",
                "username": "cinthia_marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202693939",
                "name": "Osmar de Oliveira F",
                "username": "oosmarF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159646294",
                "name": "Rafael Balboa \ud83e\udd4a",
                "username": "rafaelbboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814814134",
                "name": "Foco Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "FocoEducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2797995690",
                "name": "Centro de Estudos",
                "username": "CentroEstudoEAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171022436973895680",
                "name": "RandomWorldPix",
                "username": "RandomWorldPix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126139218",
                "name": "Wanderson Nunes",
                "username": "PLANETAWAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276986339032997888",
                "name": "Luis cavalcanti ramos",
                "username": "Luiscav11146075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149680282984964096",
                "name": "PV S\u00e3o Paulo",
                "username": "verdepaulistano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4756895955",
                "name": "bimmer.",
                "username": "isaabelfrommars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15182602",
                "name": "hu8o [toy]",
                "username": "hu8o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151728911",
                "name": "Antonio Lozano",
                "username": "cord7oba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338407260",
                "name": "ZSL",
                "username": "OfficialZSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1162073774902128641",
                "name": "Luz Cassiano",
                "username": "LuzCassiano2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308531",
                "name": "Matt Freels",
                "username": "mf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56493995",
                "name": "DRICA",
                "username": "drica_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761007272361336836",
                "name": "Waldick",
                "username": "JuniorWaldick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269266207",
                "name": "fredward",
                "username": "luyfernando1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171429673974132743",
                "name": "Leonardo Morais",
                "username": "leonardomarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398383989",
                "name": "Vitor Santiago",
                "username": "VitorASantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276655210358849538",
                "name": "Isac Heleno Correa",
                "username": "HelenoIsac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1618592022",
                "name": "Eduardo Albuquerque \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "eduardocezzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220029732",
                "name": "Kardashian Brasil",
                "username": "kardashibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54070868",
                "name": "Sujeito Simples",
                "username": "manjotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037405036324773889",
                "name": "cad\u00ea o z\u00e9 gotinha",
                "username": "vitorolmag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159104145",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd37 \ud83d\udc09",
                "username": "ferraizin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067971515382153216",
                "name": "AL",
                "username": "v2kdevice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258876141512916997",
                "name": "Portal do Guapor\u00e9",
                "username": "portaldoguapor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81419717",
                "name": "Larautos \ud83e\udd89",
                "username": "Cxire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267601950973067267",
                "name": "indianara.corretora@gmail.com",
                "username": "indianaracorre6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216792995",
                "name": "Sandro Gianelli",
                "username": "sandrogianelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166182961",
                "name": "Victor Mendes",
                "username": "victorspbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54337535",
                "name": "Maria J\u00falia Coutinho",
                "username": "majucoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63758558",
                "name": "Roberto Araujo",
                "username": "RobertooAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345359013",
                "name": "Secretaria da Casa Civil",
                "username": "casacivilgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309716234",
                "name": "Segov",
                "username": "Segovgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344825135",
                "name": "Yuri Willkens #TodosPelasVacinas",
                "username": "yuriwillkens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "895017951476281344",
                "name": "Atlantide",
                "username": "Atlantide4world",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103385367342911489",
                "name": "J\u00fanior Morgado",
                "username": "JniorMorgado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "HelemAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "BonPla.cat",
                "username": "bonplacat",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1280509273747963904",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7gfmuxxqa4hqptpq68tbahdb0ku5",
        "oldest_id": "1277581098877411328",
        "result_count": 496
    }
}