{
    "data": [
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2020-06-24T19:05:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "start": 230,
                        "username": "ufesoficial"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 267,
                        "username": "museugoeldi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275867751723171844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Biodiversity Data Journal publicou, em maio, artigo sobre a constru\u00e7\u00e3o da lista das esp\u00e9cies de plantas do Parque Nacional do Itatiaia (PNI) a partir de bases de dados. O estudo envolveu 24 institui\u00e7\u00f5es. https://t.co/xafHodTyH0\n@ufesoficial #JBRJ #jardimbotanicorj @museugoeldi"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2020-06-24T18:50:20.000Z",
            "id": "1275863849271427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia \u00e9 formado por uma cadeia de 16 lagos escalonados e unidos por cascatas que terminam num desfiladeiro de rocha calc\u00e1ria. Incr\u00edvel! \u00a9 Panthermedia / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix https://t.co/w8wYax7kdz"
        },
        {
            "author_id": "3239867393",
            "created_at": "2020-06-24T18:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "FINC0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275862448868917254",
            "in_reply_to_user_id": "252053828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@FINC0 #AguaDireitoFudamental  \u00e1gua \u00e9 direito b\u00e1sico do povo. O que Deus nos d\u00e1, tiranos  n\u00e3o v\u00e3o tirar. \n  \nCachoeira V\u00e9u  da Noiva , Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os , Petr\u00f3polis RJ https://t.co/wUnw0u66mW"
        },
        {
            "author_id": "62444097",
            "created_at": "2020-06-24T18:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "hollenjunge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275857781527056384",
            "in_reply_to_user_id": "62444097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hollenjunge @mateuzmartins mas essa me surpreendeu:\n\nhttps://t.co/sslts2de28"
        },
        {
            "author_id": "290748468",
            "created_at": "2020-06-24T18:12:10.000Z",
            "id": "1275854245082869763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os filho da puta v\u00e3o at\u00e9 \u00e0 Apa Ba\u00eca Negra e al\u00e9m de tirarem umas fotos horrorosas ainda deixam lixo no lugar que \u00e9 uma \u00e1rea protegida. P\u00e9ssimo."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2020-06-24T18:06:56.000Z",
            "id": "1275852926246944769",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florestas em \u201dterras p\u00fablicas n\u00e3o destinadas\u201d s\u00e3o \u00e1reas que, por exemplo, n\u00e3o foram delimitadas como unidade de conserva\u00e7\u00e3o, \u00e1rea quilombola, ou terras ind\u00edgenas, mas que pertencem ao poder p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "1389572713",
            "created_at": "2020-06-24T17:12:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "PriSof"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275839296797360130",
            "in_reply_to_user_id": "1040580150574895105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PriSof Deixa vir .. essa poeira empurrada pelos ventos al\u00edsios que criam os parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "1273658549034418181",
            "created_at": "2020-06-24T16:57:26.000Z",
            "id": "1275835435823095810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2013 Campo de tulipas, Holanda.\n\u2013 Parque Nacional do Vale das Flores, \u00cdndia.\n\u2013 Rio Ca\u00f1o Cristales, Col\u00f4mbia.\n\u2013 Campos de Lavanda, Fran\u00e7a. https://t.co/3DhhPiLfSt"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2020-06-24T16:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 178,
                        "username": "pousadabezerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275827891482365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dia S\u00e3o Jo\u00e3o a noite mais longa do ano e j\u00e1 com 06 graus em Alto Capara\u00f3 MG onde fica o pico da Bandeira o terceiro maior do Brasil no Parque Nacional do Capara\u00f3 ao lado da @pousadabezerra\u2026 https://t.co/91b4TY0oda"
        },
        {
            "author_id": "1101080269",
            "created_at": "2020-06-24T15:09:13.000Z",
            "id": "1275808201209008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos sinceros sentimentos ao Grande Cacique Raoni e toda a na\u00e7\u00e3o ind\u00edgena do Parque Nacional do Xing\u00fa.....choramos a partida de Bekwika Metuktire https://t.co/wnU1JizbZ5"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-06-24T13:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 183,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275780187662225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "#ForaGarimpoForaCovid! Entre fevereiro e abril, o territ\u00f3rio dos Yanomami foi o mais pressionado, com 72 ocorr\u00eancias de desmatamento, equivalente a 440 campos de futebol, de acordo o @Imazon. Os invasores tamb\u00e9m levam a #Covid19 para dentro da floresta.\n\n https://t.co/QiepIKko8e"
        },
        {
            "author_id": "51926551",
            "created_at": "2020-06-24T12:29:35.000Z",
            "id": "1275768029633294338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de pensar que daqui 15 dias eu estaria partindo para len\u00e7\u00f3is maranhenses salgar meu bumbum naquele parque nacional lindo demais, fico at\u00e9 triste"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2020-06-24T12:17:36.000Z",
            "id": "1275765012024438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Terra Ind\u00edgena Yanomami \u00e9 a \u00e1rea protegida mais pressionada da Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/YuEWmVRSpV https://t.co/wg9wFeYZJ5"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-06-24T11:56:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 2,
                        "username": "michaelguitar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275759618711605250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 @michaelguitar O prop\u00f3sito da vida \u00e9 viv\u00ea-la, experiencia l\u00e1 ao m\u00e1ximo, aguardar avidamente e sem medo experi\u00eancias mais ricas e novas! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Parque Nacional do Capara\u00f3 \n#mountains #es #gratid\u0101o #montanhascapixabas #mountains #dronedamontanha #dji \u2026 https://t.co/8icNKzzfYS https://t.co/dndAuiUMEm"
        },
        {
            "author_id": "36763791",
            "created_at": "2020-06-24T11:49:55.000Z",
            "id": "1275758046141177857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma manh\u00e3 com muito frio no Sudeste. Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, registrou m\u00ednima de -5,1\u00b0C nesta manh\u00e3.\nAcesse https://t.co/MuG68soMbJ e confira mais de 800 esta\u00e7\u00f5es meteorol\u00f3gicas de todo o Brasil. https://t.co/g1e3Z0IMDq"
        },
        {
            "author_id": "2807521782",
            "created_at": "2020-06-24T09:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "BowThemes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275728718040911874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo dia no Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique https://t.co/A0pbqnQgAT via @BowThemes"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2020-06-24T07:24:20.000Z",
            "id": "1275691209541943297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #miami  E o nome de uma cidade e porto dos Estados Unidos, no Estado da Florida.  Chama se 'A Cidade do Sol'.  Nome de um rio do estado da Florida, (Parque Nacional everglades).  E tambem o nome de varias cidades..https://t.co/zkLj2kQh3J"
        },
        {
            "author_id": "1208262649",
            "created_at": "2020-06-24T07:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275686717043900416",
            "in_reply_to_user_id": "2959459379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FotosDeFatos Ele tamb\u00e9m foi ge\u00f3logo e bot\u00e2nico.\nExiste na parte Alta do parque nacional do Itatiaia, um abrigo que leva seu nome. https://t.co/zZWLRt8KZN"
        },
        {
            "author_id": "163246559",
            "created_at": "2020-06-24T04:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoNudes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "JamalMalikOthma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275649672804261896",
            "in_reply_to_user_id": "67777542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoNudes @JamalMalikOthma Mano do c\u00e9u. Le\u00e3o fugido nas proximidades do Parque Nacional. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Chega a ser ir\u00f4nico."
        },
        {
            "author_id": "1156398222878945280",
            "created_at": "2020-06-24T02:52:07.000Z",
            "id": "1275622705866383360",
            "in_reply_to_user_id": "1156398222878945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os que passavam a madrugada no parque nacional fazendo coleta e rezando pra achar uma on\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-06-24T01:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275608208795721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terra Ind\u00edgena Yanomami \u00e9 a \u00e1rea protegida mais pressionada da Amaz\u00f4nia - ((o))eco - https://t.co/fkBBz421Mp via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "157226645",
            "created_at": "2020-06-24T00:52:38.000Z",
            "id": "1275592634233470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 159,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O Brasil tem feito um esfor\u00e7o herc\u00faleo, todos os governos fizeram, temos a mais severa lei de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo, temos a maior \u00e1rea protegida do mundo, plantamos em 7% do territ\u00f3rio, 67% \u00e9 preservado, fazemos muito. O mundo precisa reconhecer isso. https://t.co/hQe7M7vzY7"
        },
        {
            "author_id": "732555845301600256",
            "created_at": "2020-06-24T00:10:04.000Z",
            "id": "1275581925344907265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barry Jenkins\u00a0e\u00a0Leonardo DiCaprio\u00a0ir\u00e3o adaptar um dos document\u00e1rios mais aclamados da da\u00a0Netflix: #Virunga. O filme de 2014 acompanha a hist\u00f3ria ver\u00eddica dos guardas que arriscam a vida para proteger o parque nacional mais precioso da \u00c1frica e seus gorilas em risco de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/mceVWV59Ro"
        },
        {
            "author_id": "779329771733917702",
            "created_at": "2020-06-23T23:42:44.000Z",
            "id": "1275575043926474760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Geiseritos de\u00a0Anhembi https://t.co/LJCUYPyDx1"
        },
        {
            "author_id": "1230268655000326145",
            "created_at": "2020-06-23T23:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "marianemcgowan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275570984649732099",
            "in_reply_to_user_id": "1244702503008174082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianemcgowan @vidancela Parque Nacional da Tijuca TABULEIRO COM BICELA"
        },
        {
            "author_id": "1125073453848068098",
            "created_at": "2020-06-23T21:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 74,
                        "username": "AnallumC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275538455582380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MirantedaJanela, Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros #Goi\u00e1s\n.\n\ud83d\udcf8Foto:\u00a0@anallumc\n\nUm dos mais belos cart\u00f5es postais da Chapada dos Veadeiros, o Mirante da Janela \u00e9 o melhor ponto de observa\u00e7\u00e3o para as Cachoeiras dos Saltos.\n\n\ud83d\udc49Use\u00a0#trilheirasdobrasil\n\nhttps://t.co/fOcEaBdP4V https://t.co/QuqeiAGGnN"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2020-06-23T21:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21078898,
                        -22.95209545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1275535757625774083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7: ecoturismo teve aumento de 20% no n\u00famero de visitantes em 2019. Parque Nacional da Tijuca lidera. \n\nUm levantamento realizado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) mostra\u2026 https://t.co/3rfY7jO80T"
        },
        {
            "author_id": "65255520",
            "created_at": "2020-06-23T21:02:37.000Z",
            "id": "1275534751974162432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed do nada um barulho no meio do mato...\n\ud83c\udf43\ud83d\udc06\ud83d\udc0d\ud83d\udc0a\ud83d\udc0c\ud83d\udc17\ud83d\udc38?\n#olhaobichovino em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/YaIzICmTF8"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2020-06-23T20:14:09.000Z",
            "id": "1275522552178368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marsupiais foram soltos na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) dos Canellas. https://t.co/JY5sSmSiWJ"
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2020-06-23T20:00:35.000Z",
            "id": "1275519138501480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Terra Ind\u00edgena Yanomami \u00e9 a \u00e1rea protegida mais pressionada da Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/BS5Uz7y1HL"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2020-06-23T19:46:51.000Z",
            "id": "1275515682487181318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es - Piau\u00ed \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nFoto: Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional #Brasil https://t.co/y7nDZdikNA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-06-23T19:13:14.000Z",
            "id": "1275507224203472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio seleciona institui\u00e7\u00e3o para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Mirante do Boldr\u00f3, localizado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Fernando de Noronha Rocas, S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo, em Pernambuco.\n\nSaiba mais e acesse o edital: https://t.co/pxpbQ2JLzr. https://t.co/Ll6ZJVK3CD"
        },
        {
            "author_id": "969656417346080769",
            "created_at": "2020-06-23T18:57:56.000Z",
            "id": "1275503374084067333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2693\ufe0fA Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro est\u00e1 situada no Amazonas, um lugar que voc\u00ea precisa vivenciar depois dessa pandemia. Clique para conhecer! https://t.co/UyHsxH6MPd #Amazonas"
        },
        {
            "author_id": "1183820896265523202",
            "created_at": "2020-06-23T18:54:32.000Z",
            "id": "1275502516646612992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Impress\u00f5es do Cerrado brasileiro\". Foto feita no Parque Nacional da Serra da Canastra,  MG, Brasil, 2019. https://t.co/5s40EQn9gt"
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2020-06-23T18:39:58.000Z",
            "id": "1275498853144375301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas 1% de todo desmatamento registrado em maio deste ano ocorreu em Terras Ind\u00edgenas\n\n#Amazonas1 #Ind\u00edgenas #Yanomami #Desmatamento\n\nhttps://t.co/os48sZtdu5"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2020-06-23T18:04:07.000Z",
            "id": "1275489831594926086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto altera a defini\u00e7\u00e3o de reserva extrativista para permitir a cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte, como bois e b\u00fafalos, nessas unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Veja mais: https://t.co/8EUip4tKJH"
        },
        {
            "author_id": "430696227",
            "created_at": "2020-06-23T18:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "avantrip"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275489139601915904",
            "in_reply_to_user_id": "16868116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@avantrip Impactante - Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83d\ude0d Brasil   #ViajemosDesdeCasa https://t.co/Rf4l6N4FzP"
        },
        {
            "author_id": "294963078",
            "created_at": "2020-06-23T17:51:15.000Z",
            "id": "1275486591520301062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o instagram do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os fica postando v\u00eddeos de animais andando nas trilhas (que h\u00e1 muito tempo est\u00e3o vazias por conta da quarentena) e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 quati e lobo guar\u00e1, s\u00e3o on\u00e7as e jaguares passeando nas trilhas que eu fazia sempre. D\u00e1 medo mas d\u00e1 vontade"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-06-23T17:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1275474574511976449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The long and winding road @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tduM6uBRUN"
        },
        {
            "author_id": "914814899548774400",
            "created_at": "2020-06-23T16:54:23.000Z",
            "id": "1275472278977802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buraco do padre ( Trilha Buraco do Padre Parque Nacional dos Campos Gerais - Itaiacoca, Ponta Grossa, Paran\u00e1 Brasil) \u2063\n\u2063\nnome do local est\u00e1 ligado \u00e0 hist\u00f3ria dos Padres Jesu\u00edtas que l\u00e1 meditavam. O Buraco do Padre \u00e9\u2026 https://t.co/v1m57maEYV"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-06-23T16:46:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 42,
                        "username": "keentours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275470290126958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's go! | \ud83d\udccc Trilho da Ermida e Bilhares @keentours @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/uQN5al3Vzr"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2020-06-23T15:09:11.000Z",
            "id": "1275445807420813314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maria-leque no Parque Nacional da Serra do Divisor, no\u00a0Acre https://t.co/AIkG18Fhxi"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2020-06-23T15:07:19.000Z",
            "id": "1275445335381303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terra Ind\u00edgena Yanomami \u00e9 a \u00e1rea protegida mais pressionada da Amaz\u00f4nia https://t.co/DPyU0Wr8jZ https://t.co/qsfgSccoU2"
        },
        {
            "author_id": "194727498",
            "created_at": "2020-06-23T14:41:19.000Z",
            "id": "1275438792669708294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma aranha da fam\u00edlia Senoculidae se camuflando em um graveto.\n\n\u00b0Floresta Nacional de Caixuan\u00e3, PA\n\n#caxiuan\u00e3 #amazonspiders https://t.co/SqwtUUTWWS"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2020-06-23T14:40:58.000Z",
            "id": "1275438706065723394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No FAUNA NEWS de hoje, mais sobre a ca\u00e7a no Brasil.\n160 quilos de carne, animais vivos, peles de on\u00e7as e armas. Tudo dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no AC\nhttps://t.co/7V9ol5HVh4\n#ca\u00e7a #animais #silvestres #conserva\u00e7\u00e3o #crime #Acre #on\u00e7a https://t.co/W6VcsnU55V"
        },
        {
            "author_id": "450700836",
            "created_at": "2020-06-23T14:29:25.000Z",
            "id": "1275435798062444545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is_Maranhenses, Brasil https://t.co/HSdpNC7ZbH"
        },
        {
            "author_id": "169048819",
            "created_at": "2020-06-23T14:04:33.000Z",
            "id": "1275429539565514755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional cavernas do Perua\u00e7u. inclusive vou come\u00e7ar a planejar a viagem. quero me perder pra me encontrar no sert\u00e3o. https://t.co/1PYWsiOrdJ"
        },
        {
            "author_id": "2493569766",
            "created_at": "2020-06-23T13:46:19.000Z",
            "id": "1275424952284561410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jogador de futebol americano Max Tuerk, de 26 anos, faleceu durante um passeio com a fam\u00edlia na Floresta Nacional de Cleveland. https://t.co/QOKvVJa31s"
        },
        {
            "author_id": "152654440",
            "created_at": "2020-06-23T13:43:53.000Z",
            "id": "1275424340251684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois \u00edndios n\u00f4mades, os dois \u00faltimos dos tr\u00eas sobreviventes do povo Piripkura, vivem em uma \u00e1rea protegida no meio da floresta amaz\u00f4nica, cercada por fazendas, com um machado cego pequeno e uma tocha acesa pela \u00faltima vez em 1998. Para Para manter a \u00e1rea protegida, https://t.co/4g6rvZuIDY"
        },
        {
            "author_id": "334355602",
            "created_at": "2020-06-23T13:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275413776267907072",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Ministro @rsallesmma , acho que j\u00e1 est\u00e1 na hora de reabrir o Parque Nacional da Tijuca. Obrigado"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2020-06-23T12:42:39.000Z",
            "id": "1275408930299162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O prefeito Iris Rezende inaugurou o Parque Nova Esperan\u00e7a. Com a nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a Capital passa a contar com 43 parques. A constru\u00e7\u00e3o \u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o de um sonho antigo de Iris Rezende e dos moradores da regi\u00e3o Noroeste. https://t.co/RSW1e4D4D1"
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2020-06-23T12:30:52.000Z",
            "id": "1275405963672117249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 hoje!!!!!\nConvidamos a coord. do Projeto Muriquis do Capara\u00f3, a Dra. Mariane da Cruz Kaizer, p contar sobre seu trabalho na conserva\u00e7\u00e3o dos muriquis-do-norte no ES, no Parque Nacional do Capara\u00f3! \u00c9 s\u00f3 acompanhar no Instagram, quarta-feira (24/06), \u00e0s 20h (Hora de Bras\u00edlia)! https://t.co/IqUhs9VlAF"
        },
        {
            "author_id": "36763791",
            "created_at": "2020-06-23T12:10:11.000Z",
            "id": "1275400760830963713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas m\u00ednimas desta ter\u00e7a-feira no Brasil. No Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, m\u00ednima de -4,0\u00b0C.\nAcesse https://t.co/MuG68soMbJ e tenha acesso a mais de 800 esta\u00e7\u00f5es meteorol\u00f3gicas de todo o Brasil. https://t.co/XMPjzEtNsA"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-06-23T11:39:23.000Z",
            "id": "1275393006896656384",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em campo, no Parque Nacional da Tijuca, procuramos os casais de trinca-ferros e vimos que a popula\u00e7\u00e3o estava baixa. A revis\u00e3o de dados para a Mata Atl\u00e2ntica mostrou centenas de milhares de animais sendo afetados pelo tr\u00e1fico. O que fazer com eles? https://t.co/0ryCzGd9fS"
        },
        {
            "author_id": "890208953610752001",
            "created_at": "2020-06-23T07:26:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "fransudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275329410242162688",
            "in_reply_to_user_id": "2907101932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fransudo n\u00e3o vai, a floram quer transformar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1164319113331773440",
            "created_at": "2020-06-23T03:30:04.000Z",
            "id": "1275269866694610946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed tu quer fazer algum empreendimento mas esse fdp n\u00e3o vai deixar pq \u00e9 na zona de amortecimento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o que ele gerencia. https://t.co/HG72WgGcHO https://t.co/MdNnZLgEQE"
        },
        {
            "author_id": "374638719",
            "created_at": "2020-06-23T02:06:36.000Z",
            "id": "1275248861762719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CINEMATOGR\u00c1FICO! O \u00f4nibus do filme #NaNaturezaSelvagem que, conta a hist\u00f3ria de Christopher McCandless (Alex Supertramp), foi retirado do Parque Nacional Denali, no Alasca. Segundo a Guarda Nacional, a remo\u00e7\u00e3o foi\u2026 https://t.co/s5Uv2dGhAM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-06-23T01:01:31.000Z",
            "id": "1275232481923551235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o\n\nFiscais do ICMBio flagraram pessoas pescando na \u00e1rea do Ref\u00fagio de Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, e na \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s, em Ubatuba, ambas em S\u00e3o Paulo. Todos foram multados.\n\nSaiba mais: https://t.co/kTwGdtaT0X https://t.co/XbblPqyGps"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2020-06-23T01:01:02.000Z",
            "id": "1275232362918547458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOOD \u2744\n-\nVoc\u00ea lembra da s\u00e9rie #QuatroEsta\u00e7\u00f5es? Se liga nesse inverno, com -5\u00baC, em Itatiaia. https://t.co/RVaO2JeK3C https://t.co/hm6zMWxC5k"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-22T23:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 75,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275207035529945090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Dados s\u00e3o do boletim das \u00e1reas protegidas mais amea\u00e7adas e pressionadas do @Imazon, que analisa n\u00famero de ocorr\u00eancias de desmatamento dentro desses territ\u00f3rios\n\nhttps://t.co/WVozdfQX6m"
        },
        {
            "author_id": "1141198322218229760",
            "created_at": "2020-06-22T22:49:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "AIison_samp"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "nave1964"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 23,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275199321168887810",
            "in_reply_to_user_id": "1269972989904371714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AIison_samp @nave1964 @LulaOficial Pesca Ilegal em Estacao Ecologica:\nhttps://t.co/buPaYEGnTQ"
        },
        {
            "author_id": "167724854",
            "created_at": "2020-06-22T21:58:38.000Z",
            "id": "1275186459595677698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visite Ceresole Reale e descubra seus parques naturais.\nDescubra atra\u00e7\u00f5es em Ceresole Reale enquanto conhece locais como o Parque Nacional Gran Paradiso. https://t.co/ICamFXR2F9"
        },
        {
            "author_id": "2835338979",
            "created_at": "2020-06-22T21:46:23.000Z",
            "id": "1275183375708565506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/uwG7NEmu83"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-06-22T21:18:34.000Z",
            "id": "1275176377881411590",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os residentes da Oracle foram aconselhados a estar prontos para evacuar se notificados por autoridades de seguran\u00e7a p\u00fablica. O inc\u00eandio foi incendiado por um raio na floresta nacional de Coronado na sexta-feira, 5 de junho."
        },
        {
            "author_id": "709692783884427268",
            "created_at": "2020-06-22T20:51:10.000Z",
            "id": "1275169482605047810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Nacional da Serra do Bocaina (SP, RJ) https://t.co/0B7q5IZqSW"
        },
        {
            "author_id": "2408007342",
            "created_at": "2020-06-22T20:31:07.000Z",
            "id": "1275164434005135368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shadows. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jJz5HWF5qU"
        },
        {
            "author_id": "33655591",
            "created_at": "2020-06-22T19:51:45.000Z",
            "id": "1275154527008755713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam queimadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do Rio  https://t.co/RmG4wIWXMQ"
        },
        {
            "author_id": "109371551",
            "created_at": "2020-06-22T19:05:36.000Z",
            "id": "1275142916529442816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ochef #chefrodolfobracali Chubb faz doa\u00e7\u00e3o focada na prote\u00e7\u00e3o de florestas tropicais. Primeiro projeto expandir\u00e1 \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica em SC #byRodolfoBracali\n https://t.co/QCJRvg8YcH https://t.co/5Q42MHZjVv"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-22T19:02:07.000Z",
            "id": "1275142038267232256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/tmnJdOu40r\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/03bCEmuid9"
        },
        {
            "author_id": "1260976040526127104",
            "created_at": "2020-06-22T17:34:54.000Z",
            "id": "1275120089352867845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5-Parque nacional Chapada Diamantina. A Chapada Diamantina fica na Bahia.L\u00e1, voc\u00ea pode conhecer os famosos po\u00e7os, cachoeiras, fazer trilhas e at\u00e9 escaladas.Ela tamb\u00e9m \u00e9 considerada um dos\u00a0lugares mais lindos do Brasil, com seus po\u00e7os e cachoeiras perfeitas."
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2020-06-22T17:28:56.000Z",
            "id": "1275118588559589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal suspendeu a nomea\u00e7\u00e3o de um subtenente do Ex\u00e9rcito para coordenar a Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio na regi\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. Segundo o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal que fez o pedido \u00e0 Justi\u00e7a, ele n\u00e3o preenche requisitos para assumir o cargo. https://t.co/WMSFN3iMWO"
        },
        {
            "author_id": "1251257056780320768",
            "created_at": "2020-06-22T16:52:10.000Z",
            "id": "1275109334205300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Vulc\u00e2nico Lassen, EUA. https://t.co/0GAMwMwxNc"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-06-22T16:35:27.000Z",
            "id": "1275105127163199491",
            "in_reply_to_user_id": "35797226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A diferen\u00e7a \u00e9 que agora os gestores da APA de Guapi-Mirim se reportam ao chefe do N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada (NIG) de Teres\u00f3polis, que fica dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Depois de muita pol\u00eamica, os servidores est\u00e3o mais tranquilos. A APA continuar\u00e1 guarnecida."
        },
        {
            "author_id": "283601738",
            "created_at": "2020-06-22T16:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ComplexaBel"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "belpetit"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 23,
                        "username": "assimfaloucaito"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "bbf6c74e4f26f23d"
            },
            "id": "1275104829619175434",
            "in_reply_to_user_id": "176876877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ComplexaBel @belpetit @assimfaloucaito E trilha no parque nacional Sarek, amiga?"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-06-22T16:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275103597148209154",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma @secomvc N\u00e3o \u00e0 amplia\u00e7\u00e3o do parque Nacional da chapada dos veadeiros.\nNem o parque de 65 mil ha foi pago at\u00e9 hoje."
        },
        {
            "author_id": "156330763",
            "created_at": "2020-06-22T16:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "fausto_macedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275103229169340416",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Estadao @fausto_macedo todo mundo sabe que o Fl\u00e1vio \u00e9 inocente, pq o assessor, seguran\u00e7a e motorista dele que movimentava por fora as contas em seu nome, as verbas e os funcion\u00e1rios p/ rachadinha e financiamento de mil\u00edcias para empreender em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sem ele saber.O Fl\u00e1vio \u00e9 inocente"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-06-22T16:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1275100281781567493",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Pelo amor de Deus, acabem com o decreto de expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros. Maior injusti\u00e7a n\u00e3o existe.!\nTem em meu nome no STF a\u00e7\u00e3o para tal pedido."
        },
        {
            "author_id": "1132368874576502784",
            "created_at": "2020-06-22T16:10:49.000Z",
            "id": "1275098928745242625",
            "in_reply_to_user_id": "1132368874576502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gguknazist Enfia travesseiro no cu e vira cama, enfia uma \u00e1rvore no cu e vira parque nacional, enfia esmalte no cu e vira manicure, enfia uma mesa no cu e vira sala de jantar, enfia um ps4 no cu e vira gamer, enfia a su\u00e1stica no cu e morre \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-06-22T15:48:29.000Z",
            "id": "1275093308616986625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal suspendeu a nomea\u00e7\u00e3o de Adalberto Raposo p/ coordenar a Funai na regi\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. A a\u00e7\u00e3o foi movida c/ base na den\u00fancia de que a escolha do militar do Ex\u00e9rcito foi feita sem consulta pr\u00e9via aos povos ind\u00edgenas da regi\u00e3o\nhttps://t.co/hiRjcrvfo7"
        },
        {
            "author_id": "63131943",
            "created_at": "2020-06-22T15:20:53.000Z",
            "id": "1275086364690841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2720 Medalha 10 - CORRIDA CROSS PARQUE 2013 \u2194 13/04/2013 \u2194 Local: Floresta Nacional - Taguatinga/DF \u2194 10/79\n#tbtminhasmedalhas \ud83d\udd1d\ud83c\udf1f\u2934\n#desafio100kmpormes, 01 a 30 de Junho. Treino 22/30 \u2194 91 de \ud83d\udcafkm\ud83c\udfc3\u2720 https://t.co/AnX5mVKAME"
        },
        {
            "author_id": "768636913",
            "created_at": "2020-06-22T13:54:42.000Z",
            "id": "1275064672706674697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o compre produtos com origem em sofrimento animal e desmatamento dos biomas e florestas do Brasil !!!!\n\nhttps://t.co/PvgIhyPDuf Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "360161590",
            "created_at": "2020-06-22T13:42:30.000Z",
            "id": "1275061602165886976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra situa-se no sudoeste de Minas Gerais e encanta seus aventureiros com suas \u00e1guas que ajudam a formar as bacias do S\u00e3o Francisco, que tem sua nascente no interior do parque e do\u2026 https://t.co/PqbGfUq3U8"
        },
        {
            "author_id": "36763791",
            "created_at": "2020-06-22T13:35:17.000Z",
            "id": "1275059787881787393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas m\u00ednimas desta segunda-feira no Brasil. Destaque para Delfim Moreira, em MG, e o Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, com temperaturas m\u00ednimas negativas.\nAcesse https://t.co/MuG68s7aN9. https://t.co/ZXX4Z6yZ2c"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-06-22T13:04:50.000Z",
            "id": "1275052123277922305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Fotografada por Eric Andrei Arrais Alexandre, na unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC), \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Chapada do Araripe, apresentamos a** Borboleta-asas-de-vidro** (Pseudoscada sp.). https://t.co/fyxp1gbRjq"
        },
        {
            "author_id": "856648797597958145",
            "created_at": "2020-06-22T12:38:51.000Z",
            "id": "1275045586069262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo para Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 RPPN https://t.co/0eTo7HuYLU #planodemanejo #rppn #meioambiente #ambiental"
        },
        {
            "author_id": "245687293",
            "created_at": "2020-06-22T12:18:46.000Z",
            "id": "1275040531450601473",
            "in_reply_to_user_id": "169144943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gurgelo Aline Sleutjes, autora do pedido pol\u00eamico que solicita ao Minist\u00e9rio Meio Ambiente a possibilidade de rever decreto do governo federal de 23/03/2006, que estabelece a cria\u00e7\u00e3o do Pq Nacional Campos Gerais, podendo extingui-lo como unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nHum ... Entendi. https://t.co/IeSS4akgEY"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2020-06-22T12:07:52.000Z",
            "id": "1275037788463923204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNICADO \u2013 No Tocantins, permanece suspensa a visita\u00e7\u00e3o a todas as UCs (Parques, APAs e Monumento Natural) sob responsabilidade do Naturatins por tempo indeterminado, conforme Decreto n\u00ba 6.067/2020 veja no link https://t.co/Zu0WYHX7Cn. Confira locais em https://t.co/x9mZLS0BSI. https://t.co/c1AYRhMRTO"
        },
        {
            "author_id": "13772942",
            "created_at": "2020-06-22T11:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1275031610656776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wandering about @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/x5zkj0HRLh"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2020-06-22T11:24:28.000Z",
            "id": "1275026866500440065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/2CA8q5qAhW https://t.co/soXGnQryQo"
        },
        {
            "author_id": "1266396981699764228",
            "created_at": "2020-06-22T11:02:01.000Z",
            "id": "1275021216676536322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Tur\u00edstico Ecol\u00f3gico Dunas de Genipabu engloba uma praia, um grande complexo de dunas, uma lagoa e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizados no munic\u00edpio de Extremoz, no estado do Rio Grande do Norte, no\u2026 https://t.co/Czs0iM00O9"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-06-22T10:52:41.000Z",
            "id": "1275018867828502528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Old water mill's engine @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/LH7mdHVbbc"
        },
        {
            "author_id": "1200944659134062596",
            "created_at": "2020-06-22T04:56:47.000Z",
            "id": "1274929301935325185",
            "in_reply_to_user_id": "1200944659134062596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6-se voc\u00ea for para a Turquia, voc\u00ea com certeza vai querer ir em um passeio de bal\u00e3o no Parque Nacional de Goreme! https://t.co/38tKWtZHFJ"
        },
        {
            "author_id": "1330390650",
            "created_at": "2020-06-22T04:07:13.000Z",
            "id": "1274916829144715266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No s\u00e1bado, o meu amigo me ligou chorando conta a not\u00edcia que o \u00f4nibus do Christopher McCandless foi retirado do parque nacional de Denali.\nAcabamos chorando juntos"
        },
        {
            "author_id": "62429293",
            "created_at": "2020-06-22T03:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.633232,
                        -22.708864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1274913107811368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia na ro\u00e7a com os cavalos.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Farm day with the horses.\n#SerradaBocaina #Cavalos #Lusitano #PatrimonioMundial em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/gesWPD98l1"
        },
        {
            "author_id": "1182789498557665282",
            "created_at": "2020-06-22T03:30:18.000Z",
            "id": "1274907540321681414",
            "in_reply_to_user_id": "743565554011738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wyvves Essa foto \u00e9 do Parque Nacional de Virunga. Muito provavelmente esses gurias e os guardas florestais est\u00e3o mortos \u2639\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-06-22T02:00:00.000Z",
            "id": "1274884814802432006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\udeab\ud83c\udfde\ufe0f O ICMBio deflagrou seis opera\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde janeiro, resultando na destrui\u00e7\u00e3o de 65 estruturas e oito acampamentos de ca\u00e7a. Saiba mais: https://t.co/kVPRYo1SzH #biodiversidade #toleranciazero https://t.co/IN2Fg1Dpim"
        },
        {
            "author_id": "1213223126630162432",
            "created_at": "2020-06-22T00:54:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "AngelaBoldrini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274868221833854977",
            "in_reply_to_user_id": "695417461634502656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AngelaBoldrini Eix\u00e3o cheio chega a ser redundante. Aquilo ali e o Parque Nacional, nem sei que nome tem mais hoje em dia, parecem carnaval hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-06-22T00:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1274863488058429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prados de lima @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7WEQvVDp58"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2020-06-21T22:18:50.000Z",
            "id": "1274829154735685632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea de trecho do rio Moa \u2013 Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/XPgiOon9z6"
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2020-06-21T22:07:57.000Z",
            "id": "1274826417629548549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O distrito de Diogo Lopes \u00e9 inteiramente feito em cima das dunas. Na foto, uma vista a partir do barco para Sert\u00e3ozinho, navegando no Rio Tubar\u00e3o - Macau RN. Dentro da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o. https://t.co/Pp69WTcanf"
        },
        {
            "author_id": "1148251410993168391",
            "created_at": "2020-06-21T21:37:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "guardian"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b809c19facb61f8e"
            },
            "id": "1274818796369448961",
            "in_reply_to_user_id": "87818409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guardian De quebra al\u00e9m do assassinato de Marielle, poder\u00e1 ser descoberto os respons\u00e1veis pelas invas\u00f5es de \u00e1rea protegida pela mil\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "1271150415535579140",
            "created_at": "2020-06-21T20:51:57.000Z",
            "id": "1274807291267526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E isolamento que se fala n\u00e9 ?? Esse eu \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f. #quarentena #fimdetarde #inverno #inverno2020 #nature #cachoeira #paz #parquenacionaldoitatiaia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/zf0XpxwfVZ"
        },
        {
            "author_id": "1261669853825585152",
            "created_at": "2020-06-21T20:48:09.000Z",
            "id": "1274806334123368454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca  https://t.co/0FZATzAXNu"
        },
        {
            "author_id": "2252973282",
            "created_at": "2020-06-21T19:51:17.000Z",
            "id": "1274792021425827843",
            "in_reply_to_user_id": "2252973282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O modelo de reserva e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 ultrapassado e s\u00f3 beneficia criminosos. Essa \u00e9 verdade."
        },
        {
            "author_id": "1266809713729179648",
            "created_at": "2020-06-21T19:48:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 247,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274791406880657408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4.2- Entre os beneficiados est\u00e3o a Serra das Confus\u00f5es, Serra da Capivara, Nascentes do Rio Parna\u00edba e Chapada dos Veadeiros, al\u00e9m das APAs Dunas, Veredas do Baixo M\u00e9dio de S\u00e3o Francisco e Rio Preto, Floresta Nacional de Ibirama e Esec do Serid\u00f3. @secomvc"
        },
        {
            "author_id": "42275320",
            "created_at": "2020-06-21T19:46:08.000Z",
            "id": "1274790725796990976",
            "in_reply_to_user_id": "42275320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por mim demolia tudo no centro-oeste e reflorestava o cerrado, um grande parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "54876188",
            "created_at": "2020-06-21T19:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274785814447296514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo v\u00eddeo Time Travel: Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | Portugal https://t.co/4SHQ3CYINO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1034409401204056066",
            "created_at": "2020-06-21T19:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "luiznoronhaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274784673131040771",
            "in_reply_to_user_id": "729188724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luiznoronhaf parque nacional t\u00e1 diferente amigo kkk"
        },
        {
            "author_id": "156383964",
            "created_at": "2020-06-21T17:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "CesarFavacho"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274755650627698694",
            "in_reply_to_user_id": "68270062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarFavacho @Michelotto8legs Foi no norte de Minas, no parque nacional cavernas do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1158907426881646595",
            "created_at": "2020-06-21T16:47:03.000Z",
            "id": "1274745661485875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno no tamanho , grande na capacidade \ud83c\udfaf\n#cassiquev\u00e9ideguerra #cacheira #caroba #companheiro em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/SBmmcVVg1Z"
        },
        {
            "author_id": "1260281452719153159",
            "created_at": "2020-06-21T15:43:06.000Z",
            "id": "1274729565688979457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6A Prainha fica dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na qual n\u00e3o s\u00e3o permitidas novas constru\u00e7\u00f5es. O Parque Municipal Ecol\u00f3gico tem diversas trilhas para caminhada que permitem ao visitante um contato mais\u2026 https://t.co/RBgmJiS3Wk"
        },
        {
            "author_id": "1271500404908589057",
            "created_at": "2020-06-21T15:05:34.000Z",
            "id": "1274720120686903298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente domingo!\n#FelizDiaDelPadre \nParque Nacional, #IslasIsabel\n#Nayarit\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/gWw6tQwwnf"
        },
        {
            "author_id": "1000525579622473728",
            "created_at": "2020-06-21T14:28:15.000Z",
            "id": "1274710731208998913",
            "in_reply_to_user_id": "1000525579622473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina, Bahia.\n\n\u00c9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado brasileiro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das bacias do Paragua\u00e7u, do Jacu\u00edpe e do Rio de Contas. https://t.co/hOepMdTbNn"
        },
        {
            "author_id": "1000525579622473728",
            "created_at": "2020-06-21T14:28:15.000Z",
            "id": "1274710728231043074",
            "in_reply_to_user_id": "1000525579622473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\n\u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza, esta \u00e1rea tem a maior e mais antiga concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da Am\u00e9rica. https://t.co/UchugzuXbt"
        },
        {
            "author_id": "1142106530159955970",
            "created_at": "2020-06-21T14:25:27.000Z",
            "id": "1274710024624001024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd30 Parque Nacional de Yosemite n\u00f3s Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\n\u2022\nConhecido por suas enormes cachoeiras, sequoias gigantes, imensos penhascos de granito e muito mais, \u00e9 f\u00e1cil passar semanas explorando o Parque Nacional\u2026 https://t.co/WuLmxCwueH"
        },
        {
            "author_id": "713151715504230400",
            "created_at": "2020-06-21T13:45:41.000Z",
            "id": "1274700015542419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/Rs57K8x8xB"
        },
        {
            "author_id": "1058076287967858689",
            "created_at": "2020-06-21T12:56:08.000Z",
            "id": "1274687549139714048",
            "in_reply_to_user_id": "1058076287967858689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 TERRIT\u00d3RIO DE LUTA AMBIENTAL! Ajudam a preservar o pouco de mata atl\u00e2ntica que nos resta atrav\u00e9s de sua agricultura. Na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Caetetus h\u00e1 esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o e a produ\u00e7\u00e3o agroecologica ajuda a barrar a degrada\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-06-21T12:23:33.000Z",
            "id": "1274679349350928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constroem dentro se unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal durante a pandemia....\n\n\ud83d\ude44\ud83d\ude23"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-06-21T12:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 180,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274679134103486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaques do blog Bras\u00edlia, por Chico Sant'Anna da semana que finda\n2)\n\nBolsonaro quer privatizar a \u00c1gua Mineral e todo Parque Nacional de Brasilia.\n https://t.co/nddLkzzutm \n\nvia @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "1246457688789221376",
            "created_at": "2020-06-21T11:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 265,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274671014551707656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT:@jairbolsonaro:4.2- Entre os beneficiados est\u00e3o a Serra das Confus\u00f5es, Serra da Capivara, Nascentes do Rio Parna\u00edba e Chapada dos Veadeiros, al\u00e9m das APAs Dunas, Veredas do Baixo M\u00e9dio de S\u00e3o Francisco e Rio Preto, Floresta Nacional de Ibirama e Esec do Serid\u00f3. @secomvc"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2020-06-21T11:34:30.000Z",
            "id": "1274667002762854400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost wns_sousa\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\n\ud83c\udf0e Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO\n.\n.\n.\n\n#chapadadosveadeiros #saojorge #goias #centrooeste #brasil #americadosul #chapada #cerrado #cachoeira #aventura\u2026 https://t.co/QdRlUaje6d"
        },
        {
            "author_id": "1081247423547297792",
            "created_at": "2020-06-21T11:22:34.000Z",
            "id": "1274664002010963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4.2- Entre os beneficiados est\u00e3o a Serra das Confus\u00f5es, Serra da Capivara, Nascentes do Rio Parna\u00edba e Chapada dos Veadeiros, al\u00e9m das APAs Dunas, Veredas do Baixo M\u00e9dio de S\u00e3o Francisco e Rio Preto, Floresta Nacional de Ibirama e Esec do Serid\u00f3. secomvc"
        },
        {
            "author_id": "1077241698990858240",
            "created_at": "2020-06-21T11:14:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 247,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274661916733050883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4.2- Entre os beneficiados est\u00e3o a Serra das Confus\u00f5es, Serra da Capivara, Nascentes do Rio Parna\u00edba e Chapada dos Veadeiros, al\u00e9m das APAs Dunas, Veredas do Baixo M\u00e9dio de S\u00e3o Francisco e Rio Preto, Floresta Nacional de Ibirama e Esec do Serid\u00f3. @secomvc"
        },
        {
            "author_id": "128372940",
            "created_at": "2020-06-21T11:07:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 247,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274660211085783041",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13800,
                "quote_count": 43,
                "reply_count": 385,
                "retweet_count": 1899
            },
            "text": "4.2- Entre os beneficiados est\u00e3o a Serra das Confus\u00f5es, Serra da Capivara, Nascentes do Rio Parna\u00edba e Chapada dos Veadeiros, al\u00e9m das APAs Dunas, Veredas do Baixo M\u00e9dio de S\u00e3o Francisco e Rio Preto, Floresta Nacional de Ibirama e Esec do Serid\u00f3. @secomvc"
        },
        {
            "author_id": "526609202",
            "created_at": "2020-06-21T01:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "warandeath"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274520579794702339",
            "in_reply_to_user_id": "2895503140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@warandeath \u00e9 real doll kkk um parque nacional de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1083744119762104320",
            "created_at": "2020-06-20T23:05:42.000Z",
            "id": "1274478563702575104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TOP 35 - MELHORES LOOKS DE MEGHAN MARKLE NA TURN\u00ca PELA OCEANIA \ud83c\udfc6\n\n#25 - No Parque Nacional Abel Tasman em South Island, Nova Zel\u00e2ndia (23,6%) https://t.co/bZLtyEAIDo"
        },
        {
            "author_id": "1055653998609489920",
            "created_at": "2020-06-20T22:30:16.000Z",
            "id": "1274469643650990087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer no Parque Nacional do Igua\u00e7u no Brasil https://t.co/ujZV8sbm79"
        },
        {
            "author_id": "1007771924",
            "created_at": "2020-06-20T22:09:22.000Z",
            "id": "1274464387223498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente descobri q o parque Nacional com as sequoias fica na Calif\u00f3rnia e eu queria mto ver uma sequoia apesar de 0 vontade de ir pra Calif\u00f3rnia :(\n\nMas um dia vou l\u00e1 ver sequoia"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-06-20T22:01:20.000Z",
            "id": "1274462362012192768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ot6FZ2uVCB - Nova esp\u00e9cie de bagre \u00e9 descoberta na Amaz\u00f4nia \n\nNova esp\u00e9cie tamb\u00e9m \u00e9 uma importante ferramenta de prote\u00e7\u00e3o. Ao se descobrir a biodiversidade de uma \u00e1rea, ela pode se tornar uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/PqWqR15MR1"
        },
        {
            "author_id": "1259639135549128705",
            "created_at": "2020-06-20T21:43:11.000Z",
            "id": "1274457795795070979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Free Solo | Document\u00e1rio | EUA, 2017\nNota: \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\n\nAos 30 anos, Alex Honnold, um renomado alpinista, decide escalar sem equipamento de seguran\u00e7a a rocha El Capitan, no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia. \n\n#chaivasarhelyi #simonecult7arte #filme https://t.co/0sQ1J4eTfe"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2020-06-20T21:17:48.000Z",
            "id": "1274451408176046081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/KT0qHqqsxc"
        },
        {
            "author_id": "34387756",
            "created_at": "2020-06-20T20:29:27.000Z",
            "id": "1274439240856866820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/hYT7vD4reR"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2020-06-20T20:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80315,
                        -25.67981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "1274435119143694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Campagnolo, no S\u00edtio, \u00e0s margens do Rio Igua\u00e7u, e Parque Nacional. \nSafrinha do milho \ud83c\udf3d. \n#milho \n#casacampagnolo \n#safrinha \n#deusebomotempotodo \n#natureza em Capanema, Parana, Brazil https://t.co/H6oxi4Tvlu"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-20T19:41:20.000Z",
            "id": "1274427131972464642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/r7uw5BqVwM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/pD9zlkk8tQ\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/qsQtK32iHE"
        },
        {
            "author_id": "1224577212986335232",
            "created_at": "2020-06-20T19:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "angiefloresmx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274425499096252416",
            "in_reply_to_user_id": "1202076894440644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@angiefloresmx Parque Nacional Dry Tortugas, Florida\n#AngielsBack"
        },
        {
            "author_id": "64568714",
            "created_at": "2020-06-20T19:30:40.000Z",
            "id": "1274424449111072770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/RIqPf4Qldm"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2020-06-20T19:30:29.000Z",
            "id": "1274424402101309442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Enclavada en el coraz\u00f3n del Parque Nacional Floresta da Tijuca, se encuentra una joya arquitect\u00f3nica de Rio, la Capilla Mayrink. \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Localizada no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Floresta da Tijuca, podemos encontrar uma joia arquitet\u00f4nica do Rio, a Capela Mayrink. https://t.co/bowNbHJSxM"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-06-20T18:40:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1274411846284558342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagens no tempo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jwYIvI9W4b"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-06-20T18:34:25.000Z",
            "id": "1274410290688462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol l\u00e1 em cima @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/LbRxbRdnm6"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-06-20T18:16:07.000Z",
            "id": "1274405685980286976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1359,
                "quote_count": 31,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 129
            },
            "text": "Um grupo de 15 tartarugas gigantes que viveram em cativeiro por d\u00e9cadas foram libertadas nesta semana no arquip\u00e9lago equatoriano das Ilhas Gal\u00e1pagos. Elas ajudaram a salvar as esp\u00e9cies atrav\u00e9s de um programa de cria\u00e7\u00e3o e reprodu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Gal\u00e1pagos (PNG). https://t.co/D60qOvfZDP"
        },
        {
            "author_id": "55237770",
            "created_at": "2020-06-20T17:40:41.000Z",
            "id": "1274396768688627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca  https://t.co/quG8YxXUe7"
        },
        {
            "author_id": "768163915",
            "created_at": "2020-06-20T17:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "aicitelxx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "84f19b30bbc69b59"
            },
            "id": "1274393096869027846",
            "in_reply_to_user_id": "1225651411548946434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aicitelxx Ma como q vai ter aglomero Let\u00edcia NUM PARQUE NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "180100338",
            "created_at": "2020-06-20T17:13:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1274389880576118786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "RACISMO AMBIENTAL\nA Ag\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o demoliu 2 casas no sop\u00e9 das Dunas da Sabiaguana.A familia q tava construindo recebeu a doacao dos tijolos e os filhos ergueram. Errados?Sim. Mas, h\u00e1 empresas explorando a Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e a Prefeitura de Fortaleza n faz nada https://t.co/5ty4bWu40K"
        },
        {
            "author_id": "3299748811",
            "created_at": "2020-06-20T17:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JackyLozanoS"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 14,
                        "username": "NFL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274389875207389184",
            "in_reply_to_user_id": "834155132069765122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JackyLozanoS @NFL MONUMENTO NATURAL!!!!!\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-06-20T16:44:41.000Z",
            "id": "1274382675093176321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 410,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Autoridades do Alasca retiraram o famoso \u00f4nibus de \"Na Natureza Selvagem\" (Into the Wild) da trilha pr\u00f3xima ao Parque Nacional Denali. O local atra\u00eda centenas de turistas e f\u00e3s da hist\u00f3ria de Alexander Supertramp. V\u00eddeo: Departamento de Recursos Naturais do Alasca/Reuters https://t.co/u07Yn4AW8D"
        },
        {
            "author_id": "1045423840426373120",
            "created_at": "2020-06-20T16:43:31.000Z",
            "id": "1274382381961576450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00d4nibus de \"Na Natureza Selvagem\" sendo retirado do Parque Nacional Denali, no Alaska, para evitar que trilheiros que o procuram fiquem perdidos. https://t.co/Bo3bjk0Yxc"
        },
        {
            "author_id": "1042088252675694592",
            "created_at": "2020-06-20T16:26:30.000Z",
            "id": "1274378097966579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Windows me deu essa dica e eu vou repassar: digita \"parque nacional do sutjeska b\u00f3snia e herzegovina\" no Bing (isso mesmo, no Bing!) e aproveite as belas imagens. Bom mesmo seria ir l\u00e1, mas \u00e9 o que temos para hoje."
        },
        {
            "author_id": "2370051676",
            "created_at": "2020-06-20T16:19:39.000Z",
            "id": "1274376378155184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/kuIvSOxUUs"
        },
        {
            "author_id": "2298861",
            "created_at": "2020-06-20T15:53:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "vanessasoaresc4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274369780728897539",
            "in_reply_to_user_id": "847183396275138562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanessasoaresc4 Voc\u00ea est\u00e1 falando do comunicador que queria cafetinar brasileiras para gringos? Ou do que vendia camisetas estimulando pedofilia? Ou do que comprou deputados para passar lei que permitia destruir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "422577072",
            "created_at": "2020-06-20T15:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 128,
                        "username": "updayPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274367689662902273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde andam a Marta e o Jo\u00e3o? A mergulhar nas lagoas mais l\u00edmpidas e secretas do Ger\u00eas\n\nhttps://t.co/eloKFPhPJm\n\nEnviado por @updayPT"
        },
        {
            "author_id": "371006253",
            "created_at": "2020-06-20T15:02:58.000Z",
            "id": "1274357080007290885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca  https://t.co/IEHYfrbIj2"
        },
        {
            "author_id": "710815807752769536",
            "created_at": "2020-06-20T14:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "danielavass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274355779877953536",
            "in_reply_to_user_id": "1161294364578144257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielavass Mais Dani \u00e9 um patrim\u00f3nio daquele lugar se fosse essa a pol\u00edtica deviam interditar o Everest, morrer muitas pessoas l\u00e1 por m\u00eas. Acho que deveriam fazer uma ponte para atravessar o rio e instruir guias para l\u00e1, j\u00e1 que \u00e9 um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1214938846103834631",
            "created_at": "2020-06-20T14:44:50.000Z",
            "id": "1274352513362341889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PUTA QUE ME PARIU !! meu sonho era ir visitar esse bus\u00e3o. agr eles tiraram \ud83d\ude2d \nhttps://t.co/FxQ862kttv"
        },
        {
            "author_id": "109652052",
            "created_at": "2020-06-20T14:26:26.000Z",
            "id": "1274347885560246273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/36DpfdtZvu"
        },
        {
            "author_id": "908384980576940032",
            "created_at": "2020-06-20T12:55:26.000Z",
            "id": "1274324982085103618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famoso \u00f4nibus do filme \"into the wild\" foi retirado do parque nacional do Alaska, o motivo foi que muitos f\u00e3s tentavam ir at\u00e9 l\u00e1 e acabavam se perdendo e tendo de ser resgatadas.\n\nEsse filme \u00e9 lindo. Fico triste. https://t.co/ASkPwVd0vX"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-06-20T12:53:02.000Z",
            "id": "1274324381028814852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/JO961SVmRB"
        },
        {
            "author_id": "3356113895",
            "created_at": "2020-06-20T12:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "DanielGoldber1"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 29,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274323612598710287",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @DanielGoldber1 @exame Como isso se aplicaria no caso da mans\u00e3o constru\u00edda numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "2709029796",
            "created_at": "2020-06-20T12:31:32.000Z",
            "id": "1274318967826452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto muito de falar sobre coisas boas! \ud83e\udd17\n\nA Prefeitura criou mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste com \u00e1rea de mais de 7 milh\u00f5es de metros quadrados. \ud83c\udf33 \n\nMuito legal n\u00e9? S\u00e3o Paulo dando mais um grande exemplo de preserva\u00e7\u00e3o ambiental!  \ud83d\ude4f https://t.co/SWAOE9gD69"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-06-20T12:31:26.000Z",
            "id": "1274318944753651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00eanio para a duplica\u00e7\u00e3o da BR-469 deve ser assinado em setembro. Obra contempla o trecho entre o Trevo da Argentina e a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/06LtPSxCL1"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-06-20T12:31:22.000Z",
            "id": "1274318924969058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00eanio para a duplica\u00e7\u00e3o da BR-469 deve ser assinado em setembro. Obra contempla o trecho entre o Trevo da Argentina e a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/r3LIqp6ujF"
        },
        {
            "author_id": "2434704724",
            "created_at": "2020-06-20T12:28:50.000Z",
            "id": "1274318287460016130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude29\ud83d\udc94\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/s2Mcqx8Ts1"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-06-20T12:27:35.000Z",
            "id": "1274317976603439106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marca aqui o @ pra mostrar pra ele que o para\u00edso existe e \u00e9 no Brasil \ud83d\ude31\u2764\ufe0f\n.\n.\nSOBRE O DESTINO: O Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abrange 160 046 hectares de Cerrado nos munic\u00edpios de\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/MnJdi9AsQK via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/cpWLjNOirD"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-06-20T12:04:16.000Z",
            "id": "1274312108738568194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas Cascatas e Lagoas da Peneda em Arcos de Valdevez, dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DaBjbXq9NW https://t.co/zFIWk8hhKq"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-06-20T11:53:03.000Z",
            "id": "1274309282834628610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/xZjDqNHRvN"
        },
        {
            "author_id": "176624804",
            "created_at": "2020-06-20T11:26:54.000Z",
            "id": "1274302703540166657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca  https://t.co/JSb0WFm5b0"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-06-20T11:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 169,
                        "username": "vicentenunes"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 184,
                        "username": "anacampos_cb"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 198,
                        "username": "Rudolfolago"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 211,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 223,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 237,
                        "username": "brasil247"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 248,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 255,
                        "username": "heliomdoyle"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 268,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274302675123867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leia no blog Bras\u00edlia, por Chico Sant'Anna:\n\nBolsonaro quer privatizar a \u00c1gua Mineral e todo Parque Nacional de Brasilia. \n\nhttps://t.co/a9JzCS1ItN\n\nvia Chico Sant'Anna\n@vicentenunes \n@anacampos_cb @Rudolfolago @WWF_Brasil @GreenpeaceBR @brasil247 @o_eco @heliomdoyle @andretrig"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-06-20T11:04:27.000Z",
            "id": "1274297054722961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas Cascatas e Lagoas da Peneda em Arcos de Valdevez, dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas   https://t.co/INZD2UZzMS https://t.co/INZD2UZzMS https://t.co/lroxeiiArO"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-06-20T11:00:35.000Z",
            "id": "1274296079685689345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "PA | A Reserva Extrativista (Resex) Ipa\u00fa-Anilzinho, no interior paraense, completou 15 anos de cria\u00e7\u00e3o este m\u00eas. A \u00e1rea de 56 mil hectares e rico patrim\u00f4nio socioambiental abriga 430 fam\u00edlias #quilombolas e #ribeirinhas. \nhttps://t.co/5BpiT22Nx3 https://t.co/MC7twHN7et"
        },
        {
            "author_id": "128904339",
            "created_at": "2020-06-20T10:19:50.000Z",
            "id": "1274285824327274498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/8v1egY0x8T"
        },
        {
            "author_id": "310978815",
            "created_at": "2020-06-20T09:45:16.000Z",
            "id": "1274277127391674368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/1O4Hb6smUw"
        },
        {
            "author_id": "325855890",
            "created_at": "2020-06-20T09:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274276685714731014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional https://t.co/jW9WFFXvwB via @uolgeek @UOL"
        },
        {
            "author_id": "16313253",
            "created_at": "2020-06-20T09:40:55.000Z",
            "id": "1274276032653266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 cheguei a cogitar um dia encontrar esse \u00f4nibus, agora vai ser no museu. Bem mais f\u00e1cil e seguro.\n\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/mZ5U2QkIiU"
        },
        {
            "author_id": "3293533333",
            "created_at": "2020-06-20T09:31:34.000Z",
            "id": "1274273680143548417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/Gr1hkKXXmj"
        },
        {
            "author_id": "1004750016446189568",
            "created_at": "2020-06-20T08:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274259606097756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAJANTE PASSANDO EM MUCUG\u00ca ESTADO DA BAHIA PARQUE NACIONAL DA CHAPADA D... https://t.co/AVElN7B05R via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "203736101",
            "created_at": "2020-06-20T05:27:19.000Z",
            "id": "1274212212991803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/GYn6Tr3miu"
        },
        {
            "author_id": "168785819",
            "created_at": "2020-06-20T05:09:18.000Z",
            "id": "1274207676227104770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/YzlotvFELm"
        },
        {
            "author_id": "186044472",
            "created_at": "2020-06-20T04:57:37.000Z",
            "id": "1274204738129666049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9.. N\u00e3o deu pra mim \n\n\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca (https://t.co/2Nh6FHeAvp)"
        },
        {
            "author_id": "90549195",
            "created_at": "2020-06-20T03:52:40.000Z",
            "id": "1274188393614848000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/v9tL5eeADL"
        },
        {
            "author_id": "421103952",
            "created_at": "2020-06-20T03:42:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274185861878423553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional https://t.co/k3h8UAmr2S via @uolgeek @UOL"
        },
        {
            "author_id": "44798818",
            "created_at": "2020-06-20T03:35:14.000Z",
            "id": "1274184005441781766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional Real do Natal, \u00c1frica do Sul https://t.co/WeLBbarN1r"
        },
        {
            "author_id": "1120117985824444416",
            "created_at": "2020-06-20T03:32:12.000Z",
            "id": "1274183241516417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca  https://t.co/PiriG6VKju"
        },
        {
            "author_id": "1098582874968735744",
            "created_at": "2020-06-20T03:28:40.000Z",
            "id": "1274182351988367363",
            "in_reply_to_user_id": "1098582874968735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O texto prop\u00f5e reduzir a \u00e1rea da Reserva Extrativista (RESEX) Chico Mendes em quase 8 mil hectares, al\u00e9m de tirar a prote\u00e7\u00e3o integral do Parque Nacional da Serra do Divisor, o quarto maior do Brasil.\u2063\u2063 Foi sugerido em 2019.\n\u2063"
        },
        {
            "author_id": "1098582874968735744",
            "created_at": "2020-06-20T03:28:40.000Z",
            "id": "1274182350239391750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[\u2063\u2063Reserva amea\u00e7ada!] O Comit\u00ea Chico Mendes criticou na quinta-feira (18) uma nova tentativa de redu\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista com o nome do seringueiro.\u2063\n\u2063\nCoordenado pela filha do seringueiro, o comit\u00ea pede agilidade na derrubada do projeto de lei 6.024/2019."
        },
        {
            "author_id": "1160222439051341824",
            "created_at": "2020-06-20T03:01:35.000Z",
            "id": "1274175535677976578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do filme \u201cNa Natureza Selvagem\u201d \u00e9 removido de parque nacional no Alasca https://t.co/5wksQAziTU https://t.co/YZR3LXKGgM"
        },
        {
            "author_id": "46705471",
            "created_at": "2020-06-20T03:01:20.000Z",
            "id": "1274175474328109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/29sDzTTzwH"
        },
        {
            "author_id": "168730960",
            "created_at": "2020-06-20T03:00:02.000Z",
            "id": "1274175145024815111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional https://t.co/P9uQdXZQqq"
        },
        {
            "author_id": "34828234",
            "created_at": "2020-06-20T02:59:35.000Z",
            "id": "1274175031128588289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/IYncVaE9Sa"
        },
        {
            "author_id": "883522464",
            "created_at": "2020-06-20T02:54:04.000Z",
            "id": "1274173644143550465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/fFl2oNVmI4"
        },
        {
            "author_id": "83639940",
            "created_at": "2020-06-20T02:52:20.000Z",
            "id": "1274173206224658434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/zwfilwZhoH"
        },
        {
            "author_id": "1145874094564478976",
            "created_at": "2020-06-20T02:37:20.000Z",
            "id": "1274169432760336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/ouEagcMm3U"
        },
        {
            "author_id": "845072390845542401",
            "created_at": "2020-06-20T02:24:56.000Z",
            "id": "1274166312038694913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n vou ser feliz at\u00e9 ir no parque nacional do capara\u00f3 https://t.co/oCEqPxOKjg"
        },
        {
            "author_id": "4410732076",
            "created_at": "2020-06-20T02:23:36.000Z",
            "id": "1274165978256080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Old que ja fui em Capara\u00f3 mas o parque nacional tava fechado e nao dava pra ir na cachoeira https://t.co/jNJ5G9zngS"
        },
        {
            "author_id": "1261669853825585152",
            "created_at": "2020-06-20T02:23:13.000Z",
            "id": "1274165880503631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca  https://t.co/0FZATzAXNu"
        },
        {
            "author_id": "35937832",
            "created_at": "2020-06-20T02:18:33.000Z",
            "id": "1274164707985960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/G9auVZvjOY"
        },
        {
            "author_id": "463956786",
            "created_at": "2020-06-20T02:18:30.000Z",
            "id": "1274164695730094080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/lKrliBUb15"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-06-20T01:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 142,
                        "username": "VitorBBarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274159136465453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Deleite-se no Senhor, e ele atender\u00e1 aos desejos do seu cora\u00e7\u00e3o.\nEntregue o seu caminho ao Senhor; confie nele, e ele agir\u00e1.\n\nSalmos 37:4-5 \u2022 @vitorbbarbosa Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/srPWZNgX0d https://t.co/u7vfy1XxhA"
        },
        {
            "author_id": "949359226182303744",
            "created_at": "2020-06-20T01:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoMansano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274159133571383301",
            "in_reply_to_user_id": "1244232244757057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoMansano Sou de Piripiri - Piau\u00ed, cidade do parque nacional de 7 cidades onde vc encontra bel\u00edssimas forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres impressionantes."
        },
        {
            "author_id": "927296800742170624",
            "created_at": "2020-06-20T01:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274158217753395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional https://t.co/3wViLxCkkd via @uolgeek @UOL"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2020-06-20T01:43:05.000Z",
            "id": "1274155782511230977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude32\n\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/vbKEO9Ofvx"
        },
        {
            "author_id": "415984688",
            "created_at": "2020-06-20T01:36:52.000Z",
            "id": "1274154216949514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente! \n\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/TLNIJenBDV"
        },
        {
            "author_id": "887778994363539458",
            "created_at": "2020-06-20T01:28:20.000Z",
            "id": "1274152070849978370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a noite no Parque Nacional Denali, no Alasca central, lugar que inspirou a viagem de Christopher McCandless, retratada no filme Na Natureza Selvagem, e onde estava o \u201cmagic bus\u201d, que serviu de abrigo pra ele at\u00e9 o dia da morte\n\nminha meta na vida https://t.co/Rjv5QVBdeZ"
        },
        {
            "author_id": "950783514563239942",
            "created_at": "2020-06-20T01:27:42.000Z",
            "id": "1274151911147659265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O \u00f4nibus escolar de \"Na Natureza Selvagem\" \u00e9 retirado de Parque Nacional no Alaska por quest\u00f5es de seguran\u00e7a. Segundo as autoridades, o \u00f4nibus atraia muitos aventureiros para a \u00e1rea. Uns tinham que ser resgatados, ou morriam. #livros https://t.co/tdGyVt5FCh"
        },
        {
            "author_id": "4847251425",
            "created_at": "2020-06-20T01:22:28.000Z",
            "id": "1274150594362646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/wBVnXbgxjX"
        },
        {
            "author_id": "1273024898106040320",
            "created_at": "2020-06-20T01:16:50.000Z",
            "id": "1274149173311483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/0sCbd40Nv6"
        },
        {
            "author_id": "2466267535",
            "created_at": "2020-06-20T01:13:28.000Z",
            "id": "1274148326259163136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/XSO4m3gJj5"
        },
        {
            "author_id": "17855110",
            "created_at": "2020-06-20T01:11:55.000Z",
            "id": "1274147936927170565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um filme que quanto mais o tempo passa mais eu problematizo mas ainda tenho um carinho por ele... acho meio zoado \u201cmacular\u201d o \u00f4nibus mas realmente a motiva\u00e7\u00e3o \u00e9 boa.\n\n\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca  https://t.co/NuqOTK4h5g"
        },
        {
            "author_id": "1165650207108927490",
            "created_at": "2020-06-20T00:55:36.000Z",
            "id": "1274143833174036485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra completar a @azuldocaos me manda a not\u00edcia de que a guarda nacional tirou o \u00f4nibus m\u00e1gico do supertramp do parque nacional do Alasca\n\nPoxa 2020 n\u00e3o t\u00e1 dando sabe"
        },
        {
            "author_id": "923355894603304960",
            "created_at": "2020-06-20T00:24:27.000Z",
            "id": "1274135990513340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme ruim desse s\u00f3 podia ter f\u00e3 lesado assim \n\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/cgoz4s9xq7"
        },
        {
            "author_id": "34115671",
            "created_at": "2020-06-20T00:06:13.000Z",
            "id": "1274131405728026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRISTISSIMA pois nessa noite descobri que retiraram o \u00f4nibus do parque nacional do Alaska"
        },
        {
            "author_id": "2581165532",
            "created_at": "2020-06-19T23:58:40.000Z",
            "id": "1274129503166570499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o explicam como o \u00f4nibus chegou l\u00e1. Foi rebocado por um trator. N\u00e3o tinha motor, era \"hotel\" para funcion\u00e1rios da empreiteira que constru\u00eda a estrada. Mas as pontes n\u00e3o foram feitas. Como quebrou o eixo traseiro, por l\u00e1 ficou desde os anos 60.\n\nhttps://t.co/yEIv56asdJ"
        },
        {
            "author_id": "371313960",
            "created_at": "2020-06-19T23:54:58.000Z",
            "id": "1274128574027530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd7a\ud83d\ude14\ud83e\udd27\n\n \u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca  https://t.co/gIHk2ART7I"
        },
        {
            "author_id": "23277227",
            "created_at": "2020-06-19T23:54:48.000Z",
            "id": "1274128532088684546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca  https://t.co/hkhKWGFDBK"
        },
        {
            "author_id": "3116290889",
            "created_at": "2020-06-19T23:50:08.000Z",
            "id": "1274127355599106049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o \u00f4nibus de into the wild foi removido do parque nacional em que ficava (alaska) \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1976269266",
            "created_at": "2020-06-19T23:49:13.000Z",
            "id": "1274127124841070592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom! Eu n\u00e3o suporto esse filme e ver gente tentar fazer igual \n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/nyjEesm3Pa"
        },
        {
            "author_id": "90441288",
            "created_at": "2020-06-19T23:47:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1274126681456984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus onde Christopher McCandless foi encontrado morto em 1992, cuja historia inspirou o livro \u2018Into the Wild\u2019 the John Krakauer, foi removido do Parque Nacional no Alasca ap\u00f3s in\u00fameros incidentes e mortes com aventureiros tentando encontr\u00e1-lo. https://t.co/HHtvohFbhv"
        },
        {
            "author_id": "44222497",
            "created_at": "2020-06-19T23:45:44.000Z",
            "id": "1274126247589810178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/gDJOhZLcbk"
        },
        {
            "author_id": "1334779879",
            "created_at": "2020-06-19T23:34:11.000Z",
            "id": "1274123340341563393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera ficava presa no mesmo lugar kkkkk pqp\n\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/UiUEF83Z6D"
        },
        {
            "author_id": "2854062226",
            "created_at": "2020-06-19T23:30:17.000Z",
            "id": "1274122361785192452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/sxAiB9P1Rc"
        },
        {
            "author_id": "172588038",
            "created_at": "2020-06-19T23:28:59.000Z",
            "id": "1274122034973413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/6mDt3vnyy2"
        },
        {
            "author_id": "1059486790174892032",
            "created_at": "2020-06-19T23:22:58.000Z",
            "id": "1274120521085575168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou o sonho\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/f6LC4lFN3v"
        },
        {
            "author_id": "12603512",
            "created_at": "2020-06-19T23:20:00.000Z",
            "id": "1274119771726872577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1044,
                "quote_count": 48,
                "reply_count": 33,
                "retweet_count": 143
            },
            "text": "O \u00f4nibus de Na Natureza Selvagem foi retirado (de helic\u00f3ptero) do Parque Nacional Denali, no Alasca! Segundo as autoridades, a a\u00e7\u00e3o foi tomada devido aos turistas que se perdiam tentando encontrar o local da hist\u00f3ria. https://t.co/eY7wAStGLw"
        },
        {
            "author_id": "1151888945061478400",
            "created_at": "2020-06-19T23:11:21.000Z",
            "id": "1274117596879769602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensei que o bus era s\u00f3 fic\u00e7\u00e3o \n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/QxGaAcBNsI"
        },
        {
            "author_id": "250619262",
            "created_at": "2020-06-19T23:10:32.000Z",
            "id": "1274117388976500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "destruiram meu sonho de poder visitar esse mito \ud83e\udd7a\n\n\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca  https://t.co/XBCGZPHTqP"
        },
        {
            "author_id": "971768868480929793",
            "created_at": "2020-06-19T23:06:29.000Z",
            "id": "1274116369294950407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/SZaqIWSoIa"
        },
        {
            "author_id": "702640705668292608",
            "created_at": "2020-06-19T22:50:33.000Z",
            "id": "1274112361788518402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda tentando digerir a retirada do magic bus 145 do parque nacional do alaska"
        },
        {
            "author_id": "423749654",
            "created_at": "2020-06-19T22:49:59.000Z",
            "id": "1274112220037820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/NJUeHnxuAH"
        },
        {
            "author_id": "280766486",
            "created_at": "2020-06-19T22:48:55.000Z",
            "id": "1274111948406296577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/sgwFjqqm6o"
        },
        {
            "author_id": "1175496999216529408",
            "created_at": "2020-06-19T22:36:24.000Z",
            "id": "1274108799985516545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano essa \u00e9 de longe a pior noticia do ano!! sinto como se tivessem destruido um dos meus maiores sonhos e um dos meus motivos de viver! sinceramente,agora o mundo ja pode acabar pq eu nao ligo mais!! \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\n\nhttps://t.co/AL6WY0WffJ"
        },
        {
            "author_id": "68042087",
            "created_at": "2020-06-19T22:22:26.000Z",
            "id": "1274105285427318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Natureza Selvagem na lista de obra \u00f3timas que assisti, mas de t\u00e3o sens\u00edvel e por ter mexido tanto comigo assisti uma \u00fanica vez...\n\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/070ZymbNea"
        },
        {
            "author_id": "121125227",
            "created_at": "2020-06-19T22:13:33.000Z",
            "id": "1274103050785959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/HWbUU3Xwui"
        },
        {
            "author_id": "134930141",
            "created_at": "2020-06-19T22:09:10.000Z",
            "id": "1274101949072314371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/t7IIlXrCi7"
        },
        {
            "author_id": "3411796582",
            "created_at": "2020-06-19T22:07:51.000Z",
            "id": "1274101615834914817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/4ghbNz6JOM"
        },
        {
            "author_id": "46268755",
            "created_at": "2020-06-19T22:02:14.000Z",
            "id": "1274100202966843399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/tNccWvmkCN"
        },
        {
            "author_id": "1603791902",
            "created_at": "2020-06-19T22:01:59.000Z",
            "id": "1274100137963524108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/NojbruBZa1"
        },
        {
            "author_id": "3390422327",
            "created_at": "2020-06-19T22:00:34.000Z",
            "id": "1274099784689897478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/aLeafp18HS"
        },
        {
            "author_id": "208300993",
            "created_at": "2020-06-19T21:59:50.000Z",
            "id": "1274099596474662914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/W5BzP3fONV"
        },
        {
            "author_id": "884546994747973633",
            "created_at": "2020-06-19T21:58:22.000Z",
            "id": "1274099228969766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atitude sensata. At\u00e9 eu queria passar um tempo nesse bus \"into the wild\", ouvindo as musicas do ed weder no meu i-phone 42...Hahaha. Filme e hist\u00f3ria sensacionais.\n\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/0V6UBQriES"
        },
        {
            "author_id": "140537719",
            "created_at": "2020-06-19T21:56:32.000Z",
            "id": "1274098766535147521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes tarde do que nunca \n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/WAublIjX59"
        },
        {
            "author_id": "27531280",
            "created_at": "2020-06-19T21:55:51.000Z",
            "id": "1274098596636504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/e5GgK3TfyD"
        },
        {
            "author_id": "29765161",
            "created_at": "2020-06-19T21:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 106,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274097356888248323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional https://t.co/QrUEJ03fjZ via @uolgeek @UOL"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2020-06-19T21:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "DanielBrasilia"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "leandrograss"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "maxmacieldf"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 43,
                        "username": "vandacelia"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "heliomdoyle"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 68,
                        "username": "Gov_DF"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274096583563530242",
            "in_reply_to_user_id": "36886145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DanielBrasilia @leandrograss @maxmacieldf @vandacelia @heliomdoyle @Gov_DF @andrelimadf @sarneyfilho Da Chapada n\u00e3o sei te dizer, mas o do Parque Pau Brasil acabou caindo nas m\u00e3os de uma empresa flagrada na Lava Jato.\n\nhttps://t.co/mjWZPMkahd"
        },
        {
            "author_id": "1104033365383135232",
            "created_at": "2020-06-19T21:45:00.000Z",
            "id": "1274095864370196482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u00d4nibus do filme 'Na Natureza Selvagem' foi retirado do Parque Nacional Denali, no Alasca. \n\nSegundo a Guarda Nacional do pa\u00eds, a retirada foi por uma quest\u00e3o de seguran\u00e7a p\u00fablica, j\u00e1 que muitos turistas acabavam perdidos ou at\u00e9 feridos por tentar encontr\u00e1-lo. https://t.co/nXj63evpLM"
        },
        {
            "author_id": "79829824",
            "created_at": "2020-06-19T21:32:35.000Z",
            "id": "1274092739773202434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste, por\u00e9m tem uma boa justificativa...\n\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/g780MZFyjE"
        },
        {
            "author_id": "311571762",
            "created_at": "2020-06-19T21:20:40.000Z",
            "id": "1274089743073116161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu queria conhecer esse bus do alex supertrump https://t.co/lreb5TaEQN"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2020-06-19T21:18:26.000Z",
            "id": "1274089179278905345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o encontro, o diretor informou que est\u00e1 prevista para o dia 8 de julho o retorno das atividades tur\u00edsticas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O Parque Nacional do Itatiaia recebe cerca de 100 mil turistas por ano. No local, h\u00e1 1,5 mil esp\u00e9cies de plantas\u2026 https://t.co/Zw0SAjYHTq"
        },
        {
            "author_id": "729761050971783168",
            "created_at": "2020-06-19T21:15:57.000Z",
            "id": "1274088554243727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma not\u00edcia triste pra mim hoje\nO \u00f4nibus do filme/livro \"Into The Wild\" foi retirado do Parque Nacional do Alasca\nE era um dos meus sonhos visitar (de forma segura, claro) porque foi um dos filmes/livros que mais me marcou na vida"
        },
        {
            "author_id": "274609187",
            "created_at": "2020-06-19T21:13:42.000Z",
            "id": "1274087987379351554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/wcFkbqa1yM"
        },
        {
            "author_id": "170520984",
            "created_at": "2020-06-19T21:13:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "FOF8FF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274087868017848321",
            "in_reply_to_user_id": "4307894379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FOF8FF olha s\u00f3 isso \ud83d\ude33\ud83d\ude33\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/iYEsf4TWyb"
        },
        {
            "author_id": "215486504",
            "created_at": "2020-06-19T21:09:17.000Z",
            "id": "1274086875775590403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 a\u00ed, vou procurar esse filme para assistir.\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/92Hf7GuKp9"
        },
        {
            "author_id": "76148812",
            "created_at": "2020-06-19T21:00:25.000Z",
            "id": "1274084645076951047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/1cvlvfvhK0"
        },
        {
            "author_id": "374044322",
            "created_at": "2020-06-19T20:56:04.000Z",
            "id": "1274083549201735683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romantizaram o Caralho dum livro q \u00e9 totalmente diferente do filme. Enfiaram um ator e Kristen p embelezar o filme e fuderam a historia toda.\nhttps://t.co/4Efn1bhnA7"
        },
        {
            "author_id": "173848732",
            "created_at": "2020-06-19T20:46:27.000Z",
            "id": "1274081131982446601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca  https://t.co/PTk9KqZiSW - acabaram com meu sonho \ud83d\ude23"
        },
        {
            "author_id": "1144285128430108674",
            "created_at": "2020-06-19T20:40:04.000Z",
            "id": "1274079523672375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca  https://t.co/iVLXGTkmXU"
        },
        {
            "author_id": "146690153",
            "created_at": "2020-06-19T20:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 149,
                        "username": "eddievedd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274077991509864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Natureza selvagem (Into the wild) \u00e9 um dos meus filmes prediletos  da vida. Uma atua\u00e7\u00e3o impec\u00e1vel de Emile Hirsch e   \ntrilha sonora exclusiva de @eddievedd.\nE o \u00f4nibus onde tudo aconteceu foi retirado Parque Nacional Denali, no Alasca. https://t.co/byByE1YjD6"
        },
        {
            "author_id": "9255842",
            "created_at": "2020-06-19T20:29:25.000Z",
            "id": "1274076843164012545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d4nibus do filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional.\n\nPo, uma das coisas que eu queria fazer era ir l\u00e1 visitar esse lugar."
        },
        {
            "author_id": "1100500988744687618",
            "created_at": "2020-06-19T20:29:18.000Z",
            "id": "1274076815112404996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/jgWx7h0nLC"
        },
        {
            "author_id": "3284086456",
            "created_at": "2020-06-19T20:26:33.000Z",
            "id": "1274076121789857794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Bus142 que serviu de casa para Christopher McCandless, jovem que inspirou o filme Na Natureza Selvagem (2008), foi retirado do Parque Nacional Denali, no Alasca, EUA, onde ele estava h\u00e1 muito tempo.\n\nAs\u2026 https://t.co/rfkHDvtBBU"
        },
        {
            "author_id": "980890981183709184",
            "created_at": "2020-06-19T20:25:43.000Z",
            "id": "1274075914717011970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/2nn1vEcIGv \nChris nao imaginava seu fim naquelas condi\u00e7\u00f5es. foram erros sucessivos que o levaram a morte. Amo o filme pelas paisagens, musica, mensagens. Aventura ou loucura?"
        },
        {
            "author_id": "1006930718130409472",
            "created_at": "2020-06-19T20:24:44.000Z",
            "id": "1274075664086425605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente-\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/pe1yTjkHMp"
        },
        {
            "author_id": "3328406351",
            "created_at": "2020-06-19T20:22:28.000Z",
            "id": "1274075095473029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/U5avFOkYQA"
        },
        {
            "author_id": "1563294810",
            "created_at": "2020-06-19T20:20:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e7a43ee42046adea"
            },
            "id": "1274074636901396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/lEArIXFL6O"
        },
        {
            "author_id": "2924315050",
            "created_at": "2020-06-19T20:19:01.000Z",
            "id": "1274074227663089665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE- \ud83d\ude2e\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/qecqUnGVhm"
        },
        {
            "author_id": "169236213",
            "created_at": "2020-06-19T20:14:05.000Z",
            "id": "1274072987193540608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/YvkkxzcQzM"
        },
        {
            "author_id": "101255986",
            "created_at": "2020-06-19T20:10:43.000Z",
            "id": "1274072137347842051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/Rz30GKiV8O"
        },
        {
            "author_id": "231709570",
            "created_at": "2020-06-19T20:07:55.000Z",
            "id": "1274071434869059587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\" \n#ttsbrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/1CEOqLtZAc"
        },
        {
            "author_id": "3057939393",
            "created_at": "2020-06-19T20:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1274071391097303041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra falar que to com muitas saudades de fazer uma trilha!! em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/c6vLywS35K"
        },
        {
            "author_id": "73596195",
            "created_at": "2020-06-19T20:05:40.000Z",
            "id": "1274070865546747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\" https://t.co/Oq03lrDWdE"
        },
        {
            "author_id": "345119007",
            "created_at": "2020-06-19T20:00:30.000Z",
            "id": "1274069568412147715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/r70LLC9sBE"
        },
        {
            "author_id": "16407750",
            "created_at": "2020-06-19T20:00:14.000Z",
            "id": "1274069499705253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/x8wEBZzl2R"
        },
        {
            "author_id": "951893928080494595",
            "created_at": "2020-06-19T19:53:48.000Z",
            "id": "1274067882176118785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/RY4dC7Lg5X"
        },
        {
            "author_id": "104280299",
            "created_at": "2020-06-19T19:48:59.000Z",
            "id": "1274066667706945537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste, por\u00e9m necess\u00e1rio \ud83d\ude22\n\n \u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca https://t.co/bCjIhQrelK"
        },
        {
            "author_id": "84968141",
            "created_at": "2020-06-19T19:47:33.000Z",
            "id": "1274066306887753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/8FDrk3yNXe"
        },
        {
            "author_id": "117446307",
            "created_at": "2020-06-19T19:46:15.000Z",
            "id": "1274065978956152832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah n\u00e3o :c \n\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\" https://t.co/rgUFges6Ez"
        },
        {
            "author_id": "137842379",
            "created_at": "2020-06-19T19:45:29.000Z",
            "id": "1274065788358594561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":/\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/9k57q5zuhN"
        },
        {
            "author_id": "27894642",
            "created_at": "2020-06-19T19:39:59.000Z",
            "id": "1274064404787736578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa \u00e9 triste ao mesmo tempo. J\u00e1 fazia parte da hist\u00f3ria!\n\n \u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca  https://t.co/ZKiHNnJc2a"
        },
        {
            "author_id": "264596541",
            "created_at": "2020-06-19T19:36:35.000Z",
            "id": "1274063549233541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3OOOOOOOO! O \u00d4NIBUS M\u00c1GICO N\u00c3O \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\"\u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca\"  https://t.co/qizPgknh67"
        },
        {
            "author_id": "2900021464",
            "created_at": "2020-06-19T19:35:16.000Z",
            "id": "1274063216134500355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste \ud83d\ude14 nunca vou visitar\n\n \u00d4nibus do livro e filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional no Alasca  https://t.co/yDMyBk22WI"
        },
        {
            "author_id": "1126543799386292224",
            "created_at": "2020-06-19T19:28:12.000Z",
            "id": "1274061437472776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/3SnUH77q7n\nFILHOS DA PUTA, ELES RETIRARAM O ONIBUS DO INTO THE WILD do ALASKA. PQ KRL VC RETIRA O MAIOR PONTO TURISTICO E MAIS SIMBOLICO DO ESTADO \ud83e\udd2c\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "4172587277",
            "created_at": "2020-06-19T19:24:44.000Z",
            "id": "1274060567788077057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u26a1\ufe0f O \u00f4nibus de 'Na Natureza Selvagem' foi retirado do parque nacional do Alasca por motivos de seguran\u00e7a; ve\u00edculo atra\u00eda turistas para uma trilha remota \nhttps://t.co/a4qgDb3Fwy"
        },
        {
            "author_id": "703036442705051648",
            "created_at": "2020-06-19T19:16:02.000Z",
            "id": "1274058377207984133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Laborat\u00f3rio da Ufal lan\u00e7a desenho para ensinar sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Educa\u00e7\u00e3o https://t.co/JF5onnqzwj"
        },
        {
            "author_id": "164116870",
            "created_at": "2020-06-19T19:14:13.000Z",
            "id": "1274057918883737603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste dia! https://t.co/6j82QmXvVs"
        },
        {
            "author_id": "427600668",
            "created_at": "2020-06-19T18:11:41.000Z",
            "id": "1274042181523845120",
            "in_reply_to_user_id": "427600668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 583,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 59
            },
            "text": "O \u00f4nibus de \"Na Natureza Selvagem\" n\u00e3o est\u00e1 mais na natureza selvagem. Com a ajuda de um helic\u00f3ptero, autoridades do Alasca retiraram de uma trilha remota do lado de fora do Parque Nacional Denali. O prefeito local classificou a remo\u00e7\u00e3o do \u00f4nibus como \"um grande al\u00edvio\". https://t.co/yLCUtKd9Am"
        },
        {
            "author_id": "63167056",
            "created_at": "2020-06-19T18:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 131,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274041406483566594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NAO ACHO CORRETO ISSO... \u00d4nibus do filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional https://t.co/dYGTvXEDTh via @uolgeek @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1103439498887737344",
            "created_at": "2020-06-19T18:08:12.000Z",
            "id": "1274041304788406273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/K0HILyD5jP"
        },
        {
            "author_id": "92228308",
            "created_at": "2020-06-19T18:01:17.000Z",
            "id": "1274039564231999491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E l\u00e1 se vai mais um lugar que gostaria de conhecer...\ud83d\ude14\n\nhttps://t.co/BJHVXBWMPw"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-06-19T17:57:41.000Z",
            "id": "1274038660313350146",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfacO Nome da Morte (2018)\n\nO filme estrelado por Marco Pigossi, Andr\u00e9 Mattos, Fabiula Nascimento, Matheus Nachtergaele e Martha Nowill, teve todas as suas cenas gravadas no Parque Nacional do Jalap\u00e3o e em Palmas. https://t.co/leAxUuSCrm"
        },
        {
            "author_id": "1013589322803634176",
            "created_at": "2020-06-19T17:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 165,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274034792443641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Triste... Uma das coisas que mais queria ver nesse mundo \n\n\u00d4nibus do filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional https://t.co/j7jEI55qKs via @uolgeek @UOL"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2020-06-19T17:41:32.000Z",
            "id": "1274034595428786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silv\u00e2nia: Bombeiros e Floresta Nacional realizam Simulado Operacional de Inc\u00eandio Florestal   https://t.co/0RrsX8Zj4v"
        },
        {
            "author_id": "427600668",
            "created_at": "2020-06-19T17:25:15.000Z",
            "id": "1274030495542673411",
            "in_reply_to_user_id": "427600668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 270,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Monte McKinley: Sendo a montanha mais alta da Am\u00e9rica do Norte, sua \u00e1rea era fria e de pouca atividade humana, por\u00e9m, Supertramp conseguiu uma carona Jim Gallien, que o conduziu at\u00e9 o Parque Nacional Denali, atrav\u00e9s de um caminho que o levava ao interior do pa\u00eds. https://t.co/QVLLs5hISv"
        },
        {
            "author_id": "8160982",
            "created_at": "2020-06-19T17:19:01.000Z",
            "id": "1274028928731090945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha pra mim, a hist\u00f3ria que inspirou A Natureza Selvagem \u00e9 na algo entre a romantiza\u00e7\u00e3o de um suic\u00eddio ou a romantiza\u00e7\u00e3o de uma aventura mal planejada que terminou em morte. Existe at\u00e9 hoje um debate sobre o que realmente aconteceu. \n\nhttps://t.co/gijxKCkfnc"
        },
        {
            "author_id": "105591347",
            "created_at": "2020-06-19T16:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "tubarine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274022124659802114",
            "in_reply_to_user_id": "2951601479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tubarine QUE LIND\u00cdSSIMO!!! Nossa, muito muito muito lindo, \u00e9 o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, n\u00e9? E... Pois venha, est\u00e1 convidadissimo, tomamos um ch\u00e1 olhando para as montanhas e se p\u00e1 vamos at\u00e9 as montanhas para f1. Kekekekeke"
        },
        {
            "author_id": "1623608509",
            "created_at": "2020-06-19T16:32:39.000Z",
            "id": "1274017258591924226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "#OBrasilQuerProgresso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Entre os beneficiados est\u00e3o a Serra das Confus\u00f5es, Serra da Capivara, Nascentes do Rio Parna\u00edba e Chapada dos Veadeiros, al\u00e9m das APAs Dunas, Veredas do Baixo M\u00e9dio de S\u00e3o Francisco e Rio Preto, Floresta Nacional de Ibirama e Esec do Serid\u00f3. \ud83c\udf3e\ud83c\udf43 https://t.co/QMjbTJtnMU"
        },
        {
            "author_id": "386240197",
            "created_at": "2020-06-19T16:28:57.000Z",
            "id": "1274016327833878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil m\u00e1scaras de tecido do projeto \u201cM\u00e1scaras Solid\u00e1rias \u2013 Frases Transformadoras - A Sa\u00fade Une Todos\u201d; e 2 mil kits de higiene da Colgate. As doa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o distribu\u00eddas por meio da ONG Doutores da Amaz\u00f4nia aos povos ind\u00edgenas do Parque Nacional do Xingu\n\nhttps://t.co/4VzE9s9cDv"
        },
        {
            "author_id": "18144791",
            "created_at": "2020-06-19T16:12:12.000Z",
            "id": "1274012114424868877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Regi\u00e3o atra\u00eda f\u00e3s do filme que conta a hist\u00f3ria de jovem morto por inani\u00e7\u00e3o ap\u00f3s viver sozinho por dois meses no Parque Nacional Denali.https://t.co/NvW0Pc5XEB"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2020-06-19T15:48:33.000Z",
            "id": "1274006160425857026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00e3o \u00e9 que nova data de reabertura seja no dia oito de julho. No entanto, a data ainda precisa ser aprovada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) e tamb\u00e9m depende das regras estabelecidas em decretos municipais e\u2026 https://t.co/tzdndJkSBU"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-06-19T15:47:51.000Z",
            "id": "1274005985921769473",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Numa reuni\u00e3o com PRODUTORES RURAIS  que estavam dentro de um UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O, o CONDENADO destilou seu proselitismo caipira amea\u00e7ando SERVIDORES de demiss\u00e3o.\n\nTudo isso gravado\n\nhttps://t.co/tvlkqx0y1B"
        },
        {
            "author_id": "14117252",
            "created_at": "2020-06-19T15:47:12.000Z",
            "id": "1274005820582346757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus do filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional https://t.co/2mO42kMTFk"
        },
        {
            "author_id": "205235992",
            "created_at": "2020-06-19T15:43:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1274004870685700096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728\u270c\ud83c\udffd em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mg7RLc68se"
        },
        {
            "author_id": "1252675279778123776",
            "created_at": "2020-06-19T15:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "yoondaew"
                    }
                ]
            },
            "id": "1274001036466966529",
            "in_reply_to_user_id": "871047917448159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yoondaew no lix\u00e3o a gente foi aprender como q isso degrada o solo e tal\n\ne no mato (q na vdd \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica kkk) a gente foi fazer uma trilha e ver os bichinhos empalhados q o povo atropela na estrada"
        },
        {
            "author_id": "2750204878",
            "created_at": "2020-06-19T15:11:05.000Z",
            "id": "1273996733408821250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "retiraram o \u00f4nibus do Parque Nacional Denali no Alasca, famoso pela hist\u00f3ria de Christopher Johnson McCandless (Alex Supertramp).\na justificativa \u00e9 evitar que mais pessoas fa\u00e7am o caminho de Christopher e sofram acidentes"
        },
        {
            "author_id": "1022840668882972672",
            "created_at": "2020-06-19T14:32:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        35.15625,
                        -21.94304553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1273986973712162822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Passeio Parque Nacional de Gorongosa -  Mo\u00e7ambique - \u00c1frica.\n#mocambique #gorongosa #africa em Gorongosa National Park https://t.co/H8HUeh1HM8"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-06-19T13:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 250,
                        "username": "CulturaGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273976326488068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\udcfd\ufe0f Para #ViajarDeCasa no Dia do Cinema Brasileiro, selecionamos alguns filmes que mostraram no tel\u00e3o as belezas do nosso pa\u00eds. \n\n\ud83c\udf9e\ufe0f Na lista tem Jalap\u00e3o, Parque Nacional do Xingu, Rio de Janeiro, S\u00e3o Paulo e Foz do Igua\u00e7u: https://t.co/LqZl0KdLJ6!\n \n@CulturaGovBr #DiaDoCinema https://t.co/9OLg6WutUU"
        },
        {
            "author_id": "2382806251",
            "created_at": "2020-06-19T13:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1273967818132926465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83e\udd1f\ud83c\udffb em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/xcrXkcgmbV"
        },
        {
            "author_id": "270721217",
            "created_at": "2020-06-19T13:10:03.000Z",
            "id": "1273966271885795329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/QdQRsJ1bOt  \u00d4nibus do filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional https://t.co/49OYSsKTOm"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-06-19T13:04:00.000Z",
            "id": "1273964751941484546",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em tempos de quarentena, \u00e9 muito bom poder olhar para tr\u00e1s e rever as fotos que registrei no Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro, onde praticamente fixei resid\u00eancia por aproximadamente 60 dias entre Julho e Outubro de 2018 https://t.co/NO9QoyH5hz"
        },
        {
            "author_id": "14594895",
            "created_at": "2020-06-19T12:52:21.000Z",
            "id": "1273961820169142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d4nibus do filme 'Na Natureza Selvagem' \u00e9 retirado de parque nacional https://t.co/iXxa4eTpb0"
        },
        {
            "author_id": "1256630705578217474",
            "created_at": "2020-06-19T12:39:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1273958520963117056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0b\ud83e\udd17. em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/tcc0nt6Xmr"
        },
        {
            "author_id": "3227407707",
            "created_at": "2020-06-19T12:16:51.000Z",
            "id": "1273952885433413642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc9a em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/shbN3fdTyx"
        },
        {
            "author_id": "288545318",
            "created_at": "2020-06-19T11:54:26.000Z",
            "id": "1273947245591879689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas fotos s\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 e no A\u00e7ude Gargalheiras, em uma viagem que fizemos no final de 2015 para uma aula de campo no Sert\u00e3o do nosso RN. https://t.co/CCFtp16Tmi"
        },
        {
            "author_id": "1273660406171602944",
            "created_at": "2020-06-19T11:30:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "start": 234,
                        "username": "palombar_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273941295459897345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quebra-ossos: esp\u00e9cie extinta no pa\u00eds tem feito incurs\u00f5es em Portugal e pode ser beneficiada pelo projeto https://t.co/nj4mnBtzZY A esp\u00e9cie tem marcado presen\u00e7a no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, zona de interven\u00e7\u00e3o deste projeto da @palombar_pt\n#Quebraossos #abutres #vultures https://t.co/dGVtSQE99O"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-06-19T10:19:22.000Z",
            "id": "1273923318421184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ingressos s\u00e3o vendidos pelo site Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/hPaY0nsaMv"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2020-06-19T10:10:49.000Z",
            "id": "1273921170224578562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 216,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Esta foto, feita no Parque Nacional de Vatnajokull, na Isl\u00e2ndia, \u00e9 uma das imagens maravilhosas que concorreram ao pr\u00eamio Landscape Photographer of the Year. Confira outras fotos que foram destaque no pr\u00eamio \ud83d\udc47 #ArquivoBBC https://t.co/z5aTP7BDEm"
        },
        {
            "author_id": "1108532627336818688",
            "created_at": "2020-06-19T09:48:53.000Z",
            "id": "1273915647785869313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O quokka \u00e9 um marsupial herb\u00edvoro e noturno.\n\nS\u00e3o encontrados em ilhas menores na costa australiana. Uma pequena col\u00f4nia existe na \u00e1rea protegida da reserva Two Peoples Bay, onde eles vivem juntamente com o marsupial Potorous gilbertii, a esp\u00e9cie mais amea\u00e7ada da Austr\u00e1lia. https://t.co/iJxEaSnyu6"
        },
        {
            "author_id": "1233820859829293056",
            "created_at": "2020-06-19T08:54:38.000Z",
            "id": "1273901996316205061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complementando, a floresta dos guaras abrange  os munic\u00edpio de Cururupu, Cedral, Guimar\u00e3es e Porto Rico e faz parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Reentr\u00e2ncias Maranhenses. https://t.co/yOW0rCHins https://t.co/cAwg15hKfI"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-06-19T07:02:06.000Z",
            "id": "1273873676040130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional de Aparados da serra no\u00a0RS https://t.co/u72lOnrCDb"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-06-19T07:01:47.000Z",
            "id": "1273873596860043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional de Aparados da serra no\u00a0RS https://t.co/8JhOifYn80"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-06-19T07:01:45.000Z",
            "id": "1273873589524140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional de Aparados da serra no\u00a0RS https://t.co/7l6lxGI4J2"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-06-19T07:01:40.000Z",
            "id": "1273873568439373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional de Aparados da serra no\u00a0RS https://t.co/ncVQPJR5l6"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2020-06-19T07:01:39.000Z",
            "id": "1273873561724366850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional de Aparados da serra no\u00a0RS https://t.co/ITgUBcNLUW"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-06-19T07:01:37.000Z",
            "id": "1273873555130851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional de Aparados da serra no\u00a0RS https://t.co/blPhGTjuOf"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-06-19T07:01:35.000Z",
            "id": "1273873547992145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional de Aparados da serra no\u00a0RS https://t.co/8R7j24zo5N"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2020-06-19T07:01:34.000Z",
            "id": "1273873541826519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional de Aparados da serra no\u00a0RS https://t.co/ZPedEzAJXy"
        },
        {
            "author_id": "823079677346586625",
            "created_at": "2020-06-19T07:01:32.000Z",
            "id": "1273873535719616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional de Aparados da serra no\u00a0RS https://t.co/SsKmOdBxYJ"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-06-19T06:07:16.000Z",
            "id": "1273859875567734784",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "entre eles dinossauros, teriam sobrevivido e viveriam na natureza. O Parque Nacional do Monte Roraima, do lado brasileiro, foi criado em 1989. (5/5) https://t.co/9733Iy2Vx2"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-06-19T04:58:06.000Z",
            "id": "1273842471794024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "No ano passado participei de opera\u00e7\u00e3o desmantelando esse garimpo. A despeito da press\u00e3o contr\u00e1ria, queimamos todas as m\u00e1quinas que encontramos, foi tenso. Ficamos sem suporte para sair, ganhei cuspida na cara ao ir no banco uniformizada.\nE vejo isso. \ud83e\udd2c\n\nhttps://t.co/qQoQAiNvYL"
        },
        {
            "author_id": "1224563078970400773",
            "created_at": "2020-06-19T04:38:05.000Z",
            "id": "1273837435324162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou dormir arrasada pq tiraram o \u00f4nibus do Supertramp do parque nacional no Alaska :( era meta de vida :("
        },
        {
            "author_id": "1058548556670349312",
            "created_at": "2020-06-19T01:39:49.000Z",
            "id": "1273792571790286849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8  9 noites de camping, pouco mais de 100 km de trilha e uma das melhores viradas de ano! Saudades Bahia! \u2764\ufe0f\ud83d\udc0d\ud83c\udf1e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional Da Chapada Diamantina https://t.co/i7ssHiwm19"
        },
        {
            "author_id": "1245008941580464128",
            "created_at": "2020-06-19T01:08:36.000Z",
            "id": "1273784716802564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt  Chapada dos Veadeiros #nature #photos #chapadadosveadeiros #cerrado #goias #brasil #2016 #tbtdessaviagem em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/pWhvtpjNXY"
        },
        {
            "author_id": "1247908020643823617",
            "created_at": "2020-06-19T00:30:04.000Z",
            "id": "1273775015834652674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12291,
                "quote_count": 156,
                "reply_count": 91,
                "retweet_count": 958
            },
            "text": "\u00c1gua ridiculamente clara no Parque Nacional Glacial https://t.co/Yxmw7vCp9Z"
        },
        {
            "author_id": "1233820859829293056",
            "created_at": "2020-06-18T23:58:03.000Z",
            "id": "1273766960543813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imensa regi\u00e3o recortada por ba\u00edas, enseadas, ilhas e manguezais, com import\u00e2ncia para aves migrat\u00f3rias, o lhe deu o status de Reserva Hemisf\u00e9rica de Aves Lim\u00edcolas e \u00c1rea \u00damida de Import\u00e2ncia Internacional \u2013 S\u00edtio Ramsar. Abriga, tamb\u00e9m, a Reserva Extrativista de Cururupu ... https://t.co/ZDDmCf1Ulg https://t.co/CkuJWKMI6Y"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2020-06-18T23:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74807358,
                        -19.517162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1273763621995253762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT do Carnaval de 2003 na Est\u00e1tua do Juquinha no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Santana do Riacho -\u00a0MG - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n#Est\u00e1tuadoJuquinha #juquinha #ParqueNacional #SerradoCip\u00f3 #PNSC #SantanadoRiacho #MG\u2026 https://t.co/0EAuIGvDkK"
        },
        {
            "author_id": "806659512786632706",
            "created_at": "2020-06-18T23:14:37.000Z",
            "id": "1273756028824403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lendo lei de cria\u00e7\u00e3o de area de prote\u00e7\u00e3o ambiental do rio de janeiro nos anos 80 kkkkkjkfkdkfkkkk como eu vim parar aqui????"
        },
        {
            "author_id": "153546127",
            "created_at": "2020-06-18T22:33:39.000Z",
            "id": "1273745719925583875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As dunas e lagoas que emolduram o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses criam um cen\u00e1rio espetacular e irreal, capaz de atrair a aten\u00e7\u00e3o de turistas do mundo inteiro. Imposs\u00edvel n\u00e3o querer sentir a brisa desta\u2026 https://t.co/vHzagZP1Yv"
        },
        {
            "author_id": "1178506690574061570",
            "created_at": "2020-06-18T22:24:43.000Z",
            "id": "1273743470914658306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual a coisa mais bizarra que vcs sabem da cidade de vcs??\naqui no conde n\u00e3o pode construir casa com + de 3 andares por conta do solo e por ser area de prote\u00e7\u00e3o ambiental (???)"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2020-06-18T22:01:25.000Z",
            "id": "1273737609215447042",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 516,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 69
            },
            "text": "Entre os beneficiados est\u00e3o a Serra das Confus\u00f5es, Serra da Capivara, Nascentes do Rio Parna\u00edba e Chapada dos Veadeiros, al\u00e9m das APAs Dunas, Veredas do Baixo M\u00e9dio de S\u00e3o Francisco e Rio Preto, Floresta Nacional de Ibirama e Esec do Serid\u00f3.\n\nFonte: Minist\u00e9rio do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-06-18T22:00:13.000Z",
            "id": "1273737305698766849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA | A For\u00e7a Estadual de Combate ao #Desmatamento Ilegal no Par\u00e1 evitou que uma clareira do tamanho de 4 mil campos de futebol fosse queimada dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do #Xingu, nos munic\u00edpios de S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu e Altamira. \nhttps://t.co/CXjRsXh5fS"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-06-18T21:42:24.000Z",
            "id": "1273732823137075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/XGHxIT5DB0 https://t.co/pwhElqkLUy"
        },
        {
            "author_id": "1082112062564810754",
            "created_at": "2020-06-18T21:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "vitch_1"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "AngeloRJAlmeida"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "iane_menezes"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 40,
                        "username": "eng_civeduardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273731250772197376",
            "in_reply_to_user_id": "931809224375656449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitch_1 @AngeloRJAlmeida @iane_menezes @eng_civeduardo N\u00e3o resolve! No domingo todo mundo feliz tirando selfie e tiozao tomando cerveja ? Isso n\u00e3o \u00e9 manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 uma ida ao parque nacional de Bras\u00edlia. O congresso tem q ser ocupado por centenas se preciso por dias e tudo sendo amplamente registrado e noticiado nas redes sociais !"
        },
        {
            "author_id": "914814899548774400",
            "created_at": "2020-06-18T20:33:41.000Z",
            "id": "1273715531720376335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lake McDonald \u00e9 o maior lago do Parque Nacional Glacier.\u00a0Conhecido por sua vista para as montanhas e seus seixos coloridos ao longo das margens, o Lago McDonald \u00e9 definitivamente um dos lugares do Glacier que voc\u00ea\u2026 https://t.co/JIqpZ8r3xq"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2020-06-18T20:23:44.000Z",
            "id": "1273713024587698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setur distribuir\u00e1 cestas b\u00e1sicas para guias e condutores de turismo do Parque Nacional de Setes Cidades em Piracuruca https://t.co/0CYmw8WmMC"
        },
        {
            "author_id": "516548961",
            "created_at": "2020-06-18T20:14:03.000Z",
            "id": "1273710588934402048",
            "in_reply_to_user_id": "516548961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Grande De Atibaia. O monumento natural mais belo da cidade e um dos mais visitados. https://t.co/lRGcREejYU"
        },
        {
            "author_id": "1067067452507529216",
            "created_at": "2020-06-18T20:00:09.000Z",
            "id": "1273707090624811011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc22Tem novidade no Blog da Costa dos Corais\ud83d\udc33\n\nhttps://t.co/E5zdu9NCux"
        },
        {
            "author_id": "1053503393405247490",
            "created_at": "2020-06-18T19:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoLuiz7"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "Souza43419194"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "PSBNacional40"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 44,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 61,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273705214365835264",
            "in_reply_to_user_id": "350598452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoLuiz7 @Souza43419194 @PSBNacional40 @alessandromolon @STF_oficial @PMERJ \u00c1rea protegida pelo STF."
        },
        {
            "author_id": "1255541323945385986",
            "created_at": "2020-06-18T18:30:34.000Z",
            "id": "1273684545800462336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Campinas, por meio de uma parceria entre a Secretaria do Verde, Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (SVDS), a Emdec e o Congeapa (Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas).\nhttps://t.co/aG1ZhgdSfn https://t.co/OuXARTZTrZ"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-06-18T18:08:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1273678893476691973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, meu amigo luishenriquezanini Tim tim! \ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e Que vinho bom em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Sj0RjQbMED"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2020-06-18T17:41:54.000Z",
            "id": "1273672298541826049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A For\u00e7a Estadual de Combate ao Desmatamento Ilegal no Par\u00e1 evitou que uma clareira do tamanho de 4 mil campos de futebol fosse queimada dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu (APA TX), na zona rural dos munic\u00edpios de S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu  #apr https://t.co/6O2mo3ROGG https://t.co/6rbFNywGIi"
        },
        {
            "author_id": "939891726",
            "created_at": "2020-06-18T16:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "estaladao"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "tiagm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273657360695865358",
            "in_reply_to_user_id": "2556506953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estaladao @tiagm Eu conhe\u00e7o muito bem essa praia o que foi feito e um crime ambiental, crime est\u00e9tico, crime moral e mil mais. A fonte da telha e uma area protegida. As casas ilegais em ruinas ainda la estao e nao deviam. Melhorar condicoes sim senhor mas assim e a terceiro mundo"
        },
        {
            "author_id": "939891726",
            "created_at": "2020-06-18T16:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "HugoDias"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "JoanaMortagua"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "jornalmadense"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273654446371811328",
            "in_reply_to_user_id": "9999982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HugoDias @JoanaMortagua @jornalmadense Para resolver uum problema temos que resolver todos ao mesmo tempo? Se a torneira da cozinha rebenta vais arrumar o sotao que esta ao anos a rebentar pelas costuras? Os moradores nao deviam estar ali. Area protegida significa alguma coisa?"
        },
        {
            "author_id": "939891726",
            "created_at": "2020-06-18T16:26:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AusoniasEmLimao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273653431090249729",
            "in_reply_to_user_id": "1121037680048070657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AusoniasEmLimao Frequento e frequentei toda a minha vida. O que esta a acontecer e um crime ecologico. 3 mundo e exactamete o que esta a acontecer. So gente com mentalidade de 3 mundo a querer ser de 1 pensa que alcatroar uma AREA PROTEGIDA e solucao eficaz."
        },
        {
            "author_id": "939891726",
            "created_at": "2020-06-18T16:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "MariaXuni"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "tiagm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273651417287450625",
            "in_reply_to_user_id": "1261035828085698565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaXuni @tiagm O que eles acabaram de fazer \u00e9 rea\u00e7\u00e3o de pais de terceiro mundo que tenta ser de primeiro. Mas em vez de ser de primeiro continua a ser de terceiro tornado ainda mais obvio por tal atentado cometido a uma FDP de AREA PROTEGIDA!"
        },
        {
            "author_id": "3395843925",
            "created_at": "2020-06-18T16:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DINICIOUSmusica"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "Paulinho__FFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273649396404682752",
            "in_reply_to_user_id": "947546411029159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DINICIOUSmusica @Paulinho__FFC Tinha o projeto de despolui\u00e7\u00e3o da Ba\u00eda, n\u00e3o foi pra frente... As olimp\u00edadas passaram e at\u00e9 hoje vemos lixo e cada dia mais lixo na nossa ba\u00eda. Foram isso agora temos que encarar a mil\u00edcia desmatando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para constru\u00e7\u00e3o irregular. Isso em diversos pontos."
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-06-18T15:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273640244424949760",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Veja situa\u00e7\u00e3o injusta da expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros... queremos trabalhar em Paz!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-06-18T15:13:23.000Z",
            "id": "1273634922796851203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "MPF demonstra necessidade de maior estrutura na Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1 e pede aumento do n\u00famero de agentes de fiscaliza\u00e7\u00e3o. Atualmente, unidade conta com um agente de fiscaliza\u00e7\u00e3o para cada 12.406 hectares\nhttps://t.co/rArtJn7QTR"
        },
        {
            "author_id": "523780052",
            "created_at": "2020-06-18T15:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 95,
                        "username": "nculturamag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273634004865032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores trilhos e percursos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/NJNFqHbpBt via @nculturamag"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-06-18T14:18:01.000Z",
            "id": "1273620990040440838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho florido @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iAEH2CA4sS"
        },
        {
            "author_id": "130751332",
            "created_at": "2020-06-18T13:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "felipeprior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273613488989110278",
            "in_reply_to_user_id": "58612615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeprior Parque Nacional de Itatiaia\n\n#ParabensPrior"
        },
        {
            "author_id": "198893278",
            "created_at": "2020-06-18T13:40:23.000Z",
            "id": "1273611519675314179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que n\u00e3o deu pra transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios na Cancun brasileira, transformaram Atibaia na Miami brasileira?\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-18T12:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 124,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273600818328080386",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A tranquilidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u nesta primeira fase de reabertura foi destaque no portal de not\u00edcias da Globo, @g1parana. Confira a mat\u00e9ria: https://t.co/rJEETmqDmJ\n\n\ud83d\udcf8 As imagens s\u00e3o do fot\u00f3grafo Nilton Rolin. https://t.co/R78Zjq0kUd"
        },
        {
            "author_id": "4130907388",
            "created_at": "2020-06-18T12:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "username": "nculturamag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273594382952861697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores trilhos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ekFgUPk2zw via @nculturamag"
        },
        {
            "author_id": "2790345782",
            "created_at": "2020-06-18T12:06:04.000Z",
            "id": "1273587782485774341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Momento de Minas de 88 visitou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tripu\u00ed, em Ouro Preto. O programa mostrou a diversidade ecol\u00f3gica e a import\u00e2ncia hist\u00f3rica desse lugar. Confira:\n\n\u27a1 https://t.co/56s4iFCzXc\n\n#ouropreto #memoriademinas #estacaotripui https://t.co/B9e5iqNItf"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-06-18T12:04:54.000Z",
            "id": "1273587492567093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reconex\u00e3o com a natureza: Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 aberto de ter\u00e7a a domingo https://t.co/PywsdG2GwO"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-06-18T11:35:12.000Z",
            "id": "1273580017436569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: elissandrica\n\nA terceira montanha mais alta do Brasil. Talvez resida, neste detalhe, o maior charme do Parque Nacional do Capara\u00f3, situado entre o Esp\u00edrito Santo (70%) e Minas Gerais (30%). Mas ela j\u00e1 ocupou o\u2026 https://t.co/mrqYvCcYza"
        },
        {
            "author_id": "1193863044473982976",
            "created_at": "2020-06-18T11:14:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "start": 234,
                        "username": "palombar_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273574691681206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Quebra-ossos: esp\u00e9cie extinta no pa\u00eds tem feito incurs\u00f5es em Portugal e pode ser beneficiada pelo projeto https://t.co/NWsh2wpbVO A esp\u00e9cie tem marcado presen\u00e7a no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, zona de interven\u00e7\u00e3o deste projeto da @palombar_pt .\n#Quebraossos #abutres #vultures https://t.co/IBeb3ByE6a"
        },
        {
            "author_id": "376947844",
            "created_at": "2020-06-18T07:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "felipeprior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273523655293710336",
            "in_reply_to_user_id": "58612615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@felipeprior parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses #ParabensPrior"
        },
        {
            "author_id": "1247309945730727936",
            "created_at": "2020-06-18T03:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DjaniniMcdaid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273460645091061762",
            "in_reply_to_user_id": "871297363964567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DjaniniMcdaid Ele demoliu a constru\u00e7\u00e3o de sua mans\u00e3o em Angra feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1271845518306574336",
            "created_at": "2020-06-18T03:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 71,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273460428899782660",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente E nada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses?? @Marceloalvaroan @SigaRoberto_"
        },
        {
            "author_id": "50442428",
            "created_at": "2020-06-18T02:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DiosaNavarro7"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "itimaliasof"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 28,
                        "username": "BragaL0ures"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273437886243917826",
            "in_reply_to_user_id": "1256452522564374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiosaNavarro7 @itimaliasof @BragaL0ures \u00c9 para rir mesmo!! O Sitio fica em \u00e1rea protegida a altitude entre 1.650 a 1.850 no Sul de Minas - Gon\u00e7alves."
        },
        {
            "author_id": "1254282779350663168",
            "created_at": "2020-06-18T00:27:29.000Z",
            "id": "1273411981144322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2800\n LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES \u2800\n\u2800\nVamos conhecer um pouco deste para\u00edso que temos aqui Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2800\n\n\u25ab\ufe0fO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u2800\n\u2800\n\u25ab\ufe0f\u00c9 conhecido\u2026 https://t.co/fS8ZseyKIM"
        },
        {
            "author_id": "930956414",
            "created_at": "2020-06-18T00:14:20.000Z",
            "id": "1273408670009884672",
            "in_reply_to_user_id": "930956414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "J\u00e1 expliquei aqui sobre a retomada da Floresta Nacional de Canela territ\u00f3rio ancestral do povo Kaingang que conseguiram se manter durante a pandemia dentro da floresta, mas podem ser retirados a qualquer momento acompanhe pelo instagram (@ kaingangcanela)\nhttps://t.co/HYpcZ4qkgy"
        },
        {
            "author_id": "1254282779350663168",
            "created_at": "2020-06-18T00:07:34.000Z",
            "id": "1273406967638380549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2800\n LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES \u2800\n\u2800\nVamos conhecer um pouco deste para\u00edso que temos aqui Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2800\n\n\u25ab\ufe0fO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u2800\n\u2800\n\u25ab\ufe0f\u00c9 conhecido\u2026 https://t.co/kkTPiU2epL"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-06-18T00:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoGuida"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "cefestellita1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273406829926723585",
            "in_reply_to_user_id": "62601015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandoGuida @cefestellita1 Tem certeza disso ? J\u00e1 viu quem est\u00e1 por tr\u00e1s de Jane ? Oh o #NewDealforNature q quer conservar 30 % do planeta ...terra e mar ! Expulsar os povos origin\u00e1rios e virar tudo parque nacional ? Trilh\u00f5es de d\u00f3lares envolvidos ? Boa solu\u00e7\u00e3o \ud83d\ude32\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-17T23:36:31.000Z",
            "id": "1273399153637408774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u segue aberto de ter\u00e7a a domingo. Veja fotos! https://t.co/6o93OYf2jj"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-06-17T23:34:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1273398733602865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 incr\u00edvel como o c\u00e9u fica lindo ao por do sol.\nUma verdadeira obra de arte pintada pela m\u00e3e natureza .\nUm momento imperd\u00edvel..\nQue lugar lindo!!!\n.\n.\nUm de nosso registro \ud83d\udcf8 feito aqui no Parque Nacional do Capara\u00f3\u2026 https://t.co/xN2BXEh1HX"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2020-06-17T23:02:45.000Z",
            "id": "1273390657722355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gar\u00e7a-branca-pequena (Egretta thula)\nParque Nacional da Serra Geral - PNSG\nArroio Faxinalzinho - Praia Grande/SC\nFoto: Eridiane Lopes da Silva\n#Biodiversidade #birdwatching #NationalParks\n#ParquesNacionais #ICMBio https://t.co/37jjwOv0vh"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2020-06-17T23:02:22.000Z",
            "id": "1273390557767876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gar\u00e7a-branca-pequena (Egretta thula)\nParque Nacional da Serra Geral - PNSG\nArroio Faxinalzinho - Praia Grande/SC\nFoto: Eridiane Lopes da Silva\n#Biodiversidade #birdwatching #NationalParks\n#ParquesNacionais #ICMBio https://t.co/SWpLlNCpVR"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-06-17T20:41:32.000Z",
            "id": "1273355117526466562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u segue aberto de ter\u00e7a a domingo para visita\u00e7\u00e3o \nhttps://t.co/tFvxP8aHoU"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-06-17T20:29:14.000Z",
            "id": "1273352024093003779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cerca de duas mil pessoas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/uHFHzujJfM"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2020-06-17T20:19:35.000Z",
            "id": "1273349594479497217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u segue aberto de ter\u00e7a a\u00a0domingo https://t.co/fXKqW3gOa7"
        },
        {
            "author_id": "1258623172758380549",
            "created_at": "2020-06-17T20:14:55.000Z",
            "id": "1273348417654317059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Chapada dos veadeiros fechado, e eu t\u00f4 como? Trist\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1218264167561531392",
            "created_at": "2020-06-17T19:30:56.000Z",
            "id": "1273337349313900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo ano acontece e nesse exato momento est\u00e1 caindo fragmentos de mata queimada aqui no bairro Irineu Serra em Rio Branco onde \u00e9 considerada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental . Ser\u00e1 que algu\u00e9m consegue a colabora\u00e7\u00e3o de alguma autoridade competente ?"
        },
        {
            "author_id": "2488431373",
            "created_at": "2020-06-17T19:16:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1273333822634033153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dizem que as \u00e1rvores do parque Nacional n\u00e3o se podam\n\nMas tem muitos visitantes \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39 https://t.co/ww7RahB5JT"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-06-17T19:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273330879948034050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre para visita\u00e7\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/LcKc8Y3vYY via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1047287697486872576",
            "created_at": "2020-06-17T19:01:28.000Z",
            "id": "1273329933020991490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concordo com quase tudo! Lugar de Bolsonaro \u00e9 na cadeia. Cometeu os crimes de incita\u00e7\u00e3o a viol\u00eancia, homofobia, racismo, not\u00edcias falsas,  pesca em \u00e1rea protegida e outros.\n\nO que voc\u00eas acham? https://t.co/mlYyujwm7M"
        },
        {
            "author_id": "1263493930391343104",
            "created_at": "2020-06-17T18:57:20.000Z",
            "id": "1273328894557462530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila Arp\u00eda Ledesma Parque Nacional Calilegua https://t.co/KUZWuSaoav"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-06-17T18:20:32.000Z",
            "id": "1273319634142400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GR apresenta primeiro Programa Especial de \u00e1rea protegida do pa\u00eds no Cabo Gir\u00e3o: A secret\u00e1ria regional de Ambiente, Recursos Naturais e Altera\u00e7\u00f5es Clim\u00e1ticas fez a apresenta\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Programa Especial do Cabo Gir\u00e3o, o primeiro Programa Especial de\u2026 https://t.co/Hh1QDiHsCR"
        },
        {
            "author_id": "984799903321874432",
            "created_at": "2020-06-17T18:06:25.000Z",
            "id": "1273316082103848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 194,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Cercado dos cuidados necess\u00e1rios, visitei o PEF de Tiri\u00f3s-PA.12 militares do Pelot\u00e3o s\u00e3o ind\u00edgenas da etnia Tiri\u00f3. Nada como sentir o calor humano dessa gente humilde e acolhedora. Formatura impec\u00e1vel! Cerca de 2000 ind\u00edgenas vivem em 23 aldeias do Parque Nacional do Tumucumaque. https://t.co/bXd9uXeT8Z"
        },
        {
            "author_id": "1131242885502918656",
            "created_at": "2020-06-17T18:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273315739013910535",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR Necessito de apoio para combater desmatamento ilegal, danos a fauna e a flora e danos irrevers\u00edveis ao meio ambiente (dentro da propriedade da minha av\u00f3) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Reentr\u00e2ncias Maranhenses!"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-06-17T18:00:00.000Z",
            "id": "1273314466373885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Diego, uma tartaruga gigante considerada um super macho por salvar sua esp\u00e9cie da extin\u00e7\u00e3o no arquip\u00e9lago equatoriano de Gal\u00e1pagos, voltou \u00e0 ilha. Ele se reproduziu por d\u00e9cadas em cativeiro #Metr\u00f3poles \n\nV\u00eddeo -&gt; PARQUE NACIONAL GAL\u00c1PAGOS / AFP https://t.co/YVSWETJ2fB"
        },
        {
            "author_id": "63621854",
            "created_at": "2020-06-17T17:57:01.000Z",
            "id": "1273313717065789441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um salve pra esse cerv\u00eddeo espetacular, uma das aproximadamente 1.200 pinturas que comp\u00f5e o painel de grafismos rupestres que encontramos no s\u00edtio arqueol\u00f3gico Toca do Boqueir\u00e3o da Pedra Furada, no Parque Nacional\u2026 https://t.co/KCIVGeVBMH"
        },
        {
            "author_id": "995967971183988737",
            "created_at": "2020-06-17T17:45:21.000Z",
            "id": "1273310779735867393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost araquemoficial\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nAmaz\u00f4nia. Parque Nacional da Serra do Divisor\n#useamazonia https://t.co/JVXnuwUmkx"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2020-06-17T17:26:34.000Z",
            "id": "1273306052797378561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por conta da pandemia, reabertura do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 adiada https://t.co/RrjCtPQCcr https://t.co/js4cnsvsGh"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2020-06-17T17:10:14.000Z",
            "id": "1273301942492631041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por conta da pandemia, reabertura do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 adiada https://t.co/d8j31pG45I"
        },
        {
            "author_id": "883124675752202243",
            "created_at": "2020-06-17T16:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "mairaff"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1273286607114833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuanta risada boa \nMas \u00e9 muita risada boa\nGargalhada boa  \n\u00c9 s\u00f3 come\u00e7ar\u201d\n\nGargalhada @mairaff em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/DsCSY7yzCl"
        },
        {
            "author_id": "737520654",
            "created_at": "2020-06-17T16:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JuniorO01195368"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "Narcisofofinho"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 33,
                        "username": "SergioAndreassa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273286154348085250",
            "in_reply_to_user_id": "737520654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuniorO01195368 @Narcisofofinho @SergioAndreassa Cad\u00ea q ele explica qdo o Ibama exonerou o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental q multou o presidente Jair Bolsonaro, quando ainda era deputado, por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Bolsonaro pescava em uma \u00e1rea que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra dos Reis-RJ."
        },
        {
            "author_id": "4166720717",
            "created_at": "2020-06-17T15:11:41.000Z",
            "id": "1273272109804990473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente do c\u00e9u, Lovatic \u00e9 muito iludido mesmo, voc\u00eas acham mesmo que a Katy Perry e a Demi v\u00e3o fazer um feat e marcaram um encontro no parque nacional junto com o namorado dela para conversar sobre isso?"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2020-06-17T15:02:29.000Z",
            "id": "1273269794624675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uacari e Resex, no Amazonas, s\u00e3o muito ativas no monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o da pesca. Isso ajuda o IP\u00ca no desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es, dentro do projeto Monitoramento Participativo da Biodiversidade: https://t.co/jBahLxxmee https://t.co/eu9qgXgwFh"
        },
        {
            "author_id": "1186673039372623873",
            "created_at": "2020-06-17T14:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "lojasamericanas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273263768399761416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A FAS e as @lojasamericanas instalaram, no in\u00edcio do m\u00eas de junho, internet via sat\u00e9lite em mais um dos N\u00facleos de Conserva\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade (NCS), dessa vez na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3 \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nhttps://t.co/rmEJ0nc9KS"
        },
        {
            "author_id": "54736276",
            "created_at": "2020-06-17T14:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelRomanini"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "RubeusScamander"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 33,
                        "username": "beatrizbulla"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 47,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273259741247143936",
            "in_reply_to_user_id": "1038093776126976002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelRomanini @RubeusScamander @beatrizbulla @Estadao Ele nomeou ate chefe de parque nacional politico do centr\u00e3o que nunca acampou na vida"
        },
        {
            "author_id": "1603378788",
            "created_at": "2020-06-17T14:21:33.000Z",
            "id": "1273259490154967041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo e assustador. Parque Nacional Yellowstone. Passeio que est\u00e1 na minha Bucket List. https://t.co/4hg7WVJ2XF"
        },
        {
            "author_id": "51194615",
            "created_at": "2020-06-17T13:54:27.000Z",
            "id": "1273252672972324864",
            "in_reply_to_user_id": "51194615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas: \u00e9 um vilarejo, super fofo, bem simples, a beira do Rio Pregui\u00e7as e cheio de barzinhos. Tem hot\u00e9is e pousadas pra todos os bolsos. \u00c9 de l\u00e1 que pegamos a balsa pra atravessar o Rio Pregui\u00e7as e come\u00e7ar o passeio rumo ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. https://t.co/mBNrgFlGe1"
        },
        {
            "author_id": "51194615",
            "created_at": "2020-06-17T13:38:03.000Z",
            "id": "1273248545760522240",
            "in_reply_to_user_id": "51194615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita gente n\u00e3o sabe, mas o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses fica mais pr\u00f3ximo do Munic\u00edpio de Barreirinhas. Ent\u00e3o voc\u00ea tem que pegar avi\u00e3o at\u00e9 S\u00e3o Lu\u00eds e de l\u00e1 ir pra Barreirinhas (umas 4 horas de viagem). N\u00f3s alugamos um carro pq decidimos ficar uns dias em Barreirinhas. https://t.co/YuCyw7DmuH"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-06-17T13:00:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1273239088875929602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fins-de-semana @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/h1BZUa8vs1"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-06-17T12:53:07.000Z",
            "id": "1273237236709044224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes e vales @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zO9nbVSPpc"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-06-17T11:50:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1273221386438414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedum hirsutum |\ud83d\udccdCastro Laboreiro plateau @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/AbIvzrKmjY"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-06-17T11:43:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 158,
                        "username": "JorgeAf60221884"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273219764538802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nPor keli_bernardes Trilha do C\u00e2nion Malacara \u2063\n\ud83d\udccdParque Nacional da Serra Geral \u2063\n\u2063\nDeixando filhos melhores para modo mundo! \u2728 \ud83c\udf0e\u2063\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n \u2063Sele\u00e7\u00e3o @JorgeAf60221884\u2026 https://t.co/0PQC4uovEy"
        },
        {
            "author_id": "246385562",
            "created_at": "2020-06-17T11:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Samuel__Miranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273218426195107840",
            "in_reply_to_user_id": "347621788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Samuel__Miranda O caso da popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena \u00e9 relacionado ao aumento da explora\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida porque o minist\u00e9rio do meio ambiente na verdade \u00e9 do desmatamento. A\u00ed tivemos um aumento nos casos da popula\u00e7\u00e3o que n\u00e3o tem contato com as doen\u00e7as de brancos e por isso s\u00e3o vulner\u00e1veis"
        },
        {
            "author_id": "1053223799108366336",
            "created_at": "2020-06-17T10:35:07.000Z",
            "id": "1273202505971720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobrindo mais de 627 mil hectares, o Parque Nacional Karijini \u00e9 o segundo maior parque da Austr\u00e1lia \ud83c\udde6\ud83c\uddfa ocidental. Ao longo de seus milhares de hectares ele esbanja uma natureza incr\u00edvel, com um lago azul entre\u2026 https://t.co/9Muz58eEmR"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2020-06-17T05:59:20.000Z",
            "id": "1273133102773211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Bear Holiday Aluguer de carro \u2013 Big Bear Best Aluguer de carro Guia Localizado no meio da Floresta Nacional de San Bernadino, Big Bear\n\u00e9 onde Los Angelinos se re\u00fanem https://t.co/x5VD0IQjFx"
        },
        {
            "author_id": "1051330604191666176",
            "created_at": "2020-06-17T02:04:47.000Z",
            "id": "1273074080103661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pensar que estar\u00edamos na 7 quedas do parque nacional tipo agora"
        },
        {
            "author_id": "820390567",
            "created_at": "2020-06-17T01:20:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JohnFre58573693"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "guillerodph"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273062968209674241",
            "in_reply_to_user_id": "1149784800779264001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JohnFre58573693 @guillerodph Bonito Gordo, parque nacional Tayrona, Santa Marta."
        },
        {
            "author_id": "240443100",
            "created_at": "2020-06-17T01:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273057981677125632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Recifes de Pirangi - A Import\u00e2ncia de Uma Nova \u00c1rea Protegida Costei... https://t.co/IIkFaKX87F via @YouTube \nTrabalho imenso, impec\u00e1vel e necess\u00e1rio da Oce\u00e2nica! Vale conhecer e colaborar \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-06-17T00:09:49.000Z",
            "id": "1273045144967811078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Enquanto lutam por aten\u00e7\u00e3o m\u00e9dica e por reconhecimento de seu territ\u00f3rio, os ind\u00edgenas Tupinamb\u00e1 que habitam a Reserva Extrativista (Resex) Tapaj\u00f3s-Arapiuns, em Santar\u00e9m, no oeste do Par\u00e1, contam os mortos pela Covid-19.\" https://t.co/BpRDvRbD6g"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-06-17T00:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 104,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273042926415876096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\u2139\ufe0f\ud83e\udd9c Tem edital aberto para sele\u00e7\u00e3o de condutores de visitantes no Parque Nacional de Ubajara-CE.\n\n\u00c9 o @govbr fortalecendo o ecoturismo nacional.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/7nOXey9EFw\n\n#ParquesNacionais #ecoturismo #Ceara #natureza https://t.co/5vNOgkAAv1"
        },
        {
            "author_id": "818824023203336192",
            "created_at": "2020-06-16T22:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "sojkli"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "goldenxseok"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "jmpromisy"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 48,
                        "username": "camiiarmyy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1273026520429232138",
            "in_reply_to_user_id": "1241489426729119746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sojkli @guinhogenius13 @goldenxseok @jmpromisy @camiiarmyy Teve f\u00e3 que foram e fizeram um atentando em um local que o Chen apoiava, era de meio ambiente, elas destru\u00edram uma \u00e1rea protegida por causa da infantilidade delas, amea\u00e7aram o dae e a filha dele, euesma denunciei tweets de coreanas que amea\u00e7aram fazer a filha do dae sofrer"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2020-06-16T22:40:37.000Z",
            "id": "1273022698336247809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo defende que a popula\u00e7\u00e3o tenha armas. Mas n\u00e3o todos. Tem aqueles a quem a necropol\u00edtica quer extinguir. Desses, o governo tira as armas, mesmo que precisem delas. `Ou\u00e7a a den\u00fancia de moradora da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/1Z8ejCIywo"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-06-16T22:19:59.000Z",
            "id": "1273017505657864192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional The Baths, Ilhas Virgens Brit\u00e2nicas. https://t.co/1BNITTbEWg"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-06-16T21:30:14.000Z",
            "id": "1273004984788017152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Denuncie sempre!\nLINHA VERDE IBAMA: \n0800 618080\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima, Policia ambiental do seu estado, redes sociais, imprensa... Denuncie!\n\nCada animal silvestre abatido \u00e9 biodiversidade brasileira, patrim\u00f4nio nosso sendo destru\u00eddo. https://t.co/yn8uJDqgvN"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2020-06-16T20:49:36.000Z",
            "id": "1272994760769363972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE \n\nICMBio estuda reabertura do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. \n\n\u00d3rg\u00e3o vinculado ao Governo Federal est\u00e1 em alinhamento com Estado e Munic\u00edpio. \n\nFoto: Governo Federal \n\nhttps://t.co/LEHSScvq0D \n\n#PNBonline https://t.co/5zsPJppwJV"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-06-16T20:21:24.000Z",
            "id": "1272987661649809411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MEDIDA QUE VOC\u00ca VIVE, ALGUMAS COISAS MEIO QUE ADEREM A VOC\u00ca.\n.\n.\nGUIAMENTOS\nGUIA DECO MACEDO\n21 98226 7875\n\nCume da Pedra do Sino\nAltitude:\u00a02.275 metros\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nGuapimirim-RJ\n.\n.\nA\u2026 https://t.co/I6xF9Jbw4q"
        },
        {
            "author_id": "1017112280696328193",
            "created_at": "2020-06-16T19:45:00.000Z",
            "id": "1272978501637861379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pandemia: Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, mas sem acesso \u00e0s trilhas e nem \u00e0s piscinas. Saiba quais s\u00e3o as regras: https://t.co/Az6IOlf9s3\n\n\ud83d\udcf7 Acervo ICMBio https://t.co/u4p2Vu0WDf"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-16T18:41:17.000Z",
            "id": "1272962467170222083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Boa Nova\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/7g76kGHYwj\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/58ajPDKvoh\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/MM1wD1ienu"
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2020-06-16T18:35:42.000Z",
            "id": "1272961062694989827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe ambiental do MEP protocola projeto de cria\u00e7\u00e3o do 1\u00ba Monumento Natural em VR https://t.co/eexkdF61Hx"
        },
        {
            "author_id": "943611411871227904",
            "created_at": "2020-06-16T18:29:53.000Z",
            "id": "1272959600212480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ: A inclus\u00e3o de im\u00f3vel em UC ambiental (esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica) caracteriza evidente limita\u00e7\u00e3o administrativa imposta pelo Estado: 1. esvazia por completo os atributos inerente \u00e0 propriedade; 2. retira-lhe o dom\u00ednio \u00fatil do\nim\u00f3vel; 3. afasta a incid\u00eancia do IPTU. (Info 657)"
        },
        {
            "author_id": "1228418700165943297",
            "created_at": "2020-06-16T18:15:20.000Z",
            "id": "1272955938174054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata de Pinc\u00e3es (Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Montalegre)\n\n#Patrim\u00f3nio #Natureza #Trilho #Fotografia #Portugal #EuAdoroPt\nhttps://t.co/IapR49pqIs"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-06-16T18:02:03.000Z",
            "id": "1272952594160406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticia - Embratur prestigia o evento de reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u:   Em evento realizado nesta quarta-feira (10/6), a Ag\u00eancia Brasileira de Promo\u00e7\u00e3o...\n- #TioSam https://t.co/NxcTtkXJdm"
        },
        {
            "author_id": "636324633",
            "created_at": "2020-06-16T17:55:07.000Z",
            "id": "1272950851729047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WASLive - 3 lives hoje!!! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\n16:30 - LONGAS TRAVESSIAS\n\n18:00 - PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA\n\n20:00 - TREKKING: VALE DO PATI\n\n#mulher #trekking #mulheresnatrilha #hiking #caminhada #supera\u00e7\u00e3o\n#w_a_s #world_adventure_society https://t.co/cB1vuTkTrh"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-06-16T17:26:40.000Z",
            "id": "1272943689330053121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 218,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 56
            },
            "text": "Galera, pelo amor de Deus! A chapada dos veadeiros, o parque nacional, as pousadas e etc est\u00e3o todos fechados! Vamos ter consci\u00eancia e esperar que tudo melhore pra depois podermos voltar a aproveit\u00e1-los e de maneira consciente. \ud83c\udd98 \ud83d\udea8 \ud83d\ude4c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-06-16T16:30:00.000Z",
            "id": "1272929429409329153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as regras para visitar o Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ELe8Vwhi8z https://t.co/47UcBIP55f"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-06-16T16:24:15.000Z",
            "id": "1272927981883842560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara, localizado no nordeste do estado do Cear\u00e1, abre Edital para Credenciamento de Condutores de Visitantes. A habilita\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta at\u00e9 o dia 31/07/2020. Saiba mais: https://t.co/hrTPfmu9Yg https://t.co/Ln3GfIJCwA"
        },
        {
            "author_id": "1584313716",
            "created_at": "2020-06-16T15:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272920598105280512",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo O Brasi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 merece ser conhecido na \u00edntegra ... venha pra Amaz\u00f4nia !!! \u201cTrilhas e Rios no parque nacional montanhas do Tumucumaque \u201c. https://t.co/MK0OHSf3zE"
        },
        {
            "author_id": "4041629482",
            "created_at": "2020-06-16T15:35:35.000Z",
            "id": "1272915735371829249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afinal \u00e9 verdade, a Fonte da Telha j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 numa \u00e1rea protegida. V\u00e3o abrir uma auto estrada https://t.co/VZXzNQVd3z"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2020-06-16T15:00:38.000Z",
            "id": "1272906939471745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLiberto onde eu vou\nMeu pai me chamou\nOk\u00ea ar\u00f4!\u201d\n\ud83c\udff9\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/oAfJjLMoC4"
        },
        {
            "author_id": "1240277511461797890",
            "created_at": "2020-06-16T14:40:53.000Z",
            "id": "1272901967942213642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a todos voces da medicina votos de muita sorte. nao sou a favor de violencia nenhuma, mas se eu estivesse na posicao de voces e politicos violassem a area protegida do hospital, bofetadas na cara seria a minima reacao desejada. ou leva-los sem protecao a uma covid19 p/ crerem https://t.co/md6Gs2Elwx"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-06-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1272874831122444289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/GHTYVg247g"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-06-16T12:20:53.000Z",
            "id": "1272866738628149250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje apresentamos a Perereca-de-bananeira ou Perereca-do-chaco. A esp\u00e9cie, Boana raniceps (Cope, 1862), fotografada por Robson Victor Tavares, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba, \u00e9 amplamente encontrada em \u00e1reas de Caatinga, at\u00e9 mesmo em \u00e1reas de cultivo e habita\u00e7\u00f5es humanas https://t.co/isJWXVklqS"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-06-16T12:09:15.000Z",
            "id": "1272863808470634496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a-feira merecia estar na Chapada dos Veadeiros? Qual @ \u00e9 mega parceiro e estaria com voc\u00ea? \ud83d\ude0d\n.\n.\nSOBRE O DESTINO: O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do Brasil. \u00c9 conhecido\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/ENzLPH7b3j via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/g3TbLjnF4m"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-06-16T11:53:03.000Z",
            "id": "1272859731342868484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/Fb8zx3n6bd"
        },
        {
            "author_id": "307536535",
            "created_at": "2020-06-16T10:38:32.000Z",
            "id": "1272840979524063233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Sangay\n\n\ud83d\udcf8: Jorge Anhalzer https://t.co/IdI369SPvg"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2020-06-16T09:16:34.000Z",
            "id": "1272820351483940866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de vento em A635 - Itatiaia - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/TAk1ARl1Rb"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-06-16T05:40:28.000Z",
            "id": "1272765967584591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Tonto, Arizona (Time-Lapse). 14 de Junho.\n#arizona #toronto #wildfire #junho2020 https://t.co/K2k3UT4M32"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2020-06-16T02:57:38.000Z",
            "id": "1272724992619425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando em Sergipe, o desmatamento em 2019 equivale a uma \u00e1rea maior que a Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Floresta Nacional do Ibura, que fica em Socorro.\n2018 e 2019 Foram 250 hectares de floresta perdido."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-06-16T02:55:00.000Z",
            "id": "1272724326714732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia reabriu parcialmente nesta segunda-feira (15). A visita\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 de forma gradual, monitorada e sem cobran\u00e7a de ingresso por 30 dias. S\u00f3 \u00e9 permitido visitar a Trilha Cristal \u00c1gua e as piscinas permanecem fechadas. Confira: https://t.co/AB3bYZCugT https://t.co/Hi0YApkk1z"
        },
        {
            "author_id": "1260942778294550531",
            "created_at": "2020-06-16T00:38:52.000Z",
            "id": "1272690069393100801",
            "in_reply_to_user_id": "1260942778294550531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da primeira reserva extrativista do Acre. Ap\u00f3s a desapropria\u00e7\u00e3o das terras do fazendeiro Darly Alves da Silva e de receber amea\u00e7as de morte por prejudicar o progresso da regi\u00e3o, Chico Mendes denuncia o fato \u00e0s autoridades, pedindo prote\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o ocorreu."
        },
        {
            "author_id": "153970990",
            "created_at": "2020-06-16T00:30:12.000Z",
            "id": "1272687887612608512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Mais um inc\u00eandio florestal no planeta. Agora, na Floresta Nacional San Juan, no sudoeste do Colorado, nos EUA. Algumas fam\u00edlias que residem na regi\u00e3o precisaram ser deslocadas \n\nhttps://t.co/qbkbBSWqxQ"
        },
        {
            "author_id": "267515398",
            "created_at": "2020-06-16T00:20:26.000Z",
            "id": "1272685429582467074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Banff dentro do parque nacional vista de cima. https://t.co/rMUJYuQQzt"
        },
        {
            "author_id": "38709640",
            "created_at": "2020-06-16T00:01:45.000Z",
            "id": "1272680730162847744",
            "in_reply_to_user_id": "38709640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: \n\n- Recife + Parque nacional do Catimbau (PE)\n- Parque Nacional da serra da Capivara( PI) + Petrolina (PE)\n- Natal + Lagedo da soledade (RN)\n- Boa Vista + S\u00edtio Arqueol\u00f3gico da Pedra Pintada (RR)"
        },
        {
            "author_id": "223304998",
            "created_at": "2020-06-16T00:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "dleitee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272680431796838400",
            "in_reply_to_user_id": "67066867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dleitee Pra acostumar meu cachorro e gato juntos deixei uma \u00e1rea protegida pro gato (onde coloco a comida dele) e ele consegue entrar e sair mas o cachorro n\u00e3o. N\u00e3o tem problema gato comer a comida do cachorro mas sim o contr\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "1722931254",
            "created_at": "2020-06-15T23:40:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1272675498099970049",
            "in_reply_to_user_id": "1722931254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara ( merece 2 fotos pq \u00e9 um dos lugares que mais amei) https://t.co/UYwzBnIH07"
        },
        {
            "author_id": "15301410",
            "created_at": "2020-06-15T22:29:35.000Z",
            "id": "1272657531911970821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAs pessoas t\u00eam que acatar essas medidas e cumprir o que tem que ser feito\u201d, diz a mulher que foi tomar banheiro de chuveiro no Parque Nacional de Brasilia no primeiro dia de abertura. \n\nPrograma essencial! \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "445974947",
            "created_at": "2020-06-15T21:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "SharonEChen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272644107962388486",
            "in_reply_to_user_id": "737163631528312834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@SharonEChen Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque, Pernambuco, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/FKejplHPPg"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2020-06-15T21:16:12.000Z",
            "id": "1272639066069184513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost educoelhoguia\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional Serra Da Capivara\n\n\ud83c\udf0f...\u201dQuando chegar a hora de voltar, venha vivenciar um passado distante e imaginar como seria a vida cerca de cem mil anos\u2026 https://t.co/0JK37jd6GW"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2020-06-15T21:10:37.000Z",
            "id": "1272637659681304579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As baleias jubarte anteciparam a temporada no Brasil e j\u00e1 chegaram \u00e0s \u00e1guas quentes do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, unidade de conserva\u00e7\u00e3o apoiada pelo GEF Mar. Na foto, duas delas rec\u00e9m fotografadas no Recife de Timbebas. #FUNBIO #FUNBIO24 #Biodiversidade \ud83d\udc0b\ud83d\udc0b https://t.co/mUXSyN45e4"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2020-06-15T20:56:15.000Z",
            "id": "1272634045197942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDa insignific\u00e2ncia do homem diante da Natureza\u201d\n.\n.\n.\nParque Nacional Nahuel Huapi - Bariloche \n\n.\n.\n.\n#viagem #world #viver #serfelizsempre #viagemeturismo #dicadeviagem #goodvibes #viagens #viagensincriveis\u2026 https://t.co/k9zE2MunUp"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2020-06-15T20:52:18.000Z",
            "id": "1272633050761961473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSempre vale a pena viver.... apesar de tudo e sobretudo.... sempre valer\u00e1\u201d\n.\n.\n.\nParque nacional Nahuel Huapi - Cerro tronador\n\n.\n.\n.\n#viagem #world #viver #serfelizsempre #viagemeturismo #dicadeviagem #goodvibes\u2026 https://t.co/tNJauIdDUo"
        },
        {
            "author_id": "1049471254758125568",
            "created_at": "2020-06-15T20:14:38.000Z",
            "id": "1272623573132349447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi confirmada a primeira morte por COVID-19 no Parque Nacional do Xingu, e a v\u00edtima foi um beb\u00ea ind\u00edgena. \u00c9 lament\u00e1vel ver o qu\u00e3o longe a irresponsabilidade pol\u00edtica pode ir, pondo em risco grupos inteiros."
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-06-15T20:00:00.000Z",
            "id": "1272619889325412355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83d\udeb2 Uma das atividades que poder\u00e1 relizar no Parque Nacional El Palmar em Entre Rios \u00e9 percorrer a suas trilhas de bicicleta. Descubra a beleza e diversidade deste espa\u00e7o natural e #viajedecasa. https://t.co/UcnOY8JBq9"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-06-15T19:30:09.000Z",
            "id": "1272612376362151939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 229,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "A partir do dia 15 de junho, o Parque Nacional de Bras\u00edlia estar\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica. A reabertura ser\u00e1 realizada de forma gradual e monitorada, seguindo protocolos de seguran\u00e7a. https://t.co/rgspGBXVRO"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2020-06-15T19:25:39.000Z",
            "id": "1272611244881649669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em evento realizado na quarta-feira (10/6), a Ag\u00eancia Brasileira de Promo\u00e7\u00e3o Internacional do Turismo \u2013 Embratur esteve representada na reabertura \u00e0 visita\u00e7\u00e3o Tur\u00edstica do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/449Z4cuOmf"
        },
        {
            "author_id": "53274193",
            "created_at": "2020-06-15T19:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "oatila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272610610321203208",
            "in_reply_to_user_id": "13769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oatila documenta\u00e7\u00e3o da Unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Assis/sp"
        },
        {
            "author_id": "1180853118",
            "created_at": "2020-06-15T17:39:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Alexjovem1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272584462514208770",
            "in_reply_to_user_id": "1037887293510623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexjovem1 Com certeza este parque \"recreativo\" que antes era Reserva do Rangedor, onde desmataram uma parte de nossa floresta nativa de forma ilegal, 'tacaram' cimento numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e colocaram em risco a fauna, a flora e o abastecimento de \u00e1gua da cidade!"
        },
        {
            "author_id": "3097369509",
            "created_at": "2020-06-15T17:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 7,
                        "username": "carolinelins"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 21,
                        "username": "dontknowwya"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272582146893451267",
            "in_reply_to_user_id": "1178790473529528320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sfxjl @carolinelins @dontknowwya Parque Nacional Penhasco Dois Irm\u00e3os, no Leblon - RJ.\nFica perto do Mirante do Leblon..."
        },
        {
            "author_id": "1114697237949571078",
            "created_at": "2020-06-15T16:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272567563688476673",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Cala a boca vc \u00e9 mais sujo que pau de galinheiro comprou jatinho com o dinheiro do povo constru\u00ed mans\u00e3o em \u00e1rea protegida da marinha vc n\u00e3o vale o que o gato enterra."
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2020-06-15T16:18:27.000Z",
            "id": "1272564133318340611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26d4\ufe0fSe avan\u00e7ar tal como est\u00e1, o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG), \u00fanico PN em \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9,ser\u00e1 atravessado, a noroeste, por esta linha dupla, em plena zona de #loboib\u00e9rico e pr\u00f3xima de zona de nidifica\u00e7\u00e3o de \u00e1guia-real, al\u00e9m do impacto paisag\u00edstico...\nSTOP\n\u26d4\ufe0f\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ztL5lbLPMI"
        },
        {
            "author_id": "112885030",
            "created_at": "2020-06-15T16:10:41.000Z",
            "id": "1272562181545046021",
            "in_reply_to_user_id": "112885030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lya_physics Muita pesquisa feita em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, algumas muito pequenas, como uma onde auxilio como volunt\u00e1rio, dizem respeito apenas aqueles poucos hectares de terra, mas ainda assim s\u00e3o interessantes e importantes. N\u00e3o render\u00e3o nobel por si, mas s\u00e3o importantes e interessantes."
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-06-15T15:44:13.000Z",
            "id": "1272555518859587587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, com restri\u00e7\u00f5es. As 2 piscinas de \u00e1guas naturais da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, dispon\u00edveis ao lazer da comunidade, n\u00e3o poder\u00e3o ser usadas. A #TrilhadaCapivara tamb\u00e9m estar\u00e1 fechada\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/kndOyhrNPb\n\ud83d\udcf7 Imagem TV Brasil https://t.co/zUTlZG9PCB"
        },
        {
            "author_id": "101472264",
            "created_at": "2020-06-15T15:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "KennedyAlencar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272552151584256001",
            "in_reply_to_user_id": "69650953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KennedyAlencar Huck \u00e9 aquele cara que cercou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e chamou de seu?"
        },
        {
            "author_id": "1257703221117759489",
            "created_at": "2020-06-15T15:19:19.000Z",
            "id": "1272549253756391426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande, no rio Paran\u00e1, na regi\u00e3o de Gua\u00edra-PR #RotaParana\n\ud83d\udcf7 Kiko Sierich / MTUR\n#Guaira #IlhaGrandeParana #Parana #RioParana #EstadoDoParana #Sul #RegiaoSul #SulDoBrasil #IlhaGrande #ecoturismo #TurismoNoSul #BelezasDoParana #PR #ViajeParana #MTUR https://t.co/yb9FE80NWq"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2020-06-15T15:15:50.000Z",
            "id": "1272548377943777281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As tartarugas  foram encontradas presas em uma rede dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ba\u00eda das Tartarugas\nhttps://t.co/1nUvoLaESo"
        },
        {
            "author_id": "1240609273488363520",
            "created_at": "2020-06-15T15:03:07.000Z",
            "id": "1272545176943308801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica pros v\u00e2ndalios: a cara dele ta esculpida numa montanha viu? Vao la, invadir um parque nacional e meter o FBI no meio. dou a maior for\u00e7a. https://t.co/umG15tvVCX"
        },
        {
            "author_id": "813407661492490241",
            "created_at": "2020-06-15T15:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "_anabellg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272544690282381312",
            "in_reply_to_user_id": "805646055836680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_anabellg No parque nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-06-15T14:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.94318724,
                        -3.01744118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1272541491903242243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Salto Angel e a maior queda livre do mundo, chegando a 979 metros em minha reta, est\u00e1 localizada no parque nacional de Canaima na Venezuela, para ser acessada e preciso fazer uma viagem de canoa pelo Rio Carrao, e\u2026 https://t.co/NbhoCLdOVb"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-06-15T14:00:00.000Z",
            "id": "1272529294686814210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia, tamb\u00e9m chamado de \u00c1gua Mineral, voltou a receber o p\u00fablico nesta segunda (15/06), com apenas a trilha Cristal \u00c1gua, de cinco quil\u00f4metros, liberada, al\u00e9m do acesso de asfalto a ela desde a bilheteria, at\u00e9 as 15h #Metr\u00f3poles https://t.co/0m3v741f5I"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-06-15T13:33:25.000Z",
            "id": "1272522603153043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/CmgYq0rTri"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-06-15T13:33:07.000Z",
            "id": "1272522527722614787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/7Y41l0gmXP"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-06-15T13:33:05.000Z",
            "id": "1272522517496901632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/yBOlvzrQK7"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-06-15T13:33:00.000Z",
            "id": "1272522496437338113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/4WK3UUqWKu"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2020-06-15T13:32:58.000Z",
            "id": "1272522489923538946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/7nrOv2CgdL"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-06-15T13:32:57.000Z",
            "id": "1272522483615313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/Lo0D3Y2cZA"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-06-15T13:32:55.000Z",
            "id": "1272522476300505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/fGixpmslIz"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2020-06-15T13:32:53.000Z",
            "id": "1272522468796903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/a50tugR8QM"
        },
        {
            "author_id": "823079677346586625",
            "created_at": "2020-06-15T13:32:51.000Z",
            "id": "1272522462283038721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/v37mPe0w1x"
        },
        {
            "author_id": "3313224892",
            "created_at": "2020-06-15T13:30:05.000Z",
            "id": "1272521765739278337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental costeira-marinha no\u00a0RN https://t.co/DEyQsK78ed"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-06-15T12:53:02.000Z",
            "id": "1272512441440784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/dsRvtvrDcN"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-06-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1272497343565307909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/u4ZelD7uPH"
        },
        {
            "author_id": "1164893119328002048",
            "created_at": "2020-06-15T11:43:42.000Z",
            "id": "1272494991152156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83e\udd0e em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/kMPL3KdGvh"
        },
        {
            "author_id": "198673754",
            "created_at": "2020-06-15T11:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272490070264741888",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Voc\u00ea apoiou A\u00e9cio cocainha neves e Bolsonaro, Voc\u00ea construiu casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e fez isso com ajuda da esposa de S\u00e9rgio Cabral , vc j\u00e1 apagou das suas redes fotos com S\u00e9rgio Cabral, A\u00e9cio, Eike Baptista. Vc at\u00e9 agora s\u00f3 apoiou ladr\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "2382806251",
            "created_at": "2020-06-15T11:15:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1272487987058794499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\u2600\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ILoEShStcJ"
        },
        {
            "author_id": "4529764695",
            "created_at": "2020-06-15T09:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RosianiPeso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272461550989737986",
            "in_reply_to_user_id": "336466545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RosianiPeso Ato aconteceu com conivencia do governo, como um grupo entra em \u00e1rea protegida com uma quantidade enorme de fogos?\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "44102989",
            "created_at": "2020-06-15T07:57:11.000Z",
            "id": "1272437986169360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aumento da procura por \"ref\u00fagios seguros\" com \"total isolamento e privacidade\" disparou no in\u00edcio do m\u00eas e lotou at\u00e9 outubro as casas de turismo rural, desde a serra d' Arga ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\nhttps://t.co/7CXDwZVAJj"
        },
        {
            "author_id": "439256286",
            "created_at": "2020-06-15T07:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272432265725972481",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR O Senhor tem que conhecer as mais belas cachoeiras de Minas Gerais, localizadas no munic\u00edpio de Delfin\u00f3polis e no Parque Nacional da Serra da Canastra, s\u00e3o mais de 150 cachoeiras e dezenas de trilhas. Segue um aperitivo, a 4,50 e 1,50 Km da cidade, https://t.co/H49ym3tbaJ"
        },
        {
            "author_id": "31383157",
            "created_at": "2020-06-15T04:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "goescarlos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272381259533058049",
            "in_reply_to_user_id": "178238112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goescarlos Pelo amor de Deus. Luciano Huck? Vcs t\u00e3o de brincadeira comigo. Luciano Huck eh imitador de programa gringo, explora mis\u00e9ria, eh um populaxo soh tem valor pq t\u00e1 na Globo, se fosse no SBT iriam falar mal. Fora que eh hipocrita, mentiroso e constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [PriSof].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PriSof",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PriSof"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AnallumC].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AnallumC",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AnallumC"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AIison_samp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AIison_samp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AIison_samp"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [luiznoronhaf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luiznoronhaf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luiznoronhaf"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RobertoLuiz7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RobertoLuiz7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RobertoLuiz7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [estaladao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "estaladao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "estaladao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AusoniasEmLimao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AusoniasEmLimao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AusoniasEmLimao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JuniorO01195368].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JuniorO01195368",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JuniorO01195368"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sojkli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sojkli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sojkli"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [camiiarmyy].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "camiiarmyy",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "camiiarmyy"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Su\u00ed\u00e7a",
                "country_code": "CH",
                "full_name": "Basileia, Su\u00ed\u00e7a",
                "id": "bbf6c74e4f26f23d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dias d'\u00c1vila, Brasil",
                "id": "b809c19facb61f8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "id": "84f19b30bbc69b59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Matos, Brasil",
                "id": "e7a43ee42046adea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70771129",
                "name": "Ufes",
                "username": "ufesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239867393",
                "name": "Renata Jesus aben\u00e7oe o Brasil e o Mundo inteiro",
                "username": "souza140neve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252053828",
                "name": "FINC\u00d8",
                "username": "FINC0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62444097",
                "name": "BARCA EG\u00cdPCIA",
                "username": "gamonzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140436563308027906",
                "name": "Davizera\u26a1\u262d -COMMISS\u00d5ES ABERTAS-",
                "username": "hollenjunge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290748468",
                "name": "l\u00e9m",
                "username": "_albertogaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1389572713",
                "name": "Mecator Est\u00f3ico\u2618",
                "username": "Clovismecator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273658549034418181",
                "name": "Uitlys_dreams",
                "username": "magic21utilys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101080269",
                "name": "Robert Ramsay",
                "username": "RobertRamsay4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51926551",
                "name": "Karla",
                "username": "kaa_hucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164887745",
                "name": "Michael de Souza",
                "username": "michaelguitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36763791",
                "name": "Tempo em Teut\u00f4nia",
                "username": "tempoemteutonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807521782",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "joautaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335703268",
                "name": "BowThemes",
                "username": "BowThemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208262649",
                "name": "Rodney Rezende",
                "username": "RodneyRezende77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163246559",
                "name": "Borderline, depressiva, cansada e exausta \ud83e\udd31\ud83c\udffb\ud83d\udc76\ud83c\udffb",
                "username": "a_thananana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67777542",
                "name": "Luciano Nunes",
                "username": "LucianoNudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165316960",
                "name": "kauan pasternak",
                "username": "JamalMalikOthma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156398222878945280",
                "name": "exausta samba",
                "username": "isabelledej0ur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "JOS\u00c9 MEDEIROS",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "732555845301600256",
                "name": "Quarta Parede POP",
                "username": "quartaparedepop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779329771733917702",
                "name": "@jornalbotunoticias",
                "username": "botunoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230268655000326145",
                "name": "Juh \ud83e\udd8b+\ud83c\udf35+\u2b50+\ud83c\udf51+\ud83c\udf0d=\ud83e\uddf8",
                "username": "juh_comentsbbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244702503008174082",
                "name": "Mariane Mc Gowan",
                "username": "marianemcgowan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125073453848068098",
                "name": "Trilheiras do Brasil",
                "username": "trilheiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65255520",
                "name": "Phelipe Almeida",
                "username": "phelipeoalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969656417346080769",
                "name": "RBarcos - Aluguel de Embarca\u00e7\u00f5es",
                "username": "rbarcosoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183820896265523202",
                "name": "ErnaniOliveira",
                "username": "ernanioliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "430696227",
                "name": "Mariana Calonico",
                "username": "MarianaCalonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16868116",
                "name": "@avantrip",
                "username": "avantrip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "294963078",
                "name": "MAD MARI",
                "username": "theMADMARI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914814899548774400",
                "name": "andrezaonline/tudo junto e misturado",
                "username": "andrezaonline6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194727498",
                "name": "\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Pattoolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450700836",
                "name": "Edmundo Berumen",
                "username": "EdmundoBerumen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169048819",
                "name": "Falsa Enfermeira",
                "username": "zuzz0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493569766",
                "name": "LeiaJ\u00e1 Esportes",
                "username": "LeiaJaEsportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152654440",
                "name": "\ud83c\udfaeBig.S.S\ud83c\udfae",
                "username": "steniosouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334355602",
                "name": "Fernando Arag\u00e3o",
                "username": "faragaodomenech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Mateus",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890208953610752001",
                "name": "yanz",
                "username": "YanZechner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2907101932",
                "name": "fransudo",
                "username": "fransudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164319113331773440",
                "name": "Brazilian Doomer \u26fd\ufe0f\ud83e\udd16\ud83c\udfd7\ufe0f\ud83d\udee2\ufe0f\ud83d\udea7",
                "username": "jonaspneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374638719",
                "name": "Tela de Cinema",
                "username": "teladecinema_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141198322218229760",
                "name": "Aroldo Gomes de Toledo",
                "username": "toledo_aroldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087031722615681024",
                "name": "Neila \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "nave1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167724854",
                "name": "Andersinho Marques",
                "username": "Andersinho_ITA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2835338979",
                "name": "Carolina",
                "username": "karol_alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709692783884427268",
                "name": "Heide",
                "username": "Heide26312128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408007342",
                "name": "Raquel Moreira",
                "username": "raquelrm151",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33655591",
                "name": "Cintia.",
                "username": "thelumikki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109371551",
                "name": "Rodolfo Bracali Jornalista",
                "username": "RodolfoBracali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260976040526127104",
                "name": "Utilitiex.for.girls",
                "username": "ForUtilitiex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251257056780320768",
                "name": "With love, Su",
                "username": "putilits_su",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283601738",
                "name": "Marcos Silva",
                "username": "MarcosEcoRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176876877",
                "name": "IMUNIZADAH\u00b2 \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "ComplexaBel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59834186",
                "name": "petit.",
                "username": "belpetit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3593384781",
                "name": "\u51fa\u751f k-ito",
                "username": "assimfaloucaito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156330763",
                "name": "Luiz Filho (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "Luizcordeirof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1132368874576502784",
                "name": "eddie \u2077",
                "username": "suigenerised_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63131943",
                "name": "\u2720 natal crvg \u2720",
                "username": "natalcrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768636913",
                "name": "20hPorSemana4HorasPorDiaSemRedu\u00e7\u00e3oSalarial",
                "username": "ritaleeparanoic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360161590",
                "name": "Revista Viva Minas",
                "username": "vivaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856648797597958145",
                "name": "Horizonte Ambiental",
                "username": "horizonteambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245687293",
                "name": "F\u00e1tima Afonso",
                "username": "Fatimaregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13772942",
                "name": "Lu\u00eds Miguel Braga",
                "username": "microft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266396981699764228",
                "name": "KM Excurs\u00f5es",
                "username": "KmExcursoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200944659134062596",
                "name": "rafafafafafael",
                "username": "_rafaayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330390650",
                "name": "mA Lotti Troille",
                "username": "PinottiMari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62429293",
                "name": "Pedro Rizzo",
                "username": "pedrorizzo1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1182789498557665282",
                "name": "Gabevision",
                "username": "apagagatilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1213223126630162432",
                "name": "Bruno Guedes - (Leiam Tweet Fixado)",
                "username": "eubrguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "695417461634502656",
                "name": "Angela Boldrini",
                "username": "AngelaBoldrini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38825295",
                "name": "Alex Gurgel",
                "username": "alex_gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148251410993168391",
                "name": "Giovah Souza Galv\u00e3o",
                "username": "GiovahSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87818409",
                "name": "The Guardian",
                "username": "guardian",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1271150415535579140",
                "name": "Evy",
                "username": "Evy39217711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261669853825585152",
                "name": "arilton moura c",
                "username": "arilton_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252973282",
                "name": "Flamarri",
                "username": "flamarri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266809713729179648",
                "name": "BolsoBot",
                "username": "tweetsdobozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42275320",
                "name": "beb\u00ea true blue",
                "username": "belamesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54876188",
                "name": "Banda Z\u00e9 Ningu\u00e9m",
                "username": "bandazeninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1034409401204056066",
                "name": "Jujulis",
                "username": "julialienss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156383964",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafaeelmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158907426881646595",
                "name": "Kaynan Rodrigues",
                "username": "KaynanRodrigu15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260281452719153159",
                "name": "Rio Acontece",
                "username": "RioAcontece1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271500404908589057",
                "name": "Juliana",
                "username": "Juliana_120620",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000525579622473728",
                "name": "Jonoso Cremidoer\ud83c\udfae\ud83c\udf51\ud83e\udd20\ud83c\udf93",
                "username": "jjonascarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142106530159955970",
                "name": "Imagine Viajar",
                "username": "ImagineViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713151715504230400",
                "name": "Marcos",
                "username": "marcsvinicci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058076287967858689",
                "name": "julinha",
                "username": "julismo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246457688789221376",
                "name": "Doutor Urublue",
                "username": "DoutorUrublue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081247423547297792",
                "name": "Bolsonaro Disse",
                "username": "DisseBolsonaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077241698990858240",
                "name": "Desbloqueando Jair Bolsonaro",
                "username": "DesbloqueandoJB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526609202",
                "name": "miguel",
                "username": "miguelsonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895503140",
                "name": "https://t.co/dPWXFZ6shM",
                "username": "warandeath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083744119762104320",
                "name": "Meghan Markle Brasil",
                "username": "marklecombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055653998609489920",
                "name": "At\u00e9 Onde eu puder Ir",
                "username": "ate_ir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007771924",
                "name": "crarinha da CPI \u2615\ud83d\udc89\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "crarandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259639135549128705",
                "name": "Cult7Arte",
                "username": "Cult7Arte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34387756",
                "name": "Mariana Elis",
                "username": "marianaelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639081",
                "name": "Edson Campagnolo",
                "username": "edsoncampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224577212986335232",
                "name": "Beatr\u00edz Villavicencio",
                "username": "Villavicenci_us",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202076894440644608",
                "name": "ANGIE FLORES MX",
                "username": "angiefloresmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64568714",
                "name": "capixaba",
                "username": "wodn3rb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199088461170561024",
                "name": "Paradaize",
                "username": "TwitParadaize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55237770",
                "name": "Vinicius Batista",
                "username": "ViniciusJB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768163915",
                "name": "jonh clubista",
                "username": "joao_carraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225651411548946434",
                "name": "l\u00ea",
                "username": "aicitelxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180100338",
                "name": "Italo Cosme \ud83d\udc89VACINA J\u00c1\ud83d\udc89",
                "username": "oitalindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3299748811",
                "name": "EL CARAGUACHO",
                "username": "joaoriot77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834155132069765122",
                "name": "Jacky Lozano",
                "username": "JackyLozanoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19426551",
                "name": "NFL",
                "username": "NFL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1045423840426373120",
                "name": "F. H. Carvalho",
                "username": "fhcoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042088252675694592",
                "name": "Carolina Freitas",
                "username": "carolin4freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370051676",
                "name": "O Jo\u00e3o",
                "username": "Oi_Jaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298861",
                "name": "Toqui, filho de Lautaro, filho de Curihancu.",
                "username": "jmmkazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847183396275138562",
                "name": "Vanessa Carvalho",
                "username": "vanessasoaresc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422577072",
                "name": "A E V U M",
                "username": "aevum2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823875112420147201",
                "name": "upday for Samsung PT",
                "username": "updayPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371006253",
                "name": "Koala\ud83d\udc28",
                "username": "keitsilaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710815807752769536",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd6a \ud835\udd39\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd55 \ud83d\udc26",
                "username": "andreiacuishle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161294364578144257",
                "name": "Dani Vasconcelos",
                "username": "danielavass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214938846103834631",
                "name": "EU GOSTO \u00c9 DO ESTRAGO",
                "username": "juliodiooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109652052",
                "name": "AmancioJSilvJr",
                "username": "amanciojsilvjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908384980576940032",
                "name": "Roddy",
                "username": "r0dr1g04lbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356113895",
                "name": "Luiz Neves",
                "username": "kryptoneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "761733155049144321",
                "name": "Daniel K Goldberg",
                "username": "DanielGoldber1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2709029796",
                "name": "Adriana Ramalho",
                "username": "adrianarramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434704724",
                "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "sonoyasmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176624804",
                "name": "Alexandre Gabriel",
                "username": "alegabriel30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58611077",
                "name": "Vicente Nunes",
                "username": "vicentenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88723839",
                "name": "Ana Maria Campos",
                "username": "anacampos_cb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96754919",
                "name": "Rudolfo Lago",
                "username": "Rudolfolago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198181485",
                "name": "H\u00e9lio Doyle",
                "username": "heliomdoyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128904339",
                "name": "Os Bons,Morrem Jovens!",
                "username": "YYZ89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310978815",
                "name": "vinicius souza",
                "username": "_Vniciussouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325855890",
                "name": "Gerlande Diogo",
                "username": "GerlandeDiogoVi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16313253",
                "name": "Joilson Marques",
                "username": "joilsonmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293533333",
                "name": "trash",
                "username": "carrarinib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004750016446189568",
                "name": "ARNALDO JOS\u00c9 ALEXANDRE",
                "username": "ARNALDOJOSALEX3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203736101",
                "name": "b\u0251bs \ud83c\udf4e\u26a1",
                "username": "teAmkatyrk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168785819",
                "name": "Ella Snail",
                "username": "Marty_course",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186044472",
                "name": "Um p\u00e1ssaro | em \ud83c\udfe0",
                "username": "lianeadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90549195",
                "name": "n\u00e1dia \ud83c\udf93",
                "username": "sneyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421103952",
                "name": "Alisson Jord\u00e3o",
                "username": "ADJordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44798818",
                "name": "Walldo Oliveira",
                "username": "lubrivx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120117985824444416",
                "name": "Mayara Rodrigues \ud83c\udf39\ud83d\udc1d",
                "username": "mayara_nuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098582874968735744",
                "name": "Amaz\u00f4nia Latitude",
                "username": "amazonialatitud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160222439051341824",
                "name": "Baohba",
                "username": "baohba_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46705471",
                "name": "Mario Nunes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarioRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168730960",
                "name": "Flavia Laham",
                "username": "flavialaham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34828234",
                "name": "Zito - homem gay com orGulho",
                "username": "zito2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883522464",
                "name": "Cultura Interativa",
                "username": "cultinterativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83639940",
                "name": "Raquel",
                "username": "raquelolivp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145874094564478976",
                "name": "Estante 450",
                "username": "450estante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845072390845542401",
                "name": "CHATONA \ud83e\udd8b",
                "username": "Giiih_lovezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4410732076",
                "name": "p3Dr0",
                "username": "pedsrtoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35937832",
                "name": "In this brazaland way of life",
                "username": "Ari77ani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463956786",
                "name": "Igor Fernandes",
                "username": "_ifernandels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807909049",
                "name": "V\u00edtor Barbosa",
                "username": "VitorBBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949359226182303744",
                "name": "Nome em Preto",
                "username": "AnaNeri_ne2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244232244757057536",
                "name": "Eduardo \ud83d\udea9 \ud83d\udea9",
                "username": "EduardoMansano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927296800742170624",
                "name": "\ud83d\udc0a Aguardando a vacina \u2744",
                "username": "machadofnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415984688",
                "name": "Adrielle Ribas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u270a\ud83c\udffd",
                "username": "AdrielleRibas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887778994363539458",
                "name": "Edu Carvalho \ud83d\uddef",
                "username": "eduardocarvalh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950783514563239942",
                "name": "Leandro Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leandromachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4847251425",
                "name": "cansadao",
                "username": "carloshfjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273024898106040320",
                "name": "Emerson Bastos",
                "username": "eme_bastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466267535",
                "name": "Thiago Nazar\u00e9",
                "username": "nazathi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17855110",
                "name": "Brynks 182 \u26a1\ufe0f",
                "username": "Brynks_182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165650207108927490",
                "name": "brandon lee",
                "username": "brandonst4rk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923355894603304960",
                "name": "D\u00e9bora.",
                "username": "blueofnoon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34115671",
                "name": "rizom\u00e1tica e sedent\u00e1ria",
                "username": "awwwanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581165532",
                "name": "Caro Inseto",
                "username": "CaroInseto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371313960",
                "name": "k",
                "username": "kglxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23277227",
                "name": "Rafa, pros + chegado",
                "username": "disastrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3116290889",
                "name": "may",
                "username": "prongsiriuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976269266",
                "name": "Heloisa Reis \ud83d\udc95",
                "username": "helooisareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90441288",
                "name": "Jose Gallucci-Neto",
                "username": "josegallucci",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44222497",
                "name": "Angela Takayanagui",
                "username": "angelatakayanag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334779879",
                "name": "Camill\u00ea com E.",
                "username": "longomille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854062226",
                "name": "AO VIVO",
                "username": "audienciaaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172588038",
                "name": "\u0287\u0131ls\u01dd\u0265\u0287d\u0131\u0279",
                "username": "kiromuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059486790174892032",
                "name": "Pedro",
                "username": "ramosdmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12603512",
                "name": "NerdBunker",
                "username": "Nerdbunker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1151888945061478400",
                "name": "100% Medico Veterin\u00e1rio",
                "username": "Maarc_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250619262",
                "name": "Felipe Lau",
                "username": "felipelaau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971768868480929793",
                "name": "Dakara \ud83c\udf38",
                "username": "Susu_Kawaii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702640705668292608",
                "name": "fernanda!",
                "username": "beteugeuse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423749654",
                "name": "Aninha \u2693",
                "username": "AnaSidle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280766486",
                "name": "liberdade mesmo que tarde! \ud83d\udeae",
                "username": "riporip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175496999216529408",
                "name": "seu delinquente favorito s2",
                "username": "vinifavero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68042087",
                "name": "\ud83d\udc1d",
                "username": "batisgirll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121125227",
                "name": "rainha soberana\u2122",
                "username": "cancerixna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134930141",
                "name": "VICTOR HUGO \u27b0\u2122 \ud83c\udf35",
                "username": "vhvr82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411796582",
                "name": "Enzo Felipe C. Pinto",
                "username": "Enzo_zx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46268755",
                "name": "Patr\u00edcia Martins Saraiva\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f\ud83d\udc0a\ud83e\uddc9\u2696\ud83d\udc89\ud83c\udf0e",
                "username": "Pattyadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603791902",
                "name": "Steh \ud83c\udf3b",
                "username": "sandim_steh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390422327",
                "name": "Cristina Silva",
                "username": "Cristin445577",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208300993",
                "name": "Sandra Iglesias",
                "username": "LalinhaSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884546994747973633",
                "name": "Rafael Dantas",
                "username": "Rafaeldbthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140537719",
                "name": "maria vieira",
                "username": "mapavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27531280",
                "name": "luceliams",
                "username": "luceliams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29765161",
                "name": "Jair Leite",
                "username": "jaircleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886145",
                "name": "Daniel de Godoy Lopes",
                "username": "DanielBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98786988",
                "name": "Max Maciel - A periferia \u00e9 o centro!",
                "username": "maxmacieldf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139218598",
                "name": "vanda c\u00e9lia oliveira",
                "username": "vandacelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104033365383135232",
                "name": "Geek & Feminist",
                "username": "geeknfeminist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79829824",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee",
                "username": "dicaprer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311571762",
                "name": "luciana e outros 699",
                "username": "lxnxdxlr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729761050971783168",
                "name": "Boky \u263e",
                "username": "AillaSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274609187",
                "name": "Jos\u00e9 Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4",
                "username": "eijoseneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170520984",
                "name": "Charles Messier",
                "username": "haleboppcomet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4307894379",
                "name": "Alessandra",
                "username": "FOF8FF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215486504",
                "name": "Well Palatinus SA",
                "username": "wellpalatinus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76148812",
                "name": "Vinicios Wentz",
                "username": "vinicioswentz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374044322",
                "name": "Camilla",
                "username": "CamillaMC10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173848732",
                "name": "bruno",
                "username": "bruno_bier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144285128430108674",
                "name": "\u200f\u0618",
                "username": "Iovedlyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146690153",
                "name": "Maisa Evelyn",
                "username": "MaisaEvelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92355918",
                "name": "Eddie Vedder",
                "username": "eddievedd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9255842",
                "name": "Oscar Filho",
                "username": "OscarFilho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100500988744687618",
                "name": "Cristiane Fensterseifer",
                "username": "crisinveste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3284086456",
                "name": "Ap\u00f3s Os Cr\u00e9ditos",
                "username": "apososcreditos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980890981183709184",
                "name": "\ud83d\udc89 VACINAIMEDIATA GRATUITA PARA TODOS \ud83d\udc89",
                "username": "mariasinha28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006930718130409472",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "cultcpd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3328406351",
                "name": "gis\ud83c\udf61",
                "username": "deathrockroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563294810",
                "name": "\u25bd\u25b2 \u24d0\u24db\u24d1\u24d4\u24e1\u24d0\u24dd\u24e8 \u24d0\u24db\u24e5\u24d4\u24e2 \u25bd\u25b2",
                "username": "alberany_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924315050",
                "name": "ca",
                "username": "luvkristwn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169236213",
                "name": "Adriano Cesar",
                "username": "adrianocesar21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101255986",
                "name": "it's me, baby",
                "username": "icangowtheflow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231709570",
                "name": "Trend Topics",
                "username": "TTrendsBrasiL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057939393",
                "name": "Caio Villela",
                "username": "45villela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73596195",
                "name": "Roberto Takata",
                "username": "rmtakata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345119007",
                "name": "Gih\ud83d\udcab",
                "username": "sassenacht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16407750",
                "name": "AiW - Alien in White",
                "username": "alieninwhite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951893928080494595",
                "name": "The Konoha's Jedi Vampire-\ud83c\udf43",
                "username": "AleatoriaLucy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104280299",
                "name": "thobias",
                "username": "thobiasselistre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84968141",
                "name": "Mariana Arruda",
                "username": "marianaarrudad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117446307",
                "name": "Erika",
                "username": "histerikaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137842379",
                "name": "boleu",
                "username": "2boleu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27894642",
                "name": "Fernando Toledo",
                "username": "toledofernando_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264596541",
                "name": "LIVI\u039b M\u039b\u042fI\u039b",
                "username": "liviagomesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900021464",
                "name": "\u2098",
                "username": "mrcssz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126543799386292224",
                "name": "NUWANDA",
                "username": "LuperiThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172587277",
                "name": "Twitter Moments Brasil",
                "username": "MomentsBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703036442705051648",
                "name": "Lacos 21",
                "username": "lacos21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164116870",
                "name": "Thiago Dhatt",
                "username": "thiagodhatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427600668",
                "name": "Rodrigo Fernandes",
                "username": "rodrigoo__fs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63167056",
                "name": "William Mendes",
                "username": "Blog_do_William",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103439498887737344",
                "name": "jose rodrigo",
                "username": "joserod01448014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92228308",
                "name": "Matheus Bittencourt \ud83c\udff4",
                "username": "matheusices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1013589322803634176",
                "name": "zorzi",
                "username": "DadoZorzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73171069",
                "name": "C\u00e9lio Silva",
                "username": "CelioSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8160982",
                "name": "silveira \u2741",
                "username": "silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105591347",
                "name": "Ivo Lazarevitch",
                "username": "ivolazarevitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316438240849784835",
                "name": "angg \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "tubarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386240197",
                "name": "Revista Franquia",
                "username": "franquiaINFORMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18144791",
                "name": "Opera Mundi",
                "username": "operamundi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14117252",
                "name": "Emerson Luis",
                "username": "emerluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205235992",
                "name": "Diogo Paz",
                "username": "DiogoPazZZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252675279778123776",
                "name": "juno;",
                "username": "taehyeglow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275605798731816961",
                "name": "-A",
                "username": "yoondaew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750204878",
                "name": "quelem",
                "username": "pqkellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022840668882972672",
                "name": "Celso Fran\u00e7a",
                "username": "celsofrancacps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19301021",
                "name": "Secretaria Especial da Cultura",
                "username": "CulturaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2382806251",
                "name": "Edson Riguer Jr",
                "username": "EdsonRiguer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270721217",
                "name": "Febre Mania",
                "username": "FebreMania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594895",
                "name": "Splash UOL",
                "username": "Splash_UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1256630705578217474",
                "name": "Christian \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\uded0\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66#SDV",
                "username": "CRISTIA21943481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227407707",
                "name": "Gen\u00edlson Cruz",
                "username": "GenilsonCruz_84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288545318",
                "name": "Rui Junior",
                "username": "RuiJuniorAFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273660406171602944",
                "name": "ConnectNatura",
                "username": "ConnectNatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193863044473982976",
                "name": "Palombar",
                "username": "palombar_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108532627336818688",
                "name": "bero2correia",
                "username": "bero2correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233820859829293056",
                "name": "Antonio Guerreiro Junior",
                "username": "DesGuerreiroJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823079677346586625",
                "name": "DUNA Global",
                "username": "dunaGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224563078970400773",
                "name": "manga \ud83c\udf35",
                "username": "amanga__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058548556670349312",
                "name": "Tom Proen\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "tomproenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245008941580464128",
                "name": "Gisele Vieira",
                "username": "gica_vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247908020643823617",
                "name": "parece mentira mas n\u00e3o \u00e9",
                "username": "naomentiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806659512786632706",
                "name": "jenny",
                "username": "okviij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153546127",
                "name": "E-SCAPE TOUR",
                "username": "Escape_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178506690574061570",
                "name": "math",
                "username": "ummaths",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082112062564810754",
                "name": "Clone...",
                "username": "jpclone13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931809224375656449",
                "name": "Elaine Vitch\ud83e\udd8b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vitch_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216903833668018176",
                "name": "AngeloRJMarques (conta reservar)",
                "username": "AngeloRJAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105314372891697157",
                "name": "Iane menezes",
                "username": "iane_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186228057",
                "name": "Eduardo Moura .\u2022.\ud83d\udc77\ud83d\udd28\ud83d\udd28\ud83d\udd28",
                "username": "eng_civeduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516548961",
                "name": "BRENDON",
                "username": "brendonjmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067067452507529216",
                "name": "Severino Carvalho",
                "username": "SeveroCarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053503393405247490",
                "name": "Raquel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BR-IMPERIO",
                "username": "RaquelSoap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244301656747016194",
                "name": "Cledston Luciano",
                "username": "Souza43419194",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70952138",
                "name": "PSB Nacional 40",
                "username": "PSBNacional40",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255541323945385986",
                "name": "Prefeitura de Campinas",
                "username": "campinaspref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939891726",
                "name": "Carolina Parreira",
                "username": "CarolinaParreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21425405",
                "name": "Tiago M.",
                "username": "tiagm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9999982",
                "name": "HugoDias",
                "username": "HugoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572470115",
                "name": "Joana Mort\u00e1gua",
                "username": "JoanaMortagua",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1215664714673459200",
                "name": "Jornal Almadense",
                "username": "jornalmadense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261035828085698565",
                "name": "Investe",
                "username": "MariaXuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395843925",
                "name": "Juliana",
                "username": "juf89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947546411029159936",
                "name": "DINICIOUS",
                "username": "DINICIOUSmusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216195510",
                "name": "Luiz Moraes",
                "username": "Paulinho__FFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523780052",
                "name": "P.McCoy",
                "username": "wolves_of_north",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4130907388",
                "name": "NCultura",
                "username": "nculturamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130751332",
                "name": "M\u00f4nica Vieira",
                "username": "nikitanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58612615",
                "name": "Felipe Prior",
                "username": "felipeprior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198893278",
                "name": "Marcia Michelotti",
                "username": "mosquinhabranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2790345782",
                "name": "Rede Minas",
                "username": "redeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376947844",
                "name": "Sandy",
                "username": "sandy_ribeiro92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247309945730727936",
                "name": "J. Affonso Penna \ud83c\udf39",
                "username": "j47753654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871297363964567552",
                "name": "Nini Mc\ud83c\udf39\ud83d\ude9c",
                "username": "DjaniniMcdaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271845518306574336",
                "name": "Karina Carvalho",
                "username": "karinafmoritz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50442428",
                "name": "Fora Genocidas!! Chupa GADO!",
                "username": "Tozello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256452522564374528",
                "name": "\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30Diosa Navarro",
                "username": "DiosaNavarro7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061028349752107009",
                "name": "iti malias \ud83d\ude0d",
                "username": "itimaliasof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150568144462893056",
                "name": "Braga Loures\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udd30",
                "username": "BragaL0ures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254282779350663168",
                "name": "befturismo",
                "username": "befturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930956414",
                "name": "oderi\u00ea",
                "username": "patrick_oderie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746366878768074752",
                "name": "Carlos EstellitaLins",
                "username": "cefestellita1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606630334",
                "name": "caparaotrekking",
                "username": "CiceroalvesWww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258623172758380549",
                "name": "xunior",
                "username": "Medradaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218264167561531392",
                "name": "andre rocha",
                "username": "andrero38300072",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488431373",
                "name": "Chifres de Rena \ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83d\udc9b",
                "username": "BaptistaFulede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047287697486872576",
                "name": "\ud83c\udf33Andarilho da Floresta \u262d",
                "username": "mata_a_dentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263493930391343104",
                "name": "Diegocoronel33@gmail.com",
                "username": "diegocoronel33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984799903321874432",
                "name": "General Paulo S\u00e9rgio",
                "username": "gen_paulosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131242885502918656",
                "name": "marcelobulhoes",
                "username": "marcelobulhoes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63621854",
                "name": "bicha safada leva na cara \ud83c\udf35",
                "username": "Carolssiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995967971183988737",
                "name": "useamazonia",
                "username": "useamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883124675752202243",
                "name": "Augusto",
                "username": "Augustofs05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46779731",
                "name": "Ma\u00edra Freitas",
                "username": "mairaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737520654",
                "name": "Batboy Tricolor",
                "username": "batboy_tricolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220471705744879621",
                "name": "\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\u20e4N i s h i vers\u00e3o khunsexual\ud83d\udd2a\ud83d\udc99",
                "username": "Narcisofofinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166240062",
                "name": "Sergio",
                "username": "SergioAndreassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4166720717",
                "name": "Tempes \ud83e\udd8b",
                "username": "ddIovatic__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186673039372623873",
                "name": "Mercadizar.com",
                "username": "mercadizar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252184789",
                "name": "Lojas Americanas",
                "username": "lojasamericanas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54736276",
                "name": "Vinicius Mazzinghy",
                "username": "vinimazzinghy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038093776126976002",
                "name": "Juan Charlie Michel Romanini",
                "username": "MichelRomanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028997507131600901",
                "name": "\u277e\u00be\ud835\udc0a\ud835\udc32\ud835\udc25\ud835\udc1e \ud835\udc31_\ud835\udc31 \ud835\udc12\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2b.",
                "username": "RubeusScamander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19423782",
                "name": "Beatriz Bulla",
                "username": "beatrizbulla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1603378788",
                "name": "ManagedEnglish - Ingl\u00eas com Vania",
                "username": "ManagedEnglish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51194615",
                "name": "Ponzo",
                "username": "Marinaponzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246385562",
                "name": "Gabi",
                "username": "Gabi_t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347621788",
                "name": "f\u00e3 da Shirin David",
                "username": "Samuel__Miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053223799108366336",
                "name": "GeoDicas",
                "username": "geo_dicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051330604191666176",
                "name": "Megurine",
                "username": "gabiimergurine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820390567",
                "name": "Camilo C\u00e1rdenas",
                "username": "ElCambalache7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149784800779264001",
                "name": "john america Bicampeon guaguanco pal que sabe\ud83e\udd43\ud83c\udfb6",
                "username": "JohnFre58573693",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058544827518906368",
                "name": "Guillerod",
                "username": "guillerodph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240443100",
                "name": "Juliana Engelmann",
                "username": "Juliengelmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818824023203336192",
                "name": "Maria\u00b3\u2075 \u3134\u3134\u3131\ud83c\udf19\ud83d\udc0a",
                "username": "Cassifejjwol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249473082302976000",
                "name": "n\u03b1n\u03b1\u2077 \ud83c\udf53 hiatus",
                "username": "goldenxseok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566555126",
                "name": "ana\u2077",
                "username": "jmpromisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017112280696328193",
                "name": "R\u00e1dio Nacional",
                "username": "RadioNacionalBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1232459113097023490",
                "name": "MEP-VR | Movimento \u00c9tica na Pol\u00edtica V. Redonda/RJ",
                "username": "mepvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943611411871227904",
                "name": "\u24c2\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f JURIS",
                "username": "CL3B3RVAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228418700165943297",
                "name": "Eu Adoro Portugal",
                "username": "EuAdoroPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636324633",
                "name": "TMoto Magazine",
                "username": "TMotoMagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1584313716",
                "name": "gilson torres",
                "username": "gtorresf66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4041629482",
                "name": "molhosodescabeche",
                "username": "estouamarinar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277511461797890",
                "name": "nimmt kein blatt vor den mund",
                "username": "ariies_averonne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307536535",
                "name": "Mara \ud83c\udf0a\ud83c\uddea\ud83c\udde8",
                "username": "marieleins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260942778294550531",
                "name": "marcelo Lula Dilma Haddad \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "marcelo34776760",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153970990",
                "name": "Observat\u00f3rio Internacional",
                "username": "observint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267515398",
                "name": "Julie",
                "username": "Vedrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38709640",
                "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc8\ud835\udcc5\ud835\udc52\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udc52 \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "iEspecie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223304998",
                "name": "Octavio Amuch\u00e1stegui",
                "username": "octavioamu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67066867",
                "name": "daniel leite",
                "username": "dleitee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1722931254",
                "name": "Ariane Santiago",
                "username": "sants_ariane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15301410",
                "name": "Elton Pacheco",
                "username": "eltonpacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445974947",
                "name": "EElias",
                "username": "edsnelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737163631528312834",
                "name": "Sharon Chen Music - Erin out! Presave ET (in bio)",
                "username": "SharonEChen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3788621847",
                "name": "Erick Augusto",
                "username": "erickaugustrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049471254758125568",
                "name": "Igor A. Arriola",
                "username": "arriolaceae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53274193",
                "name": "Bruna Reis, uma cidad\u00e3",
                "username": "brunareisjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13769472",
                "name": "Atila Iamarino",
                "username": "oatila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1180853118",
                "name": "Denison Ferreira",
                "username": "DenisonCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037887293510623232",
                "name": "Matraca",
                "username": "Alexjovem1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3097369509",
                "name": "Oliveira",
                "username": "saragaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913177132934811650",
                "name": "caroline lins",
                "username": "carolinelins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877117284",
                "name": "Wonder",
                "username": "dontknowwya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114697237949571078",
                "name": "Dirceu",
                "username": "Dirceu17107980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112885030",
                "name": "Guilherme - Panoramas Podcast \ud83d\udd0a",
                "username": "guilhermesechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101472264",
                "name": "A Outra",
                "username": "inabalavelmenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69650953",
                "name": "Kennedy Alencar",
                "username": "KennedyAlencar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257703221117759489",
                "name": "Rota Paran\u00e1",
                "username": "rotaparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240609273488363520",
                "name": "Hemeterio1971",
                "username": "hemeterio1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813407661492490241",
                "name": "J",
                "username": "JadyMarcelaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805646055836680192",
                "name": "anabel guedes",
                "username": "_anabellg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313224892",
                "name": "Blog do FM",
                "username": "blogdofm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164893119328002048",
                "name": "zero21mobile",
                "username": "zero21mobile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198673754",
                "name": "Rafael Lima",
                "username": "RafaLima_cantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4529764695",
                "name": "Ocimar Moreira\ud83d\udd30",
                "username": "_ocimar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336466545",
                "name": "Rosiani \u270d\ufe0f\ud83d\udc2e\ud83d\udeab Por uma sociedade vigilante.",
                "username": "RosianiPeso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44102989",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Viana Castelo",
                "username": "ImprensaViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439256286",
                "name": "Marc\u00edlio Leite Lopes",
                "username": "MARCILIOLLOPES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Embaixador Todd Chapman",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31383157",
                "name": "Vacina j\u00e1!\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffe",
                "username": "sarahsrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178238112",
                "name": "Carlos G\u00f3es #UsePFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "goescarlos",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1275867751723171844",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7gdiymrucmnxwzxgxs1dlsebr5vh",
        "oldest_id": "1272381259533058049",
        "result_count": 491
    }
}