{
    "data": [
        {
            "author_id": "947096570",
            "created_at": "2020-06-15T03:54:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "26bd1020a92a166b"
            },
            "id": "1272376853358088192",
            "in_reply_to_user_id": "947096570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podemos afirmar que os garimpos ilegais dentro \u00e1rea ind\u00edgena Andir\u00e1-Marau, da Floresta Nacional do Pau-Rosa e Amana, j\u00e1 s\u00e3o estruturais. S\u00e3o centenas de \u00e1reas devastadas em busca do ouro. O Ibama faz opera\u00e7\u00f5es pontuais, queimam algumas m\u00e1quinas. Ap\u00f3s irem embora, o garimpo volta."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-06-15T02:10:33.000Z",
            "id": "1272350753835962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\ud83c\udf82\u26f0\ufe0f\ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f \u00c9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Itatiaia! A joia da Serra da Mantiqueira escala dos caudalosos cursos d'\u00e1gua da Parte Baixa aos 2.791 metros de altitude no Pico das Agulhas Negras. Parab\u00e9ns, Itatiaia, pelos 83 anos! #ecoturismo #natureza #naturezaexuberante https://t.co/RnzqNiSgkd"
        },
        {
            "author_id": "1121559821080244225",
            "created_at": "2020-06-15T02:07:22.000Z",
            "id": "1272349951159386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nessas f\u00e9rias eu s\u00f3 queria ter ido visitar o parque nacional do itatiaia mas n\u00e3o tem ngm pra ir comigo \ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "747925538879246336",
            "created_at": "2020-06-15T01:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272347886341304321",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que construiu uma mans\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1094444271640498177",
            "created_at": "2020-06-15T00:16:44.000Z",
            "id": "1272322108845109253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre as atividades de artes online: \"Hoje para nossa aula, voc\u00eas v\u00e3o fazer um desenho sobre o Parque Nacional. Ir\u00e3o precisar apenas de um combust\u00e3o, redstone e lava direto do vulc\u00e3o! Quando voltar as aulas vamos ver qual desenho ficou melhor.\" Eu: https://t.co/FxKvjc8gcr"
        },
        {
            "author_id": "1137765316946251777",
            "created_at": "2020-06-14T23:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272313501776781312",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Luciano na moral, engrossa o couro pq no play o buraco \u00e9 mais em baixo, e vc apoiou A\u00e9cio e Bolsonaro. Em 2018 vc perdeu a vez, agora esquece Mano, melhor desfrutar sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra."
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2020-06-14T23:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 268,
                        "start": 262,
                        "username": "GovSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272304701229457409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Pedra Furada \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica localizada no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - #SantaCatarina (SC) #Brasil #Sul #Brazil #Catarinense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovSC https://t.co/S1qrS2x8gu"
        },
        {
            "author_id": "49481861",
            "created_at": "2020-06-14T22:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "eltonldd"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272300610512195586",
            "in_reply_to_user_id": "1013566349115904000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eltonldd @LucianoHuck o homem que tem mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e queria barrar o p\u00fablico de ter acesso a praias da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "33377802",
            "created_at": "2020-06-14T22:46:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "segueogolpe"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272299357920952320",
            "in_reply_to_user_id": "979604276820566016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@segueogolpe @RodrigoMaia Representa\u00e7\u00e3o feita POR ADVOGADO. O crime de incita\u00e7\u00e3o de Bolsonaro est\u00e1 tipificado no C\u00f3digo Penal, art. 287 e o que os seguidores dele podem cometer est\u00e1 no art. 150 no C\u00f3digo Penal. O hospital \u00e9 \u00e1rea protegida pelo Direito Penal. REPRESENTA\u00c7\u00c3O 2020123972 #ACABOUBOLSONARO"
        },
        {
            "author_id": "1085998633",
            "created_at": "2020-06-14T22:28:59.000Z",
            "id": "1272294995140194305",
            "in_reply_to_user_id": "1085998633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Estas ocorr\u00eancias t\u00eam afectado drasticamente o ecossistema do\u00a0Parque Nacional do Maiombe\u00a0nas mais variadas vertentes. Segundo os pescadores e populares da regi\u00e3o, os derrames provocaram a morte de algumas esp\u00e9cies raras de animais marinhos em Cabinda,...\""
        },
        {
            "author_id": "804354115065225216",
            "created_at": "2020-06-14T22:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "TiagoDe49232105"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "Alfredo96272265"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 34,
                        "username": "FelipeC76577310"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 51,
                        "username": "GMonteiroRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272294889884090369",
            "in_reply_to_user_id": "1252405530485809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TiagoDe49232105 @Alfredo96272265 @FelipeC76577310 @GMonteiroRJ As rachadinhas de Fl\u00e1vio Bolsonaro, lojas de chocolate de fachadas e im\u00f3veis superfaturamento. Ministro do meio ambiente improbidade administrativa ao alterar o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Tiet\u00ea e favorecer mineradoras. Tudo normal!"
        },
        {
            "author_id": "3044731324",
            "created_at": "2020-06-14T22:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1272288798227996673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/JZooo5G4Qu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-14T22:00:24.000Z",
            "id": "1272287802558988290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portaria publicada na \u00faltima sexta-feira (12) pelo ICMBio decreta a reabertura do parque, fechado h\u00e1 quase 3 meses como preven\u00e7\u00e3o ao novo coronav\u00edrus. \u00c9 o quarto parque nacional a reabrir desde a suspens\u00e3o\n\nhttps://t.co/n7gLprtN60"
        },
        {
            "author_id": "106839218",
            "created_at": "2020-06-14T21:31:35.000Z",
            "id": "1272280551383347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Internet foi instalada na RDS do #Uatum\u00e3, no N\u00facleo de Conserva\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade da #Funda\u00e7\u00e3oAmazonasSustent\u00e1vel (FAS)! https://t.co/wCWJV9PcZY"
        },
        {
            "author_id": "1253794362317815809",
            "created_at": "2020-06-14T21:17:25.000Z",
            "id": "1272276985612468229",
            "in_reply_to_user_id": "1253794362317815809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60% do Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 em Minas Gerais e 40 % no Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "51499359",
            "created_at": "2020-06-14T19:42:35.000Z",
            "id": "1272253119171264513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade mais amea\u00e7ada da #Amaz\u00f4nia, #Resereva #Extrativista #Chico #Mendes j\u00e1 perdeu 4 mil hectares desde agosto de 2019.Em 2019, a Reserva Extrativista, #Resex, viu o desmatamento bater a marca de 74,5 km\u00b2.\nMais sobre Meio Ambiente acesse&gt; https://t.co/oVzMTs93Sk https://t.co/DmGGHZzhtS"
        },
        {
            "author_id": "1207496241833271296",
            "created_at": "2020-06-14T18:35:45.000Z",
            "id": "1272236298145857540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u reabriu para turistas https://t.co/M5pj7n5CP6"
        },
        {
            "author_id": "1108849265823096834",
            "created_at": "2020-06-14T18:08:30.000Z",
            "id": "1272229441540952070",
            "in_reply_to_user_id": "1108849265823096834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Virunga \n\n Virunga revela as dificuldades enfrentadas pelas pessoas que querem proteger o Parque Nacional do Virunga, no Congo. Esse \u00e9 um dos lugares com mais riqueza natural e biodiversidade do mundo mas tamb\u00e9m \u00e9 palco de in\u00fameros conflitos. https://t.co/dZCji2GWrn"
        },
        {
            "author_id": "69675346",
            "created_at": "2020-06-14T18:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272227416749084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: Passaporte e agendamentos https://t.co/F4CMdL7GLt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1628766980",
            "created_at": "2020-06-14T17:55:02.000Z",
            "id": "1272226053059039233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansa, mas vale cada gota de suor gasto.\nParque Nacional Serra dos Org\u00e3os em Petr\u00f3polis.\nCabe\u00e7a de Peixe em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2MXjQz0LCf"
        },
        {
            "author_id": "1181926809899802625",
            "created_at": "2020-06-14T17:53:50.000Z",
            "id": "1272225750507122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem d\u00favida um dos locais mais m\u00e1gicos de #portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 .\n#ferias2020 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/k0HoJCmjLE"
        },
        {
            "author_id": "1125073453848068098",
            "created_at": "2020-06-14T17:28:50.000Z",
            "id": "1272219459432992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GrutadoJanel\u00e3o, #CavernasdoPerua\u00e7u  #MinasGerais\n.\n\ud83d\udcf8 &amp; \u270d\ufe0f Por @nossas_rotas:\n\n\"O Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um lugar incr\u00edvel, de uma beleza sem igual e com muitas atra\u00e7\u00f5es para visitar, fora que a infraestrutura \u00e9 realmente muito boa\"\n\n\ud83d\udc49Use #trilheirasdobrasil https://t.co/7VUwWKVp5a"
        },
        {
            "author_id": "858166751644839936",
            "created_at": "2020-06-14T17:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "estag_social1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "ArqueuGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272215459224485888",
            "in_reply_to_user_id": "292982923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estag_social1 @ArqueuGomes N\u00e3o sei de verdade, mas tem o Parque Nacional do Catimbau em Buique. \u00c9 perto e vale a pena conhecer \ud83d\ude0c"
        },
        {
            "author_id": "350357057",
            "created_at": "2020-06-14T16:51:57.000Z",
            "id": "1272210177010405377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4 #Nature\n\ud83d\udccd Nascente do Rio Vez, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/I8yFqEVn9r"
        },
        {
            "author_id": "22376494",
            "created_at": "2020-06-14T16:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 235,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 246,
                        "username": "Facebook"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272202219006431234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir das 15h tou no #piauifestlive c/esses craques todos. Tocamos pra arrecadar ajuda pras comunidades da regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed.\nDOA em https://t.co/VLUsoSWckN\nASSISTE em https://t.co/7s7fUC91aP\n\nvia @YouTube e @Facebook do Projeto Veredas https://t.co/k7BWfTQm3P"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-06-14T15:57:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1272196371836272640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidades \ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\nA evolu\u00e7\u00e3o dos esportes aqu\u00e1ticos depende muito de equipamentos e neste caso infraestrutura.\nPara qualquer atividade fora de s\u00e9rie s\u00e3o permitidas somente ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n#lencoismaranhenses\n#atins"
        },
        {
            "author_id": "1272156444079595526",
            "created_at": "2020-06-14T15:46:38.000Z",
            "id": "1272193741646946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu primeiro point p\u00f3s quarentena. #euvou\nParque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os \u2764\ufe0f https://t.co/UFQGK8aebk"
        },
        {
            "author_id": "904419571154739202",
            "created_at": "2020-06-14T15:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272193719022882816",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Deveres ja-mais... Trupe de gente rica fingindo se preocupar com os pobres e a \"democracia\"... Desce aqui animador de palco, vamos falar sobre ilhas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e jatinho particular... \n\nCambada de hip\u00f3critas alienados..."
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2020-06-14T15:45:31.000Z",
            "id": "1272193458846027783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dende terra, mar e aire: non hai l\u00edmites para vivir o Parque Nacional.\n\nIllas Atl\u00e1nticas son moito m\u00e1is que turismo de sol e praia, a singularidade da s\u00faa paisaxe e  natureza son unha festa para os sentidos en calquera \u00e9poca do ano \u2600\ufe0f\ud83c\udf42\ud83c\udf27\n\n#NaturezaAtl\u00e1ntica \n\n\ud83d\udcf8 Luz Lux https://t.co/COipsd4JtP"
        },
        {
            "author_id": "3663503961",
            "created_at": "2020-06-14T14:46:03.000Z",
            "id": "1272178492877275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c...no Parque Nacional do Ger\u00eas a cabra-mont\u00eas est\u00e1 a prosperar, no seguimento de um projecto de reintrodu\u00e7\u00e3o bem sucedido\u201d.\nQuinto quebra-ossos registado em Portugal em mais de 100 anos https://t.co/xnpFva39OH"
        },
        {
            "author_id": "370134749",
            "created_at": "2020-06-14T14:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "PresidenteHero"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2095,
                        -5.8008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1272171044128907266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG) \u2014 Belas imagens (Fonte: Maur\u00edcio Oliveira) \u2022 Instagram: @PresidenteHero #Deus #cerradocipo #parquenacional #belezasnaturais #fauna #flora #meioambiente #cachoeiras\u2026 https://t.co/l6jnc5y70E"
        },
        {
            "author_id": "22927013",
            "created_at": "2020-06-14T13:38:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.65937362,
                        37.643205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c8635849fe4f08d1"
            },
            "id": "1272161464879427585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \u00c1rea protegida do Vale do Guadiana, onde escarpas \u00edngremes nas margens do rio e misturam com as plan\u00edcies, campos de cultivo, olivais e um sil\u00eancio sem fim. At\u00e9 ao Pulo do Lobo, um cascata natural por ondeo rio\u2026 https://t.co/Xr69MgDFBQ"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2020-06-14T13:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1272154464770613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veu da Noiva #veudanoiva #veudanoivaitatiaia #cachoeira  #waterfall #itatiaia #parnaitatiaia  #partebaixa #trilha #mantiqueira #RJ #Brasil #brazil #ecoturismobrasil #ecoturismo #natureza #agua em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/eV1JZXun0A"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2020-06-14T13:01:20.000Z",
            "id": "1272152140119715842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Monumento Natural Serra das Torres completa, neste domingo (14), 10 anos de cria\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o.\n\nDaqui a pouco, \u00e0s 11h, vai ao ar mais uma transmiss\u00e3o ao vivo para celebrar essa importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o do ES, no perfil https://t.co/PCBsEdUtMT https://t.co/7Nq2YJeMB4"
        },
        {
            "author_id": "41577314",
            "created_at": "2020-06-14T12:34:05.000Z",
            "id": "1272145282202034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando tudo isso acabar, pretendo conhecer a Reserva Biol\u00f3gica de Guapia\u00e7u, fotografada lindamente por M\u00e1rcia Foletto - um sonho! #OGlobo https://t.co/XXTn0IAaMr"
        },
        {
            "author_id": "1257273368",
            "created_at": "2020-06-14T12:21:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272142157667807238",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Dizem que em Angra havia uma regi\u00e3o chamada Utopia. At\u00e9 que um empres\u00e1rio corrompeu o sistema e conseguiu construir uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 uma hist\u00f3ria que vale a pena mostrar no programa. A advogada est\u00e1 em pris\u00e3o domiciliar (no Leblon, mas est\u00e1)."
        },
        {
            "author_id": "14800304",
            "created_at": "2020-06-14T04:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272027754054201344",
            "in_reply_to_user_id": "14800304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Fontes: https://t.co/UQD9SE60ld\nLuciano Huck faz mans\u00e3o ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ...\nhttps://t.co/qb4xxMHDMN\nV\u00eddeo: Luciano Huck sinaliza voto em Bolsonaro - ISTO\u00c9 ..."
        },
        {
            "author_id": "14800304",
            "created_at": "2020-06-14T04:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272027362885017600",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Olha s\u00f3 q legal, o Brasil vive hoje a utopia que vc criou! Vc que puxou coro de dilma vtnc, voc\u00ea que tava com A\u00e9cio, vc que APOIOU BOLSONARO.\nAgora pega essa utopia que vc criou no Brasil, enfia no rabo preso e vai pra sua casa em \u00e1rea protegida pelo Ibama."
        },
        {
            "author_id": "59324753",
            "created_at": "2020-06-14T04:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272025929418760192",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao \ud83d\ude14 Independentemente de qquer coisa, de qquer vis\u00e3o pol\u00edtica... c\u00e2ncer + covid \u00e9 bomba rel\u00f3gio. Que ele tenha reserva biol\u00f3gica pra sair dessa."
        },
        {
            "author_id": "188018364",
            "created_at": "2020-06-14T03:44:43.000Z",
            "id": "1272012063456575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas imagens \u00e9 mostrado o painel gerado pelo sistema especialista, com a previs\u00e3o para 4 dias p/ Cascavel, p/ o Parque Nacional do Igua\u00e7u e p/ o Lago de Itaipu. O sistema em linguagem #python usa algumas bibliotecas populares, como por exemplo #numpy #matplotlib #pandas, e outras. https://t.co/7JwaQB1nHT"
        },
        {
            "author_id": "353309583",
            "created_at": "2020-06-14T02:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "bernardopkuster"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271998797330165760",
            "in_reply_to_user_id": "3092434408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bernardopkuster Mandar ele para o pres\u00eddio de pedrinhas sem direito a \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "865717145812045824",
            "created_at": "2020-06-14T01:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25163748,
                        -22.42497305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1271971805511778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pra nossa conta... em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/Q7E0e0scVA"
        },
        {
            "author_id": "3305159675",
            "created_at": "2020-06-14T01:01:18.000Z",
            "id": "1271970940210069513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNA Boa Nova em Parque Nacional De Boa Nova - Ba https://t.co/cSJjLsUI0c"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2020-06-14T00:41:52.000Z",
            "id": "1271966047097311233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia #redepress https://t.co/CzW9AhMjyF #geral #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "3290577736",
            "created_at": "2020-06-14T00:37:13.000Z",
            "id": "1271964876148178944",
            "in_reply_to_user_id": "3290577736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto, depois de Braga ainda paramos noutros sitios que HONESTAMENTE n\u00e3o me lembro ( Famalic\u00e3o provavelmente) e chegamos ent\u00e3o ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nHORA DA GEOGRAFIA!!! https://t.co/jsKpvYLdji"
        },
        {
            "author_id": "865717145812045824",
            "created_at": "2020-06-14T00:32:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25163748,
                        -22.42497305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1271963737537359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 tudo comigo... como sempre... #isolamento #homemnacozinha #quarentena #araras em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/NaFyz8cxzR"
        },
        {
            "author_id": "865717145812045824",
            "created_at": "2020-06-13T21:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25163748,
                        -22.42497305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1271916426052268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele casinha, no meio do nada, para as comemora\u00e7\u00f5es da data... #isolamento #quarentena #araras #reservabiol\u00f3gica #meiodomato #comemorac\u00f5es #diadosnamorados em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/TO9wHeAN01"
        },
        {
            "author_id": "865717145812045824",
            "created_at": "2020-06-13T21:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25163748,
                        -22.42497305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1271914137229107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita porreta... #isolamento #meiodomato #ro\u00e7a #quarentena em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/9PEFExwIn3"
        },
        {
            "author_id": "966521353397592066",
            "created_at": "2020-06-13T20:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "maryjanelovemme"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "AllanOS18"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271909717858750470",
            "in_reply_to_user_id": "2503162307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maryjanelovemme @AllanOS18 @felipeneto Parque nacional da Tijuca, Parque do Graja\u00fa, Parque da catacumba, parque lage, jardim bot\u00e2nico, Parque eduardo guinle, Parque das Ruinas, Parque do Flamengo e Parque Darke de Mattos s\u00e3o meus favoritos."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-06-13T20:51:55.000Z",
            "id": "1271908180591771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EN\ud83d\udc47] [PT] No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas existem #rios , #cascatas , #lagoas , barragens e #praias fluviais incr\u00edveis.\u00a0\u2728\n.\nEsta #fotografia foi tirada junto \u00e0 Barragem de Salamonde mas existem outros recantos\u2026 https://t.co/90h3ckRYXt"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2020-06-13T19:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "CorreodelCaroni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271890573780234245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o jornal venezuelano @CorreodelCaroni publicamos um especial sobre a vasta destrui\u00e7\u00e3o por garimpos de ouro do Parque Nacional Canaima, patrim\u00f4nio natural da humanidade. Nosso mapa interativo permite sobrevoar as \u00e1reas de garimpo mais avan\u00e7adas https://t.co/BL8f5j7w0O"
        },
        {
            "author_id": "2408007342",
            "created_at": "2020-06-13T19:12:47.000Z",
            "id": "1271883230153564160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blues. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yKmhJR3pKK"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2020-06-13T17:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Heliot64"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271855325503787010",
            "in_reply_to_user_id": "1123084712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Heliot64 Vim para c\u00e1 a convite do juiz federal, a conselho de um rabino, com a b\u00ean\u00e7\u00e3o do bispo da Diocese de Luz para atender ao povo canastreiro v\u00edtima do conflito criado com a implanta do Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2020-06-13T17:04:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 264,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271850951947751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Are\u00e1 de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o de Mananciais com gest\u00e3o integrada podem se tornar efetivos #ref\u00fagiosdavida com resili\u00eancia e autossufici\u00eancia As APAs constitui um dos espa\u00e7os de usos m\u00faltiplos. Mas todos tem que estar combinados. https://t.co/PevvRzxFVd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-13T16:51:51.000Z",
            "id": "1271847766327787521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nOxqvgh6tq\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/lAV6MreYMl"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2020-06-13T16:50:04.000Z",
            "id": "1271847317214240770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri completa 10 anos de\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/h822ellwLR"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2020-06-13T16:47:58.000Z",
            "id": "1271846785145884674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri completa 10 anos de cria\u00e7\u00e3o. https://t.co/0rmokf7qoL"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2020-06-13T16:44:45.000Z",
            "id": "1271845976299495426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri completa 10 anos de\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/3TusPfkkYK"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2020-06-13T16:36:54.000Z",
            "id": "1271844004037099520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri completa 10 anos de cria\u00e7\u00e3o. #FURO31 https://t.co/PCHa4hkrrL"
        },
        {
            "author_id": "1257416061726720001",
            "created_at": "2020-06-13T16:32:09.000Z",
            "id": "1271842806353534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido pelos deslumbrantes desfiladeiros e forma\u00e7\u00f5es de cristais de quartzo, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do Brasil\n.\n.\n.\n#Chapadadosveadeiros #FlagshipProgram #StudyAbroad #picoftheday https://t.co/TJWkdKqJIf"
        },
        {
            "author_id": "1001635640063201281",
            "created_at": "2020-06-13T15:44:23.000Z",
            "id": "1271830787168632832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds de invadir o parque nacional com haka pra pegar uma cachu e ficar l\u00e1 de bobeira todo finde era de lei"
        },
        {
            "author_id": "79823264",
            "created_at": "2020-06-13T15:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "anarina"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 9,
                        "username": "vitorhvh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271824118690852866",
            "in_reply_to_user_id": "11206912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anarina @vitorhvh Tem uma outra boa op\u00e7\u00e3o de turismo nesses tempos que \u00e9 a Chapada das mesas (lugar real para aprecia\u00e7\u00e3o haha https://t.co/gBUWRpRtsE)"
        },
        {
            "author_id": "1148490246008516608",
            "created_at": "2020-06-13T15:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "0C0RV0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271823181498720256",
            "in_reply_to_user_id": "1106007969181958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@0C0RV0 Quando eu era crian\u00e7a todos os anos visit\u00e1vamos o quartel no dia do soldado. Iriamos conhecer a for\u00e7a do ex\u00e9rcito. O ponto alto da visita era ver de perto a on\u00e7a capturada no Parque Nacional. Era velha, fraca, banguela e fedorenta. Morria de d\u00f3 do bicho. \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2020-06-13T14:53:36.000Z",
            "id": "1271818003928289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf33\ud83e\udd8e O 4\u00ba parque nacional reaberto pelo *ICMBio* \u00e9 o *Parque Nacional de Bras\u00edlia*, seguindo todas as normas de seguran\u00e7a para a prote\u00e7\u00e3o dos visitantes. Saiba mais sobre as medidas tomadas para a reabertura https://t.co/KQ46AC9SMc"
        },
        {
            "author_id": "973688749468127232",
            "created_at": "2020-06-13T14:38:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 74,
                        "username": "CMAlmada"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "psocialista"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 262,
                        "username": "ambiente_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271814178416836616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviram falar do atentado ambiental feito na Praia Fonte da Telha? \n\nA @CMAlmada dirigida pelo @psocialista decidiu colocar asfalto em cima de dunas que pertencem a uma \u00e1rea protegida na praia fonte da telha. \n\nResumo: V\u00e3o colocar asfalto em cima de areia. \n\n@ambiente_pt"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:33.000Z",
            "id": "1271813965941743621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/p46LdVuc0k"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:18.000Z",
            "id": "1271813905359257603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/dvVSKnNzqF"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:17.000Z",
            "id": "1271813898417721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/rZdZq3ImVo"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:12.000Z",
            "id": "1271813878272397319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/tlQSVPaJti"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:10.000Z",
            "id": "1271813871976751107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/H4P9aHxhUe"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:09.000Z",
            "id": "1271813865911836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/gGeZqkp08r"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:07.000Z",
            "id": "1271813858685059077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/gn5YbUICz7"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:06.000Z",
            "id": "1271813852418768897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/CMF2W4dFwZ"
        },
        {
            "author_id": "823079677346586625",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:04.000Z",
            "id": "1271813846265671680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/dHKMa7fYyy"
        },
        {
            "author_id": "1214305044859764736",
            "created_at": "2020-06-13T14:00:49.000Z",
            "id": "1271804724455649280",
            "in_reply_to_user_id": "1214305044859764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A quarta forma\u00e7\u00e3o \u00e9 a Canga. Essa forma\u00e7\u00e3o campestre ocorre em solos muito ricos em ferro (por isso a cor vermelha do solo). Um dos lugares onde ela \u00e9 mais encontrada \u00e9 a floresta Nacional de Caraj\u00e1s, em Parauopebas, sudeste do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1232977121808703489",
            "created_at": "2020-06-13T13:55:03.000Z",
            "id": "1271803272496656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre na pr\u00f3xima segunda-feira (15), ap\u00f3s tr\u00eas meses fechado. O parque estava fechado desde o dia 15 de mar\u00e7o devido a pandemia do novo coronav\u00edrus. A decis\u00e3o foi publicada no Di\u00e1rio Oficial nesta sexta-feira (12). https://t.co/ctZfsArNOT"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2020-06-13T13:20:16.000Z",
            "id": "1271794516215902209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Estrada que conduz \u00e0 nascente do S\u00e3o Francisco 12kms e \u00e0 parte alta da Casca D'Anta 34km no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/5DVqVUVPsg"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2020-06-13T12:48:07.000Z",
            "id": "1271786427764834304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A arque\u00f3loga Ni\u00e9de Guidon vai comemorar um anivers\u00e1rio especial em 2020. S\u00e3o 50 anos de trabalho no Parque Nacional da Serra da Capivara, idealizado por ela, no sert\u00e3o do Piau\u00ed, local com a maior concentra\u00e7\u00e3o de arte rupestre do mundo. https://t.co/PW67VEFEar"
        },
        {
            "author_id": "379345754",
            "created_at": "2020-06-13T12:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1271782975789809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ela! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/eHQ9OlQAKb"
        },
        {
            "author_id": "379345754",
            "created_at": "2020-06-13T11:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1271771533539569665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuando... em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Kr0nRGY8Qa"
        },
        {
            "author_id": "1115064853612388352",
            "created_at": "2020-06-13T11:39:12.000Z",
            "id": "1271769083927724033",
            "in_reply_to_user_id": "1140837155310317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isanakamuragp2 Pico das Agulhas Negras - Parque Nacional do Itatiaia\n\nA sensa\u00e7\u00e3o de supera\u00e7\u00e3o ao alcan\u00e7ar um dos pontos mais altos do Brasil foi uma das melhores sensa\u00e7\u00f5es que tive na vida."
        },
        {
            "author_id": "15500936",
            "created_at": "2020-06-13T11:18:14.000Z",
            "id": "1271763808462274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro ca\u00e7adores foram presos por suposta participa\u00e7\u00e3o no assassinato de um amado gorila-prateado num Parque Nacional de Uganda, onde os gorilas s\u00e3o uma atra\u00e7\u00e3o popular para os turistas https://t.co/1LPBGZkiDy"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-06-13T06:15:35.000Z",
            "id": "1271687642002923522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticia - Embratur comparece ao evento de reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u:   Em evento realizado nesta quarta-feira (10/6), Ag\u00eancia Brasileira de Promo\u00e7\u00e3o...\n- #TioSam https://t.co/pzEUwKeXWt"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2020-06-13T04:48:57.000Z",
            "id": "1271665840392470535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/2Jy86fNaSt"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2020-06-13T03:19:34.000Z",
            "id": "1271643345820028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/aBBZi7LglT"
        },
        {
            "author_id": "1242887443684171781",
            "created_at": "2020-06-13T03:03:11.000Z",
            "id": "1271639222055731200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Akita.\n.\nDocil, leal e protetor\n.\nO Akita \u00e9 uma grande e poderosa ra\u00e7a de c\u00e3o, com uma presen\u00e7a nobre e intimidante.\n.\n\nO Akita pode ser a \u00fanica ra\u00e7a no mundo considerado um monumento natural em seu pa\u00eds de\u2026 https://t.co/rye0VcieKY"
        },
        {
            "author_id": "358572882",
            "created_at": "2020-06-13T01:59:06.000Z",
            "id": "1271623098631106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora valorizar esse Brasilz\u00e3o da forma correta? \n\nMegalitos astron\u00f4micos no Amap\u00e1,\u00a0linhas tra\u00e7adas na selva amaz\u00f4nica,\u00a0inscri\u00e7\u00f5es paleol\u00edticas em Santa Catarina e pinturas pr\u00e9-hist\u00f3ricas no\u00a0Parque Nacional do Catimbau. Pinturas rupestres de 50 mil anos!\n\nhttps://t.co/3y8pv8sfOk"
        },
        {
            "author_id": "280345602",
            "created_at": "2020-06-12T22:55:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10157299,
                        -4.16148341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1271576981507883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somente ela para acompanhar as loucuras. Feliz dia dos namorados vidinsky! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/0RbJ1rmrqg"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2020-06-12T22:30:00.000Z",
            "id": "1271570474485420033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/oR8gzyu04r https://t.co/XaYoxa6L1Y"
        },
        {
            "author_id": "1139669781471252480",
            "created_at": "2020-06-12T22:27:28.000Z",
            "id": "1271569838201360386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Lagoas de Zempoala, localizado a apenas 60km da Cidade do M\u00e9xico, \u00e9 uma floresta natural protegida com grande biodiversidade. Pela proximidade com a capital mexicana \u00e9 \u00f3timo para escapar nos fins de semana, acampar e praticar rapel. \n#Morelos #VisitMexico https://t.co/ofgjCdVt3h"
        },
        {
            "author_id": "187520692",
            "created_at": "2020-06-12T22:04:11.000Z",
            "id": "1271563976581812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 reaberto, piscinas continuam\u00a0fechadas https://t.co/N9WzWJYoMH"
        },
        {
            "author_id": "1136408423682232321",
            "created_at": "2020-06-12T22:04:10.000Z",
            "id": "1271563974312673281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 reaberto, piscinas continuam\u00a0fechadas https://t.co/43qXL8Wvq5"
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2020-06-12T22:00:34.000Z",
            "id": "1271563066329706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre na pr\u00f3xima segunda-feira, sem cobran\u00e7a de ingresso https://t.co/dBlinGxrhS https://t.co/cffOmyoKa7"
        },
        {
            "author_id": "169140026",
            "created_at": "2020-06-12T21:50:52.000Z",
            "id": "1271560626251485185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/Ov4OwWYJkI"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2020-06-12T21:32:29.000Z",
            "id": "1271556000517062662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/PzTbstTZjU"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2020-06-12T21:32:28.000Z",
            "id": "1271555997572751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/YyoAr9RJTO"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2020-06-12T21:28:00.000Z",
            "id": "1271554870970134531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe ligada ao Movimento pela \u00c9tica na Pol\u00edtica (MEP) apresentou ao secret\u00e1rio a proposta de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na categoria de Monumento Natural. Os trabalhos foram coordenados pela ge\u00f3loga, Silvia Real e pelo bi\u00f3logo, Fernando Pinto. https://t.co/nPz5Z1Duxs"
        },
        {
            "author_id": "117020167",
            "created_at": "2020-06-12T21:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rafifitres"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271551920751226886",
            "in_reply_to_user_id": "484519477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafifitres Tremendo monumento natural \ud83c\udfd4\ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "924687215019675648",
            "created_at": "2020-06-12T21:10:12.000Z",
            "id": "1271550392002887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima segunda-feira. Uma bel\u00edssima op\u00e7\u00e3o de passeio para que \u00e9 do DF ou estar\u00e1 de passagem pela regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/MUnM3u2igk"
        },
        {
            "author_id": "62488072",
            "created_at": "2020-06-12T21:06:54.000Z",
            "id": "1271549562080186370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Municipal Meiembipe - Florian\u00f3polis/BR https://t.co/UKBwpYkDAj"
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2020-06-12T20:58:49.000Z",
            "id": "1271547527502925825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nN\u00famero de visitantes ser\u00e1 reduzido para evitar aglomera\u00e7\u00f5es\nRamilla Rodrigues/icmbio.gov.br\n\nO  #ICMBioautorizareaberturadoParqueNacionaldeBras\u00edlia https://t.co/Tzdj7VKD6K https://t.co/AAyRsYpNcm"
        },
        {
            "author_id": "2551555637",
            "created_at": "2020-06-12T20:57:11.000Z",
            "id": "1271547116649885699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um Ref\u00fagio de Vida Silvestre. O Ref\u00fagio de Vida Silvetre (REVIS) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que tem por objetivo a prote\u00e7\u00e3o de ambientes naturais para garantir as condi\u00e7\u00f5es de exist\u00eancia ou reprodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies ou comunidades da flora da localidade +"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2020-06-12T20:46:02.000Z",
            "id": "1271544310027169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nReabertura da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica ser\u00e1 a partir da pr\u00f3xima segunda\nhttps://t.co/yQz3qk7QoC https://t.co/QV4DNgNhmW"
        },
        {
            "author_id": "343519401",
            "created_at": "2020-06-12T20:37:43.000Z",
            "id": "1271542217522413569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 18 horas tem a LIVE, Os Limites do Planeta \ud83c\udf0e, com Daniel R Branco (eu) e o Antrop\u00f3logo M\u00e1rio S\u00e9rgio Michaliszyn. Vamos conversar um pouco sobre os pescadores artesanais de Superagui, do Parque Nacional e, tamb\u00e9m, ... &gt;"
        },
        {
            "author_id": "1215681016813309952",
            "created_at": "2020-06-12T20:28:35.000Z",
            "id": "1271539918532235270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/ZRKdU165sK https://t.co/TAbjMh3hPq"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2020-06-12T20:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GMRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271539379375419393",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GMRio Casas de Festa, bares e restaurantes come\u00e7am a abrir para festas e livre. Aglomera\u00e7\u00e3o sem m\u00e1scara e polui\u00e7\u00e3o sonora em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental atr\u00e1s do metr\u00f4 da Barra"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-06-12T20:15:00.000Z",
            "id": "1271536499914391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m conhecido como \"Portal do Vale da Morte\", Beatty \u00e9 o local ideal para reabastecer suprimentos antes de entrar no Parque Nacional do Vale da Morte ou explorar as extraordin\u00e1rias paisagens do sul de Nevada e talvez algumas cidades fantasmas.\n\n#TravelNevadaFromHome https://t.co/iWhB0wEYcJ"
        },
        {
            "author_id": "72179073",
            "created_at": "2020-06-12T20:08:45.000Z",
            "id": "1271534927968952323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe, UC \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \nQuando vc inverte as letras, tb \u00e9  a mesma coisa."
        },
        {
            "author_id": "1175797080171995137",
            "created_at": "2020-06-12T19:28:31.000Z",
            "id": "1271524803728596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 \n#penedageresnationalpark #fugadoviagante #nortealive #canonphotography #nature #naturecolors #traveltheworld #travel #cabril #visual_square em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/cFVLK0pVa9"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-06-12T19:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 39,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271523962623864834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf33\ud83e\udd8e O 4\u00ba parque nacional reaberto pelo @ICMBio \u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia, seguindo todas as normas de seguran\u00e7a para os visitantes. Agenda do ecoturismo: mais desenvolvimento econ\u00f4mico, mais prote\u00e7\u00e3o ambiental. Saiba mais: https://t.co/A79wrWSEmN https://t.co/k0ZANa3jsK"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2020-06-12T19:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 86,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271522918573498369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ZReGhV2kou via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2020-06-12T19:01:21.000Z",
            "id": "1271517965494767617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/jQEptlGcFx"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2020-06-12T19:01:18.000Z",
            "id": "1271517953712885761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/2OLF9z2lUT"
        },
        {
            "author_id": "1129417858168098818",
            "created_at": "2020-06-12T18:56:22.000Z",
            "id": "1271516711427194890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fiscaliza\u00e7\u00e3o destruiu um garimpo ilegal pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Juruena, no munic\u00edpio de Nova Bandeirantes. O garimpo apresentava vest\u00edgios de extra\u00e7\u00e3o ilegal de ouro. Os suspeitos n\u00e3o foram encontrados no local. https://t.co/zLCf9yYH1G"
        },
        {
            "author_id": "1265720775136481280",
            "created_at": "2020-06-12T18:55:04.000Z",
            "id": "1271516386637070339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era s\u00f3 um parque nacional hoje"
        },
        {
            "author_id": "1110502635013054465",
            "created_at": "2020-06-12T18:39:34.000Z",
            "id": "1271512483350474752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/5tOVnCysle https://t.co/OG7wJce8v8"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-06-12T18:16:08.000Z",
            "id": "1271506586809360385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/ohePgWnZiE"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2020-06-12T17:48:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 2,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271499672109158401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @mmeioambiente autorizou a reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia, conhecido como \u00c1gua Mineral, a partir de segunda-feira, mas apenas a Trilha Cristal \u00c1gua ser\u00e1 liberada. \n\nAinda n\u00e3o ser\u00e1 permitida a visita\u00e7\u00e3o e o uso das piscinas, nem o acesso \u00e0 Trilha da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "163108954",
            "created_at": "2020-06-12T17:46:42.000Z",
            "id": "1271499180956168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima\u00a0segunda-feira https://t.co/J1X16rc0w0"
        },
        {
            "author_id": "2263194529",
            "created_at": "2020-06-12T17:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "mamamiaroula"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271498920338829312",
            "in_reply_to_user_id": "1105405800003129345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mamamiaroula as piscinas n\u00e3o v\u00e3o abrir, s\u00f3 o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2020-06-12T17:38:47.000Z",
            "id": "1271497189144084485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEP apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do primeiro monumento natural em Volta Redonda https://t.co/JMogN0acDB"
        },
        {
            "author_id": "76681190",
            "created_at": "2020-06-12T17:31:19.000Z",
            "id": "1271495309944709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/oxj7C3dnQg"
        },
        {
            "author_id": "743215483122393089",
            "created_at": "2020-06-12T17:03:35.000Z",
            "id": "1271488330409132033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada a cidade mais limpa do mundo, Calgary, a maior cidade de Alberta, est\u00e1 entre as TOP 5 cidades mais procuradas do Canad\u00e1. Calgary comporta o parque nacional de Banff, que faz parte das famosas Rocky Mountains, com lagos deslumbrantes e inigual\u00e1vel beleza natural. https://t.co/Sn1qdvfFmq"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2020-06-12T16:58:32.000Z",
            "id": "1271487058993954817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/M4pKhALLzJ #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "177914414",
            "created_at": "2020-06-12T16:52:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1271485492677283841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha inspira\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f\ud83d\udc90\n\n#diadosnamorados em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8OuQX9jbip"
        },
        {
            "author_id": "36431486",
            "created_at": "2020-06-12T16:41:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271482658598649859",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "2891961382",
            "created_at": "2020-06-12T16:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271481268082036736",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro U\u00e9 mas o bolsonaro n\u00e3o foi condenado por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ? E tamb\u00e9m por ter xingado a Maria do Ros\u00e1rio ? Ent\u00e3o voc\u00ea conversa sim com corruptos e condenados, mas s\u00f3 se eles te oferecerem um cargo no STF n\u00e9 Seu verme ?"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-06-12T16:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271478618770886657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @ICMBio autorizou reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia. N\u00famero de visitantes ser\u00e1 reduzido para evitar aglomera\u00e7\u00f5es https://t.co/fMl2wg5upy \ud83d\udcf7  ICMBio/Divulga\u00e7\u00e3o\u00a9 https://t.co/HX7yZhOXSr"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-06-12T16:23:08.000Z",
            "id": "1271478149059162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Municipal Meiembipe - Florian\u00f3polis/BR https://t.co/0cQogbUjOI"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-06-12T16:19:06.000Z",
            "id": "1271477136025673729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Sert\u00f5es Gaia\nA edi\u00e7\u00e3o 2020 do Sert\u00f5es vai acontecer em Novembro, com largada dia 7/11 em S\u00e3o Paulo e chegada dia 15/11 na Vila Pre\u00e1, perto da entrada do Parque Nacional de Jericoacoara no Cear\u00e1.\nInscri\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/5GDFhWErj0"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-06-12T16:18:15.000Z",
            "id": "1271476921424101377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Terra da Gente | G1 https://t.co/l66Ga6Cexq"
        },
        {
            "author_id": "15743329",
            "created_at": "2020-06-12T16:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 86,
                        "username": "fronteiradapaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271475145631203330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/emhg7HrzqL via @fronteiradapaz"
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2020-06-12T16:05:33.000Z",
            "id": "1271473725838430214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maur\u00edcio Ru\u00edz, secret\u00e1rio Municipal do Meio Ambiente de Volta Redonda, junto a Ana Carolina Monteiro, servidora respons\u00e1vel pelas \u00e1reas verdes da cidade, participaram de reuni\u00e3o online, com o coletivo ambiental do projeto Pedreira da Voldac.\n\nhttps://t.co/A4EQYnScHQ"
        },
        {
            "author_id": "154230679",
            "created_at": "2020-06-12T15:41:48.000Z",
            "id": "1271467746262425600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/gc4ycV8pav"
        },
        {
            "author_id": "158798820",
            "created_at": "2020-06-12T15:35:49.000Z",
            "id": "1271466241824362497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/KhT3ETJ7ZW"
        },
        {
            "author_id": "53172896",
            "created_at": "2020-06-12T15:31:54.000Z",
            "id": "1271465256225845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio, \u00f3rg\u00e3o do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, autorizou nesta sexta (12) a reabertura da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica no Parque Nacional de Bras\u00edlia a partir da pr\u00f3xima segunda-feira (15). A portaria foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-06-12T15:21:05.000Z",
            "id": "1271462534252580865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/g1hTRhQ1Bk"
        },
        {
            "author_id": "2719728645",
            "created_at": "2020-06-12T15:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 45,
                        "username": "raphaelrmd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271460701937246209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha eterna namorada! \nCoram Deo \ud83d\udc8d\ud83d\udc99\n\nFotos: @raphaelrmd em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/bJVHJ9pJf9"
        },
        {
            "author_id": "1248639748203319298",
            "created_at": "2020-06-12T15:03:42.000Z",
            "id": "1271458158066745348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nLeia mais em: https://t.co/ak7hl2Q9Lx...\nhttps://t.co/YDRMl8I2eG"
        },
        {
            "author_id": "41485074",
            "created_at": "2020-06-12T14:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "arvoredofuturo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271455611956473856",
            "in_reply_to_user_id": "1024012523316625408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasDaflon7 @Evolucionarios0 @arvoredofuturo Sim. No fim das contas cada peda\u00e7o de terra tem q estar vinculado a um CPF ou CNPJ. Privado eu acho mais interessante pq tende a gerar receita tb para o povo q vive l\u00e1. Em Goi\u00e1s a chapada dos veadeiros no parque nacional tem queimadas, nas \u00e1reas privadas \u00e9 bem mais raro"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-06-12T14:44:09.000Z",
            "id": "1271453238659813376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/Z60VocF8KP... https://t.co/SeUPozy3eO"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-06-12T14:40:18.000Z",
            "id": "1271452269989552130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/hQrNdiz7yj"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2020-06-12T14:34:20.000Z",
            "id": "1271450768000892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre na pr\u00f3xima segunda-feira, sem cobran\u00e7a de ingresso https://t.co/SZgrCsQFrt"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2020-06-12T14:32:19.000Z",
            "id": "1271450261517512704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre na pr\u00f3xima segunda-feira, sem cobran\u00e7a de ingresso https://t.co/SZgrCt8gj1"
        },
        {
            "author_id": "3362657379",
            "created_at": "2020-06-12T14:32:13.000Z",
            "id": "1271450236678963201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando a lua de mel \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83e\udd70\nA caminho do Parque Nacional Los Arrayanes - Villa La Angostura - Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#DiaDosNamorados \n\ud83d\udcf7 FujiFilm XT1 #fujifilm_xseries https://t.co/L5NUpRDBnt"
        },
        {
            "author_id": "790315318421950464",
            "created_at": "2020-06-12T14:23:26.000Z",
            "id": "1271448026406682627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santos Luzardo\n(Cinaruco - Capanaparo)\n#Apure #Venezuela\n.\n.\n.\n.\n.\nFoto \ud83d\udcf7: Alberto Blanco D\u00e1vila\n#Venezuela #Apure\n.\n.\n.\n.\n\n#exploramagazine #explora\n#llanos #llanosdevenezuela\n#plainsofvenezuela\u2026 https://t.co/Z2Gl8ogJHL"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2020-06-12T14:19:41.000Z",
            "id": "1271447081434124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Surdo."
        },
        {
            "author_id": "256610660",
            "created_at": "2020-06-12T14:10:21.000Z",
            "id": "1271444735031476225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver a manobra que o Salles quer fazer para diminuir a \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica - um dos biomas mais desmatados do pa\u00eds - para a constru\u00e7\u00e3o de empreendimentos imobili\u00e1rios. Tudo isso debaixo dos panos, no meio de uma pandemia."
        },
        {
            "author_id": "193049217",
            "created_at": "2020-06-12T14:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271444324383969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses, o @mmeioambiente autorizou a reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral)a partir de 15/06\n\nAinda n\u00e3o ser\u00e1 permitido o acesso \u00e0s piscinas e \u00e0 Trilha da Capivara. Ser\u00e1 aberta s\u00f3 a Trilha Cristal \u00c1gua. E com regras: limite de visitantes e uso de m\u00e1scaras https://t.co/sVweaRrJbY"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2020-06-12T13:43:51.000Z",
            "id": "1271438064351686656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdServi\u00e7os essenciais de sa\u00fade est\u00e3o mantidos no feriado\n\n\ud83d\udccdGalerias e centros de compra funcionam nesta sexta\n\n\ud83d\udccd\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem refor\u00e7o com plantio de mudas\n\n\ud83d\udccdParque Cidade da Crian\u00e7a promove lives no Instagram\n\nEscute:\nhttps://t.co/vpJ39K8jjp https://t.co/U3LU4Qj979"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2020-06-12T13:06:32.000Z",
            "id": "1271428673942491144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TRF - 3\u00aa Regi\u00e3o, deu parecer favor\u00e1vel \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Com essa decis\u00e3o, o territ\u00f3rio do parque ser\u00e1 mantido at\u00e9 o final do processo. Entenda o caso: https://t.co/986k1DdqJT https://t.co/rbLFDWqgSn"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2020-06-12T12:23:27.000Z",
            "id": "1271417831301812226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil profundo, Parque Nacional do Xingu https://t.co/tMPuNHHcXE"
        },
        {
            "author_id": "38803932",
            "created_at": "2020-06-12T11:50:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.5369535,
                        -34.5963627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014f72200f706d3f"
            },
            "id": "1271409500944285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geleira Perito Moreno, Prov\u00edncia de Santa Cruz, Argentina \u2744\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #peritomorenoglacier #southamericatrip #roadtripsouthamerica #roadtripargentina em Parque Nacional Perito Moreno https://t.co/iPHPiIPmLz"
        },
        {
            "author_id": "1266396981699764228",
            "created_at": "2020-06-12T11:44:27.000Z",
            "id": "1271408017444147205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da\u2026 https://t.co/EYrWh0pETK"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2020-06-12T11:33:48.000Z",
            "id": "1271405337741008896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Especial da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o ser\u00e1 aresentado a 17 de junho e entra em discuss\u00e3o p\u00fablica na pr\u00f3xiam\u00a0semana https://t.co/MmdzyASPwz"
        },
        {
            "author_id": "73429972",
            "created_at": "2020-06-12T11:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Imprns_Nacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271402610575147008",
            "in_reply_to_user_id": "985890762142429185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Imprns_Nacional 12/06/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - Covid-19: ICMBio autoriza reabertura da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/TTXi8CF0bQ"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2020-06-12T10:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 168,
                        "username": "gabs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271394568529903624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem surreal do C\u00e2nion Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral!\nA interessante e caprichosa divisa geogr\u00e1fica entre Santa Catarina e Rio Grande do Sul.\n\ud83d\udcf8 Foto: @gabs.travellife https://t.co/NKNdi4PClJ"
        },
        {
            "author_id": "2519134905",
            "created_at": "2020-06-12T10:48:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "1271394050067910658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do ver\u00e3o do sert\u00e3o pernambucano. Olha a n\u00e9voa no Parque Nacional do Catimbau. https://t.co/P5KXvDa7Us"
        },
        {
            "author_id": "475825673",
            "created_at": "2020-06-12T10:34:29.000Z",
            "id": "1271390408648675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/8larPnQS5n"
        },
        {
            "author_id": "14981575",
            "created_at": "2020-06-12T10:09:23.000Z",
            "id": "1271384093314277378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/QNYmpT9EeJ"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2020-06-12T10:01:39.000Z",
            "id": "1271382146876411906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura de visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/N21pOwf4f9"
        },
        {
            "author_id": "700953",
            "created_at": "2020-06-12T09:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1271367121277255680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/66jMGSwOmd"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-06-12T08:52:27.000Z",
            "id": "1271364730867851270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/06/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - Covid-19: ICMBio autoriza reabertura da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/Mwm3uTD4Ap"
        },
        {
            "author_id": "2853397107",
            "created_at": "2020-06-12T03:15:35.000Z",
            "id": "1271279956702593027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentei mostrar uma reportagem sobre a invas\u00e3o de \u00e1rea protegida pelo Caldeir\u00e3o do Narig\u00e3o e olha s\u00f3 que beleza... https://t.co/qYseaFIYdy"
        },
        {
            "author_id": "231595189",
            "created_at": "2020-06-12T03:00:49.000Z",
            "id": "1271276238343110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional \u00e9 um excelente passeio em fam\u00edlia, para quando estiver liberado novamente, indicado para todas as \u00e9pocas do ano!!!! \n\nCarolina Bins \n21 98505.8739\ncbins@remax.com.br\n\n#serra #re/maxserra #teres\u00f3polis #visiteteres\u00f3polis https://t.co/DaijJTnKkl"
        },
        {
            "author_id": "188838781",
            "created_at": "2020-06-12T02:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Justallien"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271267824909066240",
            "in_reply_to_user_id": "573144336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Justallien Viva a floresta nacional. A granj que invadiu o espa\u00e7o dela."
        },
        {
            "author_id": "1103440711918276608",
            "created_at": "2020-06-12T02:23:21.000Z",
            "id": "1271266809627500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAS e Lojas Americanas levam internet para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel no Amazonas \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Amazonas Sustent\u00e1vel https://t.co/SsJv5vdBXI"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-06-12T02:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1271266784398774274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude37 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/K0oWhAjohv"
        },
        {
            "author_id": "1219743428826804230",
            "created_at": "2020-06-12T01:50:53.000Z",
            "id": "1271258641686028288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o fosse o corona, uma hora dessa eu estaria verificando minhas malas pela 5x pra minha viagem pra Hezergovina conhecer o Parque nacional de Sutjeska \ud83d\ude14\ud83d\ude14\nObrigado micr\u00f3bio maldito, obrigado!"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2020-06-12T01:48:17.000Z",
            "id": "1271257984736342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i oito acampamentos de ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/eq9SCSv7ky"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2020-06-12T01:19:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "1271250709401436162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GrutadoJanel\u00e3o, Parque Nacional #CavernasdoPerua\u00e7u, Janu\u00e1ria - #MinasGerais.\n.\n\ud83d\udcf8Foto:\u00a0@matheuscunha_fotografia\n\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u fica no norte de Minas Gerais, a aproximadamente 230 km de Montes Claros.\n \n\ud83d\udc49Use\u00a0#trilheirosdobrasil https://t.co/uzwmM1GKW0"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-06-11T23:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 140,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271218302795251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Mais uma movimenta\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie militariza\u00e7\u00e3o do verde: sai bi\u00f3loga entra PM na Reserva Extrativista de Itaipu, em Niter\u00f3i. Qual o crit\u00e9rio, @rj_inea? https://t.co/g6UVns7fcZ"
        },
        {
            "author_id": "1251612184431538176",
            "created_at": "2020-06-11T22:36:54.000Z",
            "id": "1271209822499807232",
            "in_reply_to_user_id": "1251612184431538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Guapimirim, da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara, da Rebio Tingu\u00e1 e da APA Petr\u00f3polis, qual seja, junto \u00e0s \u00e1reas urbanas altamente adensadas de Mag\u00e9, Duque de Caxias, Nova Igua\u00e7u, Guapimirim, Itabora\u00ed, Petr\u00f3polis e S\u00e3o Gon\u00e7alo, demonstra a necessidade de uma presen\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-06-11T22:20:49.000Z",
            "id": "1271205775549972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EN\ud83d\udc47] [PT] A #cascata do Arado \u00e9 uma das mais #bonitas cascatas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\u2665\ufe0f\n.\nQuem concorda?\ud83d\ude1c\n\n.\n\n[EN] The Arado #waterfall is one of the most beautiful waterfalls in the Peneda-Ger\u00eas\u2026 https://t.co/kifereJKfQ"
        },
        {
            "author_id": "1270910498670809089",
            "created_at": "2020-06-11T22:17:46.000Z",
            "id": "1271205008499933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desde que visitei o parque nacional morro do diabo e vi UMA ANTA TOMANDO BANHO fico emocionada sempre que vejo v\u00eddeos/fotos de antas... elas s\u00e3o animais espetaculares, sabe..."
        },
        {
            "author_id": "54015371",
            "created_at": "2020-06-11T22:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271201780978810884",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo @jairbolsonaro Vc como defensor do dinheiro p\u00fablico aonde voc\u00ea e o ET Marina Silva estavam quando a ICMBios estava desviando dinheiro do Meio Ambiente?\nhttps://t.co/GwOoFxPlFS"
        },
        {
            "author_id": "54015371",
            "created_at": "2020-06-11T22:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AnnieRo01055749"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271201049983008768",
            "in_reply_to_user_id": "1116493486440763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnnieRo01055749 @MarceloFreixo @jairbolsonaro Criminoso em meio ambientes? Por anos a ICMBios que era pra cuidar do meio ambiente, nunca cuidou fez foi roubar. Vc tem amn\u00e9sia?\nhttps://t.co/GwOoFxPlFS"
        },
        {
            "author_id": "305236133",
            "created_at": "2020-06-11T21:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.40868,
                        -3.8449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1271200252746293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu sabia que pra visitar a Ilha de Fernando de Noronha, \u00e9 necess\u00e1rio o pagamento de algumas taxas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental?\n\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha foi criado para garantir a preserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/QUS0MGbF4r"
        },
        {
            "author_id": "36373308",
            "created_at": "2020-06-11T21:55:43.000Z",
            "id": "1271199459716800516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI\n\nPrograma de Parcerias de Investimentos incluiu o empreendimento no Plano Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o (PND) para concess\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico\n https://t.co/eyfy4J8WP6"
        },
        {
            "author_id": "819388586642591744",
            "created_at": "2020-06-11T21:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.004106,
                        -16.4393348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "1271191273521639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de uma intensa temporada na famosa mata escura.  \u2600\ufe0f\n.\n#tudoqueoSenhorfezebom em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/s8AefVUcv6"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-06-11T21:11:06.000Z",
            "id": "1271188230189219840",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E no litoral, quem n\u00e3o se apaixona por uma \u00e1gua dessa cor? E as dunas de areias brancas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... https://t.co/xzbOq90bmj"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-06-11T21:11:00.000Z",
            "id": "1271188205338071040",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bem perto desse parque temos o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Com grutas maravilhosas e essa preciosidade da foto, que tem mais de 170 metros de altura. https://t.co/QMinxdJJoo"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2020-06-11T20:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 97,
                        "username": "Gremio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09638849,
                        -22.90280825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1271179887295049733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Essa sequ\u00eancia \ud83d\ude0d N\u00e3o vejo a hora de voltar l\u00e1 com Isaac! \n.\nPS. O bon\u00e9 \u00e9 emprestado. Aqui \u00e9 @gremio\n\ud83d\udc99\ud83d\udda4\n.\n.\n.\n\ud83d\udccdEscalavrado | Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/RJ\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 Luciane\u2026 https://t.co/AUP8tMRaRD"
        },
        {
            "author_id": "1120151378",
            "created_at": "2020-06-11T20:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1271176005022109710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada pelo Ger\u00eas \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/3L6ptbzMwJ"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2020-06-11T20:15:54.000Z",
            "id": "1271174339405193216",
            "in_reply_to_user_id": "1133138439115812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguimos trabalhando para proteger e preservar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade.\n\n#SociParques #PNCV #ChapadadosVeadeiros #turismonachapada #chapadadosveadeirosgo  #fiqueemcasa #vemdepois #M\u00easdoMeioAmbiente #Cuide #Preserve #Proteja"
        },
        {
            "author_id": "922461192966365184",
            "created_at": "2020-06-11T19:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 37,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271157769807282178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 222,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "A proposta \u00e9 qualificar o projeto no @ppinvestimentos e incluir no Plano Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o para fins de concess\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico, de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, bem como servi\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o e recrea\u00e7\u00e3o em contato com a natureza. \nhttps://t.co/y2A1D8XjMR"
        },
        {
            "author_id": "34754995",
            "created_at": "2020-06-11T19:00:56.000Z",
            "id": "1271155474520514561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI\"\n\nhttps://t.co/lCckf1bv20"
        },
        {
            "author_id": "735914126921347072",
            "created_at": "2020-06-11T18:48:03.000Z",
            "id": "1271152231681753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "saudade dele \n\nparque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2020-06-11T18:46:22.000Z",
            "id": "1271151808837226497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 aberto aos visitantes. Confira: https://t.co/sKmZIRnqj3\n\n#viagem #turismo #novidades https://t.co/rNKw39J26S"
        },
        {
            "author_id": "859541768148324352",
            "created_at": "2020-06-11T17:46:31.000Z",
            "id": "1271136746521219072",
            "in_reply_to_user_id": "859541768148324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bemkkk\nL\u00e1 vamos n\u00f3s denovo,\nBom, como muitos de voc\u00eas sabem, eu moro em jijoca de Jericoacoara, ent\u00e3o no caso, est\u00e1 hist\u00f3ria se passa em Jericoacoara (parque nacional), eu tinha uns 8/7 anos, \u00e9 sempre\nPra sairmos pra jijoca, tinhamos que ir de buggy\n(Foto de um buggy em jeri) https://t.co/huHmbyWFFC"
        },
        {
            "author_id": "332931285",
            "created_at": "2020-06-11T17:36:47.000Z",
            "id": "1271134298154901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pivete que inc\u00eandio foi esse no parque nacional, passei mal viu"
        },
        {
            "author_id": "52765698",
            "created_at": "2020-06-11T16:46:31.000Z",
            "id": "1271121647186124802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #serradocipo #parquesnacionais #meioambiente #ecoturismo #mtur #turismomg #veudanoiva #cachoeira em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/yAq1JBYVzs"
        },
        {
            "author_id": "111141377",
            "created_at": "2020-06-11T16:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "kapitu_rebelde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271118042299326464",
            "in_reply_to_user_id": "57236753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kapitu_rebelde Esse merd@ de Raoni, \u00e0 muito andava de garupa no Sting do The Police, aproveitando a m\u00eddia internacional, nada fez pelo Parque Nacional do Xing\u00fa, al\u00e9m de tribo dele; lembrando que l\u00e1, s\u00e3o v\u00e1rias etnias, e agora v\u00eam ter os 15 minutos de fama! Sempre viveu da grana da FUNAI."
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2020-06-11T16:27:54.000Z",
            "id": "1271116961179713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lado argentino, o parque nacional que abriga as Cataratas n\u00e3o reabriu."
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-06-11T16:19:57.000Z",
            "id": "1271114961654341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Argentina, Parque Nacional continua fechado para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/LTZefo7Nta"
        },
        {
            "author_id": "1003743999105126400",
            "created_at": "2020-06-11T15:35:47.000Z",
            "id": "1271103844030832641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Li uma not\u00edcia sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e a primeira coisa que me vem \u00e0 mente  \u00e9: https://t.co/zHmm4N6PKa"
        },
        {
            "author_id": "29028590",
            "created_at": "2020-06-11T15:16:37.000Z",
            "id": "1271099020954517505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria saber como que o inganeis mandou abrir o parque nacional se ele \u00e9 federal e de atribui\u00e7\u00e3o do icmbio"
        },
        {
            "author_id": "759833667828985856",
            "created_at": "2020-06-11T15:07:10.000Z",
            "id": "1271096642989707264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 07/06, domingo, foram entregues 60 apartamentos no Divin\u00e9ia. A iniciativa faz parte do projeto de urbaniza\u00e7\u00e3o integrada e remanejamento de moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o do Grande Alvarenga. https://t.co/tgpf1CCTuw"
        },
        {
            "author_id": "138759176",
            "created_at": "2020-06-11T15:05:39.000Z",
            "id": "1271096263426048003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s tr\u00eas meses sem receber visitas, veja como ficou o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Consultado sobre o ocorrido, o Dr. Ian Malcolm declarou: \"Life, uh, finds a way\". https://t.co/77AixNMo3s"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-06-11T15:00:01.000Z",
            "id": "1271094847022088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O ICMBio e parceiros conseguiram combater um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Santa Catarina (SC), na \u00faltima segunda-feira (08). O inc\u00eandio j\u00e1 durava 20 dias e estava concentrado em picos dos morros.\nSaiba mais: https://t.co/ssSQzobloJ. https://t.co/CZkAjQfb8j"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-06-11T14:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1271092589467324417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green and blue @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pr7k59pBhq"
        },
        {
            "author_id": "227121613",
            "created_at": "2020-06-11T14:41:52.000Z",
            "id": "1271090277957107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE MERDA \u00c9 ESSA QUE O PARQUE NACIONAL VAI ENTRAR PRO PLANO NACIONAL DE DESESTATIZA\u00c7\u00c3O?\n\nEU N\u00c3O POSSO TER UM DIA DE PAZ? \u00c9 ISSO MESMO?\n\nPQP https://t.co/IUhAYs4IbC"
        },
        {
            "author_id": "42667179",
            "created_at": "2020-06-11T14:38:25.000Z",
            "id": "1271089407165161478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando as aulas de Itatiaia voltarem, t\u00f4 pensando em ir domingo pra aproveitar o parque nacional e/ou Penedo"
        },
        {
            "author_id": "1175797080171995137",
            "created_at": "2020-06-11T14:03:04.000Z",
            "id": "1271080513843806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom \ud83c\udf3f\u26f0 \n#nature #feelingfree #animalsounds #freedom #fugadoviagante #geresnationalpark #photographylovers #pitoesdasjunias #naturelovers em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yw79Qa5cGQ"
        },
        {
            "author_id": "860651169089191936",
            "created_at": "2020-06-11T13:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 70,
                        "username": "rescatecaracas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271068517408874497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PicoOriental Parque Nacional #WarairaRepano Aka #ElAvila \u26f0\ufe0f\ud83c\udf04\n.\nFoto: @rescatecaracas #Trekking #Mountains #Nature #Caracas #Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/4FAQR6dTNO"
        },
        {
            "author_id": "2908318882",
            "created_at": "2020-06-11T12:53:23.000Z",
            "id": "1271062976334835713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabei de ver um v\u00eddeo de moradores das regi\u00f5es ali da Serra do Cip\u00f3 t\u00e3o na rua, com uma faixa \"Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 bem vindo nesse momento\" e ficam vaiando o pessoal entrando de carro. Pra quem n\u00e3o \u00e9 de Minas, l\u00e1 \u00e9 um ponto tur\u00edstico porque tem um parque nacional com cachoeiras e trilhas"
        },
        {
            "author_id": "2845877578",
            "created_at": "2020-06-11T12:52:32.000Z",
            "id": "1271062762987413507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI https://t.co/s7sMqEaKEX"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-11T12:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 60,
                        "username": "jornalhoje"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 92,
                        "username": "majucoutinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1271061926559309824",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa A reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u foi destaque no @JornalHoje, da @RedeGlobo, com @MajuCoutinho e Anderson Frigo.\n\n\ud83d\udcc4 Saiba mais sobre a reabertura acessando nosso blog oficial: https://t.co/LBemeOGCoJ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-11T12:49:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1271061919953235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 aberto! \u2728 Neste primeiro momento, o parque atende de ter\u00e7a-feira a domingo, das 9h \u00e0s 16h, de forma gradual e com todos os cuidados necess\u00e1rios \u00e0 sa\u00fade coletiva. N\u00e3o h\u00e1 restri\u00e7\u00e3o de idade para a visita\u00e7\u00e3o.\n\n\u2b07\ufe0f https://t.co/Oaea3IC7l9"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2020-06-11T12:44:33.000Z",
            "id": "1271060754838556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Locais tipicamente tur\u00edsticos do Rio Grande do Sul foram autorizados a reabrir. \u00c9 o caso do Parque Nacional de Aparados da Serra, em que a grande atra\u00e7\u00e3o s\u00e3o os c\u00e2nions. #BoraBrasil #BandJornalismo https://t.co/WMgGtjc0cm"
        },
        {
            "author_id": "2408007342",
            "created_at": "2020-06-11T12:33:19.000Z",
            "id": "1271057925394640900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look me in the eyes. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/fUSMzYoaEF"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2020-06-11T12:28:41.000Z",
            "id": "1271056762234421249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ud83c\udf3f Hoje, \u00e0s 11h, vai ao ar a segunda live em comemora\u00e7\u00e3o aos 10 anos de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Serra das Torres no perfil https://t.co/i3XMFqHTtO https://t.co/fieQLQJ1nX"
        },
        {
            "author_id": "1016759450395467777",
            "created_at": "2020-06-11T12:28:36.000Z",
            "id": "1271056738586963969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim entre os patrim\u00f4nios da Uni\u00e3o para concess\u00e3o no\u00a0turismo https://t.co/e6pASraHbw"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2020-06-11T12:15:33.000Z",
            "id": "1271053457508560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim entre os patrim\u00f4nios da Uni\u00e3o para concess\u00e3o no turismo https://t.co/QxRJT71pXW"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2020-06-11T11:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 38,
                        "username": "Brecaute"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "username": "crfbecaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271048995318779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje era dia de t\u00e1 la pelas terras do @Brecaute e depois partir pro parque nacional do capara\u00f3.\nJusto esse ano que a @crfbecaa ia me receber pro caf\u00e9 da tarde"
        },
        {
            "author_id": "1239636650050957314",
            "created_at": "2020-06-11T10:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 44,
                        "username": "Critico_daSilva"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "N_Carvalheira"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 88,
                        "username": "LaOlive43785942"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 105,
                        "username": "DewesVania"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271030738809434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Privatiza Tudo Acabar Com Cabide De Emprego @Critico_daSilva @j_damassa2 @N_Carvalheira @LaOlive43785942 @DewesVania @alessandraAle_5\nhttps://t.co/hoDW70yNg9"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2020-06-11T09:50:00.000Z",
            "id": "1271016825556545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbienteDF | Medida est\u00e1 entre as a\u00e7\u00f5es do Governo com a finalidade de proteger a fauna e a flora do Cerrado.\n\nhttps://t.co/0pGmmHiaDg"
        },
        {
            "author_id": "16079937",
            "created_at": "2020-06-11T09:40:17.000Z",
            "id": "1271014382630207489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI - Economia https://t.co/TNcFdYMIjj"
        },
        {
            "author_id": "3180018088",
            "created_at": "2020-06-11T07:31:37.000Z",
            "id": "1270982001982570498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa menina inteligent\u00edssima aqui resolveu viajar pra um parque Nacional pra fazer trilha sendo que sofre de dor cr\u00f4nica no p\u00e9 e fudeu com um tend\u00e3o da coxa uns dias atr\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "3057870257",
            "created_at": "2020-06-11T05:01:26.000Z",
            "id": "1270944208396918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI - Correio Braziliense https://t.co/i7yTbDVUlr"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2020-06-11T03:09:32.000Z",
            "id": "1270916048057962497",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso que faz/me lembrar da sincronicidade do caso Glauco Villas Boas, parente do sertanista Orlando e de Cl\u00e1udio Villas Boas, criadores do parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-06-11T02:29:20.000Z",
            "id": "1270905928305594369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre hoje com controle de acesso:   O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, reabre...\n- #TioSam https://t.co/jg62ARG1Ha"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-06-11T02:12:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1270901567324110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "COMUNIDADES DAS RESEXMAR CONTRA O COVID 19\n\"Escrevo em nome da \u00a0CONFREM Brasil, sou marisqueira da Reserva Extrativista M\u00e3e Grande do Curu\u00e7\u00e1 na regi\u00e3o do Salgado Paraense no litoral Amaz\u00f4nico e uma das coordenadoras da CONFREM Brasil... https://t.co/qWgGL1aaff"
        },
        {
            "author_id": "70513318",
            "created_at": "2020-06-11T01:48:17.000Z",
            "id": "1270895598418432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Saudades desse belo passeio no Parque Nacional Chapada Diamantina (BA). https://t.co/Y6Ex91devh"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2020-06-11T01:45:04.000Z",
            "id": "1270894791274958851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabriu hoje com 30% da capacidade - e plano de retomada da cidade dever\u00e1 servir de refer\u00eancia para outros destinos no Brasil \nhttps://t.co/uj22qN4PoY https://t.co/iPp36iqIv7"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-06-11T01:24:26.000Z",
            "id": "1270889598474948615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de se aventurar num parque nacional n\u00e9 meu filho!? \ud83d\ude29\ud83e\udd29\u2728 https://t.co/JLud96zbJ8"
        },
        {
            "author_id": "3057870257",
            "created_at": "2020-06-11T01:01:16.000Z",
            "id": "1270883766597300226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI - Correio Braziliense https://t.co/ydjA1A0wmJ"
        },
        {
            "author_id": "1227431060",
            "created_at": "2020-06-11T00:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "correio"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 98,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270875430359371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A vegeta\u00e7\u00e3o nem secou e j\u00e1 temos inc\u00eandio florestal hoje no Parque Nacional de Bras\u00edlia? @correio @Metropoles , algu\u00e9m cobriu isso?"
        },
        {
            "author_id": "148471502",
            "created_at": "2020-06-11T00:18:41.000Z",
            "id": "1270873049320038403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a m\u00e1scara n\u00e3o cobrir o nariz\nSe a m\u00e1scara n\u00e3o cobrir a boca, preferencialmente o queixo tbm\nSe a m\u00e1scara for empurrada pra baixo ou pra cima da \u00e1rea protegida ap\u00f3s um tempo de utiliza\u00e7\u00e3o\nSe sua m\u00e1scara tiver furos\nSe voc\u00ea enfiar seu dedo por dentro da m\u00e1scara\n\nT\u00c1 ERRADO, PORRA"
        },
        {
            "author_id": "181721682",
            "created_at": "2020-06-11T00:04:35.000Z",
            "id": "1270869501039394816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burrice liberar precocemente as pousadas, at\u00e9 pq o Parque Nacional segue fechado. Nem atra\u00e7\u00f5es naturais estar\u00e3o abertas.  Vai la so pra levar covid. \u00c9 muita necessidade da tradicional \"pousadinha na Serra do Cip\u00f3 no dia dos namorados\" PQP https://t.co/NcQMoue8k2"
        },
        {
            "author_id": "379491763",
            "created_at": "2020-06-10T23:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270867294252601347",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio Se for pra melhorar, n\u00e3o vejo problema. Adoro o Parque Nacional, mas a estrutura a muito tempos deixa a desejar, principalmente na \u00e1rea das piscinas da \u00c1gua Mineral."
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-06-10T23:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.46345299,
                        -27.62080629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1270866899442626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea protegida com dunas, lagos e restingas, estando situada entre os bairros da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o e da Joaquina, em Florian\u00f3polis. Um dos destaques \u00e9\u2026 https://t.co/xIaoAmHW8b"
        },
        {
            "author_id": "857326662509309954",
            "created_at": "2020-06-10T23:27:27.000Z",
            "id": "1270860154871914497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para membros do #MPMT que atuam/j\u00e1 atuaram na defesa do #ParqueSerradeRicardoFranco, o posicionamento defendido pelo magistrado representa a retomada das mais de 50 a\u00e7\u00f5es j\u00e1 propostas na defesa da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/O8fHOR0XN6 #VilaBeladaSant\u00edssimaTrindade #TJMT https://t.co/sFyu8HqcJB"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2020-06-10T23:25:03.000Z",
            "id": "1270859554859909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI https://t.co/Np2L7OIT3w"
        },
        {
            "author_id": "1476145861",
            "created_at": "2020-06-10T23:17:23.000Z",
            "id": "1270857624901300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado. Programa de Parcerias de Investimentos incluiu o empreendimento no Plano Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o (PND) para concess\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico.\n\nhttps://t.co/h8vYN4LzJm"
        },
        {
            "author_id": "33663981",
            "created_at": "2020-06-10T23:11:09.000Z",
            "id": "1270856056005185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/mBTOlEQePb"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-06-10T23:03:42.000Z",
            "id": "1270854181688086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EN\ud83d\udc47] [PT] A Aldeia de Fafi\u00e3o est\u00e1 inserida no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e tem v\u00e1rios pontos de interesse, como #miradouros , #lagoas e paisagens de cortar a respira\u00e7\u00e3o.\ud83d\ude1c\n.\nQuem j\u00e1 visitou Fafi\u00e3o?\u2714\ufe0f\n\n.\n\n[EN]\u2026 https://t.co/18Lbzsph67"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2020-06-10T23:02:57.000Z",
            "id": "1270853991929384961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabriu hoje com 30% da capacidade - e plano de retomada da cidade dever\u00e1 servir de refer\u00eancia para outros destinos no Brasil\nhttps://t.co/omewrcEyAP"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2020-06-10T22:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270849437645115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI https://t.co/VHQ8qatvD2 @correio"
        },
        {
            "author_id": "167496214",
            "created_at": "2020-06-10T22:28:15.000Z",
            "id": "1270845257190707201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje vai para a reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u! Que alegria!\nImagem divulga\u00e7\u00e3o: Bourbon Hotel https://t.co/tqMEUsr16z"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-06-10T22:24:41.000Z",
            "id": "1270844359760465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI https://t.co/vcPh353WZa https://t.co/aziq2cm66a"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-06-10T22:17:37.000Z",
            "id": "1270842582315290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 186,
                "quote_count": 53,
                "reply_count": 42,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI https://t.co/53ZZ69ccS5 https://t.co/ZC3bvfXSv4"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2020-06-10T22:05:14.000Z",
            "id": "1270839468224888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre visita\u00e7\u00e3o com muita emo\u00e7\u00e3o e cuidados\n\nhttps://t.co/TxNkqNur8s https://t.co/w0z0IDCeV9"
        },
        {
            "author_id": "79202461",
            "created_at": "2020-06-10T21:49:20.000Z",
            "id": "1270835463339810821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os bichim l\u00e1 na entrada do parque nacional das emas &lt;3 https://t.co/9e5NPTDhGQ https://t.co/3btBj3e5ZL"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2020-06-10T21:42:17.000Z",
            "id": "1270833691162525699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um em cada quatro brasileiros n\u00e3o tem acesso \u00e0 internet no Brasil. Nas \u00e1reas rurais e distantes dos grandes centros este n\u00famero \u00e9 ainda maior:  #Amazonas #internet #reservadedesenvolvimentosustent\u00e1vel https://t.co/VA55CvpldO https://t.co/WBHZvpGrWy"
        },
        {
            "author_id": "1040389472926478337",
            "created_at": "2020-06-10T20:49:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "AnaMCDBasso"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270820521425416192",
            "in_reply_to_user_id": "65188407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaMCDBasso @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @policiafederal Meu sonho conhecer o parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-10T20:35:49.000Z",
            "id": "1270816962151616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O N\u00facleo reunia 5 unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro sob o comando de uma \u00fanica chefia e sede administrativa localizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nhttps://t.co/FGC517PaTt"
        },
        {
            "author_id": "16048404",
            "created_at": "2020-06-10T20:14:33.000Z",
            "id": "1270811612493086721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Durante uma viagem ao Parque Nacional Glacier, nos EUA, Gaurav Agrawal simplesmente queria capturar um belo p\u00f4r do sol. \n\nInfelizmente, depois de compartilhar sua foto no Flickr, ele descobriu que a imagem estava travando alguns celulares com Android 10.\n\nhttps://t.co/oWOCVVKf8u"
        },
        {
            "author_id": "65188407",
            "created_at": "2020-06-10T19:54:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 32,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270806680310292487",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @policiafederal Presidente @jairbolsonaro . O Parque Nacional do Igua\u00e7u reabriu! Faz propaganda pra gente!! Foz do Igua\u00e7u agradece! Abra\u00e7os \ud83e\udd17 https://t.co/bLYvbvWITn"
        },
        {
            "author_id": "65188407",
            "created_at": "2020-06-10T19:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 143,
                        "username": "usina_itaipu"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 158,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270805090836897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia hist\u00f3rico! Reabriu hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechado h\u00e1 quase 90 dias! O Brasil \u00e9 lindo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#CataratasdoIgua\u00e7u\n@jairbolsonaro \n@usina_itaipu \n@CataratasBrasil https://t.co/cVOkCKVcSD"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2020-06-10T19:36:39.000Z",
            "id": "1270802075056734208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre visita\u00e7\u00e3o com muita emo\u00e7\u00e3o e\u00a0cuidados https://t.co/KndHjkJ1x4"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2020-06-10T19:25:00.000Z",
            "id": "1270799143724818436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TURISMO \ud83e\udd29\n\ud83d\udccdParque Nacional do Igua\u00e7u reabre visita\u00e7\u00e3o com muita emo\u00e7\u00e3o e cuidados\u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/QHn6wIAYiy https://t.co/dfg1rWZyZO"
        },
        {
            "author_id": "2408007342",
            "created_at": "2020-06-10T19:19:51.000Z",
            "id": "1270797844400799747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude44\ud83d\ude44 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/QqT4XfADSg"
        },
        {
            "author_id": "52523069",
            "created_at": "2020-06-10T19:00:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1270792968358842373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu acordei com uma saudade do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/OBfGAqduON"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2020-06-10T18:38:50.000Z",
            "id": "1270787522281472003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-cinzento!\n #tangarasayaca #thraupidae #sanha\u00e7o #observa\u00e7\u00e3odeaves em Reserva Extrativista Lago do Cedro https://t.co/YlTraVxG8I"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-06-10T18:35:18.000Z",
            "id": "1270786633361694722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o, com todos os cuidados\u00a0sanit\u00e1rios https://t.co/K7ZaP1cs3m"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-10T18:34:11.000Z",
            "id": "1270786352074895363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o com muita emo\u00e7\u00e3o e cuidados. Veja fotos! https://t.co/9xcyCByty4"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2020-06-10T18:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 239,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 249,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270779596535926784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUSTI\u00c7A ACABOU DE CONCEDER LIMINAR QUE TORNA NULA PORTARIA DO MINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE QUE AMEA\u00c7AVA A GEST\u00c3O DA RESERVA BIOL\u00d3GICA FEDERAL DO TINGU\u00c1, CONFORME ACP MOVIDA PELO MP FEDERAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DE MERITI. \n\nhttps://t.co/vXV1x704vu / @MPF_PRRJ @minc_rj @50ChicoAlencar"
        },
        {
            "author_id": "1431033908",
            "created_at": "2020-06-10T17:47:14.000Z",
            "id": "1270774537089671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu for pra casa da minha m\u00e3e, irei logo cortar o cabelo... Se n\u00e3o, o Ibama vem tomar posse do meu cabelo, alegando que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2020-06-10T16:54:44.000Z",
            "id": "1270761325724143624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Anhanguera agora \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! A \u00e1rea nomeada de Ref\u00fagio de Vida Silvestre, tem o dever de preservar a fauna silvestre e o bioma da Mata Atl\u00e2ntica. Saiba mais: https://t.co/1gmH1RcI7o https://t.co/STqHbIQvip"
        },
        {
            "author_id": "1241919579745550339",
            "created_at": "2020-06-10T16:44:21.000Z",
            "id": "1270758711397580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o foz do igua\u00e7u do meu saco\n\npq me envergonhas retomando o turismo no parque nacional caralho"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-06-10T16:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1270748663246192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Warm temperatures with blue skies. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/VYHNExWSAu"
        },
        {
            "author_id": "51629007",
            "created_at": "2020-06-10T15:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 146,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 153,
                        "username": "governoparana"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 168,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 178,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270744400314937355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de @fozdoiguacu_ . Parab\u00e9ns para a bela cidade e cart\u00e3o postal do #Brasil. Nosso #Turismo precisa ser incentivado, tanto pelos @govbr @governoparana @MTurismo @EmbraturNews quanto pelos pr\u00f3prios #brasileiros. \n\ud83d\ude00\nhttps://t.co/OM9iSoeR2E"
        },
        {
            "author_id": "3048217866",
            "created_at": "2020-06-10T15:41:29.000Z",
            "id": "1270742892869496833",
            "in_reply_to_user_id": "3048217866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no centro de Mato Grosso, entre a capital Cuiab\u00e1 e a cidade da Chapada dos Guimar\u00e3es, o Parque Nacional, que abrange uma \u00e1rea de 32.630 hect\u00e1res, foi criado em 12 de abril de 1989 com objetivo de preservar os ecossistemas cerrado, savana, matas de encosta e ciliares..."
        },
        {
            "author_id": "3048217866",
            "created_at": "2020-06-10T15:41:28.000Z",
            "id": "1270742889933529088",
            "in_reply_to_user_id": "3048217866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es apresenta-se para quem deseja conhecer uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o mais bonitas do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1105874904107360258",
            "created_at": "2020-06-10T15:28:09.000Z",
            "id": "1270739537749315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural do Alv\u00e3o fez 37 anos. Foi criado atrav\u00e9s de uma portaria publicada em Di\u00e1rio da Rep\u00fablica. O anivers\u00e1rio foi assinalado com um dia aberto, para sensibiliza\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida .\n\nhttps://t.co/pJBb5eb1Vy"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2020-06-10T15:17:26.000Z",
            "id": "1270736838349729797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, 10 de Junho, Foz do Igua\u00e7u est\u00e1 de parab\u00e9ns pelo seu anivers\u00e1rio e, tamb\u00e9m, por reabrir o seu Parque Nacional, al\u00e9m de outros pontos tur\u00edsticos. Com cuidados redobrados e procedimentos de seguran\u00e7a ser\u00e1 poss\u00edvel recuperar a economia por meio do turismo. https://t.co/WwWvNHmYvq"
        },
        {
            "author_id": "1281521971",
            "created_at": "2020-06-10T15:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "CorreodeEspana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270735644940214273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/ikOGEk10Rn a trav\u00e9s de @CorreodeEspana"
        },
        {
            "author_id": "574095239",
            "created_at": "2020-06-10T14:47:23.000Z",
            "id": "1270729277277863937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "respondi uma, s\u00f3 falta a outra quest\u00e3o sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "192725205",
            "created_at": "2020-06-10T14:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "James_Barr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270725294593241089",
            "in_reply_to_user_id": "192725205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@James_Barr Christ the Redeemer, Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brazil https://t.co/jXezGXH4Fq"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-06-10T14:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1270717875108503557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "We're happy as ever, back to the mountains! \ud83d\ude0a @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/qKcLZ5W8ut"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-06-10T14:01:25.000Z",
            "id": "1270717710700146691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Amazonas Sustent\u00e1vel (FAs) e as Lojas Americanas instalaram, na \u00faltima semana, internet via sat\u00e9lite a mais um dos N\u00facleos de Conserva\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade (NCS), dessa vez na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3.\n\nSaiba mais: https://t.co/T4c8b2cm0x"
        },
        {
            "author_id": "1153701709",
            "created_at": "2020-06-10T13:59:19.000Z",
            "id": "1270717180707913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Municipal Meiembipe - Florian\u00f3polis/BR https://t.co/4RIQwgsJDi"
        },
        {
            "author_id": "51935259",
            "created_at": "2020-06-10T13:55:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 41,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270716272116785156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com o Ministro do Meio Ambiente, @rsallesmma, para falar sobre a reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia! https://t.co/DetCmSAPqP"
        },
        {
            "author_id": "178678252",
            "created_at": "2020-06-10T13:50:32.000Z",
            "id": "1270714972306386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fui visitar minha av\u00f3 em Crato - Ce. Me supreendi com o inverno rigoroso. Fui dar uma volta na floresta nacional do araripe. Olha como tava! #InvernoNoNordeste https://t.co/9KNakQ1eyn"
        },
        {
            "author_id": "1258838992600080390",
            "created_at": "2020-06-10T13:32:35.000Z",
            "id": "1270710454797561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoy abre  el parque nacional foz do igua\u00e7u  https://t.co/OiVM5qUQTz a trav\u00e9s de @AmbientalMision"
        },
        {
            "author_id": "99359073",
            "created_at": "2020-06-10T13:29:59.000Z",
            "id": "1270709798351376386",
            "in_reply_to_user_id": "99359073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais comprometida \u00e9 a \u00e1rea Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, que perdeu 36% da \u00e1rea florestal entre 2018 e 2019. A Bacia do Xingu (Sirad -x), entre maio e junho de 2019, perdeu o equivalente a 200 \u00e1rvores por minuto. \n\nHist\u00f3rico do desmatamento 2008-2019: https://t.co/8iD9JTzs1I"
        },
        {
            "author_id": "66421131",
            "created_at": "2020-06-10T13:01:53.000Z",
            "id": "1270702729682436097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um guarda florestal no Parque Nacional Madidi da Bol\u00edvia mostra dentes de on\u00e7a confiscados de um visitante chin\u00eas em 2017.relat\u00f3rios de contrabando de on\u00e7a-pintada, puma e jaguatirica para a China para tentar entender o que est\u00e1 impulsionando o com\u00e9rcio ilegal -"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2020-06-10T12:34:07.000Z",
            "id": "1270695738335473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26f0\ud83c\udf3fO Monumento Natural Serra das Torres \u00e9 a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da categoria Prote\u00e7\u00e3o Integral criada pelo Governo do Estado do Esp\u00edrito Santo. Para celebrar os 10 anos de sua cria\u00e7\u00e3o, acompanhe hoje, \u00e0s 11h, uma live sobre a unidade: https://t.co/i3XMFqHTtO https://t.co/HoHsNIOVuw"
        },
        {
            "author_id": "300979032",
            "created_at": "2020-06-10T12:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marischreiber"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "GugaSpirro"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270694783623839745",
            "in_reply_to_user_id": "43476117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marischreiber @GugaSpirro @jairbolsonaro Oi Maraina. Veja, n\u00e3o discordo dessa afirma\u00e7\u00e3o. A reportagem \u00e9 muito clara nisso. Eu discordo do ponto especifico: os numeros apresentados (&gt;60% da area protegida e dados do MapBiomas) n\u00e3o est\u00e3o sendo disputados pelos especialistas citados na mat\u00e9ria, mas sim o que \u00e9 feito deles."
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2020-06-10T12:01:01.000Z",
            "id": "1270687411706757122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de permitir que os moradores possam estudar e empreender, a conex\u00e3o trouxe o servi\u00e7o de telessa\u00fade do Governo do Amazonas, otimizando e permitindo mais qualidade do atendimento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) neste contexto de pandemia do\u2026 https://t.co/txTq18Guwn"
        },
        {
            "author_id": "1254835219946975236",
            "created_at": "2020-06-10T12:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 116,
                        "username": "brandao_alan"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 143,
                        "username": "Wikimedia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270687155367505924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O anoitecer da Zona Norte carioca visto a partir do Parque Nacional da Tijuca em 07 de julho de 2013. De autoria de @brandao_alan, a imagem da @wikimedia ilustra a capa da edi\u00e7\u00e3o mais recente da Eixo. Agradecemos aos profissionais que ajudam a tornar poss\u00edvel nossa newsletter. https://t.co/v884eag8h4"
        },
        {
            "author_id": "195930725",
            "created_at": "2020-06-10T11:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marischreiber"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270685400626069509",
            "in_reply_to_user_id": "43476117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marischreiber @jairbolsonaro E isso n\u00e3o entra como \u00e1rea protegida no relat\u00f3rio, mas obviamente \u00e9 preservada pela legisla\u00e7\u00e3o vigente. S\u00e3o \u00e1reas plenamente imobilizadas que totalizam 1 tri de reais em patrim\u00f4nio fundi\u00e1rio dos agricultores e pecuaristas do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1258393257370845187",
            "created_at": "2020-06-10T11:21:57.000Z",
            "id": "1270677578794270726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhor Ministro, quais as medidas tomadas pelo governo sobre o desmatamento ilegal dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? https://t.co/tbl8YfD9x7"
        },
        {
            "author_id": "135998554",
            "created_at": "2020-06-10T11:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "DaniLessa2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270676986910965760",
            "in_reply_to_user_id": "980290397963456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniLessa2 Tem uma esta\u00e7\u00e3o massa aqui no Piau\u00ed no parque nacional Serra das Confus\u00f5es. Tem tamb\u00e9m no parque nacional Serra da Capivara e foundue com queijo de leite de cabra."
        },
        {
            "author_id": "593201513",
            "created_at": "2020-06-10T10:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270670881413648385",
            "in_reply_to_user_id": "45447020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicosa N\u00e3o chaga aos p\u00e9s do Parque Nacional dos Alpes Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "593201513",
            "created_at": "2020-06-10T10:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270668678791680000",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zehdeabreu A gente se quiser passar uma semana de f\u00e9rias no Parque Nacional do Alpes Maranhenses, precisa parcelar em 12 vezes."
        },
        {
            "author_id": "1560582038",
            "created_at": "2020-06-10T10:20:45.000Z",
            "id": "1270662178018918400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Foz vai reabrir pros turistas.\nQuem t\u00e1 turistando\u2122\ufe0f nessa \u00e9poca???#BomDia"
        },
        {
            "author_id": "806510066",
            "created_at": "2020-06-10T09:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "quintadominhoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270644750954237952",
            "in_reply_to_user_id": "915860187277389825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TDouwensPrats @quintadominhoto Eu n\u00e3o conhe\u00e7o muito, mas vou devagar. Um ex-libris da zona \u00e9 a cit\u00e2nia galaica de Briteiros, com a sua monumental pedra formosa, al\u00e9m da velha capital da Galiza como conjunto monumental: Braga. \u00c9 uma \u00e1rea maravilhosa com o parque nacional da Peneda-Ger\u00eas de fundo..."
        },
        {
            "author_id": "1060101245065666560",
            "created_at": "2020-06-10T08:48:28.000Z",
            "id": "1270638953595572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os oceanos e a primeira \u00e1rea protegida marinha de\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\n \nAo longo dos 1650 km de costa encontram-se habitats \u00fanicos: bacias de rios maiores, mangais, praias de areias e ba\u00edas. Em reconhecimento, ser\u00e1 criada a primeira \u00e1rea protegida marinha do pa\u00eds, no Namibe\nhttps://t.co/g6p4EmbSN3 https://t.co/Z2DEA2MABb"
        },
        {
            "author_id": "58755731",
            "created_at": "2020-06-10T08:08:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1270628933105582085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade dos meus treks... em breve, de volta!!\n.\n#tbt #travessia #travessiapetropolisteresopolis #montanha #arpuro #nature #vidasaudavel #deusnocomando em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3okKylMpxJ"
        },
        {
            "author_id": "1168896509959659526",
            "created_at": "2020-06-10T07:41:23.000Z",
            "id": "1270622073094918146",
            "in_reply_to_user_id": "1168896509959659526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (norte de MG) \u00e9 uma \u00e1rea c\u00e1rstica - com rochas calc\u00e1rias dissolvidas lentamente pela \u00e1gua da chuva e do Rio Perua\u00e7u. Com o tempo muitas cavernas podem se formar nessas regi\u00f5es, assim como os espeleotemas."
        },
        {
            "author_id": "1168896509959659526",
            "created_at": "2020-06-10T07:41:09.000Z",
            "id": "1270622014726905858",
            "in_reply_to_user_id": "1168896509959659526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dendrocronologia \u00e9 a ci\u00eancia que estuda os aneis de crescimento de \u00e1rvores e \u00e9 com isso que eu trabalho no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u.\nMas pera l\u00e1, o que s\u00e3o an\u00e9is de crescimento?"
        },
        {
            "author_id": "1168896509959659526",
            "created_at": "2020-06-10T07:41:09.000Z",
            "id": "1270622013074399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 ouviram falar sobre dendrocronologia?\nE sobre um Parque Nacional no Brasil com a maior estalactite do mundo?\nTenha paci\u00eancia e siga o fio, vale a pena!\n\n#aneisdecrescimento #dendrocronologia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #bot\u00e2nica #caverna"
        },
        {
            "author_id": "931624545072615425",
            "created_at": "2020-06-10T06:20:41.000Z",
            "id": "1270601762576240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Hailey e Justin Bieber durante o dia no Parque Nacional de Zion em Utah. (06/06) https://t.co/CXF18WwmX1"
        },
        {
            "author_id": "69742421",
            "created_at": "2020-06-10T06:13:27.000Z",
            "id": "1270599940214046722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o parque nacional de Anavilhanas (dezembro de 2017) https://t.co/dJOd8VwdGn"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2020-06-10T04:19:33.000Z",
            "id": "1270571278802419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Campinas |  S\u00e3o Paulo ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/b10keFxlap https://t.co/lNtqDKWWVL"
        },
        {
            "author_id": "1059439175324352512",
            "created_at": "2020-06-10T03:27:26.000Z",
            "id": "1270558164505833476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Nacional da Serra de Itabaiana (SE) um dia desses. https://t.co/PUPlGMirWr"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-06-10T02:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270550935643860993",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao Desce do helic\u00f3ptero e participa de uma opera\u00e7\u00e3o no meio de um garimpo dentro de Terra Ind\u00edgena, Floresta Nacional ou outras \u00e1reas protegidas, general!\nMas fica firme na opera\u00e7\u00e3o at\u00e9 o fim. \nDepois vem mostrar foto e contar aqui."
        },
        {
            "author_id": "1153328591352074242",
            "created_at": "2020-06-10T01:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "beruta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270534647705976833",
            "in_reply_to_user_id": "38873640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beruta E esse telef\u00e9rico no parque nacional de Ubajara, coisa mais linda https://t.co/NBTZcxjZ7D"
        },
        {
            "author_id": "22337899",
            "created_at": "2020-06-10T01:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.825,
                        -7.16277778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63c8f970f982c444"
            },
            "id": "1270531144568758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que no sert\u00e3o paraibano est\u00e1 localizado um dos principais s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil? \ud83e\udd96\ud83e\udd95\n\nO Monumento Natural Vale dos Dinossauros, localizado nos arredores de Sousa, atrai pessoas de todo o mundo\u2026 https://t.co/Id3bQO4dFA"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-06-10T01:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 140,
                        "username": "Greenpeace"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 157,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270524813954727937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Ricardo Franco ! Dentre outras terras p\u00fablicas apropriadas por privados ...por pol\u00edticos...claro o q restar vira parque nacional por @Greenpeace ou/e @WWF_Brasil, colonizem os indios c cursos de balaios .. futuro de toda a Amaz\u00f4nia ? https://t.co/HSaQzmrcu2"
        },
        {
            "author_id": "799364507730583553",
            "created_at": "2020-06-10T00:41:56.000Z",
            "id": "1270516512231653377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo ganha nova Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/OO90oYO7su"
        },
        {
            "author_id": "1078337901598072833",
            "created_at": "2020-06-10T00:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "HorstClaudio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270509811973619713",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @HorstClaudio A floresta Nacional de Bras\u00edlia tem a maior parte com eucaliptos. \u00c1rvores nativas s\u00e3o pequenas \u00e1reas e que s\u00e3o queimadas todos os anos. Falta um projeto de recupera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "135998554",
            "created_at": "2020-06-09T23:35:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Laila820322"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "CairesJane"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "WeltonCAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270499872534380547",
            "in_reply_to_user_id": "1230969737833799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Laila820322 @CairesJane @WeltonCAlves \u00c9 S\u00e3o Raimundo Nonato, onde temos o museu do homem americano e o parque nacional Serra da Capivara. Recomendo visitar no ver\u00e3o. No inverno \u00e9 desse jeitim a\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "116075045",
            "created_at": "2020-06-09T23:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "fabioirodrigues"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270497961445928961",
            "in_reply_to_user_id": "1241905090321137664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fabioirodrigues N\u00e3o mesmo. Essa \u00e9 a Pedra Furada do Parque Nacional da Serra da Capivara,  no Piau\u00ed, terra do @whindersson . https://t.co/dP2Z9SzPGC"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2020-06-09T23:16:10.000Z",
            "id": "1270494929794539522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/OywpwgXqBu"
        },
        {
            "author_id": "1222423670469033985",
            "created_at": "2020-06-09T22:39:36.000Z",
            "id": "1270485728527515649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DO BASALTO SE TRANSFORMA EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n\nLeia mais: https://t.co/9v82WxSLZc https://t.co/oym6CQounn"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2020-06-09T21:34:58.000Z",
            "id": "1270469459891884034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura de tr\u00eas parques nacionais, entre eles o Parque Nacional do Igua\u00e7u, segundo mais visitado do pa\u00eds. Segundo a Portaria, dever\u00e3o ser cumpridos uma s\u00e9rie de exig\u00eancias sanit\u00e1rias https://t.co/xygFM9eH9r"
        },
        {
            "author_id": "1083426524345364481",
            "created_at": "2020-06-09T21:31:16.000Z",
            "id": "1270468528823586817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha Daniel,palavras machucam\n\nMAS SIM GENTE FOI LA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA https://t.co/L5J0s3AhY3"
        },
        {
            "author_id": "1403898858",
            "created_at": "2020-06-09T21:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "thiamparo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270467445405483014",
            "in_reply_to_user_id": "23166886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiamparo Educa\u00e7\u00e3o ambiental, sustentabilidade, meio ambiente, polui\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, bot\u00e2nica, paisagismo, gest\u00e3o ambiental. Meu mestrado \u00e9 em Biologia Vegetal e minha pesquisa \u00e9 sobre l\u00edquens da Caatinga, mais especificamente do Parque Nacional Vale do Catimbau \ud83d\udc96"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-06-09T21:19:29.000Z",
            "id": "1270465567057760259",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram 5 casos em Praia Grande, 5 em Jacinto Machado e apenas 2 em Cambar\u00e1 do Sul. J\u00e1 nos 5 munic\u00edpios no entorno do Parque Nacional do Igua\u00e7u, foram registrados 164 casos e 3 mortes, todas elas em Foz do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o a maioria dos casos (132)."
        },
        {
            "author_id": "53199163",
            "created_at": "2020-06-09T21:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270463726454484992",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio E o Parque Nacional de Bras\u00edlia, tem previs\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "138400651",
            "created_at": "2020-06-09T20:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9163249,
                        -8.0569829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1270459709678649346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es de Foz do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, ser\u00e3o reabertas amanh\u00e3. Entre elas o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as famosas Cataratas, a usina Itaipu, o Marco das 3 Fronteiras (apenas do lado brasileiro) e o\u2026 https://t.co/ELe5610r5P"
        },
        {
            "author_id": "116087712",
            "created_at": "2020-06-09T20:44:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270456843480031234",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Quando vai abrir o Parque Nacional da Tijuca (PNT)?"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2020-06-09T20:40:13.000Z",
            "id": "1270455681418657798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O GDF e o governo federal assinaram um protocolo de inten\u00e7\u00f5es para duplicar a BR 080, entre a DF 001 (no Parque Nacional de Bras\u00edlia) e a divisa com Goi\u00e1s. S\u00e3o 40 km. A BR 080 \u00e9 conhecida como a rodovia da morte e a duplica\u00e7\u00e3o \u00e9 uma demanda antiga dos moradores de Brazl\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2020-06-09T20:30:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1270453127507054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2909,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 59,
                "retweet_count": 355
            },
            "text": "Recebi a Dep. Fed. Celina Le\u00e3o, Secretaria de Esportes do DF com pedido de reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/zvFrF2ZBJN"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-06-09T19:52:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 244,
                        "start": 240,
                        "username": "rob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270443629807632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nSe voc\u00ea quer um lugar ao sol,\nvoc\u00ea deve deixar as sombras\nda \u00e1rvore de sua fam\u00edlia\n\u2014 prov\u00e9rbio da na\u00e7\u00e3o Osage\n\u2800\nQuem quer encontrar seu caminho\ndeve estar disposto a se queimar.\n\u2800\nFoto: cabana no Parque Nacional das Cascatas do Norte por @rob.sese https://t.co/8k3GyyPbjh"
        },
        {
            "author_id": "2721599013",
            "created_at": "2020-06-09T18:26:46.000Z",
            "id": "1270422099954409473",
            "in_reply_to_user_id": "2721599013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 \u00e1rea protegida!\" com habita\u00e7\u00f5es ilegais, esgotos e circula\u00e7\u00e3o de carros? Hmmmm"
        },
        {
            "author_id": "1191047057655644161",
            "created_at": "2020-06-09T18:25:29.000Z",
            "id": "1270421775487250434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAS leva internet para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel no Amazonas https://t.co/BKnUU0Q5v6"
        },
        {
            "author_id": "92128563",
            "created_at": "2020-06-09T17:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "dsrMurilo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "arlemlima23"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270409539620347910",
            "in_reply_to_user_id": "92128563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dsrMurilo @arlemlima23 Situa\u00e7\u00f5es que poderiam ser enquadradas:\n\nExonera\u00e7\u00f5es\n\u2022Em mar\u00e7o de 2019, o fiscal do Ibama que multou Bolsonaro em 2012 por pesca ilegal em \u00e1rea protegida foi exonerado\n\u2022Em agosto, o diretor do Inpe (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais), Ricardo Galv\u00e3o, foi exonerado ap\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "2908318882",
            "created_at": "2020-06-09T16:58:17.000Z",
            "id": "1270399829991215105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "semana que vem se n\u00e3o fosse pela pandemia eu estaria em s\u00e3o lu\u00eds do maranh\u00e3o e em barreirinhas, no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses \n\nse algu\u00e9m postar algum tbt por l\u00e1 esse m\u00eas eu vou dar block de pura dor de cotovelo, \u00f3dio irracional, inveja..."
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2020-06-09T16:50:28.000Z",
            "id": "1270397865999970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas atuantes no combate a inc\u00eandios florestais em Minas Gerais participam de uma live especial amanh\u00e3 (10/6), no Instagram da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG. N\u00e3o perca, \u00e0s 19 horas, no perfil: https://t.co/aMfGF2IxTq\n\n#ExtensaoRemotaUFMG\n#N\u00f3sUFMG https://t.co/mT7sbyuiRs"
        },
        {
            "author_id": "134678775",
            "created_at": "2020-06-09T16:06:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9df5b0761aa139c4"
            },
            "id": "1270386753317322754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou do MA e conhe\u00e7o essa beleza que \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! \ud83d\ude0d\ud83d\udc9c\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/Yc1BP6v83c"
        },
        {
            "author_id": "764141902572691456",
            "created_at": "2020-06-09T15:45:00.000Z",
            "id": "1270381389007945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7481,
                "quote_count": 215,
                "reply_count": 238,
                "retweet_count": 712
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais. Explorando cidades no Brasil. Lindo demais! Algu\u00e9m aqui do Maranh\u00e3o? \ud83d\udcf7Claudio Bezerra. https://t.co/TZqTjQYP8T"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2020-06-09T15:40:41.000Z",
            "id": "1270380304654643201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativos tur\u00edsticos reabrem dia 10 de junho, anivers\u00e1rio da cidade, cumprindo protocolos de seguran\u00e7a e com instala\u00e7\u00e3o de barreiras sanit\u00e1rias https://t.co/cM1LRZ4SBr"
        },
        {
            "author_id": "1193228561328623616",
            "created_at": "2020-06-09T15:12:52.000Z",
            "id": "1270373304579358721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 consigo imaginar o corona nos dinossauro, nos corrim\u00e3o do parque Nacional, nos \u00f4nibus da Itaipu, rindo da nossa cara"
        },
        {
            "author_id": "309353749",
            "created_at": "2020-06-09T14:03:40.000Z",
            "id": "1270355888625328131",
            "in_reply_to_user_id": "309353749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui pra Foz do Igua\u00e7u com a minha m\u00e3e, e fomos fazer uma excurs\u00e3o no parque nacional, e ele tava l\u00e1 tbm com a m\u00e3e e irm\u00e3, e fizemos amizade tudo, coisa de crian\u00e7a, a\u00ed dps ele tava hospedado no mesmo hotel que eu"
        },
        {
            "author_id": "4210019355",
            "created_at": "2020-06-09T13:54:38.000Z",
            "id": "1270353615048368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Estado, criado em 1975, com intuito de proteger a regi\u00e3o que j\u00e1 sofria destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, acredita na \u201cEduca\u00e7\u00e3o Ambiental\u201d. https://t.co/2mrcWOtgWA"
        },
        {
            "author_id": "40478556",
            "created_at": "2020-06-09T13:38:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "shellypoison"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270349650856419328",
            "in_reply_to_user_id": "130240066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shellypoison Mudei \"pouco\" na vida....\n\nrio de janeiro-leme\nsalvador -pituba\ns\u00e3o paulo - jardins\nsao paulo - higienopolis\nitatiaia - parque nacional\nrio de janeiro - copacabana (4 endere\u00e7os ao longo de 15 anos)\nrio de janeiro - ipanema"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2020-06-09T12:39:53.000Z",
            "id": "1270334804974866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova on\u00e7a-pintada foi flagrada por c\u00e2meras dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 uma esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie, que est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. #BoraBrasil #BandJornalismo https://t.co/ju1bJ8I7HN"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-06-09T12:00:03.000Z",
            "id": "1270324777228664837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Na #SemanadosOceanos conhe\u00e7a o Peixe Anjo, uma das esp\u00e9cies bandeira do Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o abriga rica biodiversidade da fauna marinha: popula\u00e7\u00f5es de lagostas, peixes, tartarugas, golfinhos, corais e algas. https://t.co/dLkP9wMhTY"
        },
        {
            "author_id": "30257733",
            "created_at": "2020-06-09T11:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "rpcparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270319484214140929",
            "in_reply_to_user_id": "219656143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rpcparana mostrando numa linda reportagem a reabertura do Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u para o turismo. Poderiam colocar um contador na entrada tamb\u00e9m, mas n\u00e3o de visitantes e sim de mortos do dia pelo Covid-19. 839 mortos hoje, 37 mil no total e t\u00e1 na hora de abrir?"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-06-09T11:26:06.000Z",
            "id": "1270316235796951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico Brasileiro e Ratinho JR. pediram reabertura do Parque Nacional ao ICMBio https://t.co/n9WqrQsCug"
        },
        {
            "author_id": "996020771439939584",
            "created_at": "2020-06-09T11:01:16.000Z",
            "id": "1270309983863930880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural do Alv\u00e3o est\u00e1 a refor\u00e7ar a vigil\u00e2ncia, monitoriza\u00e7\u00e3o e sensibiliza\u00e7\u00e3o devido ao aumento de visitantes nesta fase de desconfinamento \u00e0 \u00e1rea protegida, que se estende entre Vila Real e Mondim de Basto https://t.co/NfeTixv2uP"
        },
        {
            "author_id": "110766094",
            "created_at": "2020-06-09T10:33:26.000Z",
            "id": "1270302979434983425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/s9gfwPy7of #destinosnacionais"
        },
        {
            "author_id": "1139225347",
            "created_at": "2020-06-09T09:45:23.000Z",
            "id": "1270290888003129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os apaixonados por observa\u00e7\u00e3o de aves v\u00e3o ficar fascinados pela \u00c1rea Protegida Privada da #FaiaBrava, no territ\u00f3rio das #AldeiasHist\u00f3ricasdePortugal. \ud83e\udd85\ud83e\udd89 \nSaiba mais no nosso \ud83d\udcf0 blogue \u27a1\ufe0f https://t.co/CvIEtRNqP2\n#AldeiasHist\u00f3ricas #Portugal https://t.co/3KY7tEwjDO"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-06-09T06:54:50.000Z",
            "id": "1270247968071958529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u e atrativos tur\u00edsticos de Foz do Igua\u00e7u reabrem a partir de quarta-feira\u00a0(10) https://t.co/T9sQ0Ye46L"
        },
        {
            "author_id": "63142666",
            "created_at": "2020-06-09T01:37:38.000Z",
            "id": "1270168141147058182",
            "in_reply_to_user_id": "63142666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel (quando a conserva\u00e7\u00e3o deve conviver em harmonia com atividades produtivas) rica em tesouros arqueol\u00f3gicos, fauna e flora \u2013 e que \u00e9 protegida por lei.]"
        },
        {
            "author_id": "63142666",
            "created_at": "2020-06-09T01:35:09.000Z",
            "id": "1270167518192324609",
            "in_reply_to_user_id": "63142666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[As linhas de transmiss\u00e3o que devem ser instaladas pela multinacional francesa Engie, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana, nos Campos Gerais do Paran\u00e1, cruzariam um total de 25 munic\u00edpios, em uma extens\u00e3o de mil quil\u00f4metros, passando por mais de 2000 propriedades.]"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2020-06-09T01:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 63,
                        "username": "hidekii_m"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1270162358296612865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Resende x Parque Nacional de Itatiaia.\n.\n.\n.\n.       \ud83d\udcf8 @hidekii_m\n.\n.\n.\n#specialized #giro #ciclismo #mtb #freeforce #strava #gopro #beahero  #hero3black #xiaomi #miband4 #mifit #stravabrasil #shimano #tektro\u2026 https://t.co/oakTWAgZJz"
        },
        {
            "author_id": "732733839857045504",
            "created_at": "2020-06-08T23:54:23.000Z",
            "id": "1270142158260113409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Monte Taranaki na Nova Zel\u00e2ndia, ilha do Norte tem mais de 2500 metros de altura, com um raio de 10km de florestas preservadas pelo Parque Nacional de Egmont. https://t.co/XerSGjMcpT"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-06-08T23:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1270136367800938496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra mim, cassoulet avec canard confit; para a filha, duck 'n' chips. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/11mU8tqJvE"
        },
        {
            "author_id": "1078618844007157761",
            "created_at": "2020-06-08T23:23:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 75,
                        "username": "Gov_DF"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 242,
                        "username": "DNIToficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270134475670859785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4139,
                "quote_count": 19,
                "reply_count": 90,
                "retweet_count": 734
            },
            "text": "Fechando dia com boa not\u00edcia. Governo @JairBolsonaro firmou parceria com o @Gov_DF para a duplica\u00e7\u00e3o e a adequa\u00e7\u00e3o de 40km da BR-080/Distrito Federal, do entroncamento da DF-001 (Parque Nacional de Bras\u00edlia) at\u00e9 a divisa com Goi\u00e1s. Parab\u00e9ns, @DNIToficial https://t.co/4JpMeqbXf4"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2020-06-08T23:20:18.000Z",
            "id": "1270133583747977217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade foi uma das primeiras do Brasil a adotar medidas preventivas e refor\u00e7ar os cuidados. https://t.co/jPYLCwyNwP"
        },
        {
            "author_id": "1178438119529549824",
            "created_at": "2020-06-08T23:03:35.000Z",
            "id": "1270129373300043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu tenho um parque Nacional em cima da cabe\u00e7a https://t.co/imDXF5YtkN"
        },
        {
            "author_id": "2764900166",
            "created_at": "2020-06-08T22:51:28.000Z",
            "id": "1270126327744679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabrir\u00e1 para visita\u00e7\u00e3o no dia 10\n\nNo link:\nhttps://t.co/Oynj42ap7v\n\nFoto: Christian Rizzi / Cataratas do Igua\u00e7u S.A\n\n#turismo #brasil #foz #parana #cataratas https://t.co/T3Q6wsBzzr"
        },
        {
            "author_id": "391606213",
            "created_at": "2020-06-08T22:40:59.000Z",
            "id": "1270123686830505985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u faz 106 anos amanh\u00e3 e ser\u00e1 reaberto; est\u00e1 fechado desde Mar\u00e7o. \nClaro que acompanhado de medidas de precau\u00e7\u00e3o por causa do #VirusChines.\nFonte: #RICTV- Filiada da #RecordTV"
        },
        {
            "author_id": "1260976855143809025",
            "created_at": "2020-06-08T22:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AustriaHungria3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270121532283551750",
            "in_reply_to_user_id": "1259974772697509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AustriaHungria3 Pej\u00eb, \u00e9 uma cidade perto do parque nacional de Rugova\nSe liga https://t.co/NEJHrVVwuN"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2020-06-08T22:23:24.000Z",
            "id": "1270119260581498882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre-Vivas \u2013 Diamantina (MG) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nFoto: Andr\u00e9 Dib \n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquesnacionais #Brasil https://t.co/QeiN09e2r5"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2020-06-08T22:16:19.000Z",
            "id": "1270117478836961280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz https://t.co/u8K7PKMM3N publicado originalmente em https://t.co/QewV3nQQfN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-08T21:28:54.000Z",
            "id": "1270105548344696836",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 Fotografias: Christian Rizzi / Cataratas do Igua\u00e7u S.A\u2800\n\u2800\nServi\u00e7o:\nParque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 retomada gradual do atendimento\nFuncionamento: de ter\u00e7a-feira a domingo, das 9h \u00e0s 16h\nhttps://t.co/MwjzbjIxBn"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-08T21:28:53.000Z",
            "id": "1270105543730921472",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores de Foz do Igua\u00e7u e das outras 13 cidades vizinhas possuem 90% de desconto para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u com o Passe Comunidade. Essa categoria de ingresso n\u00e3o \u00e9 disponibilizada on-line.\n\n\u2b07\ufe0f https://t.co/YAhOI3qmOY"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-08T21:28:53.000Z",
            "id": "1270105540912447491",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ingressos para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o vendidos exclusivamente on-line no site https://t.co/MwjzbjIxBn. O visitante precisar\u00e1 realizar a compra do ingresso e agendar o dia e o hor\u00e1rio da visita. A compra estar\u00e1 sujeita \u00e0 disponibilidade de vagas.\n\n\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-08T21:28:52.000Z",
            "id": "1270105537406009346",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u far\u00e1 o controle individual de acesso de todas as pessoas que forem \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o com uma barreira sanit\u00e1ria instalada no Centro de Visitantes.\n\n\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-08T21:28:51.000Z",
            "id": "1270105534168010761",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccc Em sua reabertura, o Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 os visitantes de ter\u00e7a-feira a domingo, das 9h \u00e0s 16h. A mudan\u00e7a no hor\u00e1rio tem o objetivo de ajustar o servi\u00e7o de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \u00e0s melhores pr\u00e1ticas de seguran\u00e7a.\n\n\u2b07\ufe0f https://t.co/uiqgB8eGbl"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-08T21:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270105532838404098",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi fechada em 18 de mar\u00e7o, pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (@mmeioambiente), respons\u00e1vel pelas unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais, como medida de seguran\u00e7a para evitar o cont\u00e1gio da covid-19.\n\n\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-08T21:28:50.000Z",
            "id": "1270105530942488576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, reabre para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica, de forma gradual e com todos os cuidados necess\u00e1rios \u00e0 sa\u00fade coletiva, nesta quarta-feira, 10 de junho, dia de celebra\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio da cidade de Foz do Igua\u00e7u. \ud83d\udc9a\n\n\u2b07\ufe0f https://t.co/lpRW3zANNM"
        },
        {
            "author_id": "155767192",
            "created_at": "2020-06-08T21:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 50,
                        "username": "correio"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 59,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "username": "Metropoles"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 84,
                        "username": "g1df"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270104230616018956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional de Bras\u00edlia, agora. \n\n@correio @cbnbrasilia @Metropoles @g1df https://t.co/JDEYpm9BZp"
        },
        {
            "author_id": "106841273",
            "created_at": "2020-06-08T21:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "renataloprete"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270102516068421633",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unatalie @renataloprete area \"protegida\" em terra Ian\u00f4mami - imagine se n\u00e3o fosse protegida https://t.co/smYiDZiU1d"
        },
        {
            "author_id": "1686834204",
            "created_at": "2020-06-08T21:16:46.000Z",
            "id": "1270102491900887042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, Maravilha Mundial da Natureza, reabre para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica, de forma gradual e com todos os cuidados necess\u00e1rios \u00e0 sa\u00fade coletiva, na\u2026 https://t.co/E7XssNfBj8"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-06-08T20:58:38.000Z",
            "id": "1270097932142948354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/W1kNJCZic6"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-06-08T20:58:24.000Z",
            "id": "1270097871690399747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre nesta quarta https://t.co/uNK2Hau0st"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-06-08T20:56:56.000Z",
            "id": "1270097501383729152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/RsFqcXJksr"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-06-08T20:53:05.000Z",
            "id": "1270096535506821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado: Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre no dia 10/06. Visitas tur\u00edsticas \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o suspensas desde o m\u00eas de mar\u00e7o, em raz\u00e3o da pandemia do novo coronav\u00edrus. https://t.co/qLvcqhnOYe"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-06-08T20:52:58.000Z",
            "id": "1270096502585790465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado: Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre no dia 10/06. Visitas tur\u00edsticas \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o suspensas desde o m\u00eas de mar\u00e7o, em raz\u00e3o da pandemia do novo coronav\u00edrus. https://t.co/v6I89L1O4O"
        },
        {
            "author_id": "729179280",
            "created_at": "2020-06-08T20:47:13.000Z",
            "id": "1270095056708546566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque nacional Serra da Capivara completa 41 anos com o amplo reconhecimento nacional.\n\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 conhecida mundialmente pela arte rupestre, descobertas arqueol\u00f3gicas e imensa vida selvagem entre paisagens espetaculares.\n\nhttps://t.co/uGBbhpooX4"
        },
        {
            "author_id": "455069103",
            "created_at": "2020-06-08T20:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 31,
                        "username": "Gov_DF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270094688255651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 619,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 109
            },
            "text": "O @MInfraestrutura, o DNIT e o @Gov_DF assinaram hoje (8) protocolo de inten\u00e7\u00f5es para viabilizar a duplica\u00e7\u00e3o da BR-080/DF, no trecho que liga o entroncamento com a DF-001 (Parque Nacional de Bras\u00edlia e Floresta Nacional) e a divisa do DF com Goi\u00e1s,totalizando 40,3 quil\u00f4metros.\ud83d\udc47 https://t.co/qXEg78OOFy"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2020-06-08T20:42:36.000Z",
            "id": "1270093895955857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed est\u00e1 oficialmente extinto: https://t.co/epXtdHzEJ9 https://t.co/HwDF62rwLA"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-08T20:41:59.000Z",
            "id": "1270093739491389440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/txZ742zmsq"
        },
        {
            "author_id": "1024130818602610688",
            "created_at": "2020-06-08T20:34:59.000Z",
            "id": "1270091978571763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de um dos meus lugares favoritos (quando podia ir \ud83d\ude41\ud83d\ude15), um ref\u00fagio dentro de uma \"floresta de concreto\"! A mata atl\u00e2ntica vista de um dos mirantes da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s, Paulista, Pernambuco! Cuidem da nossa mata atl\u00e2ntica! \n\n#atlanticFores https://t.co/6jOada0rO4"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2020-06-08T20:25:35.000Z",
            "id": "1270089612459945984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/bRksNGvXp2 https://t.co/0b9TRyBOnW"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-06-08T20:13:38.000Z",
            "id": "1270086604284190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o na quarta (10) para o anivers\u00e1rio de Foz \nhttps://t.co/4w0CxC8u6K"
        },
        {
            "author_id": "50316295",
            "created_at": "2020-06-08T20:13:21.000Z",
            "id": "1270086532263743489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a opera\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m foram localizadas aberturas de estradas e de passagens clandestinas na \u00e1rea que, apesar de ser privada, integra uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental\n\n#gweb #gruemtemporeal #guarulhos\n\nhttps://t.co/MYNnJfYC8y"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-06-08T20:10:59.000Z",
            "id": "1270085937754771463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade foi uma das primeiras do Brasil a adotar medidas preventivas e refor\u00e7ar os cuidados https://t.co/TkF4vib6yN"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-06-08T20:10:25.000Z",
            "id": "1270085795198746629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u e atrativos tur\u00edsticos de Foz do Igua\u00e7u reabrem a partir de quarta-fe... https://t.co/EL23MaD5fC"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-06-08T20:10:14.000Z",
            "id": "1270085748931395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u e atrativos tur\u00edsticos de Foz do Igua\u00e7u reabrem a partir de quarta-fe... https://t.co/WdjYL2kZEf"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-06-08T20:10:10.000Z",
            "id": "1270085732917481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u e atrativos tur\u00edsticos de Foz do Igua\u00e7u reabrem a partir de quarta-fe... https://t.co/xzD4VKXnzR"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-06-08T20:10:08.000Z",
            "id": "1270085725594226689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u e atrativos tur\u00edsticos de Foz do Igua\u00e7u reabrem a partir de quarta-fe... https://t.co/xhTgr861eT"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2020-06-08T20:08:55.000Z",
            "id": "1270085418957049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/58znu0KSTw"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-06-08T19:58:25.000Z",
            "id": "1270082774435860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado: Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz do Igua\u00e7u, quarta-feira\u00a0(10) https://t.co/QBMvWRWp5k"
        },
        {
            "author_id": "1238829132231868418",
            "created_at": "2020-06-08T19:55:05.000Z",
            "id": "1270081939286999041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liminar, obtida atrav\u00e9s de a\u00e7\u00e3o movida pelo Instituto S\u00f3cio Ambiental Floranativa (ISAF), busca manter a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Jamanxim. O processo tramita na Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria Federal de Itaituba.\nLeia mais: https://t.co/d1jo5c9jn7 https://t.co/VZgQD78iA2"
        },
        {
            "author_id": "1141529430508146689",
            "created_at": "2020-06-08T19:54:22.000Z",
            "id": "1270081758311129088",
            "in_reply_to_user_id": "1141529430508146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Introdu\u00e7\u00e3o:\n\nEm meio \u00e0s antigas \u00e1rvores:\nA filha de um industrialista local foi sequestrada. O pagamento do resgate deu terrivelmente errado, terminando em um tiroteio nas proximidades da Floresta Nacional Green Mountain."
        },
        {
            "author_id": "1260929855153029122",
            "created_at": "2020-06-08T19:32:37.000Z",
            "id": "1270076285356777473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A import\u00e2ncia da preven\u00e7\u00e3o e do combate aos inc\u00eandios florestais em \u00e1reas protegidas\nInstagram: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG\nDaniel Rocha\nAnderson de Freitas\nVinicius Matos June 10, 2020 at 07:00PM https://t.co/2xybnibCAR #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-08T19:11:58.000Z",
            "id": "1270071088391880705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/56iuCeRfHI\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/gRoe8sP6m5"
        },
        {
            "author_id": "193254707",
            "created_at": "2020-06-08T19:10:13.000Z",
            "id": "1270070647637434372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".de quan semblava que no arribavem mai @ Parque nacional Torres del Paine https://t.co/HPALVbGOBP"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-06-08T18:56:03.000Z",
            "id": "1270067079585107971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/Ok8NfW5iOl"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-06-08T18:44:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 136,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1270064138006470659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de\u00a0Janeiro, 08/06/2020.\n\nAos praticantes de atividades esportivas dentro do PNT (Parque Nacional da Tijuca).\nparquenacionaldatijuca @icmbio\n\nEm virtude dos decretos municipal (47.488) e estadual (47.112) que\u2026 https://t.co/vWJGbG0nvW"
        },
        {
            "author_id": "1253395631114240000",
            "created_at": "2020-06-08T18:39:32.000Z",
            "id": "1270062923684216838",
            "in_reply_to_user_id": "1253395631114240000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, que tem Santar\u00e9m como refer\u00eancia, s\u00e3o mais de 70 comunidades ribeirinhas, entre as quais quase 30 s\u00e3o aldeias ind\u00edgenas. \n#Fiqueemcasa #Fiquenacomunidade #Fiquenaaldeia"
        },
        {
            "author_id": "3067682056",
            "created_at": "2020-06-08T18:08:21.000Z",
            "id": "1270055075147329538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial dos Oceanos, veja como est\u00e1 a \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o (com fotos) https://t.co/m3LVWgMMvH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-08T17:04:05.000Z",
            "id": "1270038905287593986",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma das principais \u00e1reas protegidas deste bioma, o Parque Nacional da Serra da Capivara ser\u00e1 o ponto de partida para entendermos melhor a riqueza do sert\u00e3o. Como sempre, contaremos com falas de educadores, pesquisadores e outros convidados. (2/4)"
        },
        {
            "author_id": "1212816491248140289",
            "created_at": "2020-06-08T16:52:30.000Z",
            "id": "1270035989554225152",
            "in_reply_to_user_id": "1212816491248140289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 - Pedro II teria reflorestado toda uma fazenda com mata atl\u00e2ntica nativa, onde hoje est\u00e1 localizado o Parque Nacional da Tijuca.\n\n14 - Em 1880, a Moeda Brasileira valia o mesmo que o D\u00f3lar e a Libra Esterlina."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2020-06-08T16:33:03.000Z",
            "id": "1270031093660557318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "#DiaMundialDosOceanos S\u00e3o diversas iniciativas no Brasil e no mundo que se destacam na preserva\u00e7\u00e3o dos oceanos e na rela\u00e7\u00e3o da natureza. Uma delas parte das tradicionais comunidades da reserva Extrativista de Canavieiras, na Bahia + https://t.co/EPmJBGfSw7"
        },
        {
            "author_id": "1267405641011920900",
            "created_at": "2020-06-08T16:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270025828194308096",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00e9 muito bom ficar calado quando \u00e9 bom pra voc\u00ea, n\u00e3o seja rid\u00edculo... tu construiu indevidamente numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e Cabral, aquele Fdp prevaricou, isso sim foi um crime..."
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-08T16:08:15.000Z",
            "id": "1270024852796293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende nove ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XrVD0tPN3W"
        },
        {
            "author_id": "952140277850034177",
            "created_at": "2020-06-08T16:07:51.000Z",
            "id": "1270024754028777474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huck \u00e9 aquele rapaz que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, desrespeitando as leis ?\nO roto falando do rasgado.\nO Brasil n\u00e3o tem solu\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1140081413829607425",
            "created_at": "2020-06-08T15:59:32.000Z",
            "id": "1270022660890734599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarentena exigindo pra ficar em casa e a prof Juc\u00e9lia pedindo que a gente tire foto em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \n\u00c9 pracaba"
        },
        {
            "author_id": "60772933",
            "created_at": "2020-06-08T15:44:15.000Z",
            "id": "1270018815007641602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udf0e Estamos retomando os Xavantes pelo Mundo!\n\u2800\nAgora \u00e9 a vez do torcedor Osmar Iost, no Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena.\n\nMande sua foto para mundo@gebrasil.com.br\n\n#GEBrasil #Xavante #FiqueEmCasa https://t.co/ihHuiH0kEP"
        },
        {
            "author_id": "862688810391437313",
            "created_at": "2020-06-08T15:22:49.000Z",
            "id": "1270013418876153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basalto se transforma em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental \n#Basalto #Araraquara #PortalMorada\nhttps://t.co/oF4XAeZHAB"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2020-06-08T14:41:10.000Z",
            "id": "1270002937876660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ilustrar a data, apresentamos para voc\u00ea o peixe budi\u00e3o-azul (Scarus trispinosus). Conhecido como o jardineiro dos recifes, o peixe \u00e9 um importante herb\u00edvoro que mora nas \u00e1guas da nossa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2026 https://t.co/k5rt6xLPXA"
        },
        {
            "author_id": "342981856",
            "created_at": "2020-06-08T14:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "mmniomm"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "AMaldizer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270001241721110530",
            "in_reply_to_user_id": "337190716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmniomm @AMaldizer Para mim o de Parque Nacional significava de sempre Parque Nacional da Galiza. Porque n\u00f3s somos Na\u00e7\u00e3o. Espanha \u00e9 estado Plurinacional."
        },
        {
            "author_id": "1217161399320875013",
            "created_at": "2020-06-08T14:26:40.000Z",
            "id": "1269999287422910464",
            "in_reply_to_user_id": "1217161399320875013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MITO: O Brasil \u00e9 o pa\u00eds com mais \u00e1reas protegidas no mundo\nFATO: H\u00e1 33 pa\u00edses com mais \u00e1rea protegida que o Brasil em rela\u00e7\u00e3o ao territ\u00f3rio\nhttps://t.co/Kqkbd38BEE"
        },
        {
            "author_id": "1014568888078651392",
            "created_at": "2020-06-08T14:12:24.000Z",
            "id": "1269995700202373124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffcOs encantos do Parque Nacional de Sete Cidades s\u00e3o refer\u00eancia mundial quando falamos em evid\u00eancias arqueol\u00f3gicas, naturais e culturais. \u2063\n\u2063\u2764\ufe0f\u00c9 uma \u00e1rea de transi\u00e7\u00e3o entre caatinga e cerrado. Uma beleza! Nossa hist\u00f3ria s\u00e3o nossas ra\u00edzes. Parab\u00e9ns, Sete Cidades!\u2063\n#limma #Piau\u00ed https://t.co/Ja7nO6S8xG"
        },
        {
            "author_id": "337190716",
            "created_at": "2020-06-08T13:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "AMaldizer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269986917216641024",
            "in_reply_to_user_id": "1025099006052106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AMaldizer O dos carteis a Madrid comprocho pero o de parque nacional par\u00e9ceme unha boa parvada..."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-06-08T13:20:24.000Z",
            "id": "1269982611746717697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 814,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 30,
                "retweet_count": 218
            },
            "text": "1,5 ano de governo\n\n- Desmatamento cresceu 30% num ano e projeta 100% em 2 anos\n- Recorde de fogo e garimpo\n- Maior vazamento de \u00f3leo da hist\u00f3ria\n- 607 agrot\u00f3xicos de baciada\n- Nenhuma terra ind\u00edgena ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\n\"Ambientalismo de resultados\"\nhttps://t.co/TTSBrePZdC"
        },
        {
            "author_id": "1125073453848068098",
            "created_at": "2020-06-08T12:38:04.000Z",
            "id": "1269971958319505410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MirantedaJanela, Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros - #Goi\u00e1s\n\n\ud83d\udcf8Foto:\u00a0@leticiia_flima\n\nO Mirante da Janela possui uma vista privilegiada para o principal cart\u00e3o postal da Chapada dos Veadeiros, os bel\u00edssimos Saltos do Rio Preto.\n\n\ud83d\udc49Use\u00a0#trilheirasdobrasil https://t.co/UfsYNAVqQJ"
        },
        {
            "author_id": "1269969720515661826",
            "created_at": "2020-06-08T12:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269971728534515715",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Alguma previs\u00e3o de abertura do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os? Visto que o governo do Rio de Janeiro, no di\u00e1rio oficial de 05/06/2020 libera o acesso e atividades ao ar livre nos parques nacionais, estaduais e municipais. Obrigado1"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2020-06-08T12:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 59,
                        "username": "dougtw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269970676775034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionaldoCatimbau, Bu\u00edque - #Pernambuco.\n.\n\ud83d\udcf8 Foto: @dougtw\n.\nSegundo maior parque arqueol\u00f3gico do Brasil, o Parque Nacional do Catimbau impressiona por sua beleza e grandiosidade!\n.\n\ud83d\udc49Use\u00a0#trilheirosdobrasil https://t.co/ZgfE8T4JFw"
        },
        {
            "author_id": "73525097",
            "created_at": "2020-06-08T12:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269968982154588160",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Vamos distribuir seu jatinho e sua mans\u00e3o em Angra, constru\u00edda com processo de licenciamento duvidoso para area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-08T12:24:53.000Z",
            "id": "1269968640498995201",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "856648797597958145",
            "created_at": "2020-06-08T12:22:48.000Z",
            "id": "1269968118002135041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)? https://t.co/uI94H9ksFW #meioambiente #rppn #ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-08T09:24:44.000Z",
            "id": "1269923303080124416",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2). O Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado, somando 835 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2020-06-08T08:22:08.000Z",
            "id": "1269907549328941058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\uddfa\ufe0f Hoxe celebramos o\n#D\u00edaMundialdosOc\u00e9anos\n\nM\u00e1is do 80% da superficie do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas \u00e9 mar\u00edtima. \u00c9 o medio mari\u00f1o realmente o que alberga os maiores valores e biodiversidade do Parque Nacional. \n\n#NaturezaAtl\u00e1ntica\n\n\ud83d\udcf8 Santiago Boado Aguinaga https://t.co/Svm8Pcc4nD"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-08T06:24:35.000Z",
            "id": "1269877968949542912",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). Somando 1.671 km\u00b2, o Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado."
        },
        {
            "author_id": "2422301683",
            "created_at": "2020-06-08T05:17:43.000Z",
            "id": "1269861141498474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Leal, edita esse v\u00eddeo pro anivers\u00e1rio do PARNA (Parque Nacional)\" e eu tipo: https://t.co/mG0iCZZAfA"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-08T03:24:28.000Z",
            "id": "1269832639705276416",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (6 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-08T03:24:28.000Z",
            "id": "1269832639222935552",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Porto Velho (RO), com 39 km\u00b2 de desmatamento. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1252642898815979521",
            "created_at": "2020-06-08T03:04:13.000Z",
            "id": "1269827542774476800",
            "in_reply_to_user_id": "1252642898815979521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3-S\u00edtios Arqueol\u00f3gicos\nSe sabe pouco sobre os primeiros povos a chegarem ao Brasil. Pinturas rupestres no s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, indicam que as primeiras ocupa\u00e7\u00f5es humanas no territ\u00f3rio de nosso pa\u00eds podem ter acontecido cerca +"
        },
        {
            "author_id": "1262175288739483650",
            "created_at": "2020-06-08T01:45:34.000Z",
            "id": "1269807751166910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#art #illustration #digitalart #nature\n\nTr\u00eas Torres de Granito, Parque Nacional Torres Del Paine no Chile https://t.co/EbfIQM5jXg"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-08T00:24:21.000Z",
            "id": "1269787310922412033",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1175507067903336449",
            "created_at": "2020-06-08T00:20:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "ganembruno"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "DionyMattos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269786310614581248",
            "in_reply_to_user_id": "1175507067903336449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertogsf @ganembruno @DionyMattos Foi o primeiro diretor do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao\u00a0\u00cdndio (SPI) .\n  Tamb\u00e9m foi uns dos  que incentivaram a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva ind\u00edgena no Mato Grosso \u2013 o Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "3377649839",
            "created_at": "2020-06-07T23:38:43.000Z",
            "id": "1269775829191528450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agend\u00e1 este destino para tu pr\u00f3ximo viaje:\n\nPARQUE PATAGONIA-Santa Cruz, Argentina.\n\nhttps://t.co/dlLbgdIMOF"
        },
        {
            "author_id": "1052757011404742656",
            "created_at": "2020-06-07T22:18:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1269755689829883910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 in Nova Igua\u00e7u, RJ https://t.co/v3A0cOcb3A"
        },
        {
            "author_id": "720434446479007744",
            "created_at": "2020-06-07T22:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "G_roesler"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "SergioAlvesRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269753052107587588",
            "in_reply_to_user_id": "720434446479007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@G_roesler @SergioAlvesRio \u00c9 o Parque Provincial de Ischigualasto, mais conhecido como Valle de L\u00e1 Luna, fica ao lado do Parque Nacional Talampaya, em S\u00e3 Juan e La Rioja , prov\u00edncias argentinas. \nMira: https://t.co/8fO3N8NIBw"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T21:24:13.000Z",
            "id": "1269741980549967873",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T21:24:13.000Z",
            "id": "1269741980076007424",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Paranatinga (MT), com (26 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1126233662",
            "created_at": "2020-06-07T19:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1269714123853627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravadores  \ud83e\uddd7\ud83c\udffb em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/ZkofCLFXPz"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T18:24:06.000Z",
            "id": "1269696653117673473",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1127591239178756098",
            "created_at": "2020-06-07T18:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269691040266665986",
            "in_reply_to_user_id": "1127591239178756098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Desculpe. Comi a virgula. *\u00c0rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, hip\u00f3crita. N\u00e3o \u00e9 a \u00e0rea ambiental q \u00e9 hip\u00f3crita, \u00e9 o narigudo do caldeir\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3372512267",
            "created_at": "2020-06-07T17:58:53.000Z",
            "id": "1269690306636775430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais s\u00e3o os 5 \u00f4nibus da vida de vcs? \n\nintermunicipal cohab\nconjunto libra\nmorumbi\nvila A - via paran\u00e1\nparque nacional https://t.co/ba0tlzwVD8"
        },
        {
            "author_id": "57638193",
            "created_at": "2020-06-07T17:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "PRFBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 27,
                        "username": "pmpeoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269688842946252800",
            "in_reply_to_user_id": "1208570756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PRFBrasil @policiafederal @pmpeoficial Enquantos as centenas de hectares DESMATADOS na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Chapada dos Veadeiros - GO, c\u00eas viram?"
        },
        {
            "author_id": "1127591239178756098",
            "created_at": "2020-06-07T17:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269687745947066374",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck VAMOS FALAR DA SUA MANS\u00c3O CONSTRUIDA EM UMA \u00c0REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL HIPOCRITA! https://t.co/H3TXr7myi5"
        },
        {
            "author_id": "865717145812045824",
            "created_at": "2020-06-07T17:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1269686729436467201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele almocinho , no isolamento da serra... #isolamentosocial #quarentena #serra #almo\u00e7odedomingo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/py5pEC2rDc"
        },
        {
            "author_id": "616440530",
            "created_at": "2020-06-07T17:15:12.000Z",
            "id": "1269679313718312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Uma morte absolutamente cruel a da f\u00eamea de elefante gr\u00e1vida que perdeu a vida, ap\u00f3s ter sa\u00eddo do Parque Nacional Silent Valley, no distrito de Palakkad, a sul da \u00cdndia, para procurar comida. Quando vamos aprender a respeitar os animais e a deix\u00e1-los em paz. \ud83d\udc94 #elephantkerala https://t.co/DsRSaaIIVB"
        },
        {
            "author_id": "1189629481448857602",
            "created_at": "2020-06-07T17:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 74,
                        "username": "VisitBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269678221202731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cruzeiro do Sul Brasil repleto de atractivos naturales @VisitBrasil https://t.co/MIOef5eKwq"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T15:23:58.000Z",
            "id": "1269651321361055745",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (1 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "154712922",
            "created_at": "2020-06-07T14:43:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "marcogomes"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "talitaribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269641023472443395",
            "in_reply_to_user_id": "1629241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcogomes @talitaribeiro Que monumento natural e ela soube captar a beleza de forma magistral."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-06-07T14:07:57.000Z",
            "id": "1269632189467148289",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seu respons\u00e1vel t\u00e9cnico, Jonathan Palmer, foi multado em R$ 100 mil. O desmate ocorreu em propriedades n\u00e3o desapropriadas que est\u00e3o dentro do territ\u00f3rio quilombola e pr\u00f3ximas \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pouso Alto, sob gest\u00e3o estadual. \"Os criminosos se valeram do per\u00edodo de"
        },
        {
            "author_id": "1251193535015124993",
            "created_at": "2020-06-07T14:03:40.000Z",
            "id": "1269631113997307905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de fogo\n[ Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia] https://t.co/slOTLfL3dB"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-06-07T13:15:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3c42576594e748ff"
            },
            "id": "1269618989849862150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, povos da floresta \n\nFor\u00e7a e sa\u00fade em tempos de adversidade. \n\n(Parque Nacional da Serra do Divisor) https://t.co/qrQ4tpdEud"
        },
        {
            "author_id": "1260693410505281536",
            "created_at": "2020-06-07T13:02:13.000Z",
            "id": "1269615649761918978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expectativa \u00e9 que as atividades sejam retomadas por completo apenas em 2023.\u2063\n\u2063\nO guia tur\u00edstico Vagner Santos atua na Chapada Diamantina, interior da Bahia, e conta que est\u00e1 h\u00e1 75 dias sem renda. O parque nacional\u2026 https://t.co/4SYxG4tzzG"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2020-06-07T12:55:04.000Z",
            "id": "1269613849130553349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, amigos, domingo lindo e feliz para todos. E vamos que vamos! Na foto de M\u00e1cio Ferreira, a vila de Algodoal, na ilha de Maiandeua, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio de Maracan\u00e3 (PA). https://t.co/37otVgLMxJ"
        },
        {
            "author_id": "911019391923388416",
            "created_at": "2020-06-07T12:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "galan_jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269611447891435522",
            "in_reply_to_user_id": "62055811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@galan_jr N\u00e3o levei pra Piraquara pela quest\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Fazer um transporte de massa assim \u00e9 incentivar a ocupa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T12:23:51.000Z",
            "id": "1269605992020377601",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-06-07T12:10:33.000Z",
            "id": "1269602647629316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u2018representa esperan\u00e7a para esp\u00e9cie\u2019 https://t.co/nZKCTyYodN"
        },
        {
            "author_id": "1281521971",
            "created_at": "2020-06-07T11:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "CorreodeEspana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269592583745015809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/w3E2l0eczQ a trav\u00e9s de @CorreodeEspana"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-07T11:22:41.000Z",
            "id": "1269590600380305409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u2018representa esperan\u00e7a para esp\u00e9cie\u2019 https://t.co/l37HUmUEJL"
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2020-06-07T10:38:47.000Z",
            "id": "1269579552138956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teresina - Barra Grande\nEtapa #4\nDia OFF pra visitar o parque Nacional Sete Cidades, recarregar as energias e seguir para uma da mais duras etapas de todo o nosso desafio, subir pra serra da Ibiapaba: Tiangu\u00e1 e\u2026 https://t.co/xOzi4bWkMW"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-06-07T10:00:22.000Z",
            "id": "1269569882506616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Cientistas visitam o Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, para avaliar a sa\u00fade das popula\u00e7\u00f5es de esp\u00e9cies animais, 30 anos depois da funda\u00e7\u00e3o da reserva, hoje amea\u00e7ada por projeto de constru\u00e7\u00e3o de estrada.\nhttps://t.co/bFN7VhMHny"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T09:23:43.000Z",
            "id": "1269560662839054337",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 1 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 1 km\u00b2. De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 183 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2020-06-07T09:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1269558007836422150",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro  d\u00e1 uma olhada na situa\u00e7\u00e3o por favor da reabertura do Parque Nacional da Tijuca: est\u00e3o fazendo politicagem na reabertura - https://t.co/qgxkHGNrjR"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2020-06-07T09:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1269556858337009664",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente d\u00e1 uma olhada na situa\u00e7\u00e3o por favor da reabertura do Parque Nacional da Tijuca: est\u00e3o fazendo politicagem na reabertura - https://t.co/qgxkHGNrjR"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2020-06-07T09:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Oficialluizlima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1269556130885353474",
            "in_reply_to_user_id": "966061552943222785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Oficialluizlima Deputado d\u00e1 uma olhada na situa\u00e7\u00e3o por favor da reabertura do Parque Nacional da Tijuca: est\u00e3o fazendo politicagem na reabertura - https://t.co/qgxkHGNrjR"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2020-06-07T09:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Oficialluizlima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1269555961041166336",
            "in_reply_to_user_id": "966061552943222785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Oficialluizlima Deputado d\u00e1 uma olhada na situa\u00e7\u00e3o por favor da reabertura do Parque Nacional da Tijuca: est\u00e3o fazendo politicagem na reabertura - https://t.co/qgxkHGNrjR"
        },
        {
            "author_id": "567303670",
            "created_at": "2020-06-07T08:43:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.88520965,
                        -6.0826943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1269550524891836422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de um dos meus locais favoritos. em Trilha Lagoa Da Mata Na Floresta Nacional De Caraj\u00e1s https://t.co/EMBS6hPWhY"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T06:23:36.000Z",
            "id": "1269515333238284288",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 16 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1165621847293124609",
            "created_at": "2020-06-07T06:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 139,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269512436610215938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem humanos por perto, animais se 'reapropriam' de seu habitat no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro https://t.co/WqLsGgVJuj via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1188564699966836741",
            "created_at": "2020-06-07T05:58:18.000Z",
            "id": "1269508964905111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u203cFrigor\u00edficos vinculados \u00e0 cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia. \u274c\ud83c\udf7d\ud83d\udc02\ud83c\udf33    #animalfree  \u2705  #veganfood \nhttps://t.co/qCFVCDlehp https://t.co/gkdpa8Af0k"
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2020-06-07T05:37:00.000Z",
            "id": "1269503606379741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na tarde de ontem, dia 06/06/2020, cerca de 30 pessoas participaram do \u201cTour Virtual\u201d \u00e0 antiga Pedreira da Voldac, local que poder\u00e1 transformar-se em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Monumento Natural.\n\nhttps://t.co/bik3U3Pym5"
        },
        {
            "author_id": "1182833681926369280",
            "created_at": "2020-06-07T03:44:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "infraero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269475347189452800",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @infraero Aguardamos h\u00e1 anos a duplica\u00e7\u00e3o da BR que leva ao aeroporto e Parque Nacional do Igua\u00e7u. O senhor tem compet\u00eancia e qualidade nos servi\u00e7os prestados! Por favor, duplique essa rodovia e ajude o turismo de Foz do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T03:23:29.000Z",
            "id": "1269470003830460416",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2), e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2). De maneira geral, a causa de desmatamento mais frequente foi o o Desmatamento com solo exposto (835 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T00:23:21.000Z",
            "id": "1269424672279416832",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2) e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 1.671 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "10507892",
            "created_at": "2020-06-07T00:23:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1269424631234146310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As incongru\u00eancias da Globo. Mostra uma reportagem sobre o desmatamento feita por uma fazendeira em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cavalcante (GO), em seguida mostra a propaganda \u2018Agro \u00e9 Pop\u2019."
        },
        {
            "author_id": "1253157626415808513",
            "created_at": "2020-06-07T00:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 95,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269423622810152962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja isso hienas atacam Le\u00e3o em Parque Nacional da Tanz\u00e2nia retrata bem a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de @jairbolsonaro  https://t.co/KIPw2QAo58"
        },
        {
            "author_id": "388053163",
            "created_at": "2020-06-06T23:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "sou_eumesma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1269418733795229697",
            "in_reply_to_user_id": "1183369803840544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sou_eumesma Nova Vi\u00e7osa, Bahia, o ponto do continente mais pr\u00f3ximo do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, que deves visitar https://t.co/4vIeprRE75"
        },
        {
            "author_id": "1258393257370845187",
            "created_at": "2020-06-06T22:52:28.000Z",
            "id": "1269401802224611334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O papel de um ministro do meio ambiente n\u00e3o seria repudiar e tomar provid\u00eancias sobre o desmatamento ilegal no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? Nem uma palavra? https://t.co/hM4MKWfZwx"
        },
        {
            "author_id": "54926344",
            "created_at": "2020-06-06T22:35:32.000Z",
            "id": "1269397539851132929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas https://t.co/ji9KwxrTtk"
        },
        {
            "author_id": "1235960224026157057",
            "created_at": "2020-06-06T22:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloGutto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "sou_eumesma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269392933352079360",
            "in_reply_to_user_id": "76676659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGutto @sou_eumesma Que isso meu amigo, O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva."
        },
        {
            "author_id": "105591347",
            "created_at": "2020-06-06T22:09:03.000Z",
            "id": "1269390875223875590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ficou pequeno pra uma lua cheia dessa magnitude. https://t.co/sMVQIjIawY"
        },
        {
            "author_id": "105591347",
            "created_at": "2020-06-06T22:02:11.000Z",
            "id": "1269389147703296002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ter uma c\u00e2mera boa pra mostrar a lua nascendo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, enormeeee, cheia, s\u00f3 o contorno das montanhas e nenhuma nuvem no c\u00e9u."
        },
        {
            "author_id": "1224068035914452995",
            "created_at": "2020-06-06T21:49:37.000Z",
            "id": "1269385983818153985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAdote o ritmo da natureza. O segredo dela \u00e9 a paci\u00eancia.\u201d\n- Ralph Waldo Emerson em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/7Ss75BUlQP"
        },
        {
            "author_id": "911019391923388416",
            "created_at": "2020-06-06T21:38:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "LucasFLambert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269383274142498817",
            "in_reply_to_user_id": "1304745014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasFLambert Rio Branco e Itaperu\u00e7u n\u00e3o levei em suma pq \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do karst e levar um transporte de massa incentiva a ocupa\u00e7\u00e3o!\nMas o terminal Tamandar\u00e9 na pr\u00f3pria rodovia dos min\u00e9rios com uma linha de maglev seria o contraposto"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T21:23:14.000Z",
            "id": "1269379343228133377",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A n\u00edvel de munc\u00edpio, destaque para Altamira (PA), com desmatamento de 161 km\u00b2. As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (9 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (16 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-06-06T21:11:08.000Z",
            "id": "1269376302152327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EN\ud83d\udc47][PT] O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem muitas p\u00e9rolas escondidas e hoje resolvemos mostrar mais uma.\u2728\n\n.\n\nAssim, pode encontrar estes #espigueiros junto ao restaurante O Abocanhado, em #brufe .\u2714\ufe0f\n\n.\n\nAli\u00e1s,\u2026 https://t.co/7RzH3wtyRF"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2020-06-06T20:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1269373488609067012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem gar\u00e7a em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/3xfl4BRVSY"
        },
        {
            "author_id": "984799903321874432",
            "created_at": "2020-06-06T20:56:31.000Z",
            "id": "1269372623487713288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 359,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Na Op Verde Brasil 2, o 53\u00b0 BIS, Itaituba-PA, conduziu a\u00e7\u00e3o contra o desmatamento ilegal, na Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio. O trabalho, coordenado com agentes do ICMBio e FNSP, resultou em apreens\u00e3o de material e aplica\u00e7\u00e3o de multas por danos ao meio ambiente. Selva!! https://t.co/DytEcvdx7I"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-06-06T20:16:15.000Z",
            "id": "1269362488560234498",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o gerida pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), vinculado ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. O seu fechamento foi determinado no dia 17/3/20, como preven\u00e7\u00e3o no combate ao cont\u00e1gio do coronav\u00edrus."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-06-06T20:15:03.000Z",
            "id": "1269362185089830913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "6/6/20 - 17:14 - O Parque Nacional da Tijuca informa que j\u00e1 est\u00e1 em avalia\u00e7\u00e3o e em desenvolvimento o plano de reabertura desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o diante da publica\u00e7\u00e3o do decreto de n\u00famero 47.112, ocorrida em edi\u00e7\u00e3o extra do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Rio no \u00faltimo https://t.co/lFrK5XwgFZ"
        },
        {
            "author_id": "1207310937616723968",
            "created_at": "2020-06-06T20:02:30.000Z",
            "id": "1269359029429682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma t\u00edpica matilha de lobos no Parque Nacional Wood Buffalo, no norte do Canad\u00e1, com 25 lobos e \u00e9 altamente organizada. Este lobo \u00e9 o maior e mais forte lobo do mundo, podendo ca\u00e7ar bis\u00f5es 10 vezes o seu peso corporal. https://t.co/k7VSPF3URP"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-06-06T19:54:46.000Z",
            "id": "1269357080735109123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u2018representa esperan\u00e7a para esp\u00e9cie\u2019;\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/s29K8ns9Mz"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2020-06-06T19:48:06.000Z",
            "id": "1269355402526732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece essa trilha linda? \ud83d\ude0d\nAinda n\u00e3o? \ud83d\ude2e\nEsse \u00e9 o Escalavrado, um lugar lindo e sensacional, vale a pena!\nQuer conhecer esse lugar espetacular? Venham conosco nessa aventura!\n\ud83d\udcf8: tais.rj em Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/EtXu8wIYDs"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-06-06T19:44:35.000Z",
            "id": "1269354517373616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u2018representa esperan\u00e7a para\u00a0esp\u00e9cie\u2019 https://t.co/o0Ci4cE1uz"
        },
        {
            "author_id": "75272226",
            "created_at": "2020-06-06T19:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 221,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 236,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 251,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 268,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269349417611661312",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Salles, libera o Parque Nacional da Tijuca para ciclistas. O fluxo de carros tem aumentado bastante nas vias do Rio, e as estradas dentro do PNT s\u00e3o compartilhadas e seguras para treinar. Veja isso por favor! @mmeioambiente @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-06-06T19:00:59.000Z",
            "id": "1269343546492026881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (5), a equipe de brigadistas da APA Serra do Lajeado distribu\u00edram mudas de plantas nativas do Cerrado, em Palmas. \ud83c\udf31\ud83d\udc9a\n\n\u27a1Foram entregues mais de 500 mudas, com solicita\u00e7\u00e3o agendada ao longo da semana. Confira: https://t.co/BPvt1bAaq6 https://t.co/XpyEuPVUBu"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-06-06T18:52:21.000Z",
            "id": "1269341373226012674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'representa esperan\u00e7a para esp\u00e9cie'; V\u00cdDEO https://t.co/dL0ZKDaQFd"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-06-06T18:52:11.000Z",
            "id": "1269341331366821896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'representa esperan\u00e7a para esp\u00e9cie'; V\u00cdDEO https://t.co/6TMSkSgpO1"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-06-06T18:52:08.000Z",
            "id": "1269341317865316352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'representa esperan\u00e7a para esp\u00e9cie'; V\u00cdDEO https://t.co/xs6vLe6kJZ"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-06-06T18:52:06.000Z",
            "id": "1269341313310298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'representa esperan\u00e7a para esp\u00e9cie'; V\u00cdDEO https://t.co/AGqB6K7Dz1"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-06-06T18:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1269340539834466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/rnBCyFFXYV"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T18:23:06.000Z",
            "id": "1269334013405089793",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2). De forma geral,a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 1.434 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1253054185668513792",
            "created_at": "2020-06-06T17:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BrazilFight"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269326715693805570",
            "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrazilFight Est\u00e1 claro o objetivo.  Soltam bandidos e criam uma \u00e1rea protegida da lei para eles. Em que pesem muitas pessoas de bem nestas comunidades a blindagem da lei vai proporcionar uma escalada sem precedentes do crime."
        },
        {
            "author_id": "2361868291",
            "created_at": "2020-06-06T17:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269325873926352897",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Receber aval do bandido CABRAL pra desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir mans\u00e3o pode? \nUsufruir de recursos P\u00daBLICOS do BNDES pra aquisi\u00e7\u00e3o do \"jatinho particular\" tamb\u00e9m?\nDeixa de ser demagogo corporativista, hip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "124608756",
            "created_at": "2020-06-06T17:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 268,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269322225678770178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de receber a confirma\u00e7\u00e3o do amigo @rsallesmma que ser\u00e1 atendida a nossa reivindica\u00e7\u00e3o para reabertura do Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra Geral Cambar\u00e1 do Sul, atendendo o pedido do nosso prefeito de Cambar\u00e1 do Sul. Obrigado Ministro @rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-06-06T17:20:04.000Z",
            "id": "1269318152296566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Territ\u00f3rio ampliado: Parque do Coc\u00f3 ganhar\u00e1 mais nove hectares em Fortaleza.\n\nEntenda o projeto de extens\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e assista ao conte\u00fado audiovisual no O POVO+: https://t.co/GzxHq21ffA https://t.co/GUGxidyimE"
        },
        {
            "author_id": "74798717",
            "created_at": "2020-06-06T16:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "eduardomoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269312809743106048",
            "in_reply_to_user_id": "65749516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardomoreira Que esgotamento \u00e9 esse h\u00e1 10 metros da Lagoa do Abaet\u00e9 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental URBANA em Salvador, BAHIA.\n\nhttps://t.co/UytUCgI2wj"
        },
        {
            "author_id": "271085049",
            "created_at": "2020-06-06T16:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269311992273276928",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Informa pra galera aqui, como voc\u00ea conseguiu licen\u00e7a pra construir uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental???? Algo in\u00e9dito no Brasil at\u00e9 ent\u00e3o, e que at\u00e9 hoje continua sendo um caso \u00fanico. N\u00e3o negue informa\u00e7\u00f5es maquiar uma informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o a torna menos informativa..."
        },
        {
            "author_id": "488354388",
            "created_at": "2020-06-06T16:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lullybald"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "missionariaboy"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 27,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269308098847670277",
            "in_reply_to_user_id": "2996595405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lullybald @missionariaboy @QuebrandoOTabu N\u00e3o temos um presidente , temos um moleque de doze anos,fazendo birra e perseguindo quem ele encara como inimigos, um dos primeiros atos do seu governo, demitir um pobre funcion\u00e1rio , que apenas cumpria o seu dever defendendo uma \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-06-06T16:31:36.000Z",
            "id": "1269305954044166145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Inferno - Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/rr0osf8CG4"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Laila820322].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Laila820322",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Laila820322"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AustriaHungria3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AustriaHungria3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AustriaHungria3"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SergioAlvesRio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SergioAlvesRio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SergioAlvesRio"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [sou_eumesma].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sou_eumesma",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sou_eumesma"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [sou_eumesma].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sou_eumesma",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sou_eumesma"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [lullybald].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lullybald",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lullybald"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parintins, Brasil",
                "id": "26bd1020a92a166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "M\u00e9rtola, Portugal",
                "id": "c8635849fe4f08d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Caseros, Argentina",
                "id": "014f72200f706d3f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapero\u00e1, Brasil",
                "id": "63c8f970f982c444",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa In\u00eas, Brasil",
                "id": "9df5b0761aa139c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Acre, Brasil",
                "id": "3c42576594e748ff",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "947096570",
                "name": "liam cavalcante",
                "username": "LiamCavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1121559821080244225",
                "name": "mu\u00f1eca",
                "username": "fweakyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747925538879246336",
                "name": "Kahu",
                "username": "kahuera_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1094444271640498177",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86",
                "username": "dan_rd_mr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137765316946251777",
                "name": "Vingador de Lampi\u00e3o",
                "username": "DeVingador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49481861",
                "name": "adestradora de gado",
                "username": "swishscream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013566349115904000",
                "name": "elton",
                "username": "eltonldd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33377802",
                "name": "Quero virar cuca #vacina",
                "username": "fightingforbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979604276820566016",
                "name": "segueogolpe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "segueogolpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085998633",
                "name": "EcoAngolana \ud83c\udf3f\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udff3",
                "username": "EricaPTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804354115065225216",
                "name": "Renan Salom\u00e3o",
                "username": "RenanFagner3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252405530485809152",
                "name": "Rubro Negro e Bolsonarista!!!",
                "username": "TiagoDe49232105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240472623718584321",
                "name": "Alfredo Nascimento",
                "username": "Alfredo96272265",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207035519651201024",
                "name": "Felipe Campos",
                "username": "FelipeC76577310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073226183461011456",
                "name": "Gabriel Monteiro",
                "username": "GMonteiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044731324",
                "name": "Jo\u00e3o Perliteiro",
                "username": "perliteiro_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106839218",
                "name": "Na Cuia da Cris",
                "username": "cristinaamonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253794362317815809",
                "name": "Bica Bicudo",
                "username": "bicabicudo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51499359",
                "name": "Jos\u00e9 Mesquita",
                "username": "blogmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207496241833271296",
                "name": "EDUARDO \u2708\ufe0f\ud83d\udcba\ud83e\uddf3",
                "username": "ohomemdasmilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108849265823096834",
                "name": "Loves",
                "username": "amorerespeitobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675346",
                "name": "Daniela",
                "username": "DanielaMagia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1628766980",
                "name": "cleber de almeida",
                "username": "rebelc1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181926809899802625",
                "name": "Nelson Silva",
                "username": "NelsonSilvaPAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125073453848068098",
                "name": "Trilheiras do Brasil",
                "username": "trilheiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858166751644839936",
                "name": "Maiara",
                "username": "maiaradavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292982923",
                "name": "Estagi\u00e1rio Social em \ud83c\udfe0",
                "username": "estag_social1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320385394",
                "name": "Arqueu Farias",
                "username": "ArqueuGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350357057",
                "name": "Jorge Sim\u00e3o",
                "username": "Jorge__Simao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22376494",
                "name": "Mauricio Pereira m\u00fasico",
                "username": "mauriciopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2425151",
                "name": "Facebook",
                "username": "Facebook",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272156444079595526",
                "name": "Zezinho CarvalhoGtr",
                "username": "Zezinhocarvalh4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904419571154739202",
                "name": "LB",
                "username": "lbdeboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3663503961",
                "name": "Pedro Esteves",
                "username": "pedrocesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370134749",
                "name": "Her\u00f3 Bezerra",
                "username": "PresidenteHero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22927013",
                "name": "S\u00f3nia Dias",
                "username": "sonia__dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41577314",
                "name": "Alexandre Rud\u00e1h - VACINA, J\u00c1!",
                "username": "alexandrerudah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257273368",
                "name": "Vissa de Gori \ud83d\udea9",
                "username": "vissa_de_gori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14800304",
                "name": "\ud83d\udcdaProf. Ms. Gustavo Dainezi - Segue! \u2764",
                "username": "dainezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59324753",
                "name": "Thata Siqueira",
                "username": "siqueirathata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188018364",
                "name": "Cascavel Tempo",
                "username": "cascaveltempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353309583",
                "name": "Jose Raul",
                "username": "jrsantanna11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092434408",
                "name": "",
                "username": "bernardopkuster",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "865717145812045824",
                "name": "Marcus Freitas",
                "username": "MarcusSFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305159675",
                "name": "ambioverde",
                "username": "ambioverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290577736",
                "name": "The Notorious P.H.D\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "monstrosocial_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966521353397592066",
                "name": "Juan Fiao",
                "username": "juanfiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2503162307",
                "name": "Mary Jane",
                "username": "maryjanelovemme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042516712195796999",
                "name": "Allan_OS",
                "username": "AllanOS18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116332899",
                "name": "Correo del Caron\u00ed",
                "username": "CorreodelCaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408007342",
                "name": "Raquel Moreira",
                "username": "raquelrm151",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123084712",
                "name": "Helio almeida",
                "username": "Heliot64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805532025205747712",
                "name": "sitefuro31",
                "username": "sitefuro31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257416061726720001",
                "name": "PFP Portuguese Flagship Program",
                "username": "portflagship",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001635640063201281",
                "name": "rei do blefe",
                "username": "el_pedron44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79823264",
                "name": "Fernando A. Souza",
                "username": "fe_also",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11206912",
                "name": "Carolina Moreno",
                "username": "anarina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33066521",
                "name": "V\u00edtor",
                "username": "vitorhvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148490246008516608",
                "name": "Ingrid Helena #OrePeloBrasil",
                "username": "hatikva72a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106007969181958144",
                "name": "O Corvo",
                "username": "0C0RV0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973688749468127232",
                "name": "Vegetarinando \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "vegetarinando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26102409",
                "name": "C\u00e2mara de Almada",
                "username": "CMAlmada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70349639",
                "name": "psocialista",
                "username": "psocialista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823079677346586625",
                "name": "DUNA Global",
                "username": "dunaGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214305044859764736",
                "name": "Herpaid'\u00e9gua",
                "username": "herpaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232977121808703489",
                "name": "Radar DF",
                "username": "RADARDF6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "379345754",
                "name": "Humberto Mauro",
                "username": "humartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115064853612388352",
                "name": "\ud83d\udeadLocke Stronghold\ud83d\udd1e",
                "username": "LockeStronghold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15500936",
                "name": "alexgreis",
                "username": "alexgreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Brasil em Folhas S/A",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242887443684171781",
                "name": "Dog Food Natural",
                "username": "dogfoodnaturall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358572882",
                "name": "Sudomira",
                "username": "sergioext4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280345602",
                "name": "Nelson silva",
                "username": "Nsilvajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1139669781471252480",
                "name": "dgxtravel",
                "username": "dgxtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187520692",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "Rodrigojs12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136408423682232321",
                "name": "Fique Sabendo!",
                "username": "FiqueSabendo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169140026",
                "name": "Roberto Santos",
                "username": "Roberto_SSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117020167",
                "name": "bruja zapoteca",
                "username": "latanimb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484519477",
                "name": "Rafael Lopez Lopez",
                "username": "rafifitres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924687215019675648",
                "name": "Rosangela Melo",
                "username": "Rosange53035266",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62488072",
                "name": "Iza Noemi",
                "username": "Isawingwalking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551555637",
                "name": "O\ud83c\udf0eFl\u00e1vio",
                "username": "omundoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343519401",
                "name": "Daniel R. Branco \ud83c\udfe1\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DanielRBranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215681016813309952",
                "name": "Diario Tempo Real",
                "username": "TempoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216478678646972417",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7eu mesma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MulheresComMoro",
                "username": "PsiquitiuVemCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72179073",
                "name": "A Erika \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "keka_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175797080171995137",
                "name": "Ana Sofia",
                "username": "fii0813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129417858168098818",
                "name": "Cuiabano News",
                "username": "CuiabanoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265720775136481280",
                "name": "G\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e",
                "username": "Gz_b97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110502635013054465",
                "name": "Portal ApoNews",
                "username": "portalaponews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163108954",
                "name": "Portal Novo Norte",
                "username": "portalnovonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263194529",
                "name": "filho do folha \ud83e\udd76",
                "username": "LUAN_DXDX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344413793628127232",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd86 \ud83d\udeac",
                "username": "mamamiaroula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76681190",
                "name": "Vagner",
                "username": "Rengavt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743215483122393089",
                "name": "GoNorth S.A.",
                "username": "GoNorthSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177914414",
                "name": "Douglas Ranngel",
                "username": "Douglas_Ranngel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36431486",
                "name": "Eliane",
                "username": "Vaccavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891961382",
                "name": "Arthur Losnak",
                "username": "ArthurLosnak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15743329",
                "name": "fronteiradapaz.com.br",
                "username": "fronteiradapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232459113097023490",
                "name": "MEP-VR | Movimento \u00c9tica na Pol\u00edtica V. Redonda/RJ",
                "username": "mepvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154230679",
                "name": "Adolpho Strong",
                "username": "AdolphoUltimate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158798820",
                "name": "Orlando Vieira - Adv",
                "username": "OrlandoVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53172896",
                "name": "SBT Bras\u00edlia",
                "username": "sbtbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719728645",
                "name": "Will Neves",
                "username": "WillNeves7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60493823",
                "name": "Raphael Diniz",
                "username": "raphaelrmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248639748203319298",
                "name": "DIA DA NOTICIA",
                "username": "dia_ltda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41485074",
                "name": "Daniel",
                "username": "danielvfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183844011536273409",
                "name": "\u00c1rvore do Futuro",
                "username": "arvoredofuturo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3362657379",
                "name": "Renato Araujo",
                "username": "falecomorenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790315318421950464",
                "name": "AlbertoBlancoD\u00e1vila",
                "username": "Explora_ABD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854410193987391489",
                "name": "Bobo Bot",
                "username": "TheBoBoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256610660",
                "name": "dani",
                "username": "daniiglesiias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193049217",
                "name": "Gabriela Echenique",
                "username": "gabiiechenique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38803932",
                "name": "Luiz Alvaro Aguiar",
                "username": "LuizAlvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266396981699764228",
                "name": "KM Excurs\u00f5es",
                "username": "KmExcursoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73429972",
                "name": "C N M",
                "username": "portalcnm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002221",
                "name": "gabs",
                "username": "gabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2519134905",
                "name": "Alyson Verissimo",
                "username": "alysonverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475825673",
                "name": "zecaribeiro7@globo.com",
                "username": "zecaribeiro7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14981575",
                "name": "CeliaVentura",
                "username": "CeliaVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700953",
                "name": "Nuno Nunes",
                "username": "gambuzino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853397107",
                "name": "INDIGNADU'S ROB\u00d4 382022",
                "username": "valcebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231595189",
                "name": "Anna Carolina Bins",
                "username": "carolbins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188838781",
                "name": "God only knows",
                "username": "lucasrsans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573144336",
                "name": "ellen \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Justallien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103440711918276608",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaelsq_1993",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219743428826804230",
                "name": "edu ardo",
                "username": "xeduxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251612184431538176",
                "name": "geonatureza",
                "username": "geonatureza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270910498670809089",
                "name": "salafr\u00e1ria",
                "username": "peroxissomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54015371",
                "name": "Adriana Sousa Santos",
                "username": "DricaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116493486440763392",
                "name": "Annie Rodriguez Fernandes",
                "username": "AnnieRo01055749",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305236133",
                "name": "Vini Prestes",
                "username": "Vinii_Prestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373308",
                "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "MarleneFFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819388586642591744",
                "name": "Th\u00f4m",
                "username": "ThomasAguiar09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Mateus",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20237983",
                "name": "Gr\u00eamio FBPA",
                "username": "Gremio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120151378",
                "name": "Andreia",
                "username": "Andreialosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922461192966365184",
                "name": "Martha Seillier",
                "username": "MarthaSeillier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34754995",
                "name": "Fernando S. Marcato",
                "username": "fsmarcato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735914126921347072",
                "name": "malu",
                "username": "sadlikeblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859541768148324352",
                "name": "\u26bd elmoem JO-JO! \u26bd",
                "username": "Vincentlorenz0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332931285",
                "name": "Matheus",
                "username": "mthsrch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52765698",
                "name": "Newton J\u00fanior",
                "username": "newtico21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111141377",
                "name": "Anselmo Lobato",
                "username": "AnselmoLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57236753",
                "name": "Ana Paula \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kapitu_rebelde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003743999105126400",
                "name": "Bruno",
                "username": "brnohn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29028590",
                "name": "mussarela de b\u00fassola",
                "username": "Lpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759833667828985856",
                "name": "Evandro Gea",
                "username": "GeaEvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138759176",
                "name": "eu\u00b3",
                "username": "eueueublablabla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227121613",
                "name": "boiolinha por quem soca fascista",
                "username": "paulamgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42667179",
                "name": "Biel",
                "username": "gabrielgonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860651169089191936",
                "name": "Bajo Extremo",
                "username": "bajo_extremo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110748410",
                "name": "Grupo de Rescate Caracas",
                "username": "rescatecaracas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908318882",
                "name": "gabi",
                "username": "luaemaquario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2845877578",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Pinto",
                "username": "ritaecologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54337535",
                "name": "Maria J\u00falia Coutinho",
                "username": "majucoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016759450395467777",
                "name": "ITAJAINFO",
                "username": "itajainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3755068515",
                "name": "Brecaute \u2122",
                "username": "Brecaute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69343441",
                "name": "rebecca",
                "username": "crfbecaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239636650050957314",
                "name": "Navezhon Lessa",
                "username": "EstanilauB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856689854733848576",
                "name": "Cr\u00edtico da Silva",
                "username": "Critico_daSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063238281050116096",
                "name": "L\u00e9a Oliveira \ud83d\ude4fDeus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LaOlive43785942",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195480380612190208",
                "name": "V\u00e3 Dews",
                "username": "DewesVania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16079937",
                "name": "Rasheed Abou-Alsamh",
                "username": "RasheedsWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180018088",
                "name": "sigam minha conta de arte @AslaThelion",
                "username": "Lexi_TheAceLion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057870257",
                "name": "Movimento Positivo",
                "username": "movipositivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70513318",
                "name": "Aline\ud83c\udf0e\ud83c\udf31\u267b\ufe0f",
                "username": "alinevianabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227431060",
                "name": "Um olhar diferente",
                "username": "laerciofilho7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148471502",
                "name": "Diego Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "DegoGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181721682",
                "name": "Senhor GuiL\u00c9rme",
                "username": "guigoorlandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379491763",
                "name": "Emmerson Andrade",
                "username": "EmmersonAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus H. Sovernigo",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857326662509309954",
                "name": "MPMT",
                "username": "mpdemt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476145861",
                "name": "Com Pauta",
                "username": "_compauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33663981",
                "name": "simone kafruni",
                "username": "sikafruni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167496214",
                "name": "Claudia W. Amado",
                "username": "ClaudiaWAmado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79202461",
                "name": "macarroneseah",
                "username": "sieranerol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040389472926478337",
                "name": "Z\u00e2ngela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a Meu Amado Brasil!!!",
                "username": "Rozange70450028",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65188407",
                "name": "Ana Maria C D Basso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "AnaMCDBasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16048404",
                "name": "GizmodoBR",
                "username": "GizmodoBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52523069",
                "name": "Julio Beltr\u00e3o",
                "username": "PaiJulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431033908",
                "name": "Vitor Santos \ud83d\ude1c\ud83d\udc99\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Vyytoor_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241919579745550339",
                "name": "E-Dosa",
                "username": "sarinamolheid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51629007",
                "name": "Jo\u00e3o Eugenio Oliveira \ud83c\udf39\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joaoeugeniofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3048217866",
                "name": "Fernanda Lenatte",
                "username": "frlntt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105874904107360258",
                "name": "Interior do Avesso",
                "username": "InteriorAvesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281521971",
                "name": "El Correo de Espa\u00f1a",
                "username": "CorreodeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574095239",
                "name": "el\u00f4 | cr: acofas",
                "username": "readymendxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192725205",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd52 \u262e\ufe0f",
                "username": "Macha_Ruad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169836274",
                "name": "James Barr",
                "username": "James_Barr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153701709",
                "name": "KatiTelles",
                "username": "katitelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51935259",
                "name": "Celina Le\u00e3o",
                "username": "celinaleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178678252",
                "name": "Diogo Martins",
                "username": "Di_romm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258838992600080390",
                "name": "Misi\u00f3n Ambiental",
                "username": "m_ambiental_arg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99359073",
                "name": "apocallices",
                "username": "callices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66421131",
                "name": "marypopins",
                "username": "zarin33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300979032",
                "name": "Alvaro Augusto Dossa",
                "username": "alvarodossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476117",
                "name": "Mariana Schreiber",
                "username": "marischreiber",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195930725",
                "name": "Guga Spirro",
                "username": "GugaSpirro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254835219946975236",
                "name": "Eixo Newsletter",
                "username": "eixorjsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377470848",
                "name": "Alan Lima Brand\u00e3o",
                "username": "brandao_alan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86390762",
                "name": "Wikimedia Foundation",
                "username": "Wikimedia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1258393257370845187",
                "name": "Adriana",
                "username": "AdrianaPrinceC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135998554",
                "name": "REGINALDO \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "fariasreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980290397963456512",
                "name": "Dani Lessa",
                "username": "DaniLessa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593201513",
                "name": "NATPR10",
                "username": "natpr10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1560582038",
                "name": "mundo c\u03b1\u0303o #ForaMarcinho",
                "username": "simiotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806510066",
                "name": "S\u00e9rxio Barulho \ud83d\udef0\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "Barulho_gz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798411277",
                "name": "Quinta do Minhoto",
                "username": "quintadominhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060101245065666560",
                "name": "UNDP Angola",
                "username": "UNDPAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58755731",
                "name": "Claudio Sismil",
                "username": "sismil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168896509959659526",
                "name": "Milena",
                "username": "godoy_veiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931624545072615425",
                "name": "M\u00eddia PBBR",
                "username": "MidiaPBBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69742421",
                "name": "Fernanda Barros",
                "username": "Fer_BD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1059439175324352512",
                "name": "Marcela",
                "username": "damazioma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1153328591352074242",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "julhao_cezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38873640",
                "name": "Robs\u2122 \ud83c\udf35#VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "beruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22337899",
                "name": "Cac\u00e1 Barbosa \ud83d\udcfa\ud83d\udcfb",
                "username": "CacaBarbosaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3459051",
                "name": "Greenpeace",
                "username": "Greenpeace",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "799364507730583553",
                "name": "PortaldoCampoGrande",
                "username": "PortaldoCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078337901598072833",
                "name": "\u00c1GUA DE PORONGO",
                "username": "PorongoDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114127331130474496",
                "name": "\u2696ClaudioHorst\u2696",
                "username": "HorstClaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226308227442319360",
                "name": "Jane Caires\ud83d\udcaf%PT\ud83d\udea9\u2696\ufe0f",
                "username": "CairesJane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337308428",
                "name": "Welton (de \ud83c\udfe1)\ud83d\udea9Lula2022\ud83d\udea9",
                "username": "WeltonCAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116075045",
                "name": "Linn\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "alicesempais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241905090321137664",
                "name": "F\u00e1bio R",
                "username": "fabioirodrigues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1222423670469033985",
                "name": "Curta Araraquara",
                "username": "CurtaAraraquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083426524345364481",
                "name": "tori",
                "username": "bitterstroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403898858",
                "name": "Let\u00edcia Santos",
                "username": "LaetitiaSants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23166886",
                "name": "Thiago Amparo",
                "username": "thiamparo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199163",
                "name": "Wagner Ribeiro da Silva",
                "username": "wagnerwrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138400651",
                "name": "Ponto a Ponto Tour",
                "username": "pontoapontotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116087712",
                "name": "CsRafa",
                "username": "carolrafa23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73511990",
                "name": "Rob Schutz",
                "username": "rob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721599013",
                "name": "Raquel \ud83d\udfe2\u26aa\ud83c\udfc6",
                "username": "raquelmfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191047057655644161",
                "name": "Portal Nosso Show",
                "username": "PortalNossoShow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92128563",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udf3bNana Monteiro",
                "username": "EsquerdaEv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172578406",
                "name": "Murilo",
                "username": "dsrMurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260435153417121792",
                "name": "Arlem Lima",
                "username": "arlemlima23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134678775",
                "name": "L\u00e1 l\u00e1 l\u00e1 l\u00e1",
                "username": "lampf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764141902572691456",
                "name": "Astronomiaum \ud83c\udf0e \ud83d\ude80",
                "username": "Astronomiaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193228561328623616",
                "name": "Ana",
                "username": "BispoAnaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309353749",
                "name": "mu",
                "username": "omualmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4210019355",
                "name": "IFSC C\u00e2mpus S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "ifsc_saojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40478556",
                "name": "Radagast",
                "username": "radaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130240066",
                "name": "aos transos e barrancos",
                "username": "shellypoison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30257733",
                "name": "Nan\u00e1",
                "username": "_ndpf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996020771439939584",
                "name": "Mundo Portugu\u00eas",
                "username": "mp_portugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110766094",
                "name": "dicasdeferias",
                "username": "dicasdeferias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139225347",
                "name": "AldeiasHist\u00f3ricasPT",
                "username": "AHistoricasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63142666",
                "name": "Ricardo Pozzo",
                "username": "RicardoPozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008124460031979526",
                "name": "Hideki M.",
                "username": "hidekii_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732733839857045504",
                "name": "Geopizza Podcast",
                "username": "Geopizzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178438119529549824",
                "name": "\u0398\u03b5\u03c4\u03b9\u03c2 \ud83d\udd31",
                "username": "Thetis_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764900166",
                "name": "Mark Grassi",
                "username": "grassi_mark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391606213",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "username": "Jrodrigues1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260976855143809025",
                "name": ".",
                "username": "kosovo_repblk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106841273",
                "name": "Guido Cavalcante",
                "username": "doguido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell \ud83d\ude37",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51885263",
                "name": "Renata Lo Prete",
                "username": "renataloprete",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1686834204",
                "name": "Portal Radio Clube Foz",
                "username": "ClubeFM_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729179280",
                "name": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil",
                "username": "CPRM_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024130818602610688",
                "name": "Victor Leandro-silva",
                "username": "VictorLeandros2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316295",
                "name": "GuarulhosWeb",
                "username": "guarulhosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1238829132231868418",
                "name": "Giro Portal",
                "username": "GiroPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141529430508146689",
                "name": "O Guardi\u00e3o",
                "username": "RpgEEssasCoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260929855153029122",
                "name": "ALICE (Alertadora de Lives de Ci\u00eancia)",
                "username": "CienciaLives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193254707",
                "name": "Albert Ballart",
                "username": "albertballart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253395631114240000",
                "name": "Projeto Mandacaru",
                "username": "projmandacaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3067682056",
                "name": "maria ivone.tavares",
                "username": "ivonetavares41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212816491248140289",
                "name": "Uriel",
                "username": "Uriel04362388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267405641011920900",
                "name": "oxenteparaiba",
                "username": "oxenteparaiba1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952140277850034177",
                "name": "Adria Oliver",
                "username": "Adria20574718",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140081413829607425",
                "name": "Danivela",
                "username": "dani_rogaleskii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60772933",
                "name": "GE Brasil",
                "username": "GEBrasilOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "862688810391437313",
                "name": "Portal Morada",
                "username": "portalmorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342981856",
                "name": "SENHOR ROAR",
                "username": "SenhorRoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337190716",
                "name": "tarsius",
                "username": "mmniomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025099006052106240",
                "name": "Atilano Maldizer \ud83d\udef0\ufe0f",
                "username": "AMaldizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217161399320875013",
                "name": "\ud83c\udf0e O Que Voc\u00ea Faria se Soubesse o Que Eu Sei? \ud83c\udf0e",
                "username": "OQVc_Faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014568888078651392",
                "name": "Francisco Limma",
                "username": "deputadolimma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1269969720515661826",
                "name": "ctlima",
                "username": "guiaclodolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56418064",
                "name": "Arlee douglas",
                "username": "dougtw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73525097",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pescador RJ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "albertozeddy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184916427893030914",
                "name": "Informetrica",
                "username": "Informetrica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856648797597958145",
                "name": "Horizonte Ambiental",
                "username": "horizonteambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422301683",
                "name": "Marmotinho",
                "username": "GabrielIsLoyal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252642898815979521",
                "name": "Utilidades \ud83d\udc97",
                "username": "utilitydiary_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262175288739483650",
                "name": "Carlos, o Henrique",
                "username": "charlosdraws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175507067903336449",
                "name": "Davi\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddf8\ud83c\uddea",
                "username": "Davi38003413",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81215761",
                "name": "bruno",
                "username": "ganembruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81772506",
                "name": "Diony do Vigor\ud83c\udf93\ud83c\udf0e",
                "username": "DionyMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377649839",
                "name": "Rewilding Argentina",
                "username": "RewildingArg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052757011404742656",
                "name": "Jap\u00f4 Morena \ud83c\udf38",
                "username": "morenaakeyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720434446479007744",
                "name": "@ DEUS QUE ME D\u00ca FOR\u00c7A.COM",
                "username": "LayaLayabeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99126705",
                "name": "Guilherme",
                "username": "G_roesler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126233662",
                "name": "Rozangela \ud83c\udf3b",
                "username": "rozangilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127591239178756098",
                "name": "Ovelha Negra da Familia.\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Rita55833445",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3372512267",
                "name": "karla",
                "username": "burnmewitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57638193",
                "name": "Yuri Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26ab\ud83c\udf35",
                "username": "yuridcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208570756",
                "name": "PRF Brasil",
                "username": "PRFBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1560557844",
                "name": "Pol\u00edcia Militar de Pernambuco",
                "username": "pmpeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616440530",
                "name": "In\u00eas de Sousa Real",
                "username": "lnes_Sousa_Real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189629481448857602",
                "name": "Raudal",
                "username": "raudal_mex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55568598",
                "name": "Brasil",
                "username": "VisitBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154712922",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "moniusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629241",
                "name": "marcogomes",
                "username": "marcogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23439920",
                "name": "Talita Ribeiro",
                "username": "talitaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251193535015124993",
                "name": "bombs on monday",
                "username": "http_utilidaddx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260693410505281536",
                "name": "Folha Cear\u00e1",
                "username": "FolhaCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911019391923388416",
                "name": "Herminho esteve aqui",
                "username": "hermitolerigou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62055811",
                "name": "galan jr",
                "username": "galan_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301758499",
                "name": "John Correia",
                "username": "johnjohncorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175865544",
                "name": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio",
                "username": "__JoseMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966061552943222785",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Oficialluizlima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "567303670",
                "name": "Itah Akamai I #SDV",
                "username": "Itah_Akamai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165621847293124609",
                "name": "Alexandre Gerena",
                "username": "AlexandreGeren2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188564699966836741",
                "name": "\u00cdsis\ud83c\udf37\ud83c\udf31",
                "username": "isis_0726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182833681926369280",
                "name": "Anderson Lauermann",
                "username": "AnderLauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224626669",
                "name": "Infraero Aeroportos",
                "username": "infraero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10507892",
                "name": "Andr'e",
                "username": "Brazoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253157626415808513",
                "name": "OLIVACI",
                "username": "OLIVACI3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388053163",
                "name": "Mucio Jos\u00e9 \ud83c\udfc1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "MucioJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54926344",
                "name": "Wagner Correa",
                "username": "wagner_k2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235960224026157057",
                "name": "Fernando Barbosa",
                "username": "FernandoBRMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76676659",
                "name": "Paulo Gutto",
                "username": "PauloGutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105591347",
                "name": "Ivo Lazarevitch",
                "username": "ivolazarevitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224068035914452995",
                "name": "Matheus R. Campos",
                "username": "rcsmatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304745014",
                "name": "Lucas F. Lambert",
                "username": "LucasFLambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39942908",
                "name": "Titi",
                "username": "tomatemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984799903321874432",
                "name": "General Paulo S\u00e9rgio",
                "username": "gen_paulosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207310937616723968",
                "name": "Bar",
                "username": "Bartnior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75272226",
                "name": "Gabriel Pecly",
                "username": "gpecly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253054185668513792",
                "name": "Reinaldo Marques Rittmeyer",
                "username": "Reinald13413772",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105126592370618370",
                "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil",
                "username": "BrazilFight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361868291",
                "name": "Van Basten \u1d9c\u02b3\u1da0 #STFVergonhaNacional",
                "username": "Mutallity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124608756",
                "name": "Ronaldo Santini",
                "username": "santini_ronaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74798717",
                "name": "Cristina Co\u00ealho",
                "username": "macristinacoelh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65749516",
                "name": "Eduardo Moreira",
                "username": "eduardomoreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271085049",
                "name": "Rafael Kramer",
                "username": "rafaosnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488354388",
                "name": "marilena",
                "username": "marief_62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3121456520",
                "name": "Bruno",
                "username": "missionariaboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3300870190",
                "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa",
                "username": "CantarellisF",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1272376853358088192",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7dgp5ss27ry0mv8ajrepzmm3jt6l",
        "oldest_id": "1269305954044166145",
        "result_count": 498
    }
}