{
    "data": [
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-06-06T16:31:12.000Z",
            "id": "1269305851761823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Inferno - Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/SNEzctDNZy"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-06-06T16:24:38.000Z",
            "id": "1269304201559134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pedra furada - Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/Uedw4i09X9"
        },
        {
            "author_id": "2790443249",
            "created_at": "2020-06-06T16:06:42.000Z",
            "id": "1269299686927740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ur dur olha pra mim somos os q mais protegem o meio ambiente mas eu pesco em area protegida \nE demiti o cara do ibama q me multou. Mano se eu encontro esse otario na rua arranco uma orelha dele na dentada facil https://t.co/uKRLacHlzZ"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2020-06-06T16:05:55.000Z",
            "id": "1269299489115947010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O parque nacional completa 41 anos com o amplo reconhecimento nacional.  https://t.co/RkFyyETIdW"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T15:22:58.000Z",
            "id": "1269288683137466369",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (9 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (16 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2020-06-06T14:48:45.000Z",
            "id": "1269280070545354754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima, joia da Amaz\u00f4nia venezuelana, sendo destru\u00eddo pelos garimpos de ouro https://t.co/IuuksVtJAj"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-06-06T14:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1269278303057326086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "governo genocida. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/hUBRfQI8jb"
        },
        {
            "author_id": "1260948588928081922",
            "created_at": "2020-06-06T14:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269275777159368705",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional dos Aparados da Serra ( Canion Itaimbezinho) no Rio Grande do Sul. \n\nE aproveite para ficar no Parador Casa da Montanha. https://t.co/taUU1HG1Fv"
        },
        {
            "author_id": "25503223",
            "created_at": "2020-06-06T14:31:00.000Z",
            "id": "1269275602063970305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo fim de todas isen\u00e7\u00f5es ou benef\u00edcios fiscais \u00e0 igrejas, cultos e afins. Em Jundia\u00ed, inclusive, retomar \u00e1rea p\u00fablica cedida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/os6DfYW9Hg"
        },
        {
            "author_id": "929362503301255168",
            "created_at": "2020-06-06T13:36:14.000Z",
            "id": "1269261820960935937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "canad\u00e1 principalmente no meio do parque nacional de banff onde foi gravado o regresso https://t.co/yTvImDZaUi"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-06-06T13:14:00.000Z",
            "id": "1269256223603462146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trade tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u defende a reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1XkBdYzfYE"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-06-06T13:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 124,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269255383207600130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio 06 de Junho de 2020,\n\nAmigos praticantes de esportes no Parque Nacional da Tijuca, CONSEGUIMOS ! parquenacionaldatijuca\n@icmbio \n\nGra\u00e7as a uni\u00e3o de todos os cidad\u00e3os praticantes de esportes no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/chyYqTzP7f"
        },
        {
            "author_id": "290579976",
            "created_at": "2020-06-06T13:10:31.000Z",
            "id": "1269255348596203527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista acau-goiana"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T12:22:51.000Z",
            "id": "1269243354899812352",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T09:22:43.000Z",
            "id": "1269198021608173571",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) (1 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 180 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "760036083249930240",
            "created_at": "2020-06-06T08:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "antoniocostapm"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "VINCIAirports"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 31,
                        "username": "govpt"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 38,
                        "username": "iestruturas_pt"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 54,
                        "username": "economia_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269181849433264128",
            "in_reply_to_user_id": "718009445863788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antoniocostapm @VINCIAirports @govpt @iestruturas_pt @economia_pt Para qu\u00ea mais um aeroporto mais avi\u00f5es? N\u00e3o lhe chegava a quantidade atroz de avi\u00f5es a chegar a Lisboa? Nunca ouvi falar em altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas? Ainda mais condicionando uma \u00e1rea protegida quando as popula\u00e7\u00f5es locais n\u00e3o querem l\u00e1 o aeroporto?"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T06:22:36.000Z",
            "id": "1269152692573634561",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 545 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "724689665010335744",
            "created_at": "2020-06-06T04:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269130504537804805",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro At\u00e9 janeiro de 2019 poderia ser. At\u00e9 q um dia entrou um verme ceifador da morte cuja pol\u00edtica \u00e9 justamente ACABAR com toda rede de prote\u00e7\u00e3o  do meio ambiente que garantiu esses 66,3% de \u00e1rea protegida.  #ForaBolsonaroUrgente \n#ImpeachmentDeBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T03:22:27.000Z",
            "id": "1269107358648549376",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) - 1 km\u00b2, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 1 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1081493241101459457",
            "created_at": "2020-06-06T02:54:31.000Z",
            "id": "1269100326147239938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Olhou para o trapiche, n\u00e3o era como um quadro sem moldura, era como a moldura de in\u00fameros quadros.\" Jorge Amado @ Floresta Nacional De Caxiuan\u00e3 https://t.co/i3UOBuombQ"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2020-06-06T02:42:06.000Z",
            "id": "1269097201713786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, 41 anos de cria\u00e7\u00e3o. Nosso patrim\u00f4nio cultural da humanidade \u00e9 hoje um dos destinos arqueol\u00f3gicos mais impressionantes mundo, gra\u00e7as ao trabalho competente e at\u00e9 vision\u00e1rio de Ni\u00e8de Guidon, uma das maiores cientistas brasileiras! https://t.co/FU7SdxIQ1w"
        },
        {
            "author_id": "1226982771060506626",
            "created_at": "2020-06-06T02:40:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1269096914882101248",
            "in_reply_to_user_id": "1226982771060506626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A associa\u00e7\u00e3o se posiciona frente a \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores, com monitoramentos e den\u00fancias que j\u00e1 chegaram ao MP, de lan\u00e7amento pela Copasa de res\u00edduos em cursos d'\u00e1gua de \u00e1rea protegida, aterros e desaterros irregulares, introdu\u00e7\u00e3o de fauna e flora ex\u00f3ticos etc."
        },
        {
            "author_id": "49239430",
            "created_at": "2020-06-06T01:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Bio_marinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269084786062241793",
            "in_reply_to_user_id": "1234686817921839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bio_marinha Tive tr\u00eas encontros surpresas na natureza que me marcaram muito:\n\n1. Anta\n2. Cangamb\u00e1\n\n- Ambos durante uma sa\u00edda de campo pro Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s.\n\n3. Texugo\n\n- Numa trilha que fiz durante o interc\u00e2mbio na Irlanda."
        },
        {
            "author_id": "76356464",
            "created_at": "2020-06-06T01:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269083294265638912",
            "in_reply_to_user_id": "76356464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama por favor!! Ajuda na divulga\u00e7\u00e3o do abaixo-assinado! N\u00e3o podemos deixar que tirem a beleza natural de um parque nacional, para agradar h\u00f3spedes de empresas privadas!!!!! Muito obrigadooo!!!"
        },
        {
            "author_id": "76356464",
            "created_at": "2020-06-06T01:45:32.000Z",
            "id": "1269082969005752320",
            "in_reply_to_user_id": "76356464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link do IGTV tem explicando um pouco sobre o caso. N\u00e3o podemos deixar que mais algu\u00e9m rico queria comprar mais um peda\u00e7o de praia em algum lugar, e nessa vez em uma vila dentro de um parque nacional!!!!"
        },
        {
            "author_id": "309769803",
            "created_at": "2020-06-06T01:39:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1269081539335409665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia MUNDIAL DO MEIO AMBIENTE, foi aprovada na camara municipal de Ubatuba, o projeto de lei do executivo que determina a diminui\u00e7\u00e3o da \u00e1rea n\u00e3o edific\u00e1vel nas margens de rios e rodovias. Diminuindo assim a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. COMO COMEMORAR ?"
        },
        {
            "author_id": "102512234",
            "created_at": "2020-06-06T01:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.47126325,
                        -23.08220555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8966e00ac15f5998"
            },
            "id": "1269073406718291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! #tbt\u2764\ufe0f do dia que fizemos a prote\u00e7\u00e3o de duas nascentes no Ribeir\u00e3o Arara, que faz parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que produz \u00e1gua na Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de \u00c1gua (ETA) para a Cidade de\u2026 https://t.co/W3uqe3J7ax"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-06-06T00:38:00.000Z",
            "id": "1269065970892537857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 167,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #FotosPeloMundo https://t.co/PnQSsGs70q"
        },
        {
            "author_id": "2402213001",
            "created_at": "2020-06-06T00:28:54.000Z",
            "id": "1269063683013050368",
            "in_reply_to_user_id": "2402213001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaMundialDelMedioAmbiente\nParque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/loLGOwXntA"
        },
        {
            "author_id": "132294541",
            "created_at": "2020-06-06T00:25:00.000Z",
            "id": "1269062698463047685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E lua presencia e nos presenteia nesse dia que a Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde celebra 11 anos.  \u00c9 uma vit\u00f3ria entre outras desses 30 anos de resist\u00eancia \u00e0 especula\u00e7\u00e3o e mais de 160 anos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e da cultura brasileira de comunidades tradicionais. https://t.co/Z76oFqXkDF"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T00:22:18.000Z",
            "id": "1269062021133168640",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2), e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1259156542148009984",
            "created_at": "2020-06-06T00:06:09.000Z",
            "id": "1269057954889826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Royal Astronomical Society of Canada estabeleceu, em 2011, o Parque Nacional Jasper como Dark Sky Preserve, ou seja, uma \u00e1rea livre da polui\u00e7\u00e3o de luzes artificiais."
        },
        {
            "author_id": "52416899",
            "created_at": "2020-06-05T23:57:02.000Z",
            "id": "1269055664455901187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relat\u00f3rio do Greenpeace denuncia pecu\u00e1ria ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no MT - Revista Globo Rural | Sustentabilidade https://t.co/74hjryEV7Y"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2020-06-05T23:51:17.000Z",
            "id": "1269054215344848903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia do Meio Ambiente: como os inc\u00eandios afetam o ecossistema do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: https://t.co/8uOMAKSbcp https://t.co/CbHD9PEVRS"
        },
        {
            "author_id": "1241290300171091969",
            "created_at": "2020-06-05T23:43:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "GIKARALHO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269052136173850624",
            "in_reply_to_user_id": "1246989467661058049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Denyson__santos @GIKARALHO Estarei l\u00e1, dando todo apoio para com os caranguejos, injusti\u00e7ados do parque Nacional do coc\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-06-05T22:55:40.000Z",
            "id": "1269040219061395462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i oito acampamentos de ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/V7kyGS3VHS"
        },
        {
            "author_id": "216372203",
            "created_at": "2020-06-05T22:52:27.000Z",
            "id": "1269039408675803136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Relat\u00f3rio do Greenpeace denuncia pecu\u00e1ria ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no MT https://t.co/XgM8G7SgtE"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-06-05T22:48:20.000Z",
            "id": "1269038373408210951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i oito acampamentos de ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TCqaHq7St4"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-06-05T22:48:09.000Z",
            "id": "1269038327904247809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i oito acampamentos de ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/VLgulA0QJh"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-06-05T22:48:07.000Z",
            "id": "1269038319133999109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i oito acampamentos de ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RMB5p0YIDf"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-06-05T22:48:05.000Z",
            "id": "1269038309952626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i oito acampamentos de ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/H0MfA8NaiV"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2020-06-05T22:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.04263115,
                        -22.97359622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1269037564616474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em homenagem ao Dia Mundial do Meio Ambiente,  apresento o Projeto Flora do Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Esse projeto visa conhecer a diversidade vegetal do Parque e vem descobrindo preciosidades como essa:\u2026 https://t.co/m2FEtUOQPg"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2020-06-05T22:31:00.000Z",
            "id": "1269034010421968901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Segundo levantamento, Parque Ricardo Franco, na fronteira com a Bol\u00edvia, tem 137 fazendas, parte delas fornecedoras indiretas de carne para JBS, Marfrig e Minerva\nhttps://t.co/6VGiue9i6M"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-06-05T22:11:48.000Z",
            "id": "1269029180836122624",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valelembrar: o Parque Nacional da Tijuca segue fechado para visita\u00e7\u00e3o devido \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus. N\u00e3o force a entrada e colabore, respeitando essa medida.\n\n\ud83d\udcf8 Gresasc via Wikimedia Commons"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-06-05T22:11:33.000Z",
            "id": "1269029118529724420",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, uma \u00e1rea natural, pass\u00edvel de prote\u00e7\u00e3o, por suas caracter\u00edsticas especiais - colabore com o Parque e com a natureza, respeitando as regras de conserva\u00e7\u00e3o \u267b\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "839429839513870336",
            "created_at": "2020-06-05T22:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269028083941683203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa - Filme \"A Nossa Gorongosa\" https://t.co/ieoZmsjCtl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1091829304147800064",
            "created_at": "2020-06-05T21:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269023189109280769",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Preserva o teu c\u00fa seu filho da puta!\nSe depender do teu governo n\u00e3o sobra uma \u00e1rvore em \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia! \n#LixoImundo"
        },
        {
            "author_id": "180866653",
            "created_at": "2020-06-05T21:47:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "zerotoledo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269023002081071105",
            "in_reply_to_user_id": "180866653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zerotoledo @jairbolsonaro Ou seja \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quase sempre s\u00f3 existe no papel, o mesmo pras leis ambientais muito bonito muito e avan\u00e7ado no papel, mas na pr\u00e1tica....."
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2020-06-05T21:27:40.000Z",
            "id": "1269018073077633025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para marcar o Dia Mundial do Meio Ambiente, ambientalistas ligados ao MEP lan\u00e7am hoje a proposta de cria\u00e7\u00e3o do 1\u00ba Monumento Natural em Volta Redonda. https://t.co/7pvzjSfYhG"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T21:22:09.000Z",
            "id": "1269016685232574464",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2020-06-05T21:20:08.000Z",
            "id": "1269016176409141252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u0493\u1d0f\u1d1b\u1d0f \u1d07\u1d0d \u1d05\u1d07s\u1d1b\u1d00\u01eb\u1d1c\u1d07\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nCachoeira por Cima , Vale do Pati , Parque Nacional da Chapada Diamantina , Bahia , Brasil\n_\n_\n\n\ud83d\udcf8 by: _thaiibarroso em Vale do Pati - Chapada Diamantina https://t.co/hf4GkTA4GU"
        },
        {
            "author_id": "235246858",
            "created_at": "2020-06-05T21:15:49.000Z",
            "id": "1269015090344480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que para compensar a supress\u00e3o florestal para ampliar o Terminal a exig\u00eancia legal era uma \u00e1rea de 28 hectares? O Porto compensou uma \u00e1rea 10 vezes maior e criou a RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) Volta Velha, uma das maiores de SC. #MeioAmbiente https://t.co/BKwvTp3fat"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-06-05T21:04:11.000Z",
            "id": "1269012164158857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O encanto m\u00edstico das lagoas e cascatas ao longo do Rio Peneda at\u00e9 \u00e0 Mistura das \u00c1guas \u00e9 um cen\u00e1rio de sonho\nEm pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2764 Arcos de #Valdevez \u2764. https://t.co/k4vyvx0epl https://t.co/KJmznR1tmp"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-06-05T20:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269010706650877953",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma N\u00e3o \u00e9 justo o decreto da amplia\u00e7\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros...."
        },
        {
            "author_id": "250151558",
            "created_at": "2020-06-05T20:50:09.000Z",
            "id": "1269008632672378889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Moradores protestaram hoje contra a constru\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o de esgoto \u00e0s margens da Lagoa do Abaet\u00e9. \n\nLembrando que a lagoa do Abaet\u00e9 est\u00e1 situada na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e9 sagrada para os adeptos do candombl\u00e9. https://t.co/U6pfyppuqJ"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2020-06-05T20:46:31.000Z",
            "id": "1269007718402023424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste Dia do Meio Ambiente, uma foto do Po\u00e7o Para\u00edso, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, um destino muito procurado pelos visitantes. Eis mais uma sugest\u00e3o para quando esse per\u00edodo de isolamento passar, vale a\u2026 https://t.co/lR3Z93W5lF"
        },
        {
            "author_id": "1059193467274960897",
            "created_at": "2020-06-05T20:31:32.000Z",
            "id": "1269003945818587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1pis da lojinha no parque nacional do RJ &gt;&gt;&gt;\nTudo muito caro inclusive o L\u00c1PIS \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "726076381910687744",
            "created_at": "2020-06-05T20:27:01.000Z",
            "id": "1269002811699875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/MKAgyCVwm3 Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1267808993717579780",
            "created_at": "2020-06-05T20:16:25.000Z",
            "id": "1269000140402176001",
            "in_reply_to_user_id": "1267808993717579780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque \u00e9 o maior e mais setentrional parque nacional canadense nas Montanhas Rochosas. Est\u00e1 localizado na prov\u00edncia de Alberta ao Norte do Parque Nacional de Banff e a oeste da cidade de Edmonton. O parque foi fundado em 1907 como uma reserva federal."
        },
        {
            "author_id": "2297060792",
            "created_at": "2020-06-05T20:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 108,
                        "username": "Mesorregional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268999855449522178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 65 hectares do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed em Guabiruba https://t.co/Bax1UVonaE via @Mesorregional"
        },
        {
            "author_id": "848495834887061505",
            "created_at": "2020-06-05T20:15:14.000Z",
            "id": "1268999846175870981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"A nossa floresta \u00e9 a nossa vida\"  Sou J\u00e9ssica kumaruara, povo Kumaruara, regi\u00e3o do Tapaj\u00f3s, Reserva extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns- RESEX. Sou estudante de Antropologia Universidade Federal do Oeste do PAr\u00e1- UFOPA. Sou M\u00e3e,  jovem militante do movimento ind\u00edgena do baixo Tapaj\u00f3s. https://t.co/R5aNQk2XLx"
        },
        {
            "author_id": "99538236",
            "created_at": "2020-06-05T19:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268993168395165697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virua - Selvagem ao Extremo 1 - Parque Nacional do Viru\u00e1 / ICMBio https://t.co/TeldgCX2wp a trav\u00e9s de @YouTube    Meu lugar"
        },
        {
            "author_id": "65488406",
            "created_at": "2020-06-05T19:37:36.000Z",
            "id": "1268990371931066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima pedida para o dia de hoje \u00e9 fazer uma doa\u00e7\u00e3o para algu\u00e9m que esteja empenhado em causas socioambientais. \n\nRecomendo o Parque Nacional Virunga (https://t.co/4EV1C07YZn). Um abnegado grupo de guardas florestais que est\u00e1 literalmente dando a vida para salvar os gorilas."
        },
        {
            "author_id": "1201712325927067648",
            "created_at": "2020-06-05T19:24:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "1268987050952462336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Hj #DiaMundialDoMeioAmbiente ,Ian Patax\u00f3, Lideran\u00e7a Ind\u00edgena da Aldeia Boca da Mata, Porto Seguro-Ba, denuncia o desmatamento em torno do parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal. Est\u00e3o derrubando \u00e1rvores centen\u00e1rias em prol de benef\u00edcios pr\u00f3prios. \nSua indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 a nossa! https://t.co/hTihaU0dqw"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-05T19:22:26.000Z",
            "id": "1268986557047943168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trade tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u defende a reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4Uj24aYItl"
        },
        {
            "author_id": "39821624",
            "created_at": "2020-06-05T19:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "_wanessaaaa"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 24,
                        "username": "yagoagain"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1268983306890158081",
            "in_reply_to_user_id": "1134826073060007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_wanessaaaa @blacklmix @yagoagain Muito chique! Eu s\u00f3 vi a casa de praia dos Cullen em Paraty msm, do barco. Inclusive descobri q ela \u00e8 uma contri\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental kkk"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2020-06-05T19:09:08.000Z",
            "id": "1268983208554770432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, meu lugar fora de mim! Hoje, 41 anos de exist\u00eancia formal, mas milh\u00f5es de anos de hist\u00f3ria do maior acervo de pinturas rupestres conhecidas do mundo! Ber\u00e7o do homem americano. Conte sempre n\u00e3o s\u00f3 com minha paix\u00e3o, mas meu trabalho e meu mandato! https://t.co/d0Mwme4onL"
        },
        {
            "author_id": "875513200682434561",
            "created_at": "2020-06-05T19:06:30.000Z",
            "id": "1268982546718736389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca dentro de \u00e1rea protegida resulta em mais de R$ 27 mil em multas.............https://t.co/pXrMOyN6TC https://t.co/swxJMmHBRT"
        },
        {
            "author_id": "1016759450395467777",
            "created_at": "2020-06-05T19:03:06.000Z",
            "id": "1268981693114986497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 65 hectares do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed em\u00a0Guabiruba https://t.co/9VpgeVpk09"
        },
        {
            "author_id": "1111648776542932993",
            "created_at": "2020-06-05T18:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "thaiisluana"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "joaofellet"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268979386356846598",
            "in_reply_to_user_id": "60392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaiisluana @joaofellet @jairbolsonaro Sei, e isso n\u00e3o muda minha opini\u00e3o. Porque n\u00e3o verificam esses quesitos tamb\u00e9m nos outros pa\u00edses pra comparar? China por exemplo \u00e9 a que mais polui e a que mais deveria ser cobrada. Al\u00e9m do mais esses quesitos t\u00eam sim rela\u00e7\u00e3o em parte ao tamanho de \u00e0rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "933839378404823041",
            "created_at": "2020-06-05T18:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "orphancxin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268978912736022530",
            "in_reply_to_user_id": "1183246382959910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@orphancxin Algum parque nacional, talvez."
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-06-05T18:51:18.000Z",
            "id": "1268978722658496513",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usina de Belo Monte -  entre as den\u00fancias dos impactos socioambientais est\u00e3o: altera\u00e7\u00e3o no regime de uso e ocupa\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio; invas\u00e3o/dano a \u00e1rea protegida ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Onde as pessoas atingidas diretamente s\u00e3o comunidades urbanas, povos ind\u00edgenas e ribeirinhos"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2020-06-05T18:32:14.000Z",
            "id": "1268973924836151297",
            "in_reply_to_user_id": "239765944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1864, iniciaram sua trajet\u00f3ria na regi\u00e3o. O chafariz na Pra\u00e7a Zacarias, em Curitiba, a Estrada da Graciosa, a Ferrovia Paranagu\u00e1-Curitiba (considerada a maior obra da engenharia f\u00e9rrea nacional) e o Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o alguns dos legados dos engenheiros."
        },
        {
            "author_id": "3012106492",
            "created_at": "2020-06-05T18:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "PatyGirl97"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "mayaraortiz_"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 26,
                        "username": "leom_cb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268973045970018311",
            "in_reply_to_user_id": "228850713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatyGirl97 @mayaraortiz_ @leom_cb Quase 8 anos na ufmg e tbm n\u00e3o conhe\u00e7o v\u00e1rios cantos assim. Vamos fazer a tour pelo campus, come\u00e7ando pela esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-06-05T18:22:19.000Z",
            "id": "1268971426893225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coronel da reserva dos Bombeiros chefe do Parque Nacional da Tijuca. Tem larga experi\u00eancia em gest\u00e3o ambiental e unidades de conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vai caber no tu\u00edte: foi por 2 anos Subcomandante do 2\u00ba Grupamento de Socorro Florestal e Meio Ambiente. [uau] https://t.co/EQPWzk1ODx"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T18:22:01.000Z",
            "id": "1268971351571746817",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 22 km\u00b2 e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 17 km\u00b2. De maneira geral, a causa de desmatamento mais frequente foi o o Desmatamento com solo exposto (1.671 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-05T18:16:10.000Z",
            "id": "1268969878469447682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nomea\u00e7\u00e3o do coronel da reserva Carlos Eduardo Tavares foi feita hoje (05) no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o. Parque carioca estava sem chefia h\u00e1 quase um m\u00eas\n\nhttps://t.co/pJ3DXOcopj"
        },
        {
            "author_id": "1268654233240420355",
            "created_at": "2020-06-05T18:14:47.000Z",
            "id": "1268969533383020547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/gAFFtmL8mX"
        },
        {
            "author_id": "1171489339089383425",
            "created_at": "2020-06-05T18:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 93,
                        "username": "governoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268967346653274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o segundo parque nacional mais visitado do Brasil! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Agora, o @governoparana  passar\u00e1 a receber pelo uso do local por parte de empresas privadas. \ud83d\ude09 https://t.co/HLycSIHQ5D"
        },
        {
            "author_id": "2924035066",
            "created_at": "2020-06-05T17:59:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "almirjeri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268965800628682753",
            "in_reply_to_user_id": "76356464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almirjeri Almir, por se tratar de um parque nacional, o mais adequado \u00e9 fazer denuncia no MPF. Vou tentar contato de algum jornalista"
        },
        {
            "author_id": "2308473037",
            "created_at": "2020-06-05T17:15:23.000Z",
            "id": "1268954581888835584",
            "in_reply_to_user_id": "2308473037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Management Area, que antes era uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A \u00e1rea foi abandonada na 2\u00b0 guerra mundial ficando deserta. Na d\u00e9cada de 60 v\u00e1rias pessoas foram atra\u00eddas pelos relatos dos moradores sobre uma criatura maior que os humanos, com asas e grande olhos vermelhos."
        },
        {
            "author_id": "2201221",
            "created_at": "2020-06-05T17:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86686111,
                        -15.30405556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1268953810464055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 anos atr\u00e1s, apanhando da Moema at\u00e9 debaixo d\u2019\u00e1gua \ud83d\ude06\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/umlDHus5vJ"
        },
        {
            "author_id": "772099361237000192",
            "created_at": "2020-06-05T17:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 47,
                        "username": "lusippel79"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268952297238867974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccParque Nacional dos Aparados da Serra.\n.\nSiga @lusippel79 .\n.\n.\nJ\u00e1 imaginou conhecer os c\u00e2nions de bal\u00e3o? No Parque Nacional dos Aparados da Serra, localizado na divisa entre Santa Catarina e Rio Grande do Sul isso\u2026 https://t.co/7md1PHJ6V1"
        },
        {
            "author_id": "1164581509",
            "created_at": "2020-06-05T17:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268950879383834624",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Maior floresta urbana do mundo no Rio de Janeiro, maior https://t.co/9UTex16CGh mundo na Amaz\u00f4nia,  maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de reprodu\u00e7\u00e3o de tartarugas do planeta, mas vc n\u00e3o interessa a Nova Ordem, que finacia a Midia Mundial que S\u00d3 QUER DOMINAR"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2020-06-05T16:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 207,
                        "username": "serradacapivara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268950180897992704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia Nacional do Meio Ambiente! Anivers\u00e1rio de 41 anos do Parque Nacional da Serra da Capivara! Meu esp\u00edrito paira sobre os ip\u00eas, jetiranas... a hist\u00f3ria que eles testemunharam. Como n\u00e3o amar? N\u00e3o preservar? @serradacapivara https://t.co/BFyichFyfD"
        },
        {
            "author_id": "1087020343695429632",
            "created_at": "2020-06-05T16:51:10.000Z",
            "id": "1268948491604307969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ainda usou o CAR pra provar sendo que a maioria dos dados de l\u00e1 est\u00e3o desatualizados ou s\u00e3o mentira mesmo j\u00e1 que s\u00e3o os pr\u00f3prios donos de terra que colocam as informa\u00e7\u00f5es kkkkkkk\ntem que ter coragem\nsem contar as unidade de conserva\u00e7\u00e3o que n\u00e3o s\u00e3o respeitadas (tipo TODAS as APAs) https://t.co/TUGGbUeqCn"
        },
        {
            "author_id": "1261332601517858818",
            "created_at": "2020-06-05T16:47:33.000Z",
            "id": "1268947579955490816",
            "in_reply_to_user_id": "1261332601517858818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defender o esse povo negro, guerreiro e protetor da terra e essencial para preserva\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica, cultural e ambiental. Visto que o Cerrado j\u00e1 \u00e9 o bioma mais amea\u00e7ado do pa\u00eds com mais de 50% da sua totalidade devastada e apenas 8% da \u00e1rea do Cerrado esta em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/sKX3SsFPcC"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2020-06-05T16:46:49.000Z",
            "id": "1268947393627803650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cambori\u00fa fez patrolagem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/pO8JEPtbW2 https://t.co/EeofWrE147"
        },
        {
            "author_id": "1175602170005245953",
            "created_at": "2020-06-05T16:37:00.000Z",
            "id": "1268944922444513281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia Internacional do Meio Ambiente, uma foto linda do Janel\u00e3o, uma obra de arte natural no Parque Nacional peruacu_  mostrando a import\u00e2ncia da Conserva\u00e7\u00e3o como manuten\u00e7\u00e3o da biodiversidade.\n\n#fabianomatosbiologia\u2026 https://t.co/8095gW9Vpp"
        },
        {
            "author_id": "60789642",
            "created_at": "2020-06-05T16:36:02.000Z",
            "id": "1268944679904718849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Resultado da nossa expedi\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional da Serra do Divisor, uma expedi\u00e7\u00e3o conjunta de v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es brasileiras! #Ciencia\n#inpa #icmbio #pnsd #ufrr\nhttps://t.co/L9RHLjKBro"
        },
        {
            "author_id": "1219220947871420417",
            "created_at": "2020-06-05T16:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268944111236677633",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Deve t\u00e1 confundido (de prop\u00f3sito) o fato de ter a maior \u00e1rea protegida. Diferentemente de ser a que mais protege."
        },
        {
            "author_id": "1131984902390460416",
            "created_at": "2020-06-05T16:19:33.000Z",
            "id": "1268940533134696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/ Hoje, 5/6, o mundo celebra o Dia do Meio Ambiente. Dia de olharmos ao nosso redor e vermos como somos privilegiados. Niter\u00f3i, segundo dados recentes, tem 56% do seu territ\u00f3rio como unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou \u00e1rea ambiental protegida. S\u00e3o locais q merecem todo cuidado e prote\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1139176041992380416",
            "created_at": "2020-06-05T16:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268940141818716163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ministro @rsallesmma, fraudou o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. #PelaAmaz\u00f4niaForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "28998379",
            "created_at": "2020-06-05T16:14:19.000Z",
            "id": "1268939216295276545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um amigo meu fez uma live pra falar do parque nacional de Itatiaia e tava l\u00e1 a legenda BIOLOGO E GUIA do parque caraio nem parecia que me pedia cola na escola que orgulho"
        },
        {
            "author_id": "902350138806599680",
            "created_at": "2020-06-05T16:08:45.000Z",
            "id": "1268937814764380161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia mundial do meio ambiente, \u00e9 triste como ambientalista ver isso. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sendo aterrado. Jardim Petr\u00f3polis. Cotia sp. \nPor isso que defendo o plano diretor na Cidade, que infelizmente a C\u00e2mara\u2026 https://t.co/wxjHCXs9eA"
        },
        {
            "author_id": "120836306",
            "created_at": "2020-06-05T15:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268934976277446663",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma senhor ministro,  quando vamos reabrir o parque Nacional do Capara\u00f3? T\u00e1 chegando a temporada der inverno. Por favor,  olhe por n\u00f3s..."
        },
        {
            "author_id": "90985342",
            "created_at": "2020-06-05T15:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 247,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 264,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268931972983816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente @jairbolsonaro nos ajude a reabrir o turismo na Chapada dos Veadeiros. Aqui ja sao 1000 https://t.co/gHE7QCWQDG a uni\u00e3o abrir o parque nacional, as pousadas e hoteis ja tem os protocolos. Se perderemos a alta esta\u00e7\u00e3o Julho vamos falir. @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2020-06-05T15:44:07.000Z",
            "id": "1268931617457872898",
            "in_reply_to_user_id": "3907825898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "VERDADE - Um exemplo \u00e9 o gato-do-mato-pequeno, considerado amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o pela lista do Ibama, que ocorre nas Regi\u00f5es Sul, Sudeste e Cento Oeste do Brasil. Pois n\u00e3o \u00e9 que um deles apareceu na Reserva Biol\u00f3gica de Petr\u00f3polis, Regi\u00e3o Serrana do Rio, em 16 de abril? https://t.co/XD9iBIwULt"
        },
        {
            "author_id": "1029766596695392256",
            "created_at": "2020-06-05T15:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 2,
                        "username": "augustorb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268928037577461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @augustorb vendo o Paran\u00e1 TV e solta pra mim um \"O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 nacional ou estadual?\""
        },
        {
            "author_id": "60205340",
            "created_at": "2020-06-05T15:23:19.000Z",
            "id": "1268926382756761603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bokermannohyla lucianae\n.\nEsp\u00e9cie end\u00eamica da Mata Atl\u00e2ntica no sul da Bahia. Este indiv\u00edduo foi registrado no Parque Nacional da Serra das Lontras, durante os campos do meu mestrado.\n.\nE foi hoje que nosso artigo\u2026 https://t.co/fzZ5EdImYf"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T15:21:52.000Z",
            "id": "1268926017768325120",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1195094050136875008",
            "created_at": "2020-06-05T14:59:21.000Z",
            "id": "1268920351179902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "41 anos do Parque Nacional Serra da Capivara, e eu n\u00e3o poderia deixar de mostrar a beleza que \u00e9 esse lugar, tenho orgulho da minha terra!!\ud83e\udd73\u2764\u2764 https://t.co/8JQY5cgejZ"
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2020-06-05T14:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268919254293909512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Ministro @rsallesmma, fraudou o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. #PelaAmaz\u00f4niaForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "961671042602295296",
            "created_at": "2020-06-05T14:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ViajeParana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268918621696393217",
            "in_reply_to_user_id": "1171489339089383425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViajeParana Sim!!! Por isso devemos cuidar tbm da nossa mata Atl\u00e2ntica... do parque nacional do Igua\u00e7u, da escarpa devoniana, do ba\u00eda de Paranagu\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "892437400193990658",
            "created_at": "2020-06-05T14:50:02.000Z",
            "id": "1268918005037256708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nGUIA PATAG\u00d4NIA\n.\nParque Nacional Torres del Paine\n.\nTorres del Paine (Chile)\nNota: 5/5\nPre\u00e7o: USD 32\n.\n\u00c9 poss\u00edvel dirigir por algumas estradas de r\u00edpio dentro do Parque Nacional Torres del Paine. Para entrar, \u00e9\u2026 https://t.co/hFDNbrzjU2"
        },
        {
            "author_id": "1215069026646462466",
            "created_at": "2020-06-05T14:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268910706956603393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ministro @rsallesmma, fraudou o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. #PelaAmaz\u00f4niaForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-06-05T14:05:20.000Z",
            "id": "1268906755850940421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, Dia do Meio Ambiente, vamos homenagear a Isl\u00e2ndia. Apesar de pequeno, o pa\u00eds possui uma natureza impressionante \ud83c\udfde\ufe0f Alguns exemplos: o Parque Nacional Thingvellir, o glaciar Vatnaj\u00f6kull, a cascata de Seljalandsfoss e muito mais! Voc\u00ea tem vontade de conhecer esse pa\u00eds? \u2764\ufe0f https://t.co/miETEPyPUM"
        },
        {
            "author_id": "197505891",
            "created_at": "2020-06-05T14:03:48.000Z",
            "id": "1268906371459813377",
            "in_reply_to_user_id": "197505891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "5. PARQUE NACIONAL DAS SEMPRE-VIVAS, em Diamantina (MG)\n\nDesde que a unidade de prote\u00e7\u00e3o integral  foi criada na regi\u00e3o, 7 comunidades de apanhadoras de flores s\u00e3o impedidas de realizar a panha tradicional e hist\u00f3rica de flores.\n\n#RacismoAmbiental #ProtejaQuemProtegeAFloresta https://t.co/j7GTAYH4IF"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2020-06-05T14:01:28.000Z",
            "id": "1268905781161799689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAEY se compromete a criar uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. A titula\u00e7\u00e3o garante conserva\u00e7\u00e3o permanente da \u00e1rea. Nossa RPPN de Restinga ser\u00e1 a 2\u00aa maior do Estado, sua \u00e1rea equivale a mais de 600 campos, como o do Maracan\u00e3! #IDBBrasil #DiaMundialdoMeioAmbiente https://t.co/yTJczBi3K4"
        },
        {
            "author_id": "1121497324247834625",
            "created_at": "2020-06-05T13:51:20.000Z",
            "id": "1268903231205388289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CONDENADO EM 1\u00aa INST\u00c2NCIA\nTJ de SP acelera julgamento da apela\u00e7\u00e3o de Ricardo Salles \nQuando foi gestor de Meio Ambiente de Alckmin, Salles adulterou mapas e minuta de plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para favorecer empres\u00e1rios\n#ForaSalles \nhttps://t.co/aryVXREbV6"
        },
        {
            "author_id": "1233561867655749638",
            "created_at": "2020-06-05T13:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268901429441372161",
            "in_reply_to_user_id": "1233561867655749638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Adriana Ancelmo Cabral. Seu marido, o governador S\u00e9rgio Cabral Filho (PMDB), editou, em junho do ano passado, o Decreto 41.921, que alterava a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande."
        },
        {
            "author_id": "249390737",
            "created_at": "2020-06-05T13:29:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1268897694417932289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL RESTINGA DE JURUBATIBA - Maca\u00e9, RJ\n\num dos primeiros lugares que vou ap\u00f3s o fim da quarentena. https://t.co/KoohmxaFOP"
        },
        {
            "author_id": "76050496",
            "created_at": "2020-06-05T13:13:23.000Z",
            "id": "1268893682536714241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venho humildemente indicar (de novo) esse document\u00e1rio sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. N\u00e3o deixem a boiada passar.\n\nJ\u00e1 assistiu a \"Ser T\u00e3o Velho Cerrado\" na Netflix?\n\nhttps://t.co/YALOPcKeas"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-06-05T13:06:12.000Z",
            "id": "1268891873025851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento Natural (estadual) Mantiqueira Paulista vem ai!\n\nObrigado, Funda\u00e7\u00e3o Florestal de S\u00e3o Paulo.\n\nEsperamos que sim! https://t.co/o091tvB9D3"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-06-05T12:45:27.000Z",
            "id": "1268886653873127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6"
        },
        {
            "author_id": "1932006433",
            "created_at": "2020-06-05T12:44:39.000Z",
            "id": "1268886452659785729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00edncipe Haakon\u00a0visitou o Instituto de Pesquisa Marinha e o Parque Nacional Raet https://t.co/WRAbQkM8IK"
        },
        {
            "author_id": "228850713",
            "created_at": "2020-06-05T12:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "mayaraortiz_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "leom_cb"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "username": "leonalles1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268885595058835457",
            "in_reply_to_user_id": "345516976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mayaraortiz_ @leom_cb @leonalles1 E tem a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e o observat\u00f3rio tbm! Quero conhecer tudo"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T12:21:44.000Z",
            "id": "1268880685965561856",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Altamira (PA) teve destaque, com 178 km\u00b2 de desmatamento. No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-06-05T12:16:58.000Z",
            "id": "1268879484108910592",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... -- Monumento Natural (MoNa) Estadual da Pedra Grande, Parque Natural Municipal da Grota Funda, Parque Estadual Itapetinga, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA, estadual) Sistema Cantareira, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA, municipal) do Rio Atibaia, florestas urbanas etc. https://t.co/c6HqqprKSs"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-06-05T12:11:13.000Z",
            "id": "1268878038059692033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/ppMGzoo3n0"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-06-05T12:11:12.000Z",
            "id": "1268878033085181953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/UKFC0daFhr"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-06-05T12:06:25.000Z",
            "id": "1268876831572275205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero combate inc\u00eandio junto ao Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2Dv4BovGUL #inc\u00eandio #RioC\u00e1vado #TerrasDeBouro"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-06-05T11:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1039,
                        -22.5228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1268873654047248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89 J\u00e1 tem programa\u00e7\u00e3o para o CARNAVAL 2021?!\" \ud83c\udf8a\n\nEnt\u00e3o Partiu Prado?! \ud83c\udfdd\ufe0f\nSul da Bahia, com direito a passeio pela maior biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul, Parque Nacional Marinho de Abrolhos. \ud83d\udc19\ud83e\udd91 Um\u2026 https://t.co/B3pJpTM886"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-06-05T11:42:29.000Z",
            "id": "1268870806991495174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: jessicamarinstp\n\nA terceira montanha mais alta do Brasil. Talvez resida, neste detalhe, o maior charme do Parque Nacional do Capara\u00f3, situado entre o Esp\u00edrito Santo (70%) e Minas Gerais (30%). Mas ela j\u00e1\u2026 https://t.co/l24tg4bhBc"
        },
        {
            "author_id": "921641612224147456",
            "created_at": "2020-06-05T11:13:38.000Z",
            "id": "1268863544642154497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano os caras foram l\u00e1 nos Calungas e desmataram o Cerrado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-06-05T11:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1268860754071097345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nHoje \u00e9 um dia muito especial para mim. Hoje a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que mais amo faz anivers\u00e1rio. Parab\u00e9ns PETP por seus 18 anos de exist\u00eancia. Parab\u00e9ns especial a todas as pessoas respons\u00e1veis por\u2026 https://t.co/Ei3Ylh2X3F"
        },
        {
            "author_id": "189990475",
            "created_at": "2020-06-05T10:15:45.000Z",
            "id": "1268848978734571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705Fica a dica de Motoroteiro:\nPARQUE NACIONAL DO CILENTO.\n\nUma viagem de moto entre os lugares mais bonitos de Cilento come\u00e7a em Passo della Sentinella, um passe da Camp\u00e2nia a n\u00e3o perder, apesar da altitude n\u00e3o\u2026 https://t.co/MmpGxrB2pN"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T09:21:34.000Z",
            "id": "1268835343098241024",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) (1 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 180 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T06:21:25.000Z",
            "id": "1268790009722593280",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 22 km\u00b2 e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 17 km\u00b2. De maneira geral, a causa de desmatamento mais frequente foi o o Desmatamento com solo exposto (1.671 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "163875212",
            "created_at": "2020-06-05T04:35:42.000Z",
            "id": "1268763403960684545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To c medo de ser so histeria coletiva ou aquelas lombra da gnt achando coincid\u00eancia pq quer achar, mas se deus quiser n tocaram fogo em nenhuma area  protegida DENOVO"
        },
        {
            "author_id": "732748212277219328",
            "created_at": "2020-06-05T04:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "raafaelsk8"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "carlinvasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268761287657435143",
            "in_reply_to_user_id": "779039463817314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raafaelsk8 @carlinvasc tem como chegar sim, pelo parque nacional, n\u00e3o \u00e9 por onde fomos"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2020-06-05T04:07:15.000Z",
            "id": "1268756243059019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida. https://t.co/Cfb5p7pUGC"
        },
        {
            "author_id": "1163503718903496704",
            "created_at": "2020-06-05T03:49:26.000Z",
            "id": "1268751759603838978",
            "in_reply_to_user_id": "1163503718903496704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza e as esp\u00e9cies que l\u00e1 se localizam https://t.co/fYnj6JUb6V"
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2020-06-05T03:40:45.000Z",
            "id": "1268749576657387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para marcar o Dia Mundial do Meio Ambiente, ambientalistas ligados ao MEP lan\u00e7am hoje a proposta de cria\u00e7\u00e3o do 1\u00ba Monumento Natural em Volta Redonda. \n\nhttps://t.co/DGSVe1HyIj"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T03:21:16.000Z",
            "id": "1268744672165294081",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T03:20:25.000Z",
            "id": "1268744457593077761",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 22 km\u00b2 e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 17 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "364853649",
            "created_at": "2020-06-05T02:17:45.000Z",
            "id": "1268728688452997121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/8LuGAfCWqk Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-06-05T02:16:45.000Z",
            "id": "1268728437184888837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Municipal Meiembipe - Florian\u00f3polis/BR https://t.co/XdynNcBMlN"
        },
        {
            "author_id": "58085768",
            "created_at": "2020-06-05T02:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "pablogatt"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "NetflixBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268725413578190850",
            "in_reply_to_user_id": "54905983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablogatt @EugeDonadia @NetflixBrasil \u00c9 uma base da marinha. Foi transformada em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a\u00ed o acesso \u00e9 restrito a pesquisadores (que precisam de autoriza\u00e7\u00e3o) e a marinha brasileira. A Inglaterra j\u00e1 chegou a brigar tb por ela"
        },
        {
            "author_id": "3181660353",
            "created_at": "2020-06-05T01:38:25.000Z",
            "id": "1268718787248951298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca dentro de \u00e1rea protegida resulta em mais de R$ 27 mil em multas - https://t.co/p0CWVWGPyo https://t.co/52LvW99o51"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-06-05T01:26:40.000Z",
            "id": "1268715832563163143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1943,
                "quote_count": 114,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 224
            },
            "text": "Saltos do Rio Preto, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/FwoWQ8iiVW"
        },
        {
            "author_id": "59217765",
            "created_at": "2020-06-05T01:24:49.000Z",
            "id": "1268715366387253249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente - Com incentivo do Verdescola, prefeito de S\u00e3o Sebasti\u00e3o oficializa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia Sahy https://t.co/ADDqmjUQ4W"
        },
        {
            "author_id": "2910221837",
            "created_at": "2020-06-05T01:16:42.000Z",
            "id": "1268713324532731905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do Tempo de Banda #AmericanWildWest nas Noites Paulistanas e Interioranas! \nMuito obrigado aos amigos da banda, da qual mantenho carinhosa amizade at\u00e9 os dias de hoje! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/B2phetCJWH"
        },
        {
            "author_id": "91254297",
            "created_at": "2020-06-05T01:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "AldemBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268711424022413314",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AldemBC Ol\u00e1, no mapa aparece a antiga \u00e1rea do Parque Nacional, em amarelo e menor no mapa, e a \u00e1rea da APA de Pouso Alto, a \u00e1rea amarela maior. Mesmo com a amplia\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 sobreposi\u00e7\u00e3o com a \u00e1rea desmatada. A amplia\u00e7\u00e3o foi maior no sentido sul e oeste do parque"
        },
        {
            "author_id": "745604141796450304",
            "created_at": "2020-06-05T01:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1268709852068622337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta\n\n\ud83d\udccdMirante Dona Marta - RJ\n\u2800\nDo alto de seus 360m, o Mirante Dona Marta proporciona uma das vistas mais incr\u00edveis da cidade, garantindo o t\u00edtulo de um dos pontos\u2026 https://t.co/kSWM3yLTlZ"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2020-06-05T00:53:15.000Z",
            "id": "1268707421511434245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida https://t.co/PWEieHhUZW"
        },
        {
            "author_id": "199445917",
            "created_at": "2020-06-05T00:46:05.000Z",
            "id": "1268705618329767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "a indigna\u00e7\u00e3o em saber que o parque nacional/comunidade s\u00e3o tombados e a perspectiva historiogr\u00e1fica sendo jogada no lixo, n\u00e3o basta serem basicamente esquecidos pelo governo ainda tem que denunciar filho da p*** que insiste em ganhar dinheiro com recursos naturais deles. https://t.co/UUTBsEo192"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2020-06-05T00:30:00.000Z",
            "id": "1268701569647706112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida https://t.co/vN3UAQ5u6t https://t.co/HGSgLLsDYF"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2020-06-05T00:27:43.000Z",
            "id": "1268700997574168576",
            "in_reply_to_user_id": "1199088461170561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Um dos pontos tur\u00edsticos encontrados no Parque Nacional da Floresta da Tijuca \u00e9 a Pedra Bonita. Do alto, voc\u00ea pode ver de um lado, as praias do sul, o Morro dois irm\u00e3os, e S\u00e3o Conrado, do outro lado, podemos ver a famosa cara da Pedra da G\u00e1vea e a praia da Barra da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2020-06-05T00:20:08.000Z",
            "id": "1268699087064481795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/RVuRw3gNZU Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2020-06-05T00:20:03.000Z",
            "id": "1268699064935362568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida\n\nhttps://t.co/FW2EPhA7L8"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-05T00:12:05.000Z",
            "id": "1268697061345689600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uq8u97CJJi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/CQzIygmBAH"
        },
        {
            "author_id": "1268654233240420355",
            "created_at": "2020-06-05T00:11:20.000Z",
            "id": "1268696874204217344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copas das \u00e1rvores de Elewana Tarangire - Parque Nacional Tarangire, Tanz\u00e2nia https://t.co/5KlMMyHIsG"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-04T23:36:54.000Z",
            "id": "1268688206590914560",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (7 km\u00b2). A principal causa de desmatamento, no per\u00edodo, foi o Desmatamento com solo exposto, com 383 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2020-06-04T23:35:00.000Z",
            "id": "1268687728687804418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida https://t.co/cOH0FCFUAU Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-06-04T23:03:49.000Z",
            "id": "1268679883070324738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente foi acusado de irregularidades na elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\n\nConfira:\n\n#MeiaHora\nhttps://t.co/0kXDUlQHFr"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2020-06-04T23:03:06.000Z",
            "id": "1268679700278321154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles foi acusado de irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea\n\nhttps://t.co/cjnOw5eLdg"
        },
        {
            "author_id": "1263991886081077248",
            "created_at": "2020-06-04T22:42:03.000Z",
            "id": "1268674404579528706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Guimar\u00e3es/MT\nUm dos locais mais incr\u00edveis do Brasil, bem al\u00ed, do ladinho do Pantanal...\n#dbemcomavidaturismo \n#turismodeexperiencia \n#viagensdbemcomavidaturismo \n#aventura \n#viajecomguia https://t.co/ILHWTVU7sC"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-06-04T22:32:57.000Z",
            "id": "1268672115454218241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Salles foi acusado de irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\n#ODia \n\nhttps://t.co/RcHaEOXv0O"
        },
        {
            "author_id": "1178035369985658880",
            "created_at": "2020-06-04T22:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 122,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268670497677619203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DW (Brasil): Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida.\nhttps://t.co/7KNiTA9A9r\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "3623816603",
            "created_at": "2020-06-04T21:59:10.000Z",
            "id": "1268663614166229004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Of\u00edcio de Alessandro Molon (PSB-RJ) enviado \u00e0 Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo apontava que a\u00e7\u00e3o est\u00e1 pronta para julgamento desde janeiro; recurso tenta rever decis\u00e3o que condenou Salles por irregularidades no plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/0aX3UFCVXa"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-06-04T21:30:11.000Z",
            "id": "1268656319747293186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 2019, a Reserva Extrativista viu o desmatamento bater a marca de 74,5 km\u00b2. Ela cupa a 5\u00aa posi\u00e7\u00e3o entre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o com maiores \u00edndices de #desmatamento em toda Amaz\u00f4nia brasileira. Os piores meses do ano, entretanto, ainda est\u00e3o por vir. \nhttps://t.co/dM9sTd2Lxl"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2020-06-04T21:30:00.000Z",
            "id": "1268656273240842246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MeioAmbienteDF | O projeto pretende mostrar a import\u00e2ncia do trabalho de pesquisa e preserva\u00e7\u00e3o desenvolvido na unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/8WIhNyem45"
        },
        {
            "author_id": "730497382442487808",
            "created_at": "2020-06-04T21:06:23.000Z",
            "id": "1268650328381063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia dele, esse monumento natural que tanto atrai olhares e admira\u00e7\u00e3o. Que convida pessoas de todo o mundo a visit\u00e1-lo. Parab\u00e9ns #IBITURUNA !!! 04 de Junho - Dia da Ibituruna (FOTOS DE TODOS OS \u00c2NGULOS) \ud83d\udcf8 (PS:\u2026 https://t.co/YplrVk1Vz0"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-06-04T21:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "euronewspt"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "UEnoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "Europarl_EN"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 37,
                        "username": "GrueneBundestag"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 54,
                        "username": "diariodanovaera"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 71,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 108,
                        "username": "TCUoficial"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "username": "EU_Commission"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 135,
                        "username": "Europarl_PT"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 148,
                        "username": "lemondefr"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 159,
                        "username": "EmmanuelMacron"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 175,
                        "username": "moreaujb23"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 187,
                        "username": "M_Orphelin"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 199,
                        "username": "N_Hulot"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 208,
                        "username": "FdeRugy"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "start": 217,
                        "username": "Elisabeth_Borne"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "start": 234,
                        "username": "liandersson"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 247,
                        "username": "ecodebate"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "start": 258,
                        "username": "ISPN_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 271,
                        "username": "MinPres"
                    },
                    {
                        "end": 287,
                        "start": 280,
                        "username": "MinVWS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268649940185690113",
            "in_reply_to_user_id": "120779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@euronewspt @UEnoBrasil @Europarl_EN @GrueneBundestag @diariodanovaera @STF_oficial @SenadoFederal @MPF_PGR @TCUoficial @EU_Commission @Europarl_PT @lemondefr @EmmanuelMacron @moreaujb23 @M_Orphelin @N_Hulot @FdeRugy @Elisabeth_Borne @liandersson @ecodebate @ISPN_Brasil @MinPres\n@MinVWS \"Fazendas localizadas ilegalmente em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mato Grosso s\u00e3o fornecedoras indiretas de frigor\u00edficos como Marfrig, Minerva e JBS, diz levantamento do Greenpeace. ONG critica falhas no monitoramento e incentivo \u00e0 grilagem.\" https://t.co/VQ5OV0XxxK"
        },
        {
            "author_id": "1044660705620889605",
            "created_at": "2020-06-04T20:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268642381043322882",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva N\u00e3o, voc\u00ea foi MUITO pior, j\u00e1 que seu marido desmatou \u00e1rea protegida com a senhora no cargo!!"
        },
        {
            "author_id": "787057186715361280",
            "created_at": "2020-06-04T20:27:16.000Z",
            "id": "1268640485993742337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkk tem uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o chamada Parque Nacional da Furna Feia"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2020-06-04T20:18:36.000Z",
            "id": "1268638304821555201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida https://t.co/SZ3j8j6cPt https://t.co/3YvuQQj3hT"
        },
        {
            "author_id": "112885030",
            "created_at": "2020-06-04T18:59:16.000Z",
            "id": "1268618339342938119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/9UqDEwzw2h Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2020-06-04T18:58:11.000Z",
            "id": "1268618066721566721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida https://t.co/0YXtQY8yEa"
        },
        {
            "author_id": "1156235189678485504",
            "created_at": "2020-06-04T18:39:38.000Z",
            "id": "1268613399451074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu passear no parque nacional domingo... (\u25cd\u2022\u1d17\u2022\u25cd)\u2764"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2020-06-04T18:24:32.000Z",
            "id": "1268609600296751117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A demora na autoriza\u00e7\u00e3o para reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u para visita\u00e7\u00e3o nas Cataratas do Igua\u00e7u tem sido fator de preocupa\u00e7\u00e3o do trade tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/zepiJAIfw1"
        },
        {
            "author_id": "1661111250",
            "created_at": "2020-06-04T18:13:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268606809578897409",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Cara de pau tu \u00e9 einhm...vivia com S\u00e9rgio Cabral,  Luladr\u0101o e cia Ltda,  comprou jatinho com o dinheiro p\u00fablico e conseguiu libera\u00e7\u00e3o para construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...com os corruptos...seu canalha!!!"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-06-04T17:43:26.000Z",
            "id": "1268599255322824706",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a Prefeitura, a Secretaria de Meio Ambiente, Agricultura e Pesca j\u00e1 estudava a desativa\u00e7\u00e3o do local por entender que esse tipo de atividade entra em conflito com os objetivos de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral."
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2020-06-04T17:41:36.000Z",
            "id": "1268598794276556806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ecocataratas realiza prote\u00e7\u00e3o das \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o, como \u00e9 o caso do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em C\u00e9u Azul. Placas com mensagens de alerta foram instaladas nas margens da rodovia, com a inten\u00e7\u00e3o de conscientizar os motoristas sobre os cuidados ao trafegar pelo local. \ud83d\udc35\ud83c\udf33 https://t.co/rDcZCbMvZf"
        },
        {
            "author_id": "48412931",
            "created_at": "2020-06-04T17:41:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5488306,
                        -25.57692223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1268598713557094406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de viajar #tbt #FozDoIgua\u00e7\u00fa #CataratasDoIgua\u00e7\u00fa em Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/kImQBD01ZR"
        },
        {
            "author_id": "77016360",
            "created_at": "2020-06-04T16:42:19.000Z",
            "id": "1268583874260545540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deputada estadual Joana Darc (PL-AM) visitou, no \u00faltimo s\u00e1bado, 30, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Rio Negro, onde conheceu os projetos para o enfrentamento do novo coronav\u00edrus na regi\u00e3o. \n\nLeia mais: https://t.co/Z3R9m1M3he https://t.co/OyvflbBlsf"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2020-06-04T16:41:24.000Z",
            "id": "1268583644471472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Fazendas localizadas ilegalmente em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mato Grosso s\u00e3o fornecedoras indiretas de frigor\u00edficos como Marfrig, Minerva e JBS, diz levantamento do Greenpeace. ONG critica falhas no monitoramento e incentivo \u00e0 grilagem. https://t.co/0CHiCqPCag"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-06-04T15:54:44.000Z",
            "id": "1268571900726382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No quarto dia da nossa Semana do Meio Ambiente, conhe\u00e7a o Ref\u00fagio de Vida Silvestre e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha Azul, UCs criadas em 2018. Em mar\u00e7o, 52 ararinhas foram repatriadas e retornaram \u00e0 caatinga baiana. As aves est\u00e3o sendo preparadas para voltar \u00e0 natureza. https://t.co/v5hk2zMvsa"
        },
        {
            "author_id": "703273753170583552",
            "created_at": "2020-06-04T15:51:14.000Z",
            "id": "1268571017452158977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense, j\u00e1 tens previs\u00e3o ? https://t.co/aSZcigJJAh"
        },
        {
            "author_id": "245687293",
            "created_at": "2020-06-04T15:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "radaronline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268570912326144001",
            "in_reply_to_user_id": "28407958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radaronline Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza na regi\u00e3o centro-oeste do estado de Goi\u00e1s, que at\u00e9 2017, abrangia \u00e1rea de 65 514 ha de cerrado. Em 2001 o parque foi inclu\u00eddo na lista do Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO."
        },
        {
            "author_id": "3289257203",
            "created_at": "2020-06-04T15:38:43.000Z",
            "id": "1268567870151315461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa regi\u00e3o \u00e9 oficialmente conhecida como Monumento Natural Municipal Fal\u00e9sias de Marata\u00edzes, e se estende\u00a0ao longo da rodovia com v\u00e1rias praias e algumas poucas comunidades. https://t.co/SIjXreWdAY"
        },
        {
            "author_id": "85986310",
            "created_at": "2020-06-04T15:18:23.000Z",
            "id": "1268562751246475266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se mostrar o maluco que toma conta da quadra do Libia Garcia e falar que \u00e9 \u00edndio nego vai dizer que \u00e9 fraudador tbm, o cara \u00e9 branco, mas esse chegou a crescer em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e os caralho"
        },
        {
            "author_id": "944697979897876483",
            "created_at": "2020-06-04T14:20:29.000Z",
            "id": "1268548182272888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URCA) Sobre a Chapada do Araripe, e mais especificamente, sobre a Floresta Nacional do Araripe, assinale o que fo\u2026 \u2014 que https://t.co/K9910loRD5"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-06-04T14:04:38.000Z",
            "id": "1268544194026627073",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..., e de Jo\u00e3o Marcelo Elias, gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESEC) Barreiro Rico, ambas da Funda\u00e7\u00e3o para a Conserva\u00e7\u00e3o e a Produ\u00e7\u00e3o Florestal do Estado de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2020-06-04T14:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "itispedro_"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 39,
                        "username": "M6_moura"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 62,
                        "username": "K0lyh"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 82,
                        "username": "Iamandu_"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "username": "pece_carvalho"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "username": "itimaliasof"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268543550016323584",
            "in_reply_to_user_id": "2163569233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itispedro_ @lalabltr @Samarinhahyuuga @M6_moura @GullerPedro @K0lyh @mathestando @Iamandu_ @pece_carvalho @itimaliasof Muito. Eu moro no Paran\u00e1 e estamos em uma luta para n\u00e3o reabrir uma estrada que corta o parque nacional do Igua\u00e7u ao meio. Querem mudar uma lei para isso, assim n\u00e3o ser\u00e1 ruim s\u00f3 para nosso parque mas para todos no Brasil todo."
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2020-06-04T13:51:28.000Z",
            "id": "1268540876697014280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiros focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed foram detectados h\u00e1 quase um m\u00eas e at\u00e9 o momento cerca de 65 hectares j\u00e1 foram destru\u00eddos pelas chamas \ud83d\ude14\n\nConfira como \u00e9 feito o combate aos inc\u00eandios em Guabiruba e Botuver\u00e1: https://t.co/kXoZOj1HNl https://t.co/yJcK92AhCx"
        },
        {
            "author_id": "313664695",
            "created_at": "2020-06-04T13:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 67,
                        "username": "destinodeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268534774903209985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/hhmmrx4xVR via @destinodeviagem"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-06-04T13:01:00.000Z",
            "id": "1268528178596909056",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ajudou a manter seu t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade concedido pelas Na\u00e7\u00f5es Unidas. Em outubro daquele ano, a \u00e1rea protegida sofreu o maior inc\u00eandio criminoso de sua hist\u00f3ria, quando 65 mil ha foram consumidos \u2013 territ\u00f3rio que tinha antes da amplia\u00e7\u00e3o. Fotos: Divulga\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-06-04T13:00:58.000Z",
            "id": "1268528171751739392",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "das \u00e0 \u00e1rea ampliada do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e chegando ao limite do territ\u00f3rio Kalunga. Entidades ambientalistas e daqueles descendentes de quilombolas denunciam que as derrubadas atingem as cabeceiras dos rios da Prata, S\u00e3o F\u00e9lix, Correntinha e Santo Ant\u00f4nio, https://t.co/8KWKcbBGtx"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2020-06-04T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "RB_HuiloHuilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268527926695337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo @RB_HuiloHuilo \u00e9 uma floresta de impressionantes veados, esses animais vivem  entre prados incr\u00edveis e \u00e1rvores antigas. Para que voc\u00ea sonhe com o Chile, te convidamos a ler esta nota: https://t.co/zdQPq3gxXI https://t.co/9gFRxPYctT"
        },
        {
            "author_id": "228087349",
            "created_at": "2020-06-04T12:55:31.000Z",
            "id": "1268526797806804999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana do meio ambiente, prefeitura de Jord\u00e3o orienta popula\u00e7\u00e3o constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/mRY2hagPHW"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2020-06-04T11:33:47.000Z",
            "id": "1268506229082636289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se \u00e9 pra sentir frio, temos que sentir direito. Imagina que del\u00edcia as cachoeiras do Parque Nacional do Capara\u00f3 nessa \u00e9poca que nem est\u00e1 quente e nem est\u00e1 frio \u2744\ud83d\udc9a\u2744\nFoto: Lucas Bertulani\n#BlogCapixaba https://t.co/Lm9oIdoyFr"
        },
        {
            "author_id": "1267445147572281346",
            "created_at": "2020-06-04T11:29:56.000Z",
            "id": "1268505260055769089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo de #tbt #tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 #tbt\u2764\ufe0f da #serradasconfusoes em Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/O8JlU8p7XJ"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-04T11:04:16.000Z",
            "id": "1268498801683312647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio quer definir com o Estado protocolo de reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qrjSuckabt"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2020-06-04T10:40:48.000Z",
            "id": "1268492894777880581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :: Adventure MAPS Portugal https://t.co/j2U7mNqvle"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-06-04T10:27:25.000Z",
            "id": "1268489528064512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webinar eletrobrasfirnas.  Biomas, unidade de conserva\u00e7\u00e3o e interface com a sociedade. 04 de junho as 9h https://t.co/IFUMVztOHq"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-06-04T10:00:33.000Z",
            "id": "1268482766003462145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com o surgimento de casos confirmados e suspeitos da covid-19 na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA, uma a\u00e7\u00e3o integrada levar\u00e1 servi\u00e7os b\u00e1sicos para atender os moradores das comunidades ribeirinhas e ind\u00edgenas da regi\u00e3o dos rios Tapaj\u00f3s e Arapiuns.\nhttps://t.co/ATfOANUMlb"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-06-04T08:54:48.000Z",
            "id": "1268466218366832642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda autoriza\u00e7\u00e3o do governo do Paran\u00e1 para reabertura em\u00a0junho https://t.co/gbl1yVwdkF"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2020-06-04T07:21:14.000Z",
            "id": "1268442672622120962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de Floresta Nacional em Canela \u00e0 iniciativa privada gera debate sobre demarca\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena - https://t.co/x97Q57ZhZH https://t.co/0g9TFOLkec"
        },
        {
            "author_id": "1178391247167336449",
            "created_at": "2020-06-04T04:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268398185527103490",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Venha conhecer a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s! No Sudeste do Par\u00e1! Don't you dare miss it!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8!"
        },
        {
            "author_id": "1071366412734791680",
            "created_at": "2020-06-04T03:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "tassojereissati"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268381231512682496",
            "in_reply_to_user_id": "132513707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tassojereissati O que o senhor e sua turma fez para o saneamento b\u00e1sico de Fortaleza at\u00e9 hoje?! Pelo o que sei construiu um shopping em cima de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental contra a lei... S\u00f3 isso!"
        },
        {
            "author_id": "3012110225",
            "created_at": "2020-06-04T02:32:42.000Z",
            "id": "1268370059631747073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exatamente um ano est\u00e1vamos nesse para\u00edso ecol\u00f3gico: Chapada dos Guimar\u00e3es. Lugar lindo de viver! \ud83d\udd4a\ud83c\udf0f em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/nLZzBLu5Qt"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-06-04T01:12:38.000Z",
            "id": "1268349913835986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio quer definir com o Estado protocolo de reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RzZItTKNaL"
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2020-06-04T00:29:04.000Z",
            "id": "1268338946573991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etapa #3\nPartindo de PII pela estada de Lagoa de S\u00e3o Francisco, a\u00e7ude https://t.co/0i01CS5nPJ BR343 seguimos em dire\u00e7\u00e3o ao Cear\u00e1, rampa da bananeira e logo mais a entrada a esquerda pro parque Nacional Sete Cidades, nosso\u2026 https://t.co/MzQ7hj3HGK"
        },
        {
            "author_id": "80193876",
            "created_at": "2020-06-04T00:09:12.000Z",
            "id": "1268333950218514433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(CESPE 2020) Considerando que haja interesse do poder p\u00fablico em permitir uma atividade de recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas contaminadas dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m https://t.co/3HlVlIc7fw"
        },
        {
            "author_id": "1264168837131448321",
            "created_at": "2020-06-04T00:04:38.000Z",
            "id": "1268332799179788290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se a Ba\u00eda de Guanabara segue viva at\u00e9 hoje, isso se deve \u00e0 exist\u00eancia da APA Guapi-Mirim/Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara. Ajude a fortalecer a \u00faltima \u00e1rea preservada da Ba\u00eda de Guanabara e assine a peti\u00e7\u00e3o:https://t.co/eYaZDFsJfT https://t.co/Gym51lOh0J"
        },
        {
            "author_id": "758909397351280640",
            "created_at": "2020-06-03T23:54:22.000Z",
            "id": "1268330213961879557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques como unidade de conservacao e educacao ambiental sao fundamentais e esse tipo de coisa so mancha ainda mais a imagem dos zoologicos"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2020-06-03T23:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.87001307,
                        -22.28269742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1268329968678903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar do mundo. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/66IS6open1"
        },
        {
            "author_id": "68581546",
            "created_at": "2020-06-03T22:47:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 236,
                        "username": "evosia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268313333968617473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bel\u00edssimas imagens registradas por Henry Jun Wah Lee no Parque Nacional de Zhangjiajie, #China. Durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa, a umidade se transforma em neblina, fluindo entre as forma\u00e7\u00f5es rochosas que parecem flutuar em um mar de nuvens. @evosia #timelapse https://t.co/4zMmm9HCT8 https://t.co/yIdecnbLRg"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-06-03T22:44:29.000Z",
            "id": "1268312629572964354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/MgzwUyUWx5"
        },
        {
            "author_id": "4623462525",
            "created_at": "2020-06-03T22:43:10.000Z",
            "id": "1268312298680209411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddea Durante nossa viagem a Montenegro, fizemos um passeio ao PARQUE DURMITOR, que tem \u00e1rea enorme de 390 km2 e conta com diversas atividades e atrativos da natureza, como o Lago Negro (Crno Jezero). O parque nacional\u2026 https://t.co/dbi1mVAqKm"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-06-03T20:57:04.000Z",
            "id": "1268285597631893508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ada e pressionada, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o sofre com falta de recursos humanos para fazer fiscaliza\u00e7\u00e3o e medo de retalia\u00e7\u00f5es pol\u00edticas por grupos organizados de grileiros.\n\nhttps://t.co/NVtmJnbIhf"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-06-03T20:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 190,
                        "username": "SecTurLaRioja"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "start": 210,
                        "username": "diegoframe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268283223618043905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83d\ude0d Em La Rioja, daqui a pouco voc\u00ea vai conseguir visitar o Parque Nacional Talampaya. #Viajadesdeatuacasa para um lugar \u00fanico da Argentina onde as formas na paisagem s\u00e3o de outro planeta.\n\n@SecTurLaRioja \nPH: @diegoframe https://t.co/phER6qi9FH"
        },
        {
            "author_id": "103033579",
            "created_at": "2020-06-03T20:46:35.000Z",
            "id": "1268282959636967425",
            "in_reply_to_user_id": "103033579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A foto mostra o ent\u00e3o mestrando trabalhando em seu projeto \"An\u00e1lise faun\u00edstica de formigas (hymenoptera: formicidae) e seu potencial como bioindicadores de qualidade ambiental na Floresta Nacional de Chapec\u00f3, Santa Catarina\", orientado pelo Dr. Fl\u00e1vio Roberto Mello Garcia. https://t.co/119MfDmKl8"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-06-03T20:24:43.000Z",
            "id": "1268277455808352260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo antes do bozolavismo, esse modelo de \"\u00e1rea protegida\" fake das RESEX j\u00e1 estava falido. https://t.co/8yKl40a8Bo"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-03T20:02:53.000Z",
            "id": "1268271961442058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Amea\u00e7ada e pressionada, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o sofre com falta de recursos humanos para fazer fiscaliza\u00e7\u00e3o e medo de retalia\u00e7\u00f5es pol\u00edticas por grupos organizados de grileiros\n\nhttps://t.co/fVBOJHJXSk"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2020-06-03T19:55:18.000Z",
            "id": "1268270053864210434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sinto SAUDADES do Parque Nacional de Itatiaia \ud83d\udc94\ud83d\ude2d https://t.co/Us2mKm4WAe https://t.co/LUF2ajDe1C"
        },
        {
            "author_id": "526858239",
            "created_at": "2020-06-03T19:41:31.000Z",
            "id": "1268266584155586563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "7 Lagoas - Parque nacional Geres https://t.co/knZMMr9JUw"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2020-06-03T19:23:51.000Z",
            "id": "1268262139187396609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed j\u00e1 consumiu 65 hectares, em Botuver\u00e1: https://t.co/DgHVlZs1hO https://t.co/HSZ07YPCNR"
        },
        {
            "author_id": "910507014610186240",
            "created_at": "2020-06-03T19:05:45.000Z",
            "id": "1268257583955152899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Arcanjo atua no combate \u00e0 inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: https://t.co/z1weGq3POl https://t.co/vnKWfxjKwP"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-06-03T18:46:22.000Z",
            "id": "1268252704696143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda autoriza\u00e7\u00e3o do governo do Paran\u00e1 para reabertura em junho https://t.co/avaFocdLpm"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-06-03T18:46:11.000Z",
            "id": "1268252660014166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda autoriza\u00e7\u00e3o do governo do Paran\u00e1 para reabertura em junho https://t.co/MvfNed4fVQ"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-06-03T18:46:07.000Z",
            "id": "1268252643962519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda autoriza\u00e7\u00e3o do governo do Paran\u00e1 para reabertura em junho https://t.co/sgMbZ0rWDz"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-06-03T18:46:06.000Z",
            "id": "1268252636941373441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda autoriza\u00e7\u00e3o do governo do Paran\u00e1 para reabertura em junho https://t.co/7EP4K9Gkxu"
        },
        {
            "author_id": "820563054",
            "created_at": "2020-06-03T18:36:04.000Z",
            "id": "1268250114273030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravar as trilhas do Parque Nacional de Aparados da Serra vai ser um retorno triunfante \u00e0s aventuras em contato com a natureza. N\u00e3o desista da sua viagem \u2013 confira em https://t.co/OKkw2qtnnM suas op\u00e7\u00f5es e os canais de atendimento das companhias. #VaiPassar #N\u00e3oCanceleRemarque https://t.co/XoppRq0VF3"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2020-06-03T18:14:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "SismologiaBR"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 14,
                        "username": "USGS"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 50,
                        "username": "USGS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268244719009701888",
            "in_reply_to_user_id": "1105933761697460224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SismologiaBR @USGS \u26a0\ufe0fO Servi\u00e7o Geol\u00f3gico dos EUA @USGS registrou um total de 288 terremotos na regi\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone em maio. A not\u00edcia chega depois que um enxame de mini-terremotos atingiu a \u00e1rea do vulc\u00e3o na sexta-feira. O temor da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 que o vulc\u00e3o esteja despertando"
        },
        {
            "author_id": "1105933761697460224",
            "created_at": "2020-06-03T18:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 30,
                        "username": "USGS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268243246259544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fO Servi\u00e7o Geol\u00f3gico dos EUA @USGS registrou um total de 288 terremotos na regi\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone em maio. A not\u00edcia chega depois que um enxame de mini-terremotos atingiu a \u00e1rea do vulc\u00e3o na sexta-feira. O temor da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 que o vulc\u00e3o esteja despertando https://t.co/B4yr6Gawvk"
        },
        {
            "author_id": "1234815931811061760",
            "created_at": "2020-06-03T16:55:06.000Z",
            "id": "1268224705712001031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra do Saubal recebeu na manh\u00e3 desta quarta-feira (03) sinaliza\u00e7\u00e3o ambiental. A atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o municipal em refer\u00eancia ao Dia Mundial do Meio Ambiente, celebrado dia 5 de junho.\ud83c\udf33\n\nhttps://t.co/MPqPe6pG90"
        },
        {
            "author_id": "1015367940659712001",
            "created_at": "2020-06-03T15:59:14.000Z",
            "id": "1268210643385057281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri: Sousa fica pr\u00f3xima ao Vale dos Dinossauros, um monumento natural que tem O MAIOR CONJUNTO DE PEGADAS DE DINOSSAUROS DA AM\u00c9RICA LATINA. Demais https://t.co/ApBxNVA9bq"
        },
        {
            "author_id": "155410572",
            "created_at": "2020-06-03T15:38:39.000Z",
            "id": "1268205462949953537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiras\n#itatiaiarj \n#parquenacionaldoitatiaia em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/GOUAyfxY2l"
        },
        {
            "author_id": "155410572",
            "created_at": "2020-06-03T15:28:30.000Z",
            "id": "1268202910820728833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiras\n#itatiaiarj \n#parquenacionaldoitatiaia em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/ROYM30MEWF"
        },
        {
            "author_id": "632085893",
            "created_at": "2020-06-03T14:56:17.000Z",
            "id": "1268194803210215424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'N\u00e3o tem (o item) porque eles invadiram o local', diz chefe da Flona em Canela\nhttps://t.co/tKj1MLhmzj"
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2020-06-03T14:21:00.000Z",
            "id": "1268185924778766336",
            "in_reply_to_user_id": "73411958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0Clipping da den\u00fancia:\n- G1: https://t.co/9jhDOipjuP\n- Varela Not\u00edcias: https://t.co/7K1y23xrRG\n- https://t.co/Pyb5kW032O: https://t.co/BwuxAH2FaF\n- Itapu\u00e3 City: https://t.co/YUDy25i3pP\n\nAbaet\u00e9 \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental pelo Decreto Estadual n\u00ba 351 de 22 de setembro de 1987."
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2020-06-03T14:20:59.000Z",
            "id": "1268185918382497793",
            "in_reply_to_user_id": "73411958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Era para ser uma boa not\u00edcia. Uma EEE serve para bombear efluentes em canaliza\u00e7\u00f5es profundas, ajudando a chegar nas esta\u00e7\u00f5es de tratamento e impedindo que comprometam corpos d'\u00e1gua. E s\u00e3o corriqueiras em proximidades de mananciais. Mas n\u00e3o exatamente DENTRO da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2020-06-03T13:45:05.000Z",
            "id": "1268176884992552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate mortal entre lagarto-monitor e cobra foi flagrado por uma visitante do Parque Nacional Kruger\nhttps://t.co/Lao2jmg4yJ"
        },
        {
            "author_id": "106743579",
            "created_at": "2020-06-03T13:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "username": "abconcursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268172146901233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo Seletivo do ICMBio - CE | Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba https://t.co/e6kYSPIfxe via @abconcursos"
        },
        {
            "author_id": "978041618136731649",
            "created_at": "2020-06-03T13:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1268166333038055425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f 07.2019..\n.\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s.. \n.\nAlto Para\u00edso \u00e9 uma cidade hol\u00edstica e guarda grande quantidade de cristais de quartzo em seu solo, reconhecida pedra capaz de\u2026 https://t.co/WdzUEo8fdR"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-06-03T13:02:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "FelinosdoAguai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268166106411413511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Su\u00e7uaranas (m\u00e3e e filhote) filmadas esta semana no Parque Nacional dos Aparados da Serra (RS/SC), por @PNAS_PNSG @FelinosdoAguai https://t.co/iupRR4wRbD"
        },
        {
            "author_id": "894490872665997313",
            "created_at": "2020-06-03T12:32:25.000Z",
            "id": "1268158598871482369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfc #Botswana reabrir\u00e1 parque nacional de vida silvestre \n\u2023 https://t.co/r5ij6npb8o https://t.co/RBH4holCfi"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2020-06-03T12:18:48.000Z",
            "id": "1268155169050681345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :: \n NOVA EDI\u00c7\u00c3O  GR50 https://t.co/InXPqHC051"
        },
        {
            "author_id": "1267815244245594112",
            "created_at": "2020-06-03T11:53:35.000Z",
            "id": "1268148825274933249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projecto hluvuka PNL(Parque Nacional do Limpopo em parceria com a CTV(centro Terra Viva) lan\u00e7a campanha de produ\u00e7\u00e3o de 18000 mascaras  artesanais  para distribui\u00e7\u00e3o gratuita  nos distritos de Massingir e Chicualacula Na provincia de Gaza. https://t.co/0Q0iGGlF6U"
        },
        {
            "author_id": "1267815244245594112",
            "created_at": "2020-06-03T11:28:04.000Z",
            "id": "1268142404831453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projecto Hluvuka PNL(Parque Nacional do limpopo  Capacita  senhoras das comunidades de Chicumbane  e lissenga no distrito de Mapai em materias de produ\u00e7\u00e3o de Mascaras  artesanais. https://t.co/UwHmjYQ7Mb"
        },
        {
            "author_id": "36886145",
            "created_at": "2020-06-03T09:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "LuciaSeffrinMar"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "i_annai"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 42,
                        "username": "LixoRadioativo"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 58,
                        "username": "MSantini_UK"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 71,
                        "username": "carlosjsb_b"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 84,
                        "username": "bastos_luis"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 97,
                        "username": "Giselerioeduca"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 113,
                        "username": "tovaga"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "username": "MarcioTurra"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 134,
                        "username": "SaraLaurian"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 147,
                        "username": "GiseleCordero"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 162,
                        "username": "StuartBolonezi"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 178,
                        "username": "KuniyoshiMaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268118589523009536",
            "in_reply_to_user_id": "473015838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LuciaSeffrinMar @JacksonVellozo @i_annai @LixoRadioativo @MSantini_UK @carlosjsb_b @bastos_luis @Giselerioeduca @tovaga @MarcioTurra @SaraLaurian @GiseleCordero @StuartBolonezi @KuniyoshiMaria A revista online Exame errou - o Parque da Cidade abrir\u00e1 sim, mas o Parque Nacional n\u00e3o. S\u00e3o bem diferentes entre sim, mas ambos s\u00e3o grandes, sendo que o 1o \u00e9 mais central e portanto mais visitado."
        },
        {
            "author_id": "1260929855153029122",
            "created_at": "2020-06-03T07:32:35.000Z",
            "id": "1268083139689275393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Webinar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Experimental de Itirapina\nTeams: EEE Itirapina\nMatheus Gon\u00e7alves dos Reis (UFSCar)\nPaulo S\u00e9rgio Gon\u00e7alves da Silva\nFl\u00e1vio Moutinho (UFF)\n\nPapel destas \u00e1reas na conserva\u00e7\u00e3o ambiental, suas aves, bem como as rela\u00e7\u00f5es entre a conserva\u00e7\u00e3o e sa\u00fade em t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "708734142360494080",
            "created_at": "2020-06-03T04:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "EspacoCienciaPE"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 17,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "visiteguapi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1268036934657609729",
            "in_reply_to_user_id": "258586988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EspacoCienciaPE @sosma N\u00e3o podemos deixar que destruam a \u00faltima \u00e1rea protegida da Ba\u00eda de Guanabara. @visiteguapi https://t.co/9QsyEO4iEb"
        },
        {
            "author_id": "339837171",
            "created_at": "2020-06-03T03:27:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4689,
                        -23.0178
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1268021560478056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u, localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina, na fronteira\u2026 https://t.co/VkyeCcXsUq"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-06-03T03:17:52.000Z",
            "id": "1268019039437275137",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro foi um tremor de magnitude 3,1 \u00e0s 4h39, seguido por um tremor de magnitude 2,5 \u00e0s 4h40. Ambos os tremores foram localizados 24 quil\u00f4metros a nordeste de West Yellowstone, no Parque Nacional de Yellowstone. O site do USGS mostra que os tremores foram cerca de..."
        },
        {
            "author_id": "2735274309",
            "created_at": "2020-06-03T02:21:37.000Z",
            "id": "1268004884009320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, vamos querer abrir, quero acampar!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1077658913632407552",
            "created_at": "2020-06-03T00:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "girlene_alencar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267981076875685888",
            "in_reply_to_user_id": "882304211412799490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@girlene_alencar Moro em Foz do Igua\u00e7u, m\u00e1s tenho casa no paraguay onde fico nos finais de semana lugar lindo, muito verde, em frente \u00e9 um parque nacional, cuando fechou as fronteiras eu estava aqu\u00ed, faz mais de 2 messes."
        },
        {
            "author_id": "510292406",
            "created_at": "2020-06-02T23:54:28.000Z",
            "id": "1267967853447315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUASE UMA D\u00daZIA DE TERREMOTOS REGISTRADOS EM AGLOMERADOS PERTO DO PARQUE DE YELLOWSTONE EM APENAS 24 HORAS\nUma \u00e1rea perto do Parque Nacional de Yellowstone foi atingida por quase uma d\u00fazia de terremotos na sexta-feira, de acordo com o US Geological Survey.\nhttps://t.co/EPnEH07Qkv https://t.co/AMBzX0DXJp"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-06-02T23:15:00.000Z",
            "id": "1267957919766605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Data para a reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia ainda ser\u00e1 definida https://t.co/uOxki7zowN https://t.co/65BhH6sTCu"
        },
        {
            "author_id": "175393835",
            "created_at": "2020-06-02T22:55:20.000Z",
            "id": "1267952970781659137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei estadualiza arrecada\u00e7\u00e3o das CATARATAS e atrativos tur\u00edsticos do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/SVFjFrzufV"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2020-06-02T22:55:19.000Z",
            "id": "1267952966188830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei estadualiza arrecada\u00e7\u00e3o das CATARATAS e atrativos tur\u00edsticos do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/yyifSh2wgb"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-06-02T22:43:04.000Z",
            "id": "1267949886277849088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal anula registro de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u em nome do estado do Paran\u00e1 https://t.co/FbXkBFWCRf"
        },
        {
            "author_id": "904551138",
            "created_at": "2020-06-02T22:31:00.000Z",
            "id": "1267946846695108608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u j\u00e1 deu inicio a retomada do turismo. A partir de junho, a cidade volta a receber aos poucos turistas nos seus hot\u00e9is e parques, incluindo o bel\u00edssimo Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\n\ud83d\udc49 Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse: https://t.co/EoEo97Yr0J https://t.co/ZHfklHdFOf"
        },
        {
            "author_id": "1261822761367994368",
            "created_at": "2020-06-02T22:24:41.000Z",
            "id": "1267945256173154315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para celebrar a Semana do Meio Ambiente e o Dia Mundial do Meio Ambiente, unidades de conserva\u00e7\u00e3o se reuniram para oferecer a \u201cOficina ODS\", com apresenta\u00e7\u00e3o de Patricia Fazano, gestora da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetetus.\nDia 3 de junho, \u00e0s 14h, no link https://t.co/mds3Q0GD4W. https://t.co/OnzSOmUcvY"
        },
        {
            "author_id": "1130772565029478400",
            "created_at": "2020-06-02T22:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "SGOurgente"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "radardabrasil"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 38,
                        "username": "InformeSG"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 49,
                        "username": "SGO24hrs"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "username": "saogoncalo_RJ"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 74,
                        "username": "alertario24hrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267943020575559680",
            "in_reply_to_user_id": "411024120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SGOurgente @radardabrasil @LeiSecaRJ @InformeSG @SGO24hrs @saogoncalo_RJ @alertario24hrs Passei por ali na \u00faltima quinta-feira, por volta de 9hrs e vi essa galera se exercitando. N\u00e3o percebi riscos de acidente, est\u00e3o na \u00e1rea protegida pelos blocos de concreto, muretas."
        },
        {
            "author_id": "1262090801527562241",
            "created_at": "2020-06-02T22:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "1267941766382194690",
            "in_reply_to_user_id": "1004396762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mdregional_br Aqui queimou por 1 m\u00eas a nosso parque Nacional da Serra de Itaja\u00ed que fica na divisa com nossa cidade Botuvera. Oque far\u00e3o sobre esta imensa perda de serca de 5 mil metros quadrados destru\u00eddos?"
        },
        {
            "author_id": "51260486",
            "created_at": "2020-06-02T22:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "taetae_hoseok"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 74,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267939372504158211",
            "in_reply_to_user_id": "752868995657760769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@strangerrcobain @taetae_hoseok @jessdrewmc @SlaQueTristeza @mixerlucifan @BiodiversidadeB Eu tive a sorte de ver uma no Parque Nacional do Igua\u00e7u, passou correndo mas eu vi. Lindona."
        },
        {
            "author_id": "384279613",
            "created_at": "2020-06-02T21:32:22.000Z",
            "id": "1267932091922210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo projeto na plataforma: Conselho do Parque Nacional da Chapada Diamantina (ConparnaCD) https://t.co/f1wMJ4r6UE"
        },
        {
            "author_id": "1180781096482594817",
            "created_at": "2020-06-02T21:16:44.000Z",
            "id": "1267928157321072642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM ANTIGO ROSTO DE 1.800 ANOS \u00c9 ENCONTRADO NO NORTE DE ISRAEL\nUm bico de \u00e1gua na forma de um le\u00e3o com caracter\u00edsticas humanas foi encontrado casualmente por um visitante no Parque Nacional Zippori.\nhttps://t.co/DqQ9MToSNB https://t.co/TLfnXdcDP4"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-06-02T21:11:40.000Z",
            "id": "1267926883917877255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal anula registro de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u em nome do estado do Paran\u00e1 https://t.co/ax8oR7UMgL"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2020-06-02T20:24:59.000Z",
            "id": "1267915132694380545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A publica\u00e7\u00e3o destaca a constru\u00e7\u00e3o de um guia de monitoramento produzido a partir de visitas t\u00e9cnicas em \u00e1reas de manejo florestal madeireiro em quatro comunidades da Reserva Extrativista Verde Para Sempre, no oeste do Par\u00e1.\n\nSaiba mais: https://t.co/3p2puucPqI https://t.co/HCaYKk1vTf"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2020-06-02T19:51:05.000Z",
            "id": "1267906602843213829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deputada estadual Joana Darc (PL) visitou, no \u00faltimo s\u00e1bado (30), a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Rio Negro, onde conheceu os projetos para o enfrentamento do novo Coronav\u00edrus na regi\u00e3o.  #deputadaestadualJoanaDarc(PL) #Funda\u00e7\u00e3oAmazonasSus https://t.co/sIFYvZkSqS https://t.co/kE42hxCf4a"
        },
        {
            "author_id": "290641703",
            "created_at": "2020-06-02T19:45:17.000Z",
            "id": "1267905144110317574",
            "in_reply_to_user_id": "290641703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "66421131",
            "created_at": "2020-06-02T19:03:55.000Z",
            "id": "1267894731582865410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea cuidar da terra, ela cuidar\u00e1 de voc\u00ea, diz Tsefaye Kidane, 40 anos, cafeicultor da Reserva da Biosfera Kafa, uma \u00e1rea protegida no sudoeste da Eti\u00f3pia que tamb\u00e9m \u00e9 considerada o ber\u00e7o do caf\u00e9 ar\u00e1bica selvagem ."
        },
        {
            "author_id": "271437990",
            "created_at": "2020-06-02T18:41:50.000Z",
            "id": "1267889176491560960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Flores y #plantas de #Andalicia para mi alma.\nErodium cheilanthifolium Boiss. - GERANIACEAE - Parque Nacional de Sierra Nevada (Granada) https://t.co/rHil46Rzbv"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2020-06-02T18:15:10.000Z",
            "id": "1267882465722589192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o irregular de um im\u00f3vel, em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, l\u00e1 na Rua Colina de Vale (pr\u00f3ximo ao monte de ora\u00e7\u00f5es), em Curicica\ud83d\ude44Fiscais ambientais j\u00e1 estiveram no local, a obra foi embargada, mas tem gente insistindo na irregularidade\ud83e\udd28 #Dora\n\n#seVoceViuVoceSabe \ud83d\udc4c https://t.co/AJbGvzgCY8"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-06-02T17:50:16.000Z",
            "id": "1267876199814107138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico da Tijuca fica dentro do Parque Nacional da Tijuca, do cume \u00e9 poss\u00edvel ver de Niter\u00f3i ao Maracan\u00e3; da Zona Sul a Zona Oeste; da Pe... https://t.co/Jy8jkKDpbQ"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-06-02T17:28:34.000Z",
            "id": "1267870737026736130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha da Pedra Bonita est\u00e1 localizada dentro do Parque Nacional da Tijuca, setor C, precisamente entre a Pedra da G\u00e1vea e os bairros d... https://t.co/4hPe0K9fMF"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2020-06-02T17:17:45.000Z",
            "id": "1267868015049179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada: https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/j1lcGEsaLS"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2020-06-02T17:01:08.000Z",
            "id": "1267863835295322114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha esse registro lindo do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso! \ud83d\udcf8 @digofelicio2009 \ud83d\ude0d\ud83c\udf1e\ud83c\udf04\n#vaipassar #remarquen\u00e3ocancele \n#trilhas #trilhas_rjj #trilhasrjj #trilhasrj\n#serracarioca #suacasanaserra #cidadeimperial #regi\u00e3oserrana #pousadaarcadia #visitepetropolis https://t.co/YUoTIWz8Pl"
        },
        {
            "author_id": "1431282326",
            "created_at": "2020-06-02T16:38:14.000Z",
            "id": "1267858073089191937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea que \u00e9 morador de Foz e dos munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, aproveite os 50% de desconto no passeio de barco nas Cataratas \ud83c\udf89\n\nCelebre conosco essa incr\u00edvel experi\u00eancia!\n\n\ud83d\udcf2 Garanta j\u00e1 seu ingresso sem sair de casa em: https://t.co/quFTkrOJ92 https://t.co/dzb66i79oy"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-06-02T16:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 161,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1267855873931501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disse o SAFADO que quer VANDALIZAR O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U com a reabertura criminosa de uma estrada no meio da floresta mais protegida do Parque! V\u00e1 pastar @alvarodias_!!! https://t.co/pikuNx8gkA"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2020-06-02T16:00:16.000Z",
            "id": "1267848515897655297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #PenedaGer\u00eas | #Salamonde, #Cabril, #Paradela: #Minho e #Tr\u00e1sOsMontes, #Portugal. https://t.co/nv1wGYWHhK #turismo https://t.co/QLP6TZr2y0"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2020-06-02T15:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 30,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267846435351015430",
            "in_reply_to_user_id": "217244289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@SlaQueTristeza @mixerlucifan @BiodiversidadeB Gente procurem o projeto on\u00e7as do Igua\u00e7u, eles fazem um trabalho lindo com esses animais no parque nacional do Igua\u00e7u, que est\u00e1 em risco crescente junto com as on\u00e7as e at\u00e9 mesmo o bioma Mata atl\u00e2ntica. E lindo, vale apena apoiar o trabalho deles."
        },
        {
            "author_id": "1264318687311548417",
            "created_at": "2020-06-02T15:11:12.000Z",
            "id": "1267836170270015502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u (MG) encanta pela riqueza da fauna e da flora | Terra da Gente | G1 https://t.co/uvD9h829qW"
        },
        {
            "author_id": "1263991886081077248",
            "created_at": "2020-06-02T15:10:18.000Z",
            "id": "1267835942636859393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u (MG) encanta pela riqueza da fauna e da flora | Terra da Gente | G1 https://t.co/8EzhXOSzQ7"
        },
        {
            "author_id": "1110156158793408512",
            "created_at": "2020-06-02T14:46:04.000Z",
            "id": "1267829844613533698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linda vista do Parque Nacional da #SerradaCapivara, no #Piau\u00ed! Separamos algumas #dicas no nosso blog sobre esse #destino t\u00e3o especial! Confira!\n\n#mobaiviagens #vaidemobai #agenciadeviagens #brasil #parquenacional #bnionline #giversgain #bnibrasil #bniestilo https://t.co/PowKKgctFT"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-06-02T14:20:04.000Z",
            "id": "1267823301373517830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo sanciona lei que autoriza concess\u00e3o de atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PT7GdzeZ3f"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-06-02T14:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 96,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267820511435739141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pesca na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Barra do Una 10/6 https://t.co/AQxVEiVt0L via @ambientesp"
        },
        {
            "author_id": "1179459839552040962",
            "created_at": "2020-06-02T13:20:48.000Z",
            "id": "1267808384822042625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O faturamento da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o supera em mais de R$ 100 milh\u00f5es anuais. A lei foi criada pelo deputado Luiz Fernando Guerra (PSL).\n\nDesde 1999 a Uni\u00e3o administra o Parque.  #cataratas https://t.co/mAU96C4dK4 https://t.co/fA8oZ1tj2w"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2020-06-02T12:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "fabianimatos"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "Jess_loyolaJ"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 28,
                        "username": "LuizFerCS19"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 41,
                        "username": "OkamiLix"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 51,
                        "username": "ledpineapple"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 65,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267794288664096774",
            "in_reply_to_user_id": "38728694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianimatos @Jess_loyolaJ @LuizFerCS19 @OkamiLix @ledpineapple @BiodiversidadeB Sim. E o certo, tem que gritar e ergue os bra\u00e7os, a on\u00e7a ca\u00e7a a trai\u00e7\u00e3o, e dificilmente animais maiores que ela. Ent\u00e3o funciona. Ali\u00e1s esse parque nacional est\u00e1 correndo muito risco gente, querem abrir uma estrada no meio dele"
        },
        {
            "author_id": "38728694",
            "created_at": "2020-06-02T11:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Jess_loyolaJ"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "LuizFerCS19"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 27,
                        "username": "OkamiLix"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 37,
                        "username": "ledpineapple"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 51,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267786136627359745",
            "in_reply_to_user_id": "704701909341495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jess_loyolaJ @LuizFerCS19 @OkamiLix @ledpineapple @BiodiversidadeB Esta foi a recomenda\u00e7\u00e3o dada a mim e um grupo de 50 pessoas pelo gestor do Parque Nacional do Igua\u00e7u durante uma trilha no meio do Parque, onde h\u00e1 on\u00e7as-pintadas. Acredito nele."
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2020-06-02T11:29:01.000Z",
            "id": "1267780256280326151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Voc\u00eas est\u00e3o preparados para o frio?! \u2603\ufe0f\ud83c\udf2c\u2744\n\nUma parte do Parque Nacional do Itatiaia, \u00e9 nosso territ\u00f3rio; ou seja, essa \u00e9 uma temperatura de Engenheiro Passos. \ud83c\udf21\n\n- Juntos Trilhando Um Novo Caminho! https://t.co/knw09YuSMJ"
        },
        {
            "author_id": "2184942225",
            "created_at": "2020-06-02T11:01:18.000Z",
            "id": "1267773278686412800",
            "in_reply_to_user_id": "2184942225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/8kKfP5IZGq\n\nhttps://t.co/VfgZuskLpr\n\nWikipedia\n\nhttps://t.co/HPT0z3PX1L"
        },
        {
            "author_id": "1151914590906867718",
            "created_at": "2020-06-02T10:06:11.000Z",
            "id": "1267759408643297282",
            "in_reply_to_user_id": "1229863481027026947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frsdcph || DI, ME DIZ UMA AREA PROTEGIDA QUE CONHE\u00c7AS??"
        },
        {
            "author_id": "81192305",
            "created_at": "2020-06-02T09:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.44300024,
                        -7.04180009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1267748965623238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajando por aqui!\n\ud83d\udca7\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abrange 160 046 hectares de Cerrado nos munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o, Estreito, no centro-sul do Maranh\u00e3o. em Cachoeira\u2026 https://t.co/2rKZ6o0otp"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-02T07:01:04.000Z",
            "id": "1267712821170749442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Alto Cariri\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/RqBuQTLson\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aSToxHqVeC\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/rW4NHyNni3"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-02T06:42:08.000Z",
            "id": "1267708059381633025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Alto Cariri\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/RqBuQTLson\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aSToxHqVeC\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/5aWmnxk026"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2020-06-02T03:58:15.000Z",
            "id": "1267666815163011080",
            "in_reply_to_user_id": "1199088461170561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7A Cachoeira das Almas \u00e9 uma das cachoeiras encontradas no Parque Nacional Floresta da Tijuca, com a particularidade de ser uma das poucas liberadas para banho."
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-06-02T03:55:02.000Z",
            "id": "1267666004995461123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo sanciona lei que autoriza concess\u00e3o de atrativos do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/WfgPB3OGap"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-06-02T03:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1267654578637541377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa noite. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0CcL4hguWZ"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2020-06-02T01:02:51.000Z",
            "id": "1267622672726470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Homem Americano: Imagens do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/QtTsTWqJKJ"
        },
        {
            "author_id": "1254512883288981504",
            "created_at": "2020-06-02T00:15:42.000Z",
            "id": "1267610810421043201",
            "in_reply_to_user_id": "1254512883288981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para saber mais:\nhttps://t.co/JFJpsRuWCt\n\nDIN\u00c2MICA E CONSERVA\u00c7\u00c3O DE PEIXES ANUAIS (CYPRINODONTIFORMES: RIVULIDAE) NO PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE"
        },
        {
            "author_id": "75859021",
            "created_at": "2020-06-01T23:33:56.000Z",
            "id": "1267600297763000320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Yesterday em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/V1oic5QUeI"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-06-01T23:12:21.000Z",
            "id": "1267594867531800577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo sanciona lei que autoriza concess\u00e3o de atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DaEezzZn0Y"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-06-01T23:12:11.000Z",
            "id": "1267594822984097793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo sanciona lei que autoriza concess\u00e3o de atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cjCRIoBx4k"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-06-01T23:12:08.000Z",
            "id": "1267594812078854151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo sanciona lei que autoriza concess\u00e3o de atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/7pOcq7lUSe"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-06-01T23:12:06.000Z",
            "id": "1267594804466200576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo sanciona lei que autoriza concess\u00e3o de atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/uL1eNbwN6I"
        },
        {
            "author_id": "1193897517051760640",
            "created_at": "2020-06-01T21:50:36.000Z",
            "id": "1267574291572416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagens:\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 MA\n\nSe voc\u00ea procura aventura em uma das suas viagens no Brasil, inclua os\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses em seu roteiro pelo Nordeste. Formado por quil\u00f4metros\nde\u2026 https://t.co/51kFYXoSxu"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-06-01T21:04:04.000Z",
            "id": "1267562584003264517",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1286727673",
            "created_at": "2020-06-01T21:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 55,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267562429430616066",
            "in_reply_to_user_id": "1286727673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cA conclus\u00e3o das obras ser\u00e1 um marco importante para o @GovernoMA e para o turismo brasileiro. O munic\u00edpio abriga o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e certamente se tornar\u00e1 um destino ainda mais visitado\u201d, disse o diretor da SAC, Eduardo Bernar.\ud83d\udc49 https://t.co/OWiRyLBld2 https://t.co/ZFT0D2Puv7"
        },
        {
            "author_id": "143533295",
            "created_at": "2020-06-01T20:15:59.000Z",
            "id": "1267550480076505089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Covid19NoCampo | Moradores das comunidades Morro da Pedra e Periquito da Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade, Cruzeiro do Sul (AC), publicaram carta aberta relatando a situa\u00e7\u00e3o das comunidades em meio \u00e0 pandemia de Cvid19.\n\u203c\ufe0f Leia: https://t.co/TDrXkvu5ts https://t.co/8Qf0vdB70F"
        },
        {
            "author_id": "965434039653019648",
            "created_at": "2020-06-01T18:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267526909979697153",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR 1) As Cataratas do Igua\u00e7u; 2) o Parque Nacional do Itatiaia (RJ); 3) o Parque Estadual de Ibitipoca (MG); 4) a Chapada dos Guimar\u00e3es"
        },
        {
            "author_id": "236508151",
            "created_at": "2020-06-01T18:37:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 131,
                        "username": "DeputadoGuerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267525674341974023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agora\u00c9Lei a concess\u00e3o onerosa para explora\u00e7\u00e3o do uso p\u00fablico para visita\u00e7\u00e3o e turismo dos atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. @DeputadoGuerra \nhttps://t.co/fuhzhrEWO7"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2020-06-01T18:19:35.000Z",
            "id": "1267521189519470600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from fernando_barros Parque nacional Los Glaciares, em El Chalt\u00e9n. Sem d\u00favida um dos lugares mais incr\u00edveis para montanhismo no mundo! \n#tbt #elchalt\u00e9n #elchaltenargentina #losglaciaresnationalpark\u2026 https://t.co/ES0pNPMuqR"
        },
        {
            "author_id": "1012122321392488449",
            "created_at": "2020-06-01T18:07:56.000Z",
            "id": "1267518256048492545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine - Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1,  faz 61 anos de vida. \nEm 13 de maio de 1959, essa reserva da biosfera, se tornou um Parque Nacional. \nVisitadas por pessoas do mundo inteiro. \ud83c\udf0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/xs1vLWspy0"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2020-06-01T17:59:05.000Z",
            "id": "1267516031133716482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\uddde\ufe0f NOTA POL\u00cdTICA: Em defesa do Projeto Tamar, das tartarugas marinhas e da Reserva Biol\u00f3gica de Santa Izabel\n\nO Partido Comunista Brasileiro (PCB) atrav\u00e9s do Comit\u00ea Municipal de Pirambu, v\u00eam a p\u00fablico manifestar e\u2026 https://t.co/LvJTusefND"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-06-01T17:52:01.000Z",
            "id": "1267514251528343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Voc\u00eaViu?\n\nTem edital aberto para sele\u00e7\u00e3o de prestadores de servi\u00e7os tur\u00edsticos no Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\n\u00c9 o @governodobrasil fortalecendo o ecoturismo nacional.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/lIbYia34Uj\n\n#ParquesNacionais #ecoturismo #SerradaCanastra#natureza https://t.co/luaUEg4bcW"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2020-06-01T17:31:09.000Z",
            "id": "1267509000146423815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei estadualiza arrecada\u00e7\u00e3o das Cataratas e atrativos tur\u00edsticos do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n https://t.co/KXy6ZCouvE \n#foz #fozdoiguacu #fozdoigua\u00e7u #cataratasdefozdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #paranaenses #oestedoparana #turismoparana"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2020-06-01T17:30:50.000Z",
            "id": "1267508919104045057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Por volta de 9h, os term\u00f4metros registraram -5,9\u00baC na esta\u00e7\u00e3o do Instituto Nacional de Meteorologia (Inmet), que fica dentro da reserva, a 2.452 metros de altitude.\" #TVRioSul #G1SulDoRioECostaVerde https://t.co/5xt7UiYFrK"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-06-01T17:04:56.000Z",
            "id": "1267502403571650562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena abre inscri\u00e7\u00f5es para curso de condutores https://t.co/oRW3LdeMe9"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-06-01T17:03:36.000Z",
            "id": "1267502068979437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nSubida para o Castelo do A\u00e7u\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#mountain #clouds #parnaso_oficial #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/Rv9oZaLnlb"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-06-01T16:39:39.000Z",
            "id": "1267496039440883717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qndo o asteroide q extinguiu os dinossauros atingiu a Terra h\u00e1 cerca de 66 milh\u00f5es de anos, ele produziu uma piscina subterr\u00e2nea de magma aproximadamente 9 vezes maior que a caldeira do Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, de acordo com nova pesquisa.\n\nhttps://t.co/BQR3Cy6RaU"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2020-06-01T16:35:47.000Z",
            "id": "1267495066559545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do que voc\u00ea imagina! Nesta semana, conhe\u00e7a a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural e o Centro de Pesquisas. Saiba como essas iniciativas contribuir\u00e3o para a conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, qualidade de vida e conhecimento. #SemanaDoMeioAmbiente  #Sustentabilidade https://t.co/myTesx7Xme"
        },
        {
            "author_id": "911679864297713668",
            "created_at": "2020-06-01T16:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267492367323594753",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR O parque Nacional de S\u00e3o Joaquim,  em Santa Catarina. \nC\u00e2nions,  rios e cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-06-01T16:24:08.000Z",
            "id": "1267492133319118856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei estadualiza arrecada\u00e7\u00e3o das Cataratas e atrativos tur\u00edsticos do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/stci7woKF3"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2020-06-01T16:16:21.000Z",
            "id": "1267490175745171463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lake District\nO maior parque nacional da Inglaterra, seus lagos, lagos de montanha e picos tamb\u00e9m\ns\u00e3o lugares de poesia, arte e m\u00fasica.\nWilliam Wordsworth foi o mais famoso dos \"poetas do lago\" dessa\u2026 https://t.co/7KiJLeOmrR"
        },
        {
            "author_id": "29188972",
            "created_at": "2020-06-01T15:22:43.000Z",
            "id": "1267476678844047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que estupidez! N\u00e3o fa\u00e7am isso!! Arma\u00e7\u00e3o de Pera e Albufeira s\u00e3o muito melhores... https://t.co/Sh1l9ZHqtG"
        },
        {
            "author_id": "145815384",
            "created_at": "2020-06-01T15:19:15.000Z",
            "id": "1267475806584025089",
            "in_reply_to_user_id": "145815384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segue o backlog de viagens para quem quiser acompanhar:\n- barco belem-manaus (7dias)\n- onibus sp-lima-cuzco (5 dias)\n- trilha 8 dias cuzco\n- barco pra Parque Nacional Cabo de Hornos\n- canion do s\u00e3o francisco"
        },
        {
            "author_id": "145815384",
            "created_at": "2020-06-01T15:18:06.000Z",
            "id": "1267475516241719297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu momento favorito da semana \u00e9 planejar viagens com a launa galeno... hoje planejamos viajar de barco pra Parque Nacional Cabo de Hornos, o ponto extremo da america do sul"
        },
        {
            "author_id": "1431282326",
            "created_at": "2020-06-01T15:09:31.000Z",
            "id": "1267473358377058306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemore o anivers\u00e1rio de Foz no Macuco Safari! \ud83e\udd73\n\nVoc\u00ea que \u00e9 morador de Foz e dos munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, aproveite os 50% de desconto no passeio de barco nas Cataratas \ud83c\udf89\n\nCelebre conosco essa incr\u00edvel experi\u00eancia!\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/quFTkrOJ92 https://t.co/klP8zEpe0k"
        },
        {
            "author_id": "155586850",
            "created_at": "2020-06-01T15:02:02.000Z",
            "id": "1267471473700220930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de Itatiaia! Cidade de enorme potencial tur\u00edstico e belezas em seu Parque Nacional, o primeiro do Brasil. Meus parab\u00e9ns pelos 31 anos!\ud83d\udc4f\ud83c\udf82\ud83c\udf86\ud83c\udf89\nQue Deus aben\u00e7oe a toda essa popula\u00e7\u00e3o!\n#Itatiaia #31Anos #Anivers\u00e1rio #errejota https://t.co/Q3f6Q2nIZt"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2020-06-01T14:06:44.000Z",
            "id": "1267457558370975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "al\u00e1 o facebuk lembrando q a 7 anos n\u00f3is tava la pros lado do parque nacional do capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "258462793",
            "created_at": "2020-06-01T13:44:47.000Z",
            "id": "1267452031494733827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/TMn9h3oZup A vida numa reserva extrativista na Floresta Amaz\u00f4nica"
        },
        {
            "author_id": "1187757659568652289",
            "created_at": "2020-06-01T13:38:08.000Z",
            "id": "1267450358693052419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La\u00e7ois Maranhenses https://t.co/tZYW3ZRO0t"
        },
        {
            "author_id": "465100372",
            "created_at": "2020-06-01T13:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1267444664514347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Still about yesterday... \ud83e\udd8b em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HgJmmRshy8"
        },
        {
            "author_id": "721364955044388865",
            "created_at": "2020-06-01T12:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 73,
                        "username": "Duares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ed110146b5cb73f4"
            },
            "id": "1267438975108644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Juruena, Parque Nacional do Juruena MT\n.\n\ud83d\udcf8Foto do Instagram: @duares.l @nortedematogrosso\n.\n#RioJuruena #ParqueNacionalDoJuruena #Juruena #MatoGrosso #MADEINMatoGrosso\n+Fotos de Mato Grosso: https://t.co/pIpk2dr1Kh https://t.co/XGAmgUk4gq"
        },
        {
            "author_id": "3115347370",
            "created_at": "2020-06-01T12:49:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267438151020294144",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Cambar\u00e1 do Sul, RS. Parque Nacional Aparados da Serra e da Parque Nacional da Serra Geral. (Fortaleza) https://t.co/RfADSwfSoD"
        },
        {
            "author_id": "2850437519",
            "created_at": "2020-06-01T11:20:55.000Z",
            "id": "1267415829487984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 397,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 165
            },
            "text": "Di\u00e1rio Oficial de hoje tem algumas amostras do que o governo Bolsonaro est\u00e1 virando: \n\nCentr\u00e3o fatura um \u00f3rg\u00e3o de or\u00e7amento bilion\u00e1rio (FNDE)\n\nMilico vira chefe de gabinete no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade \n\nMais um parque nacional do ICMBio na m\u00e3o de um PM (eles j\u00e1 t\u00eam toda a diretoria) https://t.co/ssC8Buyb6k"
        },
        {
            "author_id": "1376981634",
            "created_at": "2020-06-01T11:07:17.000Z",
            "id": "1267412397305757697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preocupados com os efeitos da estiagem na Lagoa do Peri, no Sul da Ilha, representantes dos v\u00e1rios associa\u00e7\u00f5es fez um ato \u201cSalve a \u00e1gua da Lagoa do Peri\u201d pelo uso respons\u00e1vel da \u00e1gua e o cuidado com a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por sua import\u00e2ncia ecol\u00f3gica. https://t.co/TijlWQX56H"
        },
        {
            "author_id": "908893494953021441",
            "created_at": "2020-06-01T11:00:52.000Z",
            "id": "1267410781735444481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa era s\u00f3 uma trilha no Parque Nacional com o Baby...maldito Covid \ud83d\ude10\ud83d\ude44\ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "1220019718666571777",
            "created_at": "2020-06-01T10:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "Wilsonbolso38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267407959505731584",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR @Wilsonbolso38 Embaixador, aqui no Parque Nacional do Itatiaia - Itatiaia-RJ.\nTemos museu de p\u00e1ssaros cachoeiras e muito mais."
        },
        {
            "author_id": "116445698",
            "created_at": "2020-06-01T10:39:02.000Z",
            "id": "1267405289315328001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O amanhecer no Parque Nacional das Anavilhanas, Novo Air\u00e3o, Amazonas. https://t.co/9QpSMlv3yg"
        },
        {
            "author_id": "1482710916",
            "created_at": "2020-06-01T08:24:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MiaMalkova"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267371325666086915",
            "in_reply_to_user_id": "709095240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiaMalkova Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-06-01T03:21:49.000Z",
            "id": "1267295259337375746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Nos Estados Unidos, uma \u00e1rea em torno do Parque Nacional de Yellowstone sofreu quase uma d\u00fazia de terremotos no espa\u00e7o de 24 horas. https://t.co/KOLgiHKswd"
        },
        {
            "author_id": "1206382356577357827",
            "created_at": "2020-06-01T03:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267294182571421696",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR H\u00e1 um lugar \u00fanico no Planeta que fica no Nordeste do Brasil.\nEstive l\u00e1 h\u00e1 4 anos atr\u00e1s: o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!\nDeslumbrante!\nIndico a ag\u00eancia @maranhao3dfishing no Instagram!\nBom passeio!"
        },
        {
            "author_id": "1038212122335997954",
            "created_at": "2020-06-01T02:46:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267286484207443972",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu Acredito que seja uma foto do Grand Prismatic Springs, o maior lago de \u00e1guas termais dos EUA. Tamb\u00e9m \u00e9 a terceira maior do mundo. Fica no parque nacional Yellowstone. Toda geologia de l\u00e1 \u00e9 muito interessante, pesquisem e n\u00e3o v\u00e3o se arrepender :)"
        },
        {
            "author_id": "334846219",
            "created_at": "2020-06-01T02:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267282350704123904",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional da Chapada dos veadeiros, cidade de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s- GO"
        },
        {
            "author_id": "63611526",
            "created_at": "2020-06-01T01:23:56.000Z",
            "id": "1267265592077307905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e registra -5,9 \u00baC  https://t.co/mDw8n5z9Yf\u00bac.html"
        },
        {
            "author_id": "781136904108511232",
            "created_at": "2020-06-01T00:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267254960053518340",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Venha visitar nosso parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os!"
        },
        {
            "author_id": "1133028852534534146",
            "created_at": "2020-05-31T23:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267239005919293442",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque nacional Chapada diamantina Bahia   parque Nacional serra da capivara no Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2020-05-31T23:03:02.000Z",
            "id": "1267230135066849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e registra -5,9 \u00baC https://t.co/O2VltaqzuP https://t.co/OVoQpBrH6w"
        },
        {
            "author_id": "876488568914554881",
            "created_at": "2020-05-31T22:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267227310563917824",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional da Serra Geral e parque Nacional aparados da Serra na divisa de SC com o RS."
        },
        {
            "author_id": "1060915238906793984",
            "created_at": "2020-05-31T22:21:47.000Z",
            "id": "1267219752839262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parte mais encantadora da vida \u00e9 n\u00e3o pensar em absolutamente nada \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udfde\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Z6EYrtVJ6v"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-05-31T22:21:02.000Z",
            "id": "1267219563462131713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "BolsoNero exonerou chefes da APA de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara, reunindo comandos em Teres\u00f3polis. Ecoamigo Lenine ressalta import\u00e2ncia. Algo se move: governo sinaliza que sedes continuar\u00e3o abertas. N\u00e3o aceitaremos retrocessos. Assine: https://t.co/b6I4D2JcD4 https://t.co/3kZgJcvMVO"
        },
        {
            "author_id": "75859021",
            "created_at": "2020-05-31T21:49:40.000Z",
            "id": "1267211670130241538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio no nada n\u00e3o precisa de mascara n\u00e9.. em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/68tTnq0az8"
        },
        {
            "author_id": "1266850923265101829",
            "created_at": "2020-05-31T21:39:34.000Z",
            "id": "1267209128256196609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2022Nota de Apoio\n\nNessa semana o ativista e bi\u00f3logo Gabriel Aguiar e a ambientalista Beatriz Azevedo sofreram amea\u00e7as absurdas de criminosos que praticam Off-road em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (Parque de Dunas da Sabiaguaba). https://t.co/KjWiBxVLIr"
        },
        {
            "author_id": "1049836767254376449",
            "created_at": "2020-05-31T21:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "EmbaixadaEUA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267208600533024780",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR @EmbaixadaEUA Venha conhecer o Rio Tapaj\u00f3s, as praias de \u00e1gua doce mais lindas do mundo! Sem contar o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, natureza pura. Em Rur\u00f3polis interior do Par\u00e1 temos a maior caverna da Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "1124353596009611269",
            "created_at": "2020-05-31T21:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267205437415440384",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro OLHA O PRIMEIRO BOI, MINHA GENTE. Aproximadamente 50% da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, \u00e9 de Mata Atl\u00e2ntica, do qual s\u00f3 restam pequenas manchas. 130 hectares da Floresta Nacional de  Canela, \u00e9 de reflorestamento de Arauc\u00e1ria Angustifolia, \u00e1rvore amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1257108600884994064",
            "created_at": "2020-05-31T21:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267201987898224640",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Pra quem curte ornitologia, o Parque Nacional do Itatiaia, no estado do Rio de Janeiro \u00e9 o melhor lugar do mundo (literalmente)."
        },
        {
            "author_id": "16951381",
            "created_at": "2020-05-31T21:05:51.000Z",
            "id": "1267200642256457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O hotel de \"O Iluminado\" \n\nO hotel mais famoso do cinema, o Overlock, era em est\u00fadio. Mas a produ\u00e7\u00e3o de Kubrick se baseou em 2 hot\u00e9is para dar vida ao hotel do filme.\n\nInternamente, o Overlock \u00e9 baseado no Ahwahnee hotel, que fica no Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia. https://t.co/qQEmS6Oy7t"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-31T21:04:07.000Z",
            "id": "1267200206589833216",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1030513564010860545",
            "created_at": "2020-05-31T20:43:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267195078612783105",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim , Rio Grande do Sul!"
        },
        {
            "author_id": "2389729717",
            "created_at": "2020-05-31T20:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267186839301079042",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Estadual de Vila Velha na cidade de Ponta Grossa - Paran\u00e1, Parque Nacional do Igua\u00e7u  localizado na cidade de  Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1243516769173635072",
            "created_at": "2020-05-31T20:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "1267186728625938434",
            "in_reply_to_user_id": "1243516769173635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional do Itatiaia, tem um museu com grande variedades de passaros e borboletas."
        },
        {
            "author_id": "266741752",
            "created_at": "2020-05-31T20:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1267186711626428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I survived the corona \ud83e\udda0 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lkrXYa1I92"
        },
        {
            "author_id": "1159568317209878528",
            "created_at": "2020-05-31T19:51:22.000Z",
            "id": "1267181900193509378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia bate novo recorde de temperatura em 2020.\n.\nNa Manh\u00e3 do dia 31 de Maio foi registrado na esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia do INMET a temperatura de -5,9\u00b0C. \n.\nEscreva aqui\n\nRepost\u2026 https://t.co/vrUrO4cGdI"
        },
        {
            "author_id": "1129536605210009600",
            "created_at": "2020-05-31T19:45:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267180415837769729",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Venham a Floresta da Tijuca no Rio de Janeiro ou no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os em Teres\u00f3polis (RJ) ou ainda... Parque Nacional de Itatiaia na fronteira entre SP e RJ."
        },
        {
            "author_id": "1236838316408016904",
            "created_at": "2020-05-31T19:32:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "elmanoferrer"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267177243245195265",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @elmanoferrer @jairbolsonaro Ministro e a duplica\u00e7\u00e3o da BR 135 no Maranh\u00e3o grande corredor de mercadorias? Outra \u00e9 a MA dos len\u00e7\u00f3is, por se tratar de estrada que passa por parque nacional corredor de turistas, seria melhor torn\u00e1-la federal, pois se depender do comunista nunca iremos ter uma estrada decente."
        },
        {
            "author_id": "994710471268814848",
            "created_at": "2020-05-31T19:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267173543873257473",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional de Itatiaia (RJ)"
        },
        {
            "author_id": "342361968",
            "created_at": "2020-05-31T19:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267171521866465280",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Venha no pico da bandeira no parque Nacional do Capara\u00f3 aqui na nossa Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "215735982",
            "created_at": "2020-05-31T18:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267167919609438209",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional   na cidade de Foz do Igua\u00e7u  Paran\u00e1 \nLind\u00edssimo e exuberante \nTem o parque das aves onde ver\u00e1 centenas de aves"
        },
        {
            "author_id": "848404002",
            "created_at": "2020-05-31T18:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267167046434947073",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Lugares aonde ainda tenha a mata Atl\u00e2ntica preservada, os senhores poder\u00e3o ver esp\u00e9cies lindas e coloridas de p\u00e1ssaros. O parque nacional da serra do mar em S\u00e3o Paulo \u00e9 uma \u00f3tima pedida."
        },
        {
            "author_id": "60928452",
            "created_at": "2020-05-31T18:50:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1267166598873452549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais. Chegando pelo aeroporto de Confins, de carro n\u00e3o levar\u00e1 mais que 40 minutos. No parque nacional h\u00e1 mais de 400 cachoeiras. L\u00e1 s\u00f3 \u00e9 permitido a p\u00e9, de bike ou \u00e0 cavalo. \u00c9 uma maravilha. https://t.co/wrRFcTHci0"
        },
        {
            "author_id": "47687793",
            "created_at": "2020-05-31T18:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267165303701737472",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional do Igua\u00e7u e Costa do Descobrimento"
        },
        {
            "author_id": "1217398366855888896",
            "created_at": "2020-05-31T18:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267163692677857282",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Recomendo o Parque Nacional da Serra da Capivara e o Museu do Homem Americano em S\u00e3o Raimundo Nonato no Estado do Piau\u00ed. https://t.co/Ruu1Z62W1i"
        },
        {
            "author_id": "135978954",
            "created_at": "2020-05-31T18:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267161373198467074",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional do Igua\u00e7u com suas famosas Cataratas (Igua\u00e7u Falls)"
        },
        {
            "author_id": "14788454",
            "created_at": "2020-05-31T18:26:21.000Z",
            "id": "1267160503132082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentou ser meme no TikTok, mas provocou inc\u00eandio em parque nacional https://t.co/QLfDYa1kKa"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2020-05-31T18:26:17.000Z",
            "id": "1267160487374061569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e registra -5,9 \u00baC  https://t.co/lGjx7jUUhu https://t.co/rWoHk2fUx5"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-05-31T18:09:56.000Z",
            "id": "1267156374351380483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pandemia pode \u2018disparar\u2019 n\u00famero de turistas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iUQml62MUM #ArcosDeValdevez #Covid-19 #EmDestaque"
        },
        {
            "author_id": "82856243",
            "created_at": "2020-05-31T17:58:00.000Z",
            "id": "1267153368365088774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "V\u00cdDEO: \nhttps://t.co/8VAUzPW4SH"
        },
        {
            "author_id": "16048404",
            "created_at": "2020-05-31T17:44:36.000Z",
            "id": "1267149995444224002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quando o asteroide que extinguiu os dinossauros atingiu a Terra h\u00e1 cerca de 66 milh\u00f5es de anos, ele produziu uma piscina subterr\u00e2nea de magma aproximadamente nove vezes maior que a atual caldeira do Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA: https://t.co/CVzcRxxofT"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2020-05-31T17:40:15.000Z",
            "id": "1267148903373291524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e registra -5,9 \u00baC https://t.co/6ptJOOXlJL"
        },
        {
            "author_id": "465100372",
            "created_at": "2020-05-31T17:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1267146960588464131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afinal n\u00e3o choveu! \ud83d\ude01 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0XYmJoCPWv"
        },
        {
            "author_id": "1191282984399310849",
            "created_at": "2020-05-31T16:07:03.000Z",
            "id": "1267125446203904002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "31 de Maio, Dia Internacional do Papagaio. \nO Papagaio-cinzento-de-timneh Psittacus timneh \u00e9 considerado um tesouro das florestas Bijag\u00f3s.\nUma esp\u00e9cie emblem\u00e1tica que muito influenciou a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho Jo\u00e3o Vieira e Poil\u00e3o (PNMJVP). https://t.co/m9ph8nDPv2"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-31T16:02:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1267124398932230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do ponto de vista do planeta n\u00e3o existe fora. reciclar \u00e9 preciso. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/W5KNFUptsT"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2020-05-31T15:04:30.000Z",
            "id": "1267109705844961280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ON\u00c7AS AGORA \"PASSEIAM\" AT\u00c9 DURANTE O DIA NO PARQUE NACIONAL https://t.co/tgtNvs4XTe"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2020-05-31T13:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 120,
                        "username": "chavescn"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 130,
                        "username": "CarlosArBezerra"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 147,
                        "username": "pousadabezerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267088566598856706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje continua o programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental Parque  Nacional do Capara\u00f3 ES e MG !!! 14:30 horas na TV Can\u00e7\u00e3o Nova!!! @chavescn @CarlosArBezerra @pousadabezerra parquenacionaldocaparao em Pousada do Bezerra https://t.co/HVs7Oww0CN"
        },
        {
            "author_id": "797213401785176066",
            "created_at": "2020-05-31T13:38:31.000Z",
            "id": "1267088070005985288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sujeito invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (legal) porque acredita que pode comprar tudo e ainda se acha no direito de falar em resinifica\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica. \n\nO que \u00e9 pol\u00edtica para esse sujeito? https://t.co/Sbb5PNepeE"
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2020-05-31T13:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 244,
                        "username": "DDaniomoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267086924520488964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje trazemos a pequena, isolada e a casa dos grandes ungulados: a Reserva Biol\u00f3gica C\u00f3rrego do Veado, seguindo com as nossas publica\u00e7\u00f5es da semana da Mata Atl\u00e2ntica!\n#AtlanticForestDay #DiadaMataAtl\u00e2ntica #AtlanticForest #MataAtl\u00e2ntica \nMapa: @DDaniomoreira https://t.co/0mBP6to0Ww"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-05-31T13:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 104,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267085924455690240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O @ICMBio abriu edital para condutores de visitantes na Floresta Nacional de Assungui, no #Paran\u00e1.\n\n\u00c9 o @govbr trabalhando pelo turismo de natureza e aproximando os brasileiros das riquezas naturais do nosso Pa\u00eds.\n\nSaiba mais: https://t.co/Rw1kxOK1nV https://t.co/MKsjUrmacP"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-05-31T13:15:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1039,
                        -22.5228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1267082169278660610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89 J\u00e1 tem programa\u00e7\u00e3o para o CARNAVAL 2021?!\" \ud83c\udf8a\n\nEnt\u00e3o Partiu Prado?! \ud83c\udfdd\ufe0f\nSul da Bahia, com direito a passeio pela maior biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul, Parque Nacional Marinho de Abrolhos. \ud83d\udc19\ud83e\udd91 Um\u2026 https://t.co/kZVLAmkrUA"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-05-31T12:14:59.000Z",
            "id": "1267067047503998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que seja mantida autonomia administrativa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis\u00a0(RJ) https://t.co/WvVOsIsjAv"
        },
        {
            "author_id": "1025429542633185280",
            "created_at": "2020-05-31T07:55:42.000Z",
            "id": "1267001793608810497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CURIOSIDADES] - Parque Nacional #Tikal na #Guatemala. O parque, lar da civiliza\u00e7\u00e3o #Maia, tem cerca de 576 KM\u00b2 onde existem mais de 3 mil edif\u00edcios como o Templo do #Jaguar. Estima-se que o complexo foi constru\u00eddo nos anos 670 D.C. Tikal foi descoberta em 1926. https://t.co/RKO9QXyztD"
        },
        {
            "author_id": "978796533561856000",
            "created_at": "2020-05-31T03:51:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "InsetoLand"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266940272136663047",
            "in_reply_to_user_id": "1157118436939616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InsetoLand A prof. Dra. Luciana Galv\u00e3o atualmente coodenadora do curso de ci\u00eancias biol\u00f3gicas da UCB conduz um projeto de monitoramento da \u00e1gua do parque nacional por meio de insetos aqu\u00e1ticos e foi l\u00e1 que eu aprendi sobre essa ordem linda e maravilhosa \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2020-05-31T03:30:00.000Z",
            "id": "1266934928874311681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento no rosto e muita emo\u00e7\u00e3o! O #BrasilSobreDuasRodas acompanha a viagem por uma das regi\u00f5es mais belas do estado de Minas Gerais: o Parque Nacional da Serra da Canastra! Veja, \u00e0s 10h, na TV Brasil https://t.co/9wLeKFez4L\n\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/Jw2mz8PVJ4"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-31T02:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1266922546978590721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/uHlDyg4aAF"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2020-05-31T01:34:54.000Z",
            "id": "1266905966207008770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost ra.couto\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional da Tijuca - ICMBio\n\nSaudade de uns matos n\u00e9 meu filho?\nQuati (Nasua nasua)\n.\n.\n#respeiteminhanatureza #bbcbrasil #bbc #natgeo #nationalgeographic #photoofday\u2026 https://t.co/U2FCMU2f3O"
        },
        {
            "author_id": "47728029",
            "created_at": "2020-05-31T01:00:02.000Z",
            "id": "1266897188002684930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le Blog Maria Antonia: Ultra-raro urso branco foi avistado no Parque Nacional de Banff https://t.co/o7nhLHTrqc"
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2020-05-31T00:25:50.000Z",
            "id": "1266888583929085963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plan\u00e1ria ambiental discutir\u00e1 sobre monumento natural em Volta Redonda \n\nA equipe ambiental do MEP, decidiu realizar uma plen\u00e1ria online na pr\u00f3xima semana para estabelecer novas condutas do Projeto Pedreira da Voldac.\n\nhttps://t.co/Im3kzDDr8Z"
        },
        {
            "author_id": "173104473",
            "created_at": "2020-05-31T00:23:23.000Z",
            "id": "1266887966800125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92 Grupo de Resgate Avan\u00e7ado (GRA), integrado por Bombeiros Volunt\u00e1rios de Joinville e Grupo de Resgate em Montanha (GRM), conseguiu extinguir o \ud83d\udd25inc\u00eandio no Morro Pelado, na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da\u2026 https://t.co/n7GAdQegJO"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-05-30T22:36:02.000Z",
            "id": "1266860950432419841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed segue com inc\u00eandio de aproximadamente 10 hectares. #NDmais https://t.co/ZPvFlITyKu"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-05-30T22:36:01.000Z",
            "id": "1266860948045824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed segue com inc\u00eandio de aproximadamente 10 hectares. #NDmais https://t.co/C2B9VQBUcK"
        },
        {
            "author_id": "840735339564154880",
            "created_at": "2020-05-30T22:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1266853112041467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu primeiro MTB de respeito!!! #pedal #mtblife #mtbbrasil #endorfina em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/YJOvSvSzrp"
        },
        {
            "author_id": "1087389806265618434",
            "created_at": "2020-05-30T21:51:21.000Z",
            "id": "1266849705734135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o do Instituto Estadual do Ambiente (Inea) e da Superintend\u00eancia de Combate a Crimes Ambientais localizou quatro condom\u00ednios irregulares que estavam sendo constru\u00eddos no Parque Estadual do Mendanha, , Os MILICIANOS abrem estradas E desmatam a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/PlRCJQuRIc"
        },
        {
            "author_id": "1211699693475860480",
            "created_at": "2020-05-30T21:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "VijilDaniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266842841441087493",
            "in_reply_to_user_id": "2461315810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VijilDaniel Panacam o Parque Nacional Cerro Azul Meambar. https://t.co/blJs7DJsna"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2020-05-30T21:16:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1266840877156241410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capororoca em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/T8eoG727OX"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2020-05-30T21:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266838273374195720",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck sim. come\u00e7ando por fazer vc deixar de ter relev\u00e2ncia, j\u00e1 que voc\u00ea: construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; fez camisa chama-ped\u00f3filo e tentou criar um quadro que era basicamente cafetinagem na copa do mundo de 2014\n\nmeu sonho \u00e9 um brasil em que vc nunca tenha existido"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-30T21:02:23.000Z",
            "id": "1266837385133916162",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2020-05-30T20:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "_wiana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266830463932469248",
            "in_reply_to_user_id": "857776365852033025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_wiana Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo \ud83d\udc9a rs"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2020-05-30T19:49:34.000Z",
            "id": "1266819058101628929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf05 Namentres esperamos por volver ao noso Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas conform\u00e1monos con espectaculares solpores coma este.\nUnha fant\u00e1stica imaxe de Paco \u00c1lvarez dende o areal de Nerga co seu famoso con en primeiro plano. \n\n#NaturezaAtl\u00e1ntica\n\n\ud83d\udcf8 Paco \u00c1lvarez https://t.co/b3wUT7OBPU"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2020-05-30T19:44:20.000Z",
            "id": "1266817742700785670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Joinville https://t.co/ZKx1gKvis2"
        },
        {
            "author_id": "2513211563",
            "created_at": "2020-05-30T19:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1266811643218059265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quintal de casa (da sogra) \ud83d\ude0d\u2764 em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/H8w1L29M7x"
        },
        {
            "author_id": "984501505888784386",
            "created_at": "2020-05-30T19:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 16,
                        "username": "italoVP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266807633190756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal com tio \ud83d\ude01 @italoVP (Guaribas/Postes/IBAMA/Batente/Descida Belmonte) em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/rvQsTDhdhY"
        },
        {
            "author_id": "721769244195753984",
            "created_at": "2020-05-30T18:50:25.000Z",
            "id": "1266804173787594753",
            "in_reply_to_user_id": "721769244195753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se locomovem pelos mares tropicais e subtropicais em regi\u00f5es costeiras e ao redor de ilhas\n\nSuas principais \u00e1reas de desova no Brasil s\u00e3o nas Ilhas oce\u00e2nicas de Trindade, Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rovas e no Parque Nacional Marinho em Fernando de Noronha"
        },
        {
            "author_id": "2230493077",
            "created_at": "2020-05-30T18:37:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "AraujosBeatriz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266800868348870656",
            "in_reply_to_user_id": "1051970982989258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AraujosBeatriz imaginei a gente subindo o parque Nacional de guapi agr kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "212266740",
            "created_at": "2020-05-30T18:28:43.000Z",
            "id": "1266798712975745027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia \u00e9 a maior reserva biol\u00f3gica do planeta. Destru\u00ed-la \u00e9 destruir a vida na Terra. Salvemos o nosso maior patrim\u00f4nio, salvemos nossa identidade e nosso povo. Salvemos a Amaz\u00f4nia! https://t.co/wVOUglAOn1"
        },
        {
            "author_id": "1060143170783191040",
            "created_at": "2020-05-30T18:13:27.000Z",
            "id": "1266794870485770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitura de S\u00e1bado. Uma incurs\u00e3o pelos parques naturais da Europa. Entre eles o magn\u00edfico Parque Nacional Peneda - Ger\u00eas. \nhttps://t.co/NJ844eAko9"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-05-30T18:02:29.000Z",
            "id": "1266792111078334470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate: Conhe\u00e7a um pouco da antiga usina do rio S\u00e3o Jo\u00e3o, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja fotos! https://t.co/zVHe1kpTae"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2020-05-30T17:49:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1266788835603742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talha Mar em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/ezW4w2cJXa"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-05-30T17:42:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1266787054882611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que restou de ontem... nhoque frito na manteiga com carne assada louca au poivre em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5rvaGNDp1y"
        },
        {
            "author_id": "1323021024",
            "created_at": "2020-05-30T17:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 151,
                        "username": "EFAPEL_ciclismo"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 169,
                        "username": "Giant_ESP"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 181,
                        "username": "Catlikehelmets"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266782201116581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para terminar mais uma semana de trabalho nada melhor do que encobtrar uma excelente companhia e ir at\u00e9 ao Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas \ud83c\udf1e\ud83d\udcaf\n.\n.\n.\n@EFAPEL_ciclismo \n@Giant_ESP \n@catlikehelmets\nfullwear.oficial\u2026 https://t.co/6EQABDixkb"
        },
        {
            "author_id": "1308754147",
            "created_at": "2020-05-30T17:21:37.000Z",
            "id": "1266781826951020545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "reserva biol\u00f3gica do fandom https://t.co/uBAXNgQmK8"
        },
        {
            "author_id": "1192906597732900870",
            "created_at": "2020-05-30T17:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RevMagistratura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266779107767078913",
            "in_reply_to_user_id": "3313311946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevMagistratura Procura a\u00ed no Parque Nacional de Abrolhos-BA. \u00c9 irresist\u00edvel! N\u00e3o vejo a hora."
        },
        {
            "author_id": "15696703",
            "created_at": "2020-05-30T17:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jerffleson"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 12,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "Catia_Seabra"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 33,
                        "username": "folha_cotidiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266777420465688577",
            "in_reply_to_user_id": "2928034570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jerffleson @folha @catia_Seabra @folha_cotidiano vc viu q ele entrou em uma area protegida e estragou o piso do hospital?"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2020-05-30T17:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 24,
                        "username": "terradagente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266776773469102081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa tarde! Est\u00e1 no ar o @terradagente deste s\u00e1bado \ud83d\ude09\ud83d\ude09 Vamos visitar os cen\u00e1rios fant\u00e1sticos da Polin\u00e9sia Francesa, conhecer as Bordadeiras que reproduzem pe\u00e7as com aves de Parque Nacional e ainda aprender a preparar uma receita deliciosa! Corre ligar na tela da #EPTV \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/Rlmz3jmhui"
        },
        {
            "author_id": "910507014610186240",
            "created_at": "2020-05-30T16:20:06.000Z",
            "id": "1266766342511824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Arcanjo 03 \u00e9 acionado para prestar apoio em inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: https://t.co/mttkwdobhS https://t.co/CHbC4vsb8x"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2020-05-30T16:17:22.000Z",
            "id": "1266765656537645063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Arcanjo 03 \u00e9 acionado para prestar apoio em inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: https://t.co/Wk4I95zANp https://t.co/u95MsjDXt6"
        },
        {
            "author_id": "1049787689120256000",
            "created_at": "2020-05-30T16:11:07.000Z",
            "id": "1266764084583829505",
            "in_reply_to_user_id": "1018465002108473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vagabundasemsal sim levo sim, altas trilhas. n\u00e3o sou mais gata de trilha do santo sepulcro, sou gata de floresta nacional do araripe. \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "985114668632018944",
            "created_at": "2020-05-30T14:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JoselitoMuller3"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1266740791126429697",
            "in_reply_to_user_id": "326754928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoselitoMuller3 Essa regi\u00e3o \u00e9 bel\u00edssima.. possui uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o maravilhosa....\nFloresta Nacional do Araripe. D\u00e1 uma pesquisada pra vc ver..... \nApesar de morar em Jundia\u00ed SP, j\u00e1 morei no PI... viajei muito e conhe\u00e7o um bocado do NE."
        },
        {
            "author_id": "357033174",
            "created_at": "2020-05-30T13:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Assessoria_F5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266727173592952834",
            "in_reply_to_user_id": "955862251365388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Assessoria_F5 Iria na feira livre e no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2020-05-30T13:20:46.000Z",
            "id": "1266721212450947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Toda nossa solidariedade ao bi\u00f3logo Gabriel Aguiar e \u00e0 advogada Beatriz Azevedo! Repudiamos as amea\u00e7as digitais dirigidas aos ambientalistas ap\u00f3s a den\u00fancia dos crimes ambientais ocorridos na unidade de conserva\u00e7\u00e3o das Dunas da Sabiaguaba, em Fortaleza. Contem conosco! https://t.co/ee792uY5ql"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-30T13:17:47.000Z",
            "id": "1266720464501538819",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "59110318",
            "created_at": "2020-05-30T11:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9143859,
                        -20.0422131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1266695254138171394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha do fogo.\nA @copasamg que comercializa a \u00e1gua da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos \u00e9 respons\u00e1vel pela prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. Todo ano contrata para fazer assero. Contrata, mas n\u00e3o acompanha o servi\u00e7o. A imagem mostra\u2026 https://t.co/paKI1wKeQ0"
        },
        {
            "author_id": "1253027900850307072",
            "created_at": "2020-05-30T11:28:27.000Z",
            "id": "1266692947375865856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freeze time.. #visitportugal#geres#lake#shooters_pt#vaparaforacadentro#peace#travelphotography#portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6ZInSjvieJ"
        },
        {
            "author_id": "67386802",
            "created_at": "2020-05-30T11:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 150,
                        "username": "OxeSavio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266686161243836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA \ud83c\udf1e\n\nQuem a\u00ed vai fazer uma trilha quando a pandemia acabar? O Parque Nacional de Ubajara \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para isso, como mostra o registro de @oxesavio\n\nFez algum registro bacana do nosso estado e quer ver sua foto aqui? Poste com a hashtag #soutribuna \ud83d\udcf7 https://t.co/TElZ5NNgnU"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-05-30T11:00:38.000Z",
            "id": "1266685946273071105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sem humanos por perto, animais se \u2018reapropriam\u2019 de habitat no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/ZKiTYJl4y5 Cutias, jabutis-tinga, saracuras do brejo, quatis e macacos prego fazem a \"farra\" e s\u00e3o observados mais livremente e em locais, at\u00e9 ent\u00e3o, inexplorados por eles https://t.co/Is2Gc1kVwa"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-30T10:17:38.000Z",
            "id": "1266675127082598400",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2020-05-30T07:29:16.000Z",
            "id": "1266632755254788097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Joinville https://t.co/sMtlO2JY4p"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-30T07:17:29.000Z",
            "id": "1266629790766788608",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO (PA) (22 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (37 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (45 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-30T04:17:20.000Z",
            "id": "1266584456082554881",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO (PA) (22 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (37 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (45 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-05-30T02:12:47.000Z",
            "id": "1266553108479586309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 211,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #FotosPeloMundo https://t.co/mecyg02Tl4"
        },
        {
            "author_id": "952184461",
            "created_at": "2020-05-30T02:05:04.000Z",
            "id": "1266551168181862400",
            "in_reply_to_user_id": "952184461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profa. Maristela de Paula Andrade (Antrop\u00f3loga, Professora do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Sociais da UFMA) abordando sobre a A\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro junto \u00e0s comunidades tradicionais de Alc\u00e2ntara e do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses;"
        },
        {
            "author_id": "1223991567960154112",
            "created_at": "2020-05-30T02:01:56.000Z",
            "id": "1266550380126756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falando sobre COVID-19 e o desmatamento, a Floresta Nacional do Jamanxim e a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Tapaj\u00f3s tem atividades ilegais de derrubadas de \u00e1rvores garimpo. O que \u00e9 algo preocupante, pois coloca em risco a sa\u00fade dos povos ind\u00edgenas com a invas\u00e3o do homem com v\u00edrus."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-05-30T02:00:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1266550052354433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/vABTSlDNWr \nObserva\u00e7\u00e3o do C\u00e9u noturno no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nExperi\u00eancia singular em campo de dunas pr\u00f3ximo do oceano Atl\u00e2ntico"
        },
        {
            "author_id": "966549593562517504",
            "created_at": "2020-05-30T01:34:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "VijilDaniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266543357024768001",
            "in_reply_to_user_id": "2461315810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@VijilDaniel Parque Nacional Celaque, Lempira. https://t.co/rQ0LNMtgKO"
        },
        {
            "author_id": "1099452621885239296",
            "created_at": "2020-05-30T01:27:47.000Z",
            "id": "1266541783829426176",
            "in_reply_to_user_id": "1099452621885239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seloco passou na globo agr uma mat\u00e9ria de um parque nacional, at\u00e9 arrepiei kkkkkkkkkkjjjjjjkkk"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-30T01:17:12.000Z",
            "id": "1266539123604516864",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "58755731",
            "created_at": "2020-05-30T01:14:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1266538494169677825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tbt de quando fui aos Portais do H\u00e9rcules na travessia de setembro de 2019. \nAt\u00e9 breve!\n.\n#trilheiro #serradosorgaos #portaisdehercules #travessiapetropolisteresopolis #trekking #deusnocomando em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/0tpCHVLDMB"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2020-05-30T00:12:05.000Z",
            "id": "1266522732860186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Joinville https://t.co/40yBZKVACd"
        },
        {
            "author_id": "1178833144876818432",
            "created_at": "2020-05-29T23:50:02.000Z",
            "id": "1266517187537362950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha casa vai virar reserva biol\u00f3gica, n\u00e3o \u00e9 muito dif\u00edcil ver uns aqui https://t.co/FbMGL4udqf"
        },
        {
            "author_id": "201812065",
            "created_at": "2020-05-29T23:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "start": 213,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266509306884698117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PraCegoVer: Imagem de pessoas na beira de um lago em Parque Nacional. Texto: \"Desenvolvimento e prote\u00e7\u00e3o ambiental. Governo Federal quer ouvir popula\u00e7\u00e3o sobre concess\u00e3o de parques nacionais do Rio Grande do Sul. @secomvc\". https://t.co/4wN2JZ0JzQ"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-29T22:17:04.000Z",
            "id": "1266493789587169280",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA) - 97 km\u00b2. As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "26759102",
            "created_at": "2020-05-29T21:13:50.000Z",
            "id": "1266477876922245120",
            "in_reply_to_user_id": "1163285980616560642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quetepasochica Conhe\u00e7o a Tatiana Guillon Ribeiro, amiga do mestrado em Divulga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica. Ela estuda a DC e o engajamento p\u00fablico da ci\u00eancia no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o &gt; tatiana_guillon@yahoo.com.br"
        },
        {
            "author_id": "915289479040073728",
            "created_at": "2020-05-29T21:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 30,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 137,
                        "username": "alexandre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266476924517441537",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @reinaldoazevedo @folha Nada de errado, igual a compra de seu jatinho, lancha e casa constru\u00edda em \u00e1rea protegida! Igual ao @alexandre que em 2018 defendeu direitos de express\u00e3o aos que entram na vida pol\u00edtica, igual seus contratos com Bnds, igual  perfil de bom mo\u00e7o na merda do caldeir\u00e3o, tu \u00e8 escroto"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-05-29T21:05:59.000Z",
            "id": "1266475899693735937",
            "in_reply_to_user_id": "209828606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flavhiasous Agradecemos a companhia! Quer saber mais sobre o local? Confira este epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil:\nhttps://t.co/l4S709fE2A"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-29T21:03:59.000Z",
            "id": "1266475398218612737",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "73003676",
            "created_at": "2020-05-29T20:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.216967,
                        -50.514807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1266473150012940290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional Los Glaciares https://t.co/7V1XeNoEjG"
        },
        {
            "author_id": "73003676",
            "created_at": "2020-05-29T20:53:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.216967,
                        -50.514807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1266472706775678977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional Los Glaciares https://t.co/6xohYMIFD5"
        },
        {
            "author_id": "125561818",
            "created_at": "2020-05-29T20:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 267,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266461029967507458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claro, sua atividade privada, fazendo \"passar a boiada\", como p.ex.  fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\nE quanto ganharia com novas \"canetadas\" p/ o grande atentado criminoso contra o Meio Ambiente, cf. o v\u00eddeo, @rsallesmma ? https://t.co/LQDjigOpkn"
        },
        {
            "author_id": "61540772",
            "created_at": "2020-05-29T19:36:47.000Z",
            "id": "1266453454517665797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura de Foz tamb\u00e9m se adapta para abrir o Parque Nacional e os pontos tur\u00edsticos.\n\n#cbnlondrina  #turismo #londrina\nhttps://t.co/jinFKGgTLm"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2020-05-29T19:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "Gaabrielc_22"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 145,
                        "username": "GovernoES"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 158,
                        "username": "governomg"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 224,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266449699726331905",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@MTurismo @Gaabrielc_22 O Esp\u00edrito Santo \u00e9 t\u00e3o Minas que dividimos at\u00e9 o Parque Nacional do Capara\u00f3. Visite as terras capixabas e as mineiras n\u00e9 @GovernoES e @governomg! Tem espa\u00e7o pra todo mundo \ud83c\udf0d\nFoto: Monalisa Consentino\n@ICMBio https://t.co/ae3jCRcenI"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-29T19:16:55.000Z",
            "id": "1266448454521249792",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 8 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2020-05-29T17:47:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 61,
                        "username": "RafaelFreitasRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266426062487109634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LDO2021 Vice-presidente da Comiss\u00e3o de Finan\u00e7as, o vereador @RafaelFreitasRJ  questiona sobre o fechamento do Parque Nacional da Tijuca, e Bernardo Egas diz que a determina\u00e7\u00e3o foi do governo federal. A Prefeitura fechou apenas os parques municipais. https://t.co/JN9oTlEiyH"
        },
        {
            "author_id": "83115716",
            "created_at": "2020-05-29T17:43:59.000Z",
            "id": "1266425066562207744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em virtude do projeto as dunas eram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00f1 sendo permitido a constru\u00e7\u00e3o de casas de alvenaria, como ficar\u00e1? Pq com projeto ou \u00f1  a tartaruga vem desovar\nRicardo Salles extingue tr\u00eas bases do Projeto Tamar, de conserva\u00e7\u00e3o de tartarugas https://t.co/tfskQVLT25"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-29T16:16:47.000Z",
            "id": "1266403121200197634",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2) e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2646001267",
            "created_at": "2020-05-29T16:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266401484628951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itiquira ou Salto do Itiquira - Formosa - GO https://t.co/6PICh75Jk6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "106743579",
            "created_at": "2020-05-29T16:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "abconcursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266400055239544833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo Seletivo do ICMBio - MG | Parque Nacional das Sempre-Vivas https://t.co/5qI34nt202 via @abconcursos"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-05-29T15:34:41.000Z",
            "id": "1266392527470563334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pelo menos cinco condom\u00ednios come\u00e7aram a ser constru\u00eddos na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/wOua93YJvL"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-05-29T15:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 52,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266389202402492418",
            "in_reply_to_user_id": "35797226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou checando com a Secretaria de Meio Ambiente da @Prefeitura_Rio se existe mesmo essa licen\u00e7a. De imediato, parece um desprop\u00f3sito tirar verde para colocar carro numa \u00e1rea ao lado do Parque Nacional da Tijuca - ICMBio. Estamos de olho."
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-05-29T15:17:06.000Z",
            "id": "1266388101980717057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pelo menos cinco condom\u00ednios come\u00e7aram a ser constru\u00eddos na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n#ODia \n\nhttps://t.co/TVoSKdivCQ"
        },
        {
            "author_id": "892437400193990658",
            "created_at": "2020-05-29T14:36:00.000Z",
            "id": "1266377758449512448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nGUIA PATAG\u00d4NIA\n.\nPassarelas Glaciar Perito Moreno\n.\nEl Calafate (Argentina)\nNota: 5/5\nPre\u00e7o: USD 18\n.\nDentro do Parque Nacional Los Glaciares h\u00e1 um caminho de passarela para observar o incr\u00edvel Perito Moreno. Se\u2026 https://t.co/TIo15xNnDg"
        },
        {
            "author_id": "202154512",
            "created_at": "2020-05-29T14:18:53.000Z",
            "id": "1266373453239644161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mil\u00edcia a construir irregularmente em \u00e1rea protegida. Quem ser\u00e3o os s\u00f3cios do empreendimento maligno?\n\nAssista #Rj2 pelo #Globoplay https://t.co/6zOqo8qGgm"
        },
        {
            "author_id": "449708760",
            "created_at": "2020-05-29T14:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "armandotoda"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 29,
                        "username": "bot4nist"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "username": "TatoFianna"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 51,
                        "username": "vivika__"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 61,
                        "username": "o_weverton"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 73,
                        "username": "EstevaoSlowP"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 87,
                        "username": "gryposouza"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 99,
                        "username": "bibibailas"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 111,
                        "username": "panotica"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 134,
                        "username": "oatila"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 142,
                        "username": "IAmCentelles"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 156,
                        "username": "lmcamargos"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 168,
                        "username": "mahideia"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 178,
                        "username": "carloshotta"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 191,
                        "username": "pqpmelissa_"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 220,
                        "username": "lama_mala"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 231,
                        "username": "xatatars"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 241,
                        "username": "rmtakata"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 251,
                        "username": "Jhonatan_xpp"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 265,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266373011122253824",
            "in_reply_to_user_id": "1163285980616560642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quetepasochica @armandotoda @bot4nist @TatoFianna @vivika__ @o_weverton @EstevaoSlowP @gryposouza @bibibailas @panotica @nicograsses @oatila @IAmCentelles @lmcamargos @mahideia @carloshotta @pqpmelissa_ @qu4n7um_w1z4rd @lama_mala @xatatars @rmtakata @Jhonatan_xpp @vanecosta10 conhece algu\u00e9m?\n\nMar\u00edlia, eu tenho um amigo que trabalha numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lapinha em MG, talvez ele conhe\u00e7a algu\u00e9m de outreach. Vou perguntar."
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-05-29T13:49:24.000Z",
            "id": "1266366032404307970",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "+\nConcess\u00e3o \u00e9 diferente da privatiza\u00e7\u00e3o, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 venda das terras e sim o direito da iniciativa privada de investir de forma regulada por um per\u00edodo determinado naquela unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1544094655",
            "created_at": "2020-05-29T13:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "JuliaSantos__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266364784703930368",
            "in_reply_to_user_id": "69852605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuliaSantos__ Sim cara \nJ\u00e1 \u00e9 super complicado combater desmatamento, invas\u00e3o de terra ind\u00edgena, manter unidade de conserva\u00e7\u00e3o num pa\u00eds desse tamanho, o governo fechar os olhos pra beneficiar alguns \u00e9 o c\u00famulo"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-05-29T13:31:44.000Z",
            "id": "1266361584806318080",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Concess\u00e3o \u00e9 diferente da privatiza\u00e7\u00e3o, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 venda das terras e sim o direito da iniciativa privada de investir de forma regulada por um per\u00edodo determinado naquela unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-05-29T13:24:38.000Z",
            "id": "1266359799429677057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: leonardoaraujo8000\n\nCom 380 metros de altura em\u00a0queda livre, est\u00e1 localizada no Parque Nacional da Chapada Diamantina, no Vale do Cap\u00e3o, munic\u00edpio de Palmeiras, na Bahia. Sua\u00a0queda \u00e9 t\u00e3o grande que a \u00e1gua\u2026 https://t.co/04TEmbIAxF"
        },
        {
            "author_id": "51499359",
            "created_at": "2020-05-29T13:17:05.000Z",
            "id": "1266357897405042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo maior de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a prote\u00e7\u00e3o da natureza, mas por debaixo dessa miss\u00e3o h\u00e1 na verdade uma troca, na qual a pr\u00f3pria sociedade \u00e9 protegida e beneficiada pela presen\u00e7a da \u00e1rea preservada.\nhttps://t.co/F1MS6iOxoA https://t.co/P5dTqOOko4"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-29T13:16:36.000Z",
            "id": "1266357776491540481",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "16632884",
            "created_at": "2020-05-29T13:01:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "IphanGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266353888283766785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@IphanGovBr vai integrar esta\u00e7\u00e3o ferrovi\u00e1ria a Parque da Cidadania \u21e9 \nO Iphan no Piau\u00ed atua no Parque Nacional Serra da Capivara, em Oeiras, Floriano, Campinas do Piau\u00ed, Teresina, Campo Maior, Piracuruca, Parna\u00edba\u201d \nhttps://t.co/x7VhFq67ha https://t.co/yVDaa5FOdS"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-05-29T12:57:36.000Z",
            "id": "1266352995559768065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que seja mantida autonomia administrativa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis\u00a0(RJ) https://t.co/fKqmLnWEtG"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2020-05-29T12:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1266349332313276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o c\u00e9u fincado no ch\u00e3o em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/zZaWFiX6Ot"
        },
        {
            "author_id": "715321063958319105",
            "created_at": "2020-05-29T12:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Gabriel_Dmgs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266346311521107968",
            "in_reply_to_user_id": "1156234745904279554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabriel_Dmgs 80% do parque nacional fica no ES, a gente faz divisa com minas exatamente no pico"
        },
        {
            "author_id": "1261444598259429379",
            "created_at": "2020-05-29T12:07:28.000Z",
            "id": "1266340378120196096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OVNIs no Parque Nacional do Xingu (Raridade)\nhttps://t.co/goeajaJxeY"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-05-29T12:06:43.000Z",
            "id": "1266340190823555074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos essa bela sexta-feira com a queda d'agua da APA da Bica do Ipu. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 administrada pela SEMA e apresenta  uma paisagem de rara beleza, sendo o relevo e a vegeta\u00e7\u00e3o exuberante de  Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/8PfPErZbzI"
        },
        {
            "author_id": "711407152682962944",
            "created_at": "2020-05-29T11:37:28.000Z",
            "id": "1266332828226269184",
            "in_reply_to_user_id": "711407152682962944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Salles demitiu diretor de prote\u00e7\u00e3o ambiental do ibama.\n- extinguiu 11 coordena\u00e7\u00f5es do ICMBio , respons\u00e1vel pelo gerenciamento e fiscaliza\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental.\n- INPE comprova que o desmatamento da Amaz\u00f4nia subiu 63,75% em compara\u00e7\u00e3o com abril de 2019."
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2020-05-29T11:28:55.000Z",
            "id": "1266330677768749057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a partir de Gondomar (~Porto) para NE, aproximadamente \u00e0 mesma hora (foto de 28052020 \u00e0s 1549 UT(+1). C\u00e9lulas convectivas sobre a Galiza e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas/Parque Natural da Baixa L\u00edmia-Serra do Xur\u00e9s. https://t.co/5s2ZitbFhb https://t.co/jVv9V7ModV"
        },
        {
            "author_id": "1193187343236259840",
            "created_at": "2020-05-29T11:12:32.000Z",
            "id": "1266326555598430209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios de Serra de Aire no #Google https://t.co/HjsxzFY1Hq"
        },
        {
            "author_id": "65551057",
            "created_at": "2020-05-29T11:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "nandinha"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 22,
                        "username": "LeitadasLoen8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266324815503384578",
            "in_reply_to_user_id": "8576502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nandinha @CarLa_Bots @LeitadasLoen8 Eu tb moro em uma cidade entre a serra do mar e a serra da Mantiqueira no estado do Rio, mas aqui eu tenho Mordor tb, ent\u00e3o as \u00e1reas verdes n\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o belas.. mas estar perto do parque nacional do Itatiaia ajuda, quando quero verde vou l\u00e1 para Maring\u00e1 e caminho por l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "58755731",
            "created_at": "2020-05-29T11:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1266324301038391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse #tbt da Travessia Petr\u00f3polis Teres\u00f3polis traz bem minha vontade entalada de me sentir livre!!!\n.\n#trilheiro #esportista #malhador #liberdade #travessia em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0zI2iW3IFe"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-05-29T11:01:19.000Z",
            "id": "1266323733767163905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Casal de pumas, possivelmente \u201cprenho\u201d, avistado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, ter\u00e1 nomes escolhidos em vota\u00e7\u00e3o pela internet https://t.co/ipUTs7BMEU Animados com  novidade, os bi\u00f3logos do Projetos On\u00e7as do Igua\u00e7u criaram vota\u00e7\u00e3o para batizar felinos #DiaMundialDaBiodiversidade https://t.co/1TRi7HpwxG"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2020-05-29T10:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.87001307,
                        -22.28269742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1266321898591391744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades desse lugar... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/uu1xCI1OU4"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-29T10:16:25.000Z",
            "id": "1266312430763692032",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2 e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 2 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "844146055382011904",
            "created_at": "2020-05-29T08:40:18.000Z",
            "id": "1266288244355764225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pra mais um dia! Que Deus sempre nos proteja em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/52fspZPZGe"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-05-29T07:54:56.000Z",
            "id": "1266276826105565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas e materiais para ca\u00e7a ilegal s\u00e3o apreendidos no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/az2dQF1RP1"
        },
        {
            "author_id": "1264445649690472448",
            "created_at": "2020-05-29T07:34:45.000Z",
            "id": "1266271745821929476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Quem diz que ES s\u00f3 tem #Guarapari \u00e9 pq n\u00e3o conhece o Parque Nacional do Capara\u00f3, Patrim\u00f4nio da Penha, o Parque Estadual da Pedra Azul, Domingos Martins, o Parque Estadual de Ita\u00fanas, Vila de Ita\u00fanas e outros como Alfredo Chaves, Alegre e a Estrada de Ferro Leopoldina em Soturno. https://t.co/yNX18korhT"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-29T07:16:16.000Z",
            "id": "1266267094405922818",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (PA) - 8 km\u00b2, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 16 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 45 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-29T04:16:05.000Z",
            "id": "1266221751542804480",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [yagoagain].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "yagoagain",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "yagoagain"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JoselitoMuller3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JoselitoMuller3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JoselitoMuller3"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LeitadasLoen8].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LeitadasLoen8",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LeitadasLoen8"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paranava\u00ed, Brasil",
                "id": "8966e00ac15f5998",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botuver\u00e1, Brasil",
                "id": "c20b691c05511828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sinop, Brasil",
                "id": "ed110146b5cb73f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra Mansa, Brasil",
                "id": "53eb04e93d7d3333",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3300870190",
                "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa",
                "username": "CantarellisF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790443249",
                "name": "Akatssuce",
                "username": "PCassuce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1184916427893030914",
                "name": "Informetrica",
                "username": "Informetrica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260948588928081922",
                "name": "Mar\u00edlia Bastos",
                "username": "MarliaBastos3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Embaixador Todd Chapman",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25503223",
                "name": "Marcelo Pilon \ud83c\udf3f \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "marcelopilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929362503301255168",
                "name": "wandavic",
                "username": "victorialeal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290579976",
                "name": "A vida moderna de kaio",
                "username": "dalemopirraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760036083249930240",
                "name": "Jos\u00e9 Ricardo Paula",
                "username": "Jose_R_Paula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718009445863788544",
                "name": "Ant\u00f3nio Costa",
                "username": "antoniocostapm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2244010328",
                "name": "VINCI Airports",
                "username": "VINCIAirports",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31237480",
                "name": "Rep\u00fablica Portuguesa",
                "username": "govpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1097498060937146370",
                "name": "Infraestruturas PT",
                "username": "iestruturas_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714861161666244609",
                "name": "Economia e Transi\u00e7\u00e3o Digital",
                "username": "economia_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "724689665010335744",
                "name": "\ud83d\udea9 @teu \ud83d\udea9",
                "username": "esquerdopatAteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081493241101459457",
                "name": "Stadnik.A",
                "username": "StadnikA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226982771060506626",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Cabral, C\u00e2ndida Ferreira e Adjac\u00eancias",
                "username": "comunitaria_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49239430",
                "name": "Fernanda  Renn\u00f3",
                "username": "Fernanda_Renno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234686817921839104",
                "name": "Descobrindo o Mar",
                "username": "Bio_marinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76356464",
                "name": "Almir",
                "username": "almirjeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309769803",
                "name": "e a\u00ed pai",
                "username": "fabioamaroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102512234",
                "name": "Ricardo A. da Silva",
                "username": "RICARDOASILVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402213001",
                "name": "Jorge Flies",
                "username": "JorgeFlies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132294541",
                "name": "Andr\u00e9 Paz",
                "username": "AndrePaz85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259156542148009984",
                "name": "Isa",
                "username": "sofyavocado5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416899",
                "name": "Juliana Gar\u00e7on",
                "username": "JulianaGarcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241290300171091969",
                "name": "THEFRESHPRINCE",
                "username": "RayssaTFP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330816959",
                "name": "g\u00a1ka \ud83e\udd40",
                "username": "GIKARALHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216372203",
                "name": "Geografia  Agr\u00e1ria",
                "username": "GeografiAgraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839429839513870336",
                "name": "Sergio Chozas",
                "username": "chozas_sergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091829304147800064",
                "name": "Petit Sanches",
                "username": "PetitSanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180866653",
                "name": "\ud83d\udda4",
                "username": "Neadervrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41660842",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto de Toledo",
                "username": "zerotoledo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1232459113097023490",
                "name": "MEP-VR | Movimento \u00c9tica na Pol\u00edtica V. Redonda/RJ",
                "username": "mepvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235246858",
                "name": "Porto Itapo\u00e1",
                "username": "porto_itapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250151558",
                "name": "Gabriel Andrade",
                "username": "GabeAndrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059193467274960897",
                "name": "la\u00eds leite",
                "username": "laisleite_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726076381910687744",
                "name": "Lou Beldi",
                "username": "lou_beldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267808993717579780",
                "name": "Lugares que visitaria sem pensar duas vezes",
                "username": "lugaresvisite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297060792",
                "name": "Mesorregional",
                "username": "Mesorregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99538236",
                "name": "Huzek e Sandra",
                "username": "shuzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488406",
                "name": "Edu Soham",
                "username": "edurhcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201712325927067648",
                "name": "Thyara Patax\u00f3 \ud83c\udff9",
                "username": "PataxoThyara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39821624",
                "name": "Gui",
                "username": "guilhermiduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134826073060007936",
                "name": "wan nessa",
                "username": "_wanessaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875513200682434561",
                "name": "AconteceemUbatubaSP",
                "username": "UbatubaSP_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016759450395467777",
                "name": "ITAJAINFO",
                "username": "itajainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111648776542932993",
                "name": "William Siewert Jansen",
                "username": "jansensiewertw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60392960",
                "name": "Tha\u00eds Portaluppi \ud83c\udf35",
                "username": "thaiisluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18931556",
                "name": "Jo\u00e3o Fellet",
                "username": "joaofellet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "933839378404823041",
                "name": "Dick Grayson. \u2014 slow dm",
                "username": "dickixgrayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183246382959910912",
                "name": "c\u03b1ss\u03b1ndr\u03b1 c\u03b1\u0131n (h)",
                "username": "orphancxin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Mateus",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "cr\u00eavi",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012106492",
                "name": "Pauz\u00e3o da Fiocruz",
                "username": "leonalles1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228850713",
                "name": "Puti",
                "username": "PatyGirl97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345516976",
                "name": "Mayara",
                "username": "mayaraortiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204868186",
                "name": "Leo Miranda",
                "username": "leom_cb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1268654233240420355",
                "name": "Lugares Que Preciso Visitar",
                "username": "lugares_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171489339089383425",
                "name": "Viaje Paran\u00e1",
                "username": "ViajeParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2924035066",
                "name": "LucasP",
                "username": "lucaspxtot_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308473037",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "kwyevy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201221",
                "name": "Helio sales Jr.",
                "username": "heliosalesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772099361237000192",
                "name": "Lusippel",
                "username": "lusippel79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164581509",
                "name": "jorge nazar",
                "username": "jorgemattea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153375874",
                "name": "Serra da Capivara",
                "username": "serradacapivara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087020343695429632",
                "name": "leo is freezing \u2744\ufe0f",
                "username": "hangesboyfriend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261332601517858818",
                "name": "preto&caipira",
                "username": "Ismael_cust0DI0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175602170005245953",
                "name": "@fabianomatosbiologia",
                "username": "fabianomatosbi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60789642",
                "name": "mateus ferreira",
                "username": "mateusfbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219220947871420417",
                "name": "Kaique",
                "username": "Andbes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131984902390460416",
                "name": "Bruno Lessa",
                "username": "brunolessarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139176041992380416",
                "name": "Articula\u00e7\u00e3o de Redes \ud83d\udea9 \u270a #MP1031N\u00c3O",
                "username": "ArticulaRedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28998379",
                "name": "ires",
                "username": "iriisr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902350138806599680",
                "name": "Wagner Neves",
                "username": "WagnerN42831106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120836306",
                "name": "NANAL",
                "username": "nanal10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90985342",
                "name": "tatiana mandelli",
                "username": "tatianamandelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1029766596695392256",
                "name": "Arthur \ud83c\udff9",
                "username": "ripkabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56747956",
                "name": "augusto",
                "username": "augustorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60205340",
                "name": "Omar Rojas Padilla",
                "username": "OmarRP91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195094050136875008",
                "name": "Suelly\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "suelly_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "961671042602295296",
                "name": "Leonardo Augusto Colin Zeny",
                "username": "lenardo_zeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892437400193990658",
                "name": "Dakar Overland",
                "username": "Dakar_Overland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215069026646462466",
                "name": "Jucilene Xavier",
                "username": "JucileneXavier4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197505891",
                "name": "Terra de Direitos",
                "username": "terradedireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121497324247834625",
                "name": "croismo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "croismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233561867655749638",
                "name": "Lilian Piva #ForaDoria",
                "username": "LillyPiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249390737",
                "name": "LucasJaExiste \ud83d\udd34\u26aa\ud83c\udfdf\ufe0f",
                "username": "Lucasjaexiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76050496",
                "name": "Rihanna do Lago",
                "username": "KizzyBronte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932006433",
                "name": "Blog_Real",
                "username": "Blog_RealSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921641612224147456",
                "name": "Lugu",
                "username": "69LuGu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189990475",
                "name": "Moto Roteiro Experience",
                "username": "motoroteiroexpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163875212",
                "name": "Salguinha",
                "username": "SalgaJao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732748212277219328",
                "name": "mylena 13",
                "username": "mylenarosatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779039463817314304",
                "name": "CACIQUE \ud83c\udf40",
                "username": "raafaelsk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429280430",
                "name": ". carlos",
                "username": "carlinvasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163503718903496704",
                "name": "tha",
                "username": "lwdlibyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364853649",
                "name": "Afisa-PR",
                "username": "AFISAPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus H. Sovernigo",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58085768",
                "name": "L\u00e9o Gouveia",
                "username": "_LeoGouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54905983",
                "name": "Pablo Gatt de Albuquerque",
                "username": "pablogatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231579149",
                "name": "netflixbrasil",
                "username": "NetflixBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3181660353",
                "name": "Nova Imprensa",
                "username": "onovaimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59217765",
                "name": "lucia zanelli",
                "username": "lucia_zanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910221837",
                "name": "Marcelo Viola",
                "username": "marceloviola10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91254297",
                "name": "Rodolfo Cabral",
                "username": "RodolfoCabralC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745604141796450304",
                "name": "H\u00e1bito Carioca.",
                "username": "HabitocaRIOca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199445917",
                "name": "menino chapad\u00f3cil",
                "username": "peuyonce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "SBT no interior",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199088461170561024",
                "name": "Paradaize",
                "username": "TwitParadaize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326184845",
                "name": "Lauro MEU PRESIDENTE \u00c9 LULA HADDAD Ant\u00f4nio",
                "username": "NovoLauropro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36206294",
                "name": "Cel. Fora Bolsonaro! \u00c9 o caminho!",
                "username": "clagraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263991886081077248",
                "name": "Douglas Braga",
                "username": "Douglas90691705",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1178035369985658880",
                "name": "Nobre Jorge",
                "username": "NobreJorge2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "730497382442487808",
                "name": "Antonio Canpi",
                "username": "antoniocanpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849218948",
                "name": "UE no Brasil",
                "username": "UEnoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36329597",
                "name": "European Parliament",
                "username": "Europarl_EN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24725119",
                "name": "Gr\u00fcne im Bundestag \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "GrueneBundestag",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109650409902276608",
                "name": "Di\u00e1rio da Nova Era \ud83d\udcf0",
                "username": "diariodanovaera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84110051",
                "name": "TCUoficial",
                "username": "TCUoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157981564",
                "name": "European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "EU_Commission",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40872043",
                "name": "Parlamento Europeu",
                "username": "Europarl_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24744541",
                "name": "Le Monde",
                "username": "lemondefr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1976143068",
                "name": "Emmanuel Macron",
                "username": "EmmanuelMacron",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "615337066",
                "name": "Jean Baptiste Moreau",
                "username": "moreaujb23",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "949232324",
                "name": "Matthieu ORPHELIN",
                "username": "M_Orphelin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280973617",
                "name": "Nicolas Hulot",
                "username": "N_Hulot",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455806353",
                "name": "Fran\u00e7ois de Rugy",
                "username": "FdeRugy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "560628457",
                "name": "Elisabeth BORNE",
                "username": "Elisabeth_Borne",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72370342",
                "name": "Li Andersson",
                "username": "liandersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155507136",
                "name": "Mark Rutte",
                "username": "MinPres",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15581273",
                "name": "Ministerie van VWS",
                "username": "MinVWS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1044660705620889605",
                "name": "Adriana Foltran \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21",
                "username": "adriana_foltran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "787057186715361280",
                "name": "bibz",
                "username": "bmroginski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112885030",
                "name": "Guilherme - Panoramas Podcast \ud83d\udd0a",
                "username": "guilhermesechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156235189678485504",
                "name": "A procura de sexo",
                "username": "ph_depaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661111250",
                "name": "Cleber Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "CleberOliv88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48412931",
                "name": "J\u00e9fferson Balbino \ud83d\udcda",
                "username": "JeffBalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77016360",
                "name": "Partido Liberal - PL 22",
                "username": "plnacional_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703273753170583552",
                "name": "@WMFRETAMENTOSLZ",
                "username": "marreiroswagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245687293",
                "name": "F\u00e1tima Afonso",
                "username": "Fatimaregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28407958",
                "name": "Radar",
                "username": "radaronline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3289257203",
                "name": "Isley Silva",
                "username": "IsleyKevim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85986310",
                "name": "Bicho Solto",
                "username": "zecamaroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944697979897876483",
                "name": "joy \u2605 len\u2019s bf (59/90) future kazuha & klee haver",
                "username": "jymcdx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217244289",
                "name": "\ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68 \u271e",
                "username": "betterholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163569233",
                "name": "Pedro Henrique, O Angustiado",
                "username": "itispedro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884543819387154432",
                "name": "M_6",
                "username": "M6_moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211648044388630529",
                "name": "Felipe Amorim",
                "username": "K0lyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040250838898434048",
                "name": "Iamandu",
                "username": "Iamandu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389868828",
                "name": "\ud835\udcab\ud835\udc52\ud835\udcb6\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udcce \ud835\udc35\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb8\ud835\udcbd",
                "username": "pece_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061028349752107009",
                "name": "iti malias \ud83d\ude0d",
                "username": "itimaliasof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313664695",
                "name": "Nivea Atallah",
                "username": "destinodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "346324419",
                "name": "Huilo Huilo",
                "username": "RB_HuiloHuilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228087349",
                "name": "Raimundo Accioly",
                "username": "acciolygomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734797893283024897",
                "name": "Blog Capixaba (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "blog_capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267445147572281346",
                "name": "Ola\u00ed Santos",
                "username": "OlaiSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178391247167336449",
                "name": "MagdaGobira",
                "username": "GobiraMagda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071366412734791680",
                "name": "Jcferreira",
                "username": "Jcferre96995509",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132513707",
                "name": "Tasso Jereissati",
                "username": "tassojereissati",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3012110225",
                "name": "Eduardo de Souza",
                "username": "eduardoteatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301758499",
                "name": "John Correia",
                "username": "johnjohncorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80193876",
                "name": "Indaga\u00e7\u00e3o",
                "username": "indagacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264168837131448321",
                "name": "Ricardo Gomes",
                "username": "RicardogomesIMU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758909397351280640",
                "name": "g \ud83c\udf3b",
                "username": "germaaana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68581546",
                "name": "LogiCult",
                "username": "logicult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92435577",
                "name": "Henry Jun Wah Lee",
                "username": "evosia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4623462525",
                "name": "Bora Viajar Agora",
                "username": "boraviajaragora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176792393",
                "name": "Turismo La Rioja",
                "username": "SecTurLaRioja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2574613434",
                "name": "Diego Diaz",
                "username": "diegoframe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103033579",
                "name": "Unochapec\u00f3",
                "username": "uno_chapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "526858239",
                "name": "Rafael walex",
                "username": "Rafaelwalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910507014610186240",
                "name": "O Munic\u00edpio Blumenau",
                "username": "omunicipioblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820563054",
                "name": "ABEAR",
                "username": "abear_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105933761697460224",
                "name": "Rede Sismogr\u00e1fica Brasileira",
                "username": "SismologiaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14505838",
                "name": "USGS",
                "username": "USGS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1234815931811061760",
                "name": "Prefeitura de Santar\u00e9m",
                "username": "pref_santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015367940659712001",
                "name": "Zevedo",
                "username": "zvdo_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155410572",
                "name": "Tony Marcio",
                "username": "ThonyGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632085893",
                "name": "Noele Scur",
                "username": "noelescur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73411958",
                "name": "m\u00e1rio pinho",
                "username": "mariorpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106743579",
                "name": "Agrobase Concursos",
                "username": "abconcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978041618136731649",
                "name": "Fernando Barroso",
                "username": "fernando550421",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286882935",
                "name": "Felinos do Agua\u00ed",
                "username": "FelinosdoAguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894490872665997313",
                "name": "Agencia Anadolu",
                "username": "AgenciaAnadolu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267815244245594112",
                "name": "CEDESMOZAMBIQUE",
                "username": "cedesmozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886145",
                "name": "Daniel de Godoy Lopes",
                "username": "DanielBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473015838",
                "name": "LuciaSeffrinMartins",
                "username": "LuciaSeffrinMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570942005",
                "name": "Ana i / \uc544\ub098",
                "username": "i_annai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37054013",
                "name": "LixoRadioativo",
                "username": "LixoRadioativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463023481",
                "name": "Marco Santini",
                "username": "MSantini_UK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374863856",
                "name": "Carlos",
                "username": "carlosjsb_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65998190",
                "name": "luis bastos",
                "username": "bastos_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Magalh\u00e3es #Mundo&BrasilUnido \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116298289",
                "name": "M\u00e1rcio Turra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "MarcioTurra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889639703934369794",
                "name": "Sar\u00edssima",
                "username": "SaraLaurian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256822033",
                "name": "Gisele Cordero",
                "username": "GiseleCordero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3664132583",
                "name": "Mac",
                "username": "StuartBolonezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2684665667",
                "name": "Ana Maria Kuniyoshi",
                "username": "KuniyoshiMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260929855153029122",
                "name": "ALICE (Alertadora de Lives de Ci\u00eancia)",
                "username": "CienciaLives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708734142360494080",
                "name": "Abra\u00e3o Lobato",
                "username": "lobatoabraao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258586988",
                "name": "Espa\u00e7o Ci\u00eancia",
                "username": "EspacoCienciaPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339837171",
                "name": "CatLeap Turismo",
                "username": "Catleapturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735274309",
                "name": "Th\u00e9o",
                "username": "glicose_alta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077658913632407552",
                "name": "mazuvavi41@hotmail.com",
                "username": "mazuvavi41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882304211412799490",
                "name": "Lena Alencar\ud83c\udfa5\ud83c\udfac\ud83d\udc51",
                "username": "girlene_alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510292406",
                "name": "Terra Rara",
                "username": "Terra_Rara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175393835",
                "name": "FeiradaLouca",
                "username": "FeiradaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904551138",
                "name": "Elite Resorts",
                "username": "Elite_Resorts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261822761367994368",
                "name": "Gaia",
                "username": "gaiacotia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130772565029478400",
                "name": "Tem prefeito aqui?\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddecNATAL RN #naoreeleja",
                "username": "HDJRSaoGonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411024120",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo Urgente",
                "username": "SGOurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712249259077271552",
                "name": "radardabrasil",
                "username": "radardabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602295320",
                "name": "Informe S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "InformeSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985665793",
                "name": "S\u00e3oGon\u00e7alo24hrs",
                "username": "SGO24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250593064",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo \u2022 RJ",
                "username": "saogoncalo_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189678200",
                "name": "Alerta Rio 24 Horas",
                "username": "alertario24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262090801527562241",
                "name": "Marise Tormena",
                "username": "MariseTormena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51260486",
                "name": "Sheila de Oliveira",
                "username": "sheiladoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859038348387782656",
                "name": "SapaBina \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "taetae_hoseok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384279613",
                "name": "Plataforma Corais",
                "username": "corais_platform",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180781096482594817",
                "name": "Israel Agora e Sempre",
                "username": "AgoraIsrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290641703",
                "name": "Dr Estranho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7105 V\u00e1 pra pqp,mais \u00f1 fique em CASA",
                "username": "arfatop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66421131",
                "name": "marypopins",
                "username": "zarin33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271437990",
                "name": "Lugares y circunstancias",
                "username": "rafael_conejero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431282326",
                "name": "Macuco Safari",
                "username": "macucosafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264318687311548417",
                "name": "DBem com a Vida Turismo",
                "username": "dbem_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110156158793408512",
                "name": "Mobai Viagens",
                "username": "MobaiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179459839552040962",
                "name": "tvfoz.com",
                "username": "TvfozPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728694",
                "name": "Fabiani",
                "username": "fabianimatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704701909341495296",
                "name": "Pinscher humana \ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "Jess_loyolaJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019959048651894787",
                "name": "luizin",
                "username": "LuizFerCS19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214091955199590400",
                "name": "\u1b5d\u05adGioo\u2078\u2022\u2694The B\u221ek of Us",
                "username": "OkamiLix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56825828",
                "name": "saddy \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "ledpineapple",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184942225",
                "name": "Germ\u00e1n S.G.",
                "username": "ingeododo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151914590906867718",
                "name": "golden",
                "username": "itsmegogie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81192305",
                "name": "PV Personal Travel",
                "username": "PVtravelagent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254512883288981504",
                "name": "IctioLand \ud83d\udc1f (Peixes)",
                "username": "IctiologiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75859021",
                "name": "Marceli Molina",
                "username": "MarceliMolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193897517051760640",
                "name": "Gezi",
                "username": "geziturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286727673",
                "name": "Avia\u00e7\u00e3o do Brasil",
                "username": "aviacaodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965434039653019648",
                "name": "Est\u00eav\u00e3o Kopschitz Xavier Bastos",
                "username": "KopschitzBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277789635",
                "name": "Luiz Fernando Guerra",
                "username": "DeputadoGuerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012122321392488449",
                "name": "\u26a1MaRcos MaXimo\u26a1 \ud83d\udea9\u2708\ufe0f\ud83c\udf0d",
                "username": "Marcos1Maximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245533183",
                "name": "ClaudOmir Herzog",
                "username": "Claudomir21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911679864297713668",
                "name": "Amo essa Bandeira",
                "username": "Priscil37254152",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3681066148",
                "name": "Luxury ID",
                "username": "LuxuryID_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29188972",
                "name": "Jorge Carvalho",
                "username": "JorgeCarvalho70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145815384",
                "name": "Milton Nascimento - Outubro",
                "username": "mingaudecarima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155586850",
                "name": "Rosangela Gomes",
                "username": "rosangelasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258462793",
                "name": "Clodoaldo Pontes",
                "username": "clodoaldoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187757659568652289",
                "name": "Josmavic",
                "username": "josmavic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465100372",
                "name": "Ana Teresa Coelho",
                "username": "tericoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721364955044388865",
                "name": "Roberto Pereira",
                "username": "robertomadeinmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189478181",
                "name": "Danillo",
                "username": "Duares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115347370",
                "name": "Evandro",
                "username": "Autoreisdorfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850437519",
                "name": "Rafael Neves",
                "username": "contaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376981634",
                "name": "Todd Southgate",
                "username": "ToddSouthgate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908893494953021441",
                "name": "Thuy",
                "username": "ThuannyRodrig18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220019718666571777",
                "name": "Elson Freitas Cavalcante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "ElsonFreitasCa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233056209072246786",
                "name": "Wilson Melo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Wilsonbolso38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116445698",
                "name": "Ivanho\u00e9 Mendes",
                "username": "IVANHOE_MENDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482710916",
                "name": "J\u00falio Cesar \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JCRJ1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709095240",
                "name": "Mia Malkova",
                "username": "MiaMalkova",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1206382356577357827",
                "name": "Trieletrico",
                "username": "trieletrico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038212122335997954",
                "name": "isobela\u2122 (=^\uff65\uff6a\uff65^=)",
                "username": "duhbelsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247908020643823617",
                "name": "parece mentira mas n\u00e3o \u00e9",
                "username": "naomentiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334846219",
                "name": "Ed Souza",
                "username": "edinaldoesbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63611526",
                "name": "Anderson Heiz",
                "username": "anderson_heiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781136904108511232",
                "name": "\ud835\udd74\ud835\udd92\ud835\udd95\u00e9\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd91",
                "username": "BrazilEmpire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133028852534534146",
                "name": "Janio Freie",
                "username": "FreieJanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876488568914554881",
                "name": "Heitor",
                "username": "Heitor_hht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060915238906793984",
                "name": "Adriana Lemos",
                "username": "adriana16lemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266850923265101829",
                "name": "Extinction Rebellion Brasil",
                "username": "XrBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049836767254376449",
                "name": "EG",
                "username": "Edirgoncalvesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1124353596009611269",
                "name": "Ubirajara Negr\u00e3o",
                "username": "UNegrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257108600884994064",
                "name": "We, The People",
                "username": "BiroliroCap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16951381",
                "name": "Jurunense",
                "username": "o_jurunense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030513564010860545",
                "name": "Paulo Cesar Bagesteiro",
                "username": "PBagesteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389729717",
                "name": "\u2720 Cruzado de Direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "cruzado_direita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243516769173635072",
                "name": "Luiz Fernando Pimenta4",
                "username": "LuizFer21857553",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741752",
                "name": "Willker Guilherme",
                "username": "willker_fgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159568317209878528",
                "name": "Amigos Da Montanha",
                "username": "AmigosMontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129536605210009600",
                "name": "Dan.Poster",
                "username": "DanPoster9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236838316408016904",
                "name": "despertamaranhao",
                "username": "despertamaranh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "994710471268814848",
                "name": "Paulo Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PMarcosSpitfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342361968",
                "name": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49 Eduardo",
                "username": "DuduGodoy12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215735982",
                "name": "Lourival CHANGUAIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde8",
                "username": "nenechanguaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848404002",
                "name": "Lady Orochi",
                "username": "LadyOrochi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60928452",
                "name": "Alfeu Queiroga",
                "username": "AlfeuQueiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47687793",
                "name": "Marcos Gl\u00fcck - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2696\ufe0f\ud83d\udd76\ufe0f\u269c\ufe0f\u271d\ufe0f",
                "username": "MarcosGluck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217398366855888896",
                "name": "Evandro",
                "username": "Evandroright",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135978954",
                "name": "Alves",
                "username": "alves48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14788454",
                "name": "Eduardo Moreira",
                "username": "oEduardoMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82856243",
                "name": "natgeoesp",
                "username": "NatGeoEsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16048404",
                "name": "GizmodoBR",
                "username": "GizmodoBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191282984399310849",
                "name": "Instituto da Biodiversidade e das \u00c1reas Protegidas",
                "username": "ibapgbissau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797213401785176066",
                "name": "Clebson Silva",
                "username": "Clebson27131204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025429542633185280",
                "name": "Explora Digital",
                "username": "exploradigital_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978796533561856000",
                "name": "Carloni.",
                "username": "_carloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47728029",
                "name": "midiamax",
                "username": "midiamaxnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173104473",
                "name": "Corpo de Bombeiros Volunt\u00e1rios de Joinville",
                "username": "bvsc_joinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840735339564154880",
                "name": "Matheus Silva",
                "username": "matheuzim91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087389806265618434",
                "name": "Portal dos Procurados",
                "username": "PProcurados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211699693475860480",
                "name": "Isabel Pineda de Ar\u00e9valo",
                "username": "Isapineda161",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2461315810",
                "name": "Daniel Vijil \ud83c\udded\ud83c\uddf3",
                "username": "VijilDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39942908",
                "name": "Titi",
                "username": "tomatemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857776365852033025",
                "name": "wiana",
                "username": "_wiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513211563",
                "name": "Diego Velho",
                "username": "VelhoDiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984501505888784386",
                "name": "Bike Kariri",
                "username": "BikeKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195847463",
                "name": "Marcos Italo",
                "username": "italoVP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721769244195753984",
                "name": "gabi inquieta",
                "username": "gabrielaborraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230493077",
                "name": "Ela\u26a0\ufe0f",
                "username": "Lili_5h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051970982989258752",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "AraujosBeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212266740",
                "name": "R\u00f3binson Gamb\u00f4a",
                "username": "Gamboa_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060143170783191040",
                "name": "Helder F Azevedo \ud83c\uddea\ud83c\uddfal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "HlderFilipedeA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323021024",
                "name": "C\u00e9sar Fonte",
                "username": "CsarFonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950521764550991873",
                "name": "Equipa Profissional de Ciclismo EFAPEL",
                "username": "EFAPEL_ciclismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227407719",
                "name": "Giant Ib\u00e9rica",
                "username": "Giant_ESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121458243",
                "name": "Catlike Helmets&More",
                "username": "Catlikehelmets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308754147",
                "name": "vitoria",
                "username": "tlouisart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192906597732900870",
                "name": "Carollineeac",
                "username": "carollineeac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313311946",
                "name": "Rev",
                "username": "RevMagistratura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15696703",
                "name": "\u2606\u2606 \u0442\u043d\u03b1\u0442\u03b9\u03b1\u03b7\u03b1\u03c1 \u2606\u2606",
                "username": "thatianap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928034570",
                "name": "jerffleson l pereira",
                "username": "jerffleson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42126526",
                "name": "Catia Seabra",
                "username": "Catia_Seabra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049787689120256000",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86. \ud83d\udc7d",
                "username": "bruemers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985114668632018944",
                "name": "David \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "davidkroissf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357033174",
                "name": "gabrielle dando gelo no rafael",
                "username": "gabzfavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955862251365388288",
                "name": "Assessoria F5 \u26a0\ufe0f",
                "username": "Assessoria_F5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59110318",
                "name": "Gustavo  Passos",
                "username": "gustavopassos05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253027900850307072",
                "name": "Filipe C",
                "username": "Filipe_C12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67386802",
                "name": "Jornal Jangadeiro",
                "username": "JJangadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2270849615",
                "name": "Vampiro Doid\u00e3o ",
                "username": "OxeSavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "952184461",
                "name": "Wess \ud83d\udc9c\ud83e\uddc8",
                "username": "wessgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223991567960154112",
                "name": "Kchorro l\u00f4\u00d4ko \ud83d\udc36",
                "username": "kchorrolooko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966549593562517504",
                "name": "Ang\u00e9lica N. Mej\u00eda",
                "username": "angelicanmejia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099452621885239296",
                "name": "\u0618",
                "username": "sonettiiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58755731",
                "name": "Claudio Sismil",
                "username": "sismil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1178833144876818432",
                "name": "victor",
                "username": "reisvictxr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201812065",
                "name": "Davi Bernardo",
                "username": "davibernardo84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26759102",
                "name": "Sidcley Lyra",
                "username": "LyraSid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915289479040073728",
                "name": "chazan",
                "username": "nutriverdetox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900756488574074880",
                "name": "Alexandre de Moraes",
                "username": "alexandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73003676",
                "name": "Alberto Veiga",
                "username": "AlbertoHvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125561818",
                "name": "Frederico F\u00fcllgraf",
                "username": "Fregraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61540772",
                "name": "R\u00e1dio CBN Londrina",
                "username": "CBNLondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62345218",
                "name": "Gabriel Cardoso",
                "username": "Gaabrielc_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87929860",
                "name": "Rafael Aloisio Freitas",
                "username": "RafaelFreitasRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83115716",
                "name": "JaymeMarozzi",
                "username": "jaymemarozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646001267",
                "name": "\uff9f\u265b \u0336L\u0336u\u0336a\u0336N\u0336  \u2655  \uff9f",
                "username": "LuaNBlacKLoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202154512",
                "name": "Eliana Grecco\ud83c\udf10\u2665\ufe0f",
                "username": "ElianaGrecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449708760",
                "name": "kemeela",
                "username": "kamilessie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174451481",
                "name": "Armando Toda \ud83d\udc31",
                "username": "armandotoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131008734",
                "name": "I am Groot",
                "username": "bot4nist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583728184",
                "name": "Tato (Bode) \ud83d\udc10",
                "username": "TatoFianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107190670",
                "name": "Viviane B. \ud83c\udfe1",
                "username": "vivika__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172559293",
                "name": "\u00c9 Weverton com W (USEM PFF2!)",
                "username": "o_weverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667530654",
                "name": "Est\u00eav\u00e3o Slow \ud83d\udc63\ud83d\udca1",
                "username": "EstevaoSlowP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157639590573948928",
                "name": "Lucy Souza (#makesciencebr)",
                "username": "gryposouza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088448262359502849",
                "name": "Dr. Gabriela Bailas",
                "username": "bibibailas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594053993",
                "name": "krulini",
                "username": "panotica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13769472",
                "name": "Atila Iamarino",
                "username": "oatila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1181979739973701635",
                "name": "Devil's Blood",
                "username": "IAmCentelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37956187",
                "name": "Lucas Camargos",
                "username": "lmcamargos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233912175",
                "name": "m\u00e1",
                "username": "mahideia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13100222",
                "name": "Cientista no jardim",
                "username": "carloshotta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080424724008763392",
                "name": "\ud83c\udf6f\ud83d\udc1d",
                "username": "pqpmelissa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255004119",
                "name": "\u0422hais RS",
                "username": "xatatars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73596195",
                "name": "Roberto Takata",
                "username": "rmtakata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202613194583351297",
                "name": "MARIPOSAS DO BRASIL ~ Jhonatan Santos\ud83e\udd8b\ud83d\udc1b",
                "username": "Jhonatan_xpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544094655",
                "name": "giulia",
                "username": "giulialimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69852605",
                "name": "Julia",
                "username": "JuliaSantos__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51499359",
                "name": "Jos\u00e9 Mesquita",
                "username": "blogmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632884",
                "name": "CroquiDeLuz",
                "username": "FeAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715321063958319105",
                "name": "Cla",
                "username": "claricecaiado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156234745904279554",
                "name": "\u03df\u0455\u03c1\u03b1\u043c\u043c\u03df",
                "username": "Gabriel_Dmgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261444598259429379",
                "name": "Brazil UFO",
                "username": "brazil_ufo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711407152682962944",
                "name": "Daguimario",
                "username": "daguimario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193187343236259840",
                "name": "Dinossaurio",
                "username": "dinopegadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65551057",
                "name": "Liberal das comidas, com fome.",
                "username": "foodidis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8576502",
                "name": "Fer. Nanda.",
                "username": "nandinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844146055382011904",
                "name": "Wellington Cezario",
                "username": "cezario77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264445649690472448",
                "name": "Ant\u00f4nio Cerca On\u00e7a",
                "username": "cercaonca",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1269305851761823744",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7dffmutkhned8jhseggnqsqeixkt",
        "oldest_id": "1266221751542804480",
        "result_count": 492
    }
}