{
    "data": [
        {
            "author_id": "72048873",
            "created_at": "2020-11-27T19:54:46.000Z",
            "id": "1332412572604174337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou completamente apaixonada por tudo isso \ud83c\udf0c\ud83d\ude2d\n\n* Parque Nacional de Capitol Reef, Utah, EUA https://t.co/kEsPbVKW55"
        },
        {
            "author_id": "153259769",
            "created_at": "2020-11-27T19:40:43.000Z",
            "id": "1332409036751376385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NOVO ATAQUE \u00c0S UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: redu\u00e7\u00e3o das \u00e1reas da RESEX Jacy-Paran\u00e1 e do PAES\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/Mi0MF8h4D8"
        },
        {
            "author_id": "1312426063146909697",
            "created_at": "2020-11-27T19:25:05.000Z",
            "id": "1332405099700817920",
            "in_reply_to_user_id": "1312426063146909697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O curta-metragem mostra a crueldade animal, o desmatamento, a polui\u00e7\u00e3o, a pobreza e a guerra. Os eventos ocorrem em 4 locais diferentes:\nFloresta amaz\u00f4nica:os povos origin\u00e1rios marcam presen\u00e7a na Amaz\u00f4nia(na floresta nacional dos Tapaj\u00f3s)enquanto assistem destrui\u00e7\u00e3o da sua casa. https://t.co/ayF4FK8tUG"
        },
        {
            "author_id": "68873249",
            "created_at": "2020-11-27T19:16:39.000Z",
            "id": "1332402977689251843",
            "in_reply_to_user_id": "68873249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda no REVISEST, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo #Inea, guarda-parques salvaram um tatu-galinha macho e jovem. O animal silvestre foi encontrado por um morador de Itaipava, que o entregou a equipe da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/gO9XbzLL1O"
        },
        {
            "author_id": "68873249",
            "created_at": "2020-11-27T19:16:38.000Z",
            "id": "1332402972312162306",
            "in_reply_to_user_id": "68873249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda-parques do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u encontraram mais de 30 cactos Coroa-de-frade na zona de amortecimento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \ud83c\udf35\u2800 https://t.co/8rBEYuPdQ3"
        },
        {
            "author_id": "1012710161499090944",
            "created_at": "2020-11-27T19:01:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "miojosemgluten"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332399257622618113",
            "in_reply_to_user_id": "1708447238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miojosemgluten Ai que coisinha mais fofosa. :(\nSdds de ir pro parque nacional, pandemia pff acabe logo. \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "483413975",
            "created_at": "2020-11-27T18:28:55.000Z",
            "id": "1332390964464381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu mandei mais de 10 emails pra diferentes unidade de conserva\u00e7\u00e3o aqui do PR e nenhuma resposta at\u00e9 agora"
        },
        {
            "author_id": "1081210442628907008",
            "created_at": "2020-11-27T18:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 70,
                        "username": "SecultES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332389380875563016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfac \u00c9 hoje! SOCIEDADE ALTERNATIVA DE UMA PESSOA S\u00d3 \u00e0s 20h nos canais da @secultes!\n\n\ud83c\udf9e https://t.co/Kc16gDp9Md\n\n\ud83c\udfa5 Retratos contemplativos feitos durante per\u00edodo de isolamento social no Parque Nacional do Capara\u00f3, ES, Brasil, entre Mar\u00e7o e Agosto de 2020.\n\n\ud83c\udfe1\ud83c\udf42\ud83c\udf3a\ud83d\udef8\u26a1\ufe0f\ud83d\udca6\ud83d\udd25 https://t.co/XZHIDq9qtS"
        },
        {
            "author_id": "1192844684290342912",
            "created_at": "2020-11-27T17:59:09.000Z",
            "id": "1332383473471025157",
            "in_reply_to_user_id": "1192844684290342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale lembrar que Salles \u00e9 condenado por improbidade administrativa, cometida durante sua passagem pelo governo do estado de S\u00e3o Paulo em 2016, na \u00e9poca sob comando Alckmin do PSDB, quando fraudou processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "525533059",
            "created_at": "2020-11-27T17:23:24.000Z",
            "id": "1332374479226478595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "esse cara deve ter o melhor trabalho do mundo pq ele literalmente trabalha no melhor lugar do mundo: parque nacional de foz do igua\u00e7u https://t.co/NFCTF0dH4s"
        },
        {
            "author_id": "1165369965710626817",
            "created_at": "2020-11-27T16:43:53.000Z",
            "id": "1332364531847344128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na black friday do Biroliro tem:\n- minera\u00e7\u00e3o em Terra ind\u00edgena liberada;\n- atravancamento de multas ambientais com promessa de concilia\u00e7\u00e3o;\n- desconto bilion\u00e1rio na indeniza\u00e7\u00e3o das v\u00edtimas da Vale;\n-- libera\u00e7\u00e3o da pesca em parque nacional;\n- distribui\u00e7\u00e3o da cargos para militares."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-11-27T16:30:03.000Z",
            "id": "1332361053532016640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 98,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL MAPINGUARI da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Catianne Alves De Souza. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/wNuPiReeel"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-11-27T16:30:00.000Z",
            "id": "1332361038226853895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF defende majora\u00e7\u00e3o de multa por descaso na reserva biol\u00f3gica Pedra Talhada. Para MPF, omiss\u00e3o do ICMBio possibilitou altera\u00e7\u00e3o do ecossistema, da qualidade do ar e da diminui\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o da reserva em Alagoas\nhttps://t.co/wohFWAVkuI"
        },
        {
            "author_id": "1009902640891924481",
            "created_at": "2020-11-27T16:19:29.000Z",
            "id": "1332358391109464065",
            "in_reply_to_user_id": "1009902640891924481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve o dia da pesquisa na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tbm mas isso foi literalmente numa \u00e1rea reservada n\u00e9 o mais perto q um estranho tava era em cima de uma duna a uns 45 metros"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-27T15:38:27.000Z",
            "id": "1332348068000272385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 18 de novembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,08 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-11-27T15:30:00.000Z",
            "id": "1332345940389355525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Jenipapo Recursos Naturais S.a.. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/CgWv6A6snb"
        },
        {
            "author_id": "62484141",
            "created_at": "2020-11-27T15:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "Andrezinholds"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 28,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1332344395589439490",
            "in_reply_to_user_id": "1278340312008658944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rrobaLucas0 @Andrezinholds @diarioonline N\u00e3o \u00e9 imposto, \u00e9 taxa de uso, de ocupa\u00e7\u00e3o, assim como em Fernando de Noronha.\nMais gente consumindo o destino, gerando impacto no Parque Nacional (Sabe o que \u00e9?), sujando mais. Ou seja, procura. \nPesquisa um pouco sobre o assunto depois volta. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "1327233170434121729",
            "created_at": "2020-11-27T15:00:00.000Z",
            "id": "1332338391279562753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Noel Kempff Mercado\n\ud83c\udf10 Bol\u00edvia - Am\u00e9rica do Sul\n \ud83d\udccd coordenadas https://t.co/QK991PEJT1"
        },
        {
            "author_id": "150410765",
            "created_at": "2020-11-27T14:58:51.000Z",
            "id": "1332338102032084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares. T\u00e9cnica: Acr\u00edlico sobre tela. (40 x 70 cm) - 2020. #art #arte #abstractart #GARIAS #pintura #artabstract #artist https://t.co/8rZr8oNN7r"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2020-11-27T14:56:13.000Z",
            "id": "1332337437100609536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento M\u00e9dico de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia M\u00e9dica Pr\u00e9 Hospitalar M\u00f3vel. \n\nO melhor plano para assegurar o bem eestar dos seus colaboradores e clientes.\n\nSua VIDA \u00e9 o que nos MOVE!\n\nhttps://t.co/H3fUPkvqFY https://t.co/au5EIL8uXI"
        },
        {
            "author_id": "851568599047208960",
            "created_at": "2020-11-27T14:50:30.000Z",
            "id": "1332336000341827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge por volta de 7 mil hectares na Reserva Biol\u00f3gica do Taim. Tem equipes da regi\u00e3o tentando apagar e evitar maior estrago\n\nCes tem no\u00e7\u00e3o que o pa\u00eds todo ta pegando fogo? De Norte \u00e0 Sul"
        },
        {
            "author_id": "108642285",
            "created_at": "2020-11-27T14:43:13.000Z",
            "id": "1332334167972065281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende majora\u00e7\u00e3o de multa por descaso na reserva biol\u00f3gica Pedra Talhada\nhttps://t.co/gVgqKUcroU"
        },
        {
            "author_id": "713367618053345286",
            "created_at": "2020-11-27T14:40:53.000Z",
            "id": "1332333577795723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina trabalhar no parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/6oRvknHPy5"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-11-27T14:30:02.000Z",
            "id": "1332330847828054019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Jenipapo Recursos Naturais S.a.. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/JliYFwmJrO"
        },
        {
            "author_id": "36348670",
            "created_at": "2020-11-27T14:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 52,
                        "username": "cpflenergia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332325311900487683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investiga\u00e7\u00e3o feita pela Pol\u00edcia Ambiental diz que a @CPFLEnergia foi a respons\u00e1vel pelo inc\u00eandio que destruiu quase 5 mil hectares de \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed, em Lu\u00eds Ant\u00f4nio: https://t.co/ail6vY3j1i"
        },
        {
            "author_id": "721552767605743617",
            "created_at": "2020-11-27T14:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 44,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332324214284705793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Poeta https://t.co/P3DcPrwRu3 via @YouTube Querem acabar com o Parque do Poeta em Campina Grande, uma reserva biol\u00f3gica importante para a fauna e a flora. Foi votado um decreto que acaba com o Parque, o que vai amea\u00e7ar aquele bioma. Pressione seu deputado e seu senador."
        },
        {
            "author_id": "172847252",
            "created_at": "2020-11-27T13:35:54.000Z",
            "id": "1332317225366204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam deve cancelar cadastros rurais localizados na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru (RO), recomenda MPF\n#Grilagem #TerrasP\u00fablicas #Amaz\u00f4nia #CAR #CadastroAmbientalRural #MPF  \nhttps://t.co/0VWDQPjD8E"
        },
        {
            "author_id": "1326223518",
            "created_at": "2020-11-27T13:00:56.000Z",
            "id": "1332308426110758918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de cliente: Torre de floresta no Parque Nacional da Baviera, Alemanha\nhttps://t.co/yJgHxiG2iS\n#EstruturaDeMadeira #Torre #CaminhoPorEntreAsCopasDas\u00c1rvores #RSTAB #SoftwareDeC\u00e1lculoEstrutural https://t.co/VPsDFnxlJ2"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2020-11-27T12:42:25.000Z",
            "id": "1332303766754783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bailong Elevator tem 326 metros de altura, \u00e9 feito de vidro e foi constru\u00eddo na lateral de um penhasco. Ele fica no Parque Nacional de Zhangjiajie, na prov\u00edncia chinesa de Hunan, que muitos acreditam ter sido a inspira\u00e7\u00e3o para o cen\u00e1rio de Avatar https://t.co/tVITZt14rW"
        },
        {
            "author_id": "1014462936591499265",
            "created_at": "2020-11-27T12:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 189,
                        "username": "m_terras_bouro"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 224,
                        "username": "raiatermal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332296435220553729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "El mirador de Pedra Bela est\u00e1 situado a m\u00e1s de 800 metros de altitud. Tal vez sean las mejores vistas del embalse de la Cani\u00e7ada, el gran lago del Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas.\ud83c\udf3fDescubre @m_terras_bouro \n\nDescubre toda la @raiatermal\n#Melga\u00e7o #Lobios #Bande #Mu\u00ed\u00f1os #Cortegada https://t.co/2r6tGA3yqD"
        },
        {
            "author_id": "1207310937616723968",
            "created_at": "2020-11-27T11:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Gabrielmg_teo77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332288010721832960",
            "in_reply_to_user_id": "904224563906662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabrielmg_teo77 Vc pode fazer isso com sua propriedade.\n\nOutra: ganha incentivo fiscal do governo de n\u00e3o recolhimento de impostos - NADA \u00c9 DE GRA\u00c7A.\n\nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)"
        },
        {
            "author_id": "936677124026634240",
            "created_at": "2020-11-27T11:39:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "username": "o_antagonista"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 66,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 198,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "start": 232,
                        "username": "23cidadania"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332287916769484803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO candidato dos sonhos\u201d https://t.co/n5MBMOYvdj @o_antagonista e @LucianoHuck Esse freire \u00e9 um parlapat\u00e3o. Tucano hulck construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e comprou jatinho na m\u00e1fia do @BNDES a juros de pai para filho. @23cidadania"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-27T11:35:23.000Z",
            "id": "1332286896488148994",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-27T11:35:23.000Z",
            "id": "1332286896039358466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 18 de novembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,08 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre."
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2020-11-27T08:43:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1332243696692158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Natural da Serra da Estrela \u00e9 a maior \u00e1rea protegida de Portugal.\nO leite de ovelha d\u00e1 origem ao produto mais caracter\u00edstico da regi\u00e3o, o afamado Queijo da Serra.\nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/8lGljVaSMf\n\n#MaisPortugal #Portugal #SerradaEstrela #Covilh\u00e3 https://t.co/xfvIsGQpnw"
        },
        {
            "author_id": "1267900638811357187",
            "created_at": "2020-11-27T06:26:09.000Z",
            "id": "1332209076294594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lua e o gelo no Parque Nacional Los Glaciares, na Patag\u00f4nia Argentina. https://t.co/ldhonC34Rr"
        },
        {
            "author_id": "1140308060147204097",
            "created_at": "2020-11-27T05:47:42.000Z",
            "id": "1332199397824876546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha meta de viagem \u00e9 passar a noite no parque nacional da Venezuela perto do lago Maracaibo pra ver a tempestade de raios"
        },
        {
            "author_id": "830194837",
            "created_at": "2020-11-27T03:48:12.000Z",
            "id": "1332169326309339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Sequoia. Sequoia National Park.\nVerdaderos gigantes de la naturaleza.\n#photo #photooftheday #NaturePhotography #giants #sequoianationalpark #Fotografia https://t.co/pOeiUmLsZ7"
        },
        {
            "author_id": "882981018378043392",
            "created_at": "2020-11-27T03:31:45.000Z",
            "id": "1332165185876922368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no parque nacional tem ou \u00e9 minha mente pregando uma pe\u00e7a inventando uma mem\u00f3ria inexistente? https://t.co/kQRDOvHa9n"
        },
        {
            "author_id": "897871813916708864",
            "created_at": "2020-11-27T03:22:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Skywalker_Marcy"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 28,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332162811573755904",
            "in_reply_to_user_id": "886782157657706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Skywalker_Marcy @andretrig @reporterb Os evang\u00e9licos n\u00e3o s\u00e3o diferentes fi\u00e9is \u00e0 outras religi\u00f5es, o que n\u00e3o lhes d\u00e3o o direito de :\n1\u2022 entrar em \u00e1rea ind\u00edgena para prega\u00e7\u00e3o \n2\u2022 \u00e1rea protegida com \u00edndios isolados ou n\u00e3o, como j\u00e1 diz : \u00e1rea protegida\n3\u2022 o uso da FUNAI fazer contato \u00e9 CRIME.\nSe quiser eu DESENHO"
        },
        {
            "author_id": "1253121739241984001",
            "created_at": "2020-11-27T02:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332142163652714498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/qymZKbSdPh"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2020-11-26T23:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "picture"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332097097676566528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional Yosemite \u00e9 repleto de cachoeiras, trilhas espetaculares, \u00e1rvores gigantes e vistas de cair o queixo. \n\n\ud83d\udcf7 @picture.perfect.2021\n\n#nature #photography #naturephotography #love #travel #photooftheday #naturelover #beauty #photographer #visiteomundo https://t.co/xp0r9ORomI"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2020-11-26T22:47:51.000Z",
            "id": "1332093740106866688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65335,
                "quote_count": 1218,
                "reply_count": 488,
                "retweet_count": 2039
            },
            "text": "olha o nen\u00ea que eu ajudei a resgatar hoje no parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/gRPC0kl5s3"
        },
        {
            "author_id": "71363830",
            "created_at": "2020-11-26T22:45:51.000Z",
            "id": "1332093236282863616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os, sempre fazendo grandes amizades.  Saudades de botar o p\u00e9 no barro! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2CZ4krT7Sa"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-11-26T22:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 29,
                        "username": "TVAmbiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332092222486040580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios e @tvambiental apresentam um novo epis\u00f3dio do \u2018Programa \u00daltimos Ref\u00fagios\u2019. Nesta edi\u00e7\u00e3o, acompanhe a segunda parte do passeio pelos arredores da \u2018Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\u2019 em companhia do Grupo de Observadores de Aves (COA). https://t.co/0eP8sLAqWw"
        },
        {
            "author_id": "71363830",
            "created_at": "2020-11-26T22:38:42.000Z",
            "id": "1332091439568732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma lembran\u00e7a da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Sem d\u00favidas uma das minhas trilhas favoritas! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/atc7CIkYXC"
        },
        {
            "author_id": "71363830",
            "created_at": "2020-11-26T22:31:36.000Z",
            "id": "1332089649330868229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o adianta fugir das pr\u00f3prias sombras. Ainda na mais na montanha!  6h da manh\u00e3 no Morro do A\u00e7u, na Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis - RJ #tbt bem que podia ter sido hoje.. rs em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/9fb5jlOUgd"
        },
        {
            "author_id": "1331672098922696704",
            "created_at": "2020-11-26T22:26:55.000Z",
            "id": "1332088470639161344",
            "in_reply_to_user_id": "1331672098922696704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca foi criado em 1961, sob o nome de Parque Nacional do Rio de Janeiro, tendo recebido a atual denomina\u00e7\u00e3o 6 anos depois. A dire\u00e7\u00e3o do Parque promoveu o repovoamento da fauna das matas,cm a integra\u00e7\u00e3o d esp\u00e9cies animais que haviam desaparecido a um tempo. https://t.co/i5wAc3uOQV"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2020-11-26T21:45:00.000Z",
            "id": "1332077922715365380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 cactos Coroa-de-frade (Melocatus violaceus) foram encontrados na zona de amortecimento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, em Campos. A esp\u00e9cie vegetal \u00e9 s\u00edmbolo nacional e est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. #inea #bandrio https://t.co/nVorO6os3D"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2020-11-26T21:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "thyagoada"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "thamylles_alves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332075644642074625",
            "in_reply_to_user_id": "237279123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thyagoada @thamylles_alves Aqui no Parque Nacional de Igua\u00e7u vejo Tapiti sempre que chego em campo.."
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2020-11-26T20:51:50.000Z",
            "id": "1332064542973714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Cerca de 200 im\u00f3veis rurais irregulares est\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/u8G7aXLM1r"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2020-11-26T20:28:38.000Z",
            "id": "1332058705798582273",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Concordo com tudo o que sr. disse. Apontamentos realmente muito pertinentes. Precisamos melhorar essa ponte, estou em contato com o Minist\u00e9rio do Turismo e vamos buscar recursos l\u00e1 porque isso \u00e9 um parque nacional e acredito que conseguiremos\", afirmou Le\u00f4nidas Oliveira."
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2020-11-26T20:15:02.000Z",
            "id": "1332055282994724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sedam deve cancelar cadastros rurais localizados na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru (RO), recomenda MPF https://t.co/xWaUOIBo0M 150 #ariquemesonline #ultimasnoticias #emrondonia"
        },
        {
            "author_id": "1080606382817189889",
            "created_at": "2020-11-26T19:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332050231945465861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/2hebApLrms"
        },
        {
            "author_id": "160726530",
            "created_at": "2020-11-26T19:53:20.000Z",
            "id": "1332049822979788802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradocipo #parquenacionalserradocipo #minasgerais #turismo #turistando #viagens em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/usDJX3s04C"
        },
        {
            "author_id": "175903693",
            "created_at": "2020-11-26T19:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332049352118906883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/aEyfUsmOmH"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2020-11-26T19:29:46.000Z",
            "id": "1332043892837986311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Chilena e o belo Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/RLe2jAfTMz #falandodeviagem"
        },
        {
            "author_id": "78068719",
            "created_at": "2020-11-26T18:45:52.000Z",
            "id": "1332032845171318784",
            "in_reply_to_user_id": "78068719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom, fomos eu e mais 4 pessoas sendo outros 3 estagi\u00e1rios (al\u00e9m de mim que tbm era estagi\u00e1ria) pra RPPN da Sindipetro Caxias, colada na Rebio do Tingu\u00e1. \n\nLugar calmo, trilhas, lago e um alojamento 5 estrelas pros padr\u00f5es de alojamento de parques. https://t.co/5VHkiFHnxk"
        },
        {
            "author_id": "117425043",
            "created_at": "2020-11-26T18:44:29.000Z",
            "id": "1332032496884740097",
            "in_reply_to_user_id": "117425043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, h\u00e1 tamb\u00e9m tr\u00eas terras ind\u00edgenas demarcadas no caminho. O objetivo \u00e9 criar uma rodovia de 152 quil\u00f4metros entre o munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul, no Acre, e a fronteira, ligando a rodovia \u00e0 cidade peruana de Pucallpa."
        },
        {
            "author_id": "117425043",
            "created_at": "2020-11-26T18:44:29.000Z",
            "id": "1332032494045106177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Continuando com seu projeto de destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente, Bolsonaro quer construir uma estrada que passaria pelo Parque Nacional da Serra do Divisor, \u00e1rea de maior biodiversidade na regi\u00e3o. https://t.co/CE9JH15G2F"
        },
        {
            "author_id": "249489971",
            "created_at": "2020-11-26T18:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332028313733378050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/xG1EuWYl1s"
        },
        {
            "author_id": "41449863",
            "created_at": "2020-11-26T18:22:39.000Z",
            "id": "1332027002510069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam deve cancelar cadastros rurais localizados na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru (RO), recomenda MPF https://t.co/KiIIESKNVe"
        },
        {
            "author_id": "1051243374437720064",
            "created_at": "2020-11-26T18:15:22.000Z",
            "id": "1332025166575132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer se a cachu do parque nacional ta funcionando ja?"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-11-26T17:24:28.000Z",
            "id": "1332012356386349057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Secretaria do Desenvolvimento Ambiental de Rond\u00f4nia deve cancelar cadastros rurais localizados na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru, recomenda MPF.\n\nhttps://t.co/3F0ITbaans"
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2020-11-26T17:19:04.000Z",
            "id": "1332011001433165825",
            "in_reply_to_user_id": "1097124757751902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Duas barragens da Vale no Par\u00e1 est\u00e3o entre as mais perigosas do Brasil e a empresa tem negligenciado o risco. N\u00e3o existem comunidades pr\u00f3ximas \u00e0s barragens, mas um rompimento pode causar graves danos ambientais por estarem dentro da\u00a0Floresta Nacional de Caraj\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2020-11-26T17:13:00.000Z",
            "id": "1332009472445870083",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O lugar escolhido para a visita do governador e investidores fica a 10 Km do distrito industrial de Ilh\u00e9us, base de uma economia local como o chocolate e de computadores, e ao lado do Rio Almada, DENTRO de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de 147 mil hectares: a Lagoa Encantada. https://t.co/fwwnEjOVvB"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-11-26T17:07:15.000Z",
            "id": "1332008025574551557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Guarda-parques do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u encontram dezenas de cactos amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o. A quantidade de exemplares da esp\u00e9cie s\u00edmbolo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o surpreendeu a equipe.\n\nhttps://t.co/qJlVGdxZAe"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-11-26T17:02:54.000Z",
            "id": "1332006931226112003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam deve cancelar cadastros rurais localizados na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru (RO), recomenda\u00a0MPF https://t.co/XL0FZRkq5D"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-11-26T16:51:00.000Z",
            "id": "1332003937067671554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "+ Preserva\u00e7\u00e3o! \n\nNa \u00faltima semana, guarda-parques do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u encontraram mais de 30 cactos Coroa-de-frade (Melocatus violaceus) na zona de amortecimento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \ud83c\udf35 https://t.co/6Z70VXKmjO"
        },
        {
            "author_id": "25440623",
            "created_at": "2020-11-26T16:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "stadoanarquista"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "cacaucb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1332001589712785408",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stadoanarquista @cacaucb Nao exagere... Peguei 49\u00b0rsrrsrs\nNo Parque Nacional Talampaya e eu chorei de novo mesmo n\u00e3o havia nenhuma umidade no ar..."
        },
        {
            "author_id": "1291947969944707072",
            "created_at": "2020-11-26T16:12:40.000Z",
            "id": "1331994288390107139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/saGI9AXFJ8"
        },
        {
            "author_id": "837118126609346562",
            "created_at": "2020-11-26T15:42:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331986642622697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/QdIWfM1IN2"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-11-26T14:55:22.000Z",
            "id": "1331974834901934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudar o q amo\nNa \u00e1rea que gosto.\nSem cobran\u00e7as de prazos.\nNas minhas unidades de conserva\u00e7\u00e3o  rppn empregando m\u00e3o de obra local.\nInvestindo em capacita\u00e7\u00f5es para cooperativas sustent\u00e1veis, programas de despolui\u00e7\u00e3o, solu\u00e7\u00f5es baseadas na natureza (SBN).\nE cuidar da pele. https://t.co/Fpo0bsAiis"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-11-26T14:30:02.000Z",
            "id": "1331968461795438593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Minera\u00e7\u00e3o Silvana Industri.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/74HtP6OHjX"
        },
        {
            "author_id": "84659175",
            "created_at": "2020-11-26T13:59:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1331960704421662721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/NtZP94fO9h"
        },
        {
            "author_id": "73101968",
            "created_at": "2020-11-26T13:53:14.000Z",
            "id": "1331959198427598849",
            "in_reply_to_user_id": "73101968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atuarem na \u2018grilagem\u2019 da \u00e1rea, agindo de forma truculenta, amea\u00e7ando e expulsando os possuidores de ch\u00e1caras e de lotes na regi\u00e3o, e promovendo de terras que, na verdade, integram o patrim\u00f4nio da TERRACAP, e est\u00e3o inseridas na Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA)."
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2020-11-26T13:52:41.000Z",
            "id": "1331959062527930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais desarticulam ocupa\u00e7\u00f5es dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nOpera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Ecol\u00f3gico Riacho Fundo, resultou na demoli\u00e7\u00e3o de quatro edifica\u00e7\u00f5es de madeira, aterramentos de cisternas e retirada de tr\u00eas mil metros de cercas, e dois basculantes de entulhos. https://t.co/cef3F04ued"
        },
        {
            "author_id": "1078710025894400000",
            "created_at": "2020-11-26T13:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331947796426002433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 sete anos colocamos em p\u00e9 o @elpais_brasil. S\u00e3o sete anos de muita dedica\u00e7\u00e3o e empenho de uma equipe fera. Vida longa! Aqui uma de minhas produ\u00e7\u00f5es pro jornal.  https://t.co/8hKqFu27q8"
        },
        {
            "author_id": "1065284497971847168",
            "created_at": "2020-11-26T13:03:52.000Z",
            "id": "1331946774941093896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi suspensa por decis\u00e3o liminar da JF a reuni\u00e3o do Conselho Deliberativo (Condel) da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, em Santar\u00e9m (PA). A reuni\u00e3o iria deliberar a concess\u00e3o de um novo manejo florestal na \u00e1rea sem consulta pr\u00e9via \u00e0s comunidades: https://t.co/VwwrfNKkSK"
        },
        {
            "author_id": "1383126486",
            "created_at": "2020-11-26T13:00:10.000Z",
            "id": "1331945844065636352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "extens\u00e3o universit\u00e1ria \u00e9 isso n\u00e9? eu fa\u00e7o terapia ocupacional, \u00e1rea da sa\u00fade, mas t\u00f4 participando de uma reuni\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uma parque estadual ouvindo sobre a import\u00e2ncia das formigas, pq a aldeia est\u00e1 inserida dentro do espa\u00e7o que eles denominam deles"
        },
        {
            "author_id": "1305485196310052864",
            "created_at": "2020-11-26T12:42:35.000Z",
            "id": "1331941422090608642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desenvolvimento e #MeioAmbiente\nMata do Cip\u00f3 ser\u00e1 reflorestada entre os munic\u00edpios de Siriri e Capela. \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico receber\u00e1 cerca de 3.000 mudas em 10 hectares de Mata Atl\u00e2ntica  https://t.co/vXtEa9UGFr https://t.co/HWJj9XNBpP"
        },
        {
            "author_id": "117438313",
            "created_at": "2020-11-26T11:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331928109361328129",
            "in_reply_to_user_id": "3948041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosana Na praia, viajando e se poss\u00edvel teria uma RPPN bem grande!"
        },
        {
            "author_id": "148844254",
            "created_at": "2020-11-26T11:28:03.000Z",
            "id": "1331922663120330758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/fEivoBSUu5"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2020-11-26T10:29:42.000Z",
            "id": "1331907977419382784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matu Malgos di Kapikade (#floresta sagrada) no Parque Nacional de Cantanhez, Sul da #Guin\u00e9Bissau https://t.co/TD5RgJ7tJa"
        },
        {
            "author_id": "99325883",
            "created_at": "2020-11-26T09:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331900236676083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/lpwmAJsYKF"
        },
        {
            "author_id": "1319603189684076545",
            "created_at": "2020-11-26T09:02:20.000Z",
            "id": "1331885992563924992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais desarticulam ocupa\u00e7\u00f5es dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/NEl9mtuCQ5"
        },
        {
            "author_id": "250350438",
            "created_at": "2020-11-26T07:53:06.000Z",
            "id": "1331868571287302149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tinha um trabalho de disciplina pra fazer e um plantio de 3.000 Mudas de \u00e1rvores no Parque Nacional do meu estado. escolhi o segundo."
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2020-11-26T06:23:21.000Z",
            "id": "1331845984368910341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A recupera\u00e7\u00e3o dos campos de produ\u00e7\u00e3o de arroz, acesso aos meios de produ\u00e7\u00e3o, mobiliza\u00e7\u00e3o da m\u00e3o-de-obra juvenil para trabalho agr\u00edcola e transforma\u00e7\u00e3o dos produtos s\u00e3o as maiores necessidades da comunidade de Calak no interior do Parque Nacional de #Cantanhez, Sul da #Guin\u00e9Bissau https://t.co/U6UJUbyqau"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-11-26T05:58:01.000Z",
            "id": "1331839608657571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ela voou 800km esta manh\u00e3 e veio directamente para os nossos cora\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Gorongosa. Um incr\u00edvel esfor\u00e7o de equipa nos \u00faltimos meses para garantir a nossa primeira transloca\u00e7\u00e3o de leopardo. https://t.co/OLEkpz4Dr8"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-11-26T04:07:26.000Z",
            "id": "1331811780138569730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2705 O rei da selva com a \u00e1rvore da vida \ud83e\udd81 Parque Nacional Serengeti (Tanz\u00e2nia) \ud83c\uddf9\ud83c\uddff\n\ud83d\udcf8 AGPfoto https://t.co/nEmSr70CSU"
        },
        {
            "author_id": "1253121739241984001",
            "created_at": "2020-11-26T01:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331770200396619781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/qymZKbSdPh"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-11-26T01:09:52.000Z",
            "id": "1331767094271242240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrada no Parque Estadual Intervales, que \u00e9 inserido na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo, o animal \u00e9 uma f\u00eamea adulta, de 1,35 m de comprimento e pesa 1,2 kg.  https://t.co/cXnOQ5RXWC https://t.co/lJfO0OEAD6"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-11-26T01:00:34.000Z",
            "id": "1331764753409208331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de estrada que deve cortar ao meio o Parque Nacional da Serra do Divisor, no oeste do Acre, pode provocar impactos ambientais irrevers\u00edveis. Obra prev\u00ea asfaltamento de 120 km, tendo como principal fun\u00e7\u00e3o a exporta\u00e7\u00e3o de gr\u00e3os para a China. https://t.co/8u6FLrPe0r https://t.co/oxyDRsto2z"
        },
        {
            "author_id": "970736693182717952",
            "created_at": "2020-11-26T00:08:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331751662516580354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "temos que barrar e porque n\u00e3o derrubar logo esse presida imbecil\n\nAcabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/OdLsIqvBCu"
        },
        {
            "author_id": "1268964037959786498",
            "created_at": "2020-11-25T23:44:35.000Z",
            "id": "1331745629828157441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n      Monumento Natural dos \nMorros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca\n\u00a0\n1\ufe0f\u20e3  \ud83d\udd8c\ud83c\udfa8 \u00c2ngela Gomes\n       (1953-, self-taught Brasilian painter \ud83c\udde7\ud83c\uddf7).\n\n2\ufe0f\u20e3 e  3\ufe0f\u20e3 \ud83d\udcf7 \u00c9 um complexo de\u00a0morros\u00a0localizado no bairro da\u00a0Urca, na cidade do\u00a0Rio de Janeiro, no\u00a0Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\n. https://t.co/bQr5M9B5tw"
        },
        {
            "author_id": "369626440",
            "created_at": "2020-11-25T23:40:23.000Z",
            "id": "1331744571647201281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar em cs e quando eu tava quase no meu condom\u00ednio, uma anta atravessou a estrada na minha frente, tipo uma anta msm, o animal.... coisas que acontecem quando vc mora de frente pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "523617481",
            "created_at": "2020-11-25T23:32:38.000Z",
            "id": "1331742624282185728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ainda n\u00e3o superei ter visto o Rodrigo Hilbert no parque nacional da Tijuca hahahahah\nTampouco superei a rea\u00e7\u00e3o minha e de Stephanie ao ver ele"
        },
        {
            "author_id": "956433618",
            "created_at": "2020-11-25T22:32:54.000Z",
            "id": "1331727590676172804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u. Maravilha que todo brasileiro deve ver. https://t.co/znY4sH7cyw"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2020-11-25T22:01:59.000Z",
            "id": "1331719808572923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos ao vivo gente!\nVamos falar sobre a Ba\u00eda da Ilha Grande e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios na nossa live.\nhttps://t.co/T3N6QVqtzY https://t.co/B7BOZeCSwY"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-11-25T22:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 197,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331719311925370882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrada no Parque Estadual Intervales, que \u00e9 inserido na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra do Mar, em S\u00e3o Paulo, o animal \u00e9 uma f\u00eamea adulta, de 1,35 m de comprimento e pesa 1,2 kg. Via @UOL  https://t.co/mrWu2qgroB"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2020-11-25T21:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1331714478879035393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/9DKfnDXEMM"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2020-11-25T21:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 48,
                        "username": "PaEmater"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 59,
                        "username": "UFPA_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 156,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331712547549044738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma pesquisa feita por meio de parceria entre a @PaEmater, @UFPA_Oficial,  Associa\u00e7\u00e3o dos Usu\u00e1rios da Reserva Extrativista Marinha de Soure (Assuremas) e o @ICMBio, na Reserva Extrativista Marinha de Soure, vem garantindo melhorias na captura e na preserva\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o.  \ud83e\udd90 https://t.co/2XPL9xnNI3"
        },
        {
            "author_id": "974426372364959745",
            "created_at": "2020-11-25T21:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 168,
                        "username": "alagoas"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 177,
                        "username": "pmmaragogi"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 211,
                        "username": "costadoscorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331709849080619012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste ver esta imagem na praia de Maragogi, caribe brasileira, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Costa dos Corais. Esgoto descendo da vilinha pra praia\nUma vergonha\n@alagoas\n@pmmaragogi\n@preservacaoambiental\n@costadoscorais https://t.co/vTfOMyghNZ"
        },
        {
            "author_id": "1035427112",
            "created_at": "2020-11-25T21:05:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331705567019196420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/2GavNjHKer"
        },
        {
            "author_id": "366378363",
            "created_at": "2020-11-25T20:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331702831112462339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/jTWWochIZn"
        },
        {
            "author_id": "14415889",
            "created_at": "2020-11-25T20:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 40,
                        "username": "marleies"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331698190291243016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Man-Machine Interface. Fotografia por @marleies (at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) https://t.co/cEIO9BmSVq https://t.co/dBL1zT1FT5"
        },
        {
            "author_id": "14415889",
            "created_at": "2020-11-25T20:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 39,
                        "username": "marleies"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1331698180623364100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Man-Machine Interface.\n\nFotografia por @marleies @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/E6Vx3Uwe8B"
        },
        {
            "author_id": "1106215145225838592",
            "created_at": "2020-11-25T20:14:23.000Z",
            "id": "1331692731903713286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Boulos invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com o movimento dele, n\u00e3o se importa com ecologia\"\n\"Boulos odeia Israel, \u00e9 antissemita\"\n\"Boulos e Erundina v\u00e3o transformar o centro de sp em uma feira de caruaru\"\n\nComentarios de gays paulistanas antiboulos que apareceram no meu feed"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2020-11-25T20:12:58.000Z",
            "id": "1331692375060701184",
            "in_reply_to_user_id": "1199088461170561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O Dedo de Deus \u00e9 uma montanha colossal que atinge 1.692 metros acima do n\u00edvel do mar e est\u00e1 localizada no Parque Nacional Serra do \u00d3rg\u00e3os, entre as cidades de Teres\u00f3polis, Petr\u00f3polis e Guapimirim.\n#dedodedeus #Riodejaneiro #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2020-11-25T19:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.004106,
                        -16.4393348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "1331687044431699971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse ambiente? \ud83c\udf33\ud83c\udf43 em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/SqM7KiuTxk"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2020-11-25T18:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "start": 239,
                        "username": "KarinaOliani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331673562432892930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 529,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 62,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Quer saber mais como os pesquisadores, bi\u00f3logos e comunidades da floresta preservam a biodiversidade da Amaz\u00f4nia e promovem a conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s? Veja o epis\u00f3dio 1 do document\u00e1rio in\u00e9dito #ProtetoresdaFloresta com @KarinaOliani em https://t.co/BKvVqcxvJB. https://t.co/1xlozUVQ9X"
        },
        {
            "author_id": "3335509756",
            "created_at": "2020-11-25T17:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "funaioficial"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 34,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331657869964550152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "FISCALIZA\u00c7\u00c3O | A @funaioficial, o @ICMBio e o Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental do Maranh\u00e3o conclu\u00edram a Opera\u00e7\u00e3o Madeireiro, que atuou na Terra Ind\u00edgena (TI) Awa e na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi para fiscalizar e coibir il\u00edcitos na regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/1k6mO6spSk"
        },
        {
            "author_id": "72153142",
            "created_at": "2020-11-25T17:06:55.000Z",
            "id": "1331645552455462915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o pr\u00eamio de maior incendi\u00e1rio de \u00e1rea protegida do ano vai para... https://t.co/dZ1OTe9CJi"
        },
        {
            "author_id": "1317116079563509763",
            "created_at": "2020-11-25T17:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331644634301390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Pau Brasil - Parque Ecol\u00f3gico Na Bahia - Pau-Brasil -... https://t.co/FfNhe1WcwQ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "84475391",
            "created_at": "2020-11-25T16:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "alexaguiarpoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331639794024275968",
            "in_reply_to_user_id": "132227518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexaguiarpoa Parque Nacional Monte Leon, na Patag\u00f4nia, praia onde eles se encontram pra procriar!"
        },
        {
            "author_id": "1138060779712864256",
            "created_at": "2020-11-25T16:38:18.000Z",
            "id": "1331638352521650183",
            "in_reply_to_user_id": "1138060779712864256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o d\u00e1 para defender uma barbaridade dessas, ainda mais em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre o plano do governo aqui: https://t.co/CuriTRZXcj"
        },
        {
            "author_id": "1138060779712864256",
            "created_at": "2020-11-25T16:38:14.000Z",
            "id": "1331638337627688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Federal quer construir uma rodovia que corta o Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre.\n\n\u00c9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com a maior biodiversidade da regi\u00e3o. Ta\u00ed uma boa oportunidade de aprender sobre o efeito de borda nas florestas.\n\n#AquecimentoGlobal"
        },
        {
            "author_id": "1242154419782856709",
            "created_at": "2020-11-25T16:24:29.000Z",
            "id": "1331634873522589696",
            "in_reply_to_user_id": "1242154419782856709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente, entregamos mais 24 cestas b\u00e1sicas do projeto \u201cAbra\u00e7o Solid\u00e1rio na Pandemia\u201d para ind\u00edgenas de quatro comunidades na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9. Ao todo, 54 cestas foram entregues nas \u00faltimas a\u00e7\u00f5es do Fundo Manaus Solid\u00e1ria para os ind\u00edgenas."
        },
        {
            "author_id": "1309578286037639173",
            "created_at": "2020-11-25T16:19:49.000Z",
            "id": "1331633700451311617",
            "in_reply_to_user_id": "1309578286037639173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2139\ufe0f N\u00e3o \u00e9 uma pintura cient\u00edfica, mas foi inspirada em uma foto que eu tirei de um lagarto do g\u00eanero Cnemidophorus, que tava passando na estrada do Parque Nacional do Viru\u00e1 - RR, em 2017."
        },
        {
            "author_id": "193941450",
            "created_at": "2020-11-25T15:39:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331623568476663815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/MDEpLF1Xcg"
        },
        {
            "author_id": "171613037",
            "created_at": "2020-11-25T15:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331622222713286657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/BVwc4DrUAL"
        },
        {
            "author_id": "201348178",
            "created_at": "2020-11-25T15:32:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331621843283959808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/TonxVCvbmb"
        },
        {
            "author_id": "918950338723532806",
            "created_at": "2020-11-25T15:25:16.000Z",
            "id": "1331619971730968577",
            "in_reply_to_user_id": "1108531873968517120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minhasiarinhas Lindos dmss n\u00e9 kkkkk\n\nPico da Bandeira\nIlha do trindade\nPo\u00e7o do Egito\nParque nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1306404027157151744",
            "created_at": "2020-11-25T14:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "viniciusduarte"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "velhosabujo"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "TheLastFabeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331611632615755776",
            "in_reply_to_user_id": "16857308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciusduarte @velhosabujo @TheLastFabeo T\u00edpico cara que faz vistas grossas o Huck invadindo \u00e1rea protegida em Angra, \u00e0s boiadas do Salles...."
        },
        {
            "author_id": "1110156158793408512",
            "created_at": "2020-11-25T14:40:08.000Z",
            "id": "1331608614902042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Glaciar de Perito Moreno, no Parque Nacional Los Glaciares, #patag\u00f4nia argentina, \u00e9 um passeio imperd\u00edvel e impactante! \n\nNo parque, voc\u00ea poder\u00e1 realizar atividades como #trekking no gelo, vela, #caminhada, #escalada e #pesca! \n\n#vaidemobai #mobaiviagens https://t.co/qnkl0oSliu"
        },
        {
            "author_id": "249771583",
            "created_at": "2020-11-25T14:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331607234397265922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/zVrOjjHuvz"
        },
        {
            "author_id": "162711022",
            "created_at": "2020-11-25T14:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "TamminenJuha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331604751302209538",
            "in_reply_to_user_id": "981033632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TamminenJuha Parque Nacional do Igua\u00e7u e Rio Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2020-11-25T14:24:46.000Z",
            "id": "1331604747992887297",
            "in_reply_to_user_id": "958761985985916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local onde o animal foi encontrado abriga a comunidade que \u00e9 ativa na conserva\u00e7\u00e3o e faz parte do Parque Estadual Intervales, al\u00e9m de ser inserida na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra do Mar.\n\n#SP #SPNoticias"
        },
        {
            "author_id": "1233066197278654465",
            "created_at": "2020-11-25T13:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "CesarFavacho"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331596553212088320",
            "in_reply_to_user_id": "68270062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarFavacho @Michelotto8legs O terror de toda viagem de campo para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Borac\u00e9ia. Pessoal chama elas de por l\u00e1 \"Mutuca de Anta\". Bicho cabuloso, nem jeans segura a picada delas."
        },
        {
            "author_id": "903011473",
            "created_at": "2020-11-25T13:40:46.000Z",
            "id": "1331593673188978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem vota\u00e7\u00e3o pra tombar a represa de Furnas e virar monumento natural queria ver mas n sei o hor\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "802549208549130240",
            "created_at": "2020-11-25T13:23:04.000Z",
            "id": "1331589220473991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Curiosidade que talvez ningu\u00e9m queira saber:\nEm 1973 um casal desses foi observado no parque nacional de itatiaia \nInclusive no Museu tem um exemplar embalsamado maravilhoso \nDa pra ter no\u00e7\u00e3o de como esse bicho \u00e9 gigante e bonito https://t.co/cjrcrzDi3B"
        },
        {
            "author_id": "334169932",
            "created_at": "2020-11-25T13:12:55.000Z",
            "id": "1331586664788062211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o parque nacional das agulhas negras garganta do registro https://t.co/OYRbBsVBAg"
        },
        {
            "author_id": "1201944509476745217",
            "created_at": "2020-11-25T13:12:09.000Z",
            "id": "1331586474672877568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 1,4 mil fam\u00edlias de 42 comunidades ribeirinhas das reservas de desenvolvimento sustent\u00e1vel (#RDS) do #RioNegro e #Puranga Conquista e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (#APA) no interior do estado do #Amazonas, receberam 11 #canoas e cinco #lanchas.\nhttps://t.co/fsCVxGHGKC"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-11-25T13:08:54.000Z",
            "id": "1331585654254432258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/LKZXs9d1hT"
        },
        {
            "author_id": "219177889",
            "created_at": "2020-11-25T13:03:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "1331584186059251713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o do dia\n(24 de Novembro de 2020)\n\n\u27a1\ufe0f Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em \u00c1reas Urbanas\n\ud83d\uddb2 No Youtube: Lagesolos UFRJ\n\ud83d\udd7016H\n\n\u27a1\ufe0f Categorias Espaciais: A Constru\u00e7\u00e3o do Novo Espa\u00e7o Geogr\u00e1fico- Prof. Dr. Ruy Moreira\n\ud83d\uddb2 No Youtube: Geo-LivesExpo \n\ud83d\udd7020H"
        },
        {
            "author_id": "947845734",
            "created_at": "2020-11-25T12:47:18.000Z",
            "id": "1331580221376618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 perdido no mato a gente se diverte! \ud83d\udc79\u270c\ufe0f\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \u2665\ufe0f em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/zXtWhnKoPE"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-11-25T12:30:55.000Z",
            "id": "1331576095871819783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/5XXpNj30h8 - Arquip\u00e9lago do Arvoredo merece ser parque nacional\n\nNo \"quintal\" dos catarinenses, um dos cost\u00f5es mais bonitos do litoral brasileiro tem a visita\u00e7\u00e3o proibida desde 1990 https://t.co/7POsmj6kk8"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-11-25T12:26:32.000Z",
            "id": "1331574992148996097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma encomenda MUITO especial est\u00e1 prestes a chegar ao Parque Nacional da #Gorongosa. Demorou 3 anos e ela ser\u00e1 a primeira de muitos. O que ser\u00e1? https://t.co/Kp0p07JE8u"
        },
        {
            "author_id": "784362757068128257",
            "created_at": "2020-11-25T12:09:58.000Z",
            "id": "1331570824420225025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Impressionante o que a subpol\u00edtica dos rastejantes consegue piorar o que j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 muito bom: n\u00e3o \u00e9 que demitiram um t\u00e9cnico e nomearam um PM para gestor do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? #forabolsoguedes"
        },
        {
            "author_id": "3155845272",
            "created_at": "2020-11-25T12:07:37.000Z",
            "id": "1331570231412748289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTST de Boulos tem vidra\u00e7a ambiental com acampamentos em \u00e1rea protegida https://t.co/CJBfymX47o"
        },
        {
            "author_id": "151588533",
            "created_at": "2020-11-25T12:03:07.000Z",
            "id": "1331569101878210566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano de construir uma rodovia cortando o Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, mostra que o governo n\u00e3o tem nenhuma inten\u00e7\u00e3o em proteger efetivamente a Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "1320366419503161345",
            "created_at": "2020-11-25T11:58:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331567918618996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/PIjaynwigq"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2020-11-25T06:59:57.000Z",
            "id": "1331492805223411713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A BIOFUND assina o 1\u00ba acordo de subven\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Programa PROMOVE Biodiversidade, para apoio ao Parque Nacional do Gil\u00e9.\nSaiba mais em: https://t.co/R2dZnCyuRy https://t.co/R5dHGJGBYB"
        },
        {
            "author_id": "1228084736",
            "created_at": "2020-11-25T05:17:10.000Z",
            "id": "1331466940821417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIA VOLTA VOLVER\nGast\u00e3o Vieira vai representar contra nomea\u00e7\u00e3o de policial para chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://t.co/tk5Mr4lN7f https://t.co/8c8sUrNyI3"
        },
        {
            "author_id": "1153172095528067073",
            "created_at": "2020-11-25T04:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "pampands"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331460900658835456",
            "in_reply_to_user_id": "1212458095730802688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pampands Costa dos Esqueletos\nA Costa dos Esqueletos (em ingl\u00eas: Skeleton Coast) \u00e9 uma regi\u00e3o costeira ao sul de Angola e no noroeste da Nam\u00edbia, integrada no Parque Nacional da Costa dos Esqueletos"
        },
        {
            "author_id": "961661244",
            "created_at": "2020-11-25T03:48:58.000Z",
            "id": "1331444743725850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita \u00e0 Lagoa Mestre d'Armas (Bonita) \u00e9 parte da Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ESECAE, onde acontece o fen\u00f4meno de \u00e1guas emendadas (\u00c1guas de dois grandes rios que nascem num mesmo lugar), fen\u00f4meno \u00fanico no mundo! https://t.co/gevUipxrHA"
        },
        {
            "author_id": "1035427112",
            "created_at": "2020-11-25T02:59:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331432280565428227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/2GavNjHKer"
        },
        {
            "author_id": "1043921815926648832",
            "created_at": "2020-11-25T01:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "capitaotelegram"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331413509419266049",
            "in_reply_to_user_id": "1043921815926648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@capitaotelegram Cachoeiras do Parque Nacional do Alto Capara\u00f3 https://t.co/aMBqstYYzp"
        },
        {
            "author_id": "885269339045343232",
            "created_at": "2020-11-25T00:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331394776806076426",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Luciano nao respeitou area protegida para criar  sua mansao na praia..hipocrita\n."
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-11-25T00:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 106,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "governo_rs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1331393079102873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das melhores partes ... observar um v\u00f4o imponente \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\nParque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares, RS \n@ICMBio @MTurismo @governo_rs \n#parquenacionaldalagoadopeixe https://t.co/LFzgMhBzJt"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2020-11-25T00:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigoforneck"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 233,
                        "username": "danielzendoacre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331388171461013505",
            "in_reply_to_user_id": "19710619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigoforneck J\u00e1 relativo a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o APARIS Irineu Serra, de gest\u00e3o da Prefeitura  e parceria com o Estado pras APAs S\u00e3o Fco e Amap\u00e1,  zero de proposta. O \u00fanico Plano que teve um olhar para esses territ\u00f3rios foi o do @danielzendoacre"
        },
        {
            "author_id": "158751001",
            "created_at": "2020-11-24T23:14:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331375559696408578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/zd3cwJnlyo"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-11-24T23:11:45.000Z",
            "id": "1331374979393445888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/otXBMZcPvr"
        },
        {
            "author_id": "1473621120",
            "created_at": "2020-11-24T22:52:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc35fe99654d000"
            },
            "id": "1331370160402345989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral. https://t.co/m9OdkJFcwK"
        },
        {
            "author_id": "19250027",
            "created_at": "2020-11-24T22:11:35.000Z",
            "id": "1331359838706741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer construir estrada at\u00e9 no Acre at\u00e9 a fronteira com o Peru atravessando terras ind\u00edgenas e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Mat\u00e9ria de Andr\u00e9 Borges no jornal Estad\u00e3o. Valorize o jornalismo profissional. \nhttps://t.co/Hio6Os8Buc"
        },
        {
            "author_id": "246444090",
            "created_at": "2020-11-24T21:45:08.000Z",
            "id": "1331353181947895810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Um parque nacional do Canad\u00e1 iniciou uma campanha para que os motoristas n\u00e3o deixem os alces lamberem seus carros. \n\n\u00c9 s\u00e9rio. https://t.co/cRtB9yJHXr"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2020-11-24T21:30:31.000Z",
            "id": "1331349503706877953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhabela (SP) abre consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Ba\u00eda de Castelhanos | Combate Racismo Ambiental https://t.co/IwMtlZXx3M"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2020-11-24T20:50:22.000Z",
            "id": "1331339397908869122",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entretanto, a \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o nessa regi\u00e3o \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica de Una."
        },
        {
            "author_id": "872662275651506177",
            "created_at": "2020-11-24T20:10:38.000Z",
            "id": "1331329400592338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que temos essas aves aqui no MS?\n\nElas s\u00e3o o s\u00edmbolo do parque Nacional da Serra da Bodoquena \ud83d\udc99 https://t.co/Loj7WTOXgz"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2020-11-24T20:07:45.000Z",
            "id": "1331328672259846146",
            "in_reply_to_user_id": "25397474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina tamb\u00e9m iniciou sua reabertura -- que vai ser bastante gradual."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-11-24T19:30:30.000Z",
            "id": "1331319300167262209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Paran\u00e1, \u00e9 v\u00edtima de crimes ambientais https://t.co/7RQWZx342l Extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito, corte de madeira de lei, grilagem de terras e cria\u00e7\u00e3o de gados s\u00e3o alguns dos crimes registrados no local https://t.co/jM9cGwcCLR"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2020-11-24T19:29:31.000Z",
            "id": "1331319052917235713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O minist\u00e9rio de infraestrutura est\u00e1 analisando a abertura de uma nova rodovia no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, passando por cima do Parque Nacional da Serra do Divisor, na fronteira com o Peru.\n\nVeja mais:\nhttps://t.co/DNTh6SoX8Q"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2020-11-24T19:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331314922983219204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: Atingir uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral no cora\u00e7\u00e3o da floresta, que re\u00fane uma das maiores biodiversidades do mundo, \u00e9 s\u00f3 mais um sinal da completa falta de no\u00e7\u00e3o e compromisso do governo."
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2020-11-24T19:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331314919355142152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: O plano de construir uma rodovia cortando o Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, mostra que o governo n\u00e3o tem nenhuma inten\u00e7\u00e3o em proteger efetivamente a Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2020-11-24T18:49:22.000Z",
            "id": "1331308950210424833",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 515,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Atingir uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral no cora\u00e7\u00e3o da floresta, que re\u00fane uma das maiores biodiversidades do mundo, \u00e9 s\u00f3 mais um sinal da completa falta de no\u00e7\u00e3o e compromisso do governo."
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2020-11-24T18:49:22.000Z",
            "id": "1331308949056974849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3287,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 46,
                "retweet_count": 238
            },
            "text": "O plano de construir uma rodovia cortando o Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, mostra que o governo n\u00e3o tem nenhuma inten\u00e7\u00e3o em proteger efetivamente a Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "54205607",
            "created_at": "2020-11-24T18:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0fc32d80ff14c000"
            },
            "id": "1331307173956132868",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Camisa do Parque Nacional do Catimbau - Bu\u00edque, Pernambuco. https://t.co/T5YXz4rIjE"
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2020-11-24T18:05:59.000Z",
            "id": "1331298032252555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhabela (SP) abre consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Ba\u00eda de Castelhanos. MPF vem atuando desde 2013 para a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do territ\u00f3rio tradicional cai\u00e7ara e a prote\u00e7\u00e3o ambiental do local https://t.co/waH5FATm0L"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2020-11-24T17:54:26.000Z",
            "id": "1331295123280453634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilhabela (SP) abre consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Ba\u00eda de Castelhanos\n\nhttps://t.co/4Cq872McLq https://t.co/uYxbGC3wNa"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-11-24T17:29:41.000Z",
            "id": "1331288893883355143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ilhabela (SP) abre consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Ba\u00eda de Castelhanos.\n\nhttps://t.co/202LFJQjlQ"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-11-24T17:18:03.000Z",
            "id": "1331285966405955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhabela (SP) abre consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Ba\u00eda de\u00a0Castelhanos https://t.co/nhkSp0Ozlj"
        },
        {
            "author_id": "3296260106",
            "created_at": "2020-11-24T16:39:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "torifg_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331276233263505414",
            "in_reply_to_user_id": "864300278933278721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@torifg_ Eu fui pro parque nacional, mdss quase morri a trilha gigante, valeu a pena https://t.co/4CwSpirvn7"
        },
        {
            "author_id": "1161438895432699909",
            "created_at": "2020-11-24T16:12:55.000Z",
            "id": "1331269578308153350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj a gente foi fazer uma instala\u00e7\u00e3o num local ? do mapa, na beira do parque nacional. Fiquei impressionado com a quantidade de planta\u00e7\u00e3o de soja bicho pqp, a\u00ed ao fundo o Parque Nacional https://t.co/lNXkUMbOT3"
        },
        {
            "author_id": "580190206",
            "created_at": "2020-11-24T15:30:11.000Z",
            "id": "1331258821914865666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EjeCafetero proteger\u00e1 Parque Nacional Natural Los Nevados\n\nhttps://t.co/JuHZbJ0dCm"
        },
        {
            "author_id": "1204647269502521344",
            "created_at": "2020-11-24T15:01:39.000Z",
            "id": "1331251640813412352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz \ud83e\udd76\ud83e\udd29\ud83c\udde7\ud83c\uddf9 https://t.co/YvL1hDO8Zz"
        },
        {
            "author_id": "3348105045",
            "created_at": "2020-11-24T14:33:37.000Z",
            "id": "1331244587109801985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo o filme gravado na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Tx06oOkinV"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2020-11-24T14:00:42.000Z",
            "id": "1331236301501239296",
            "in_reply_to_user_id": "179642838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa vencedora far\u00e1 a coleta em campo no sudeste da Amaz\u00f4nia, onde est\u00e3o localizadas a Floresta Nacional (Flona)\u00a0Aripuan\u00e3 e a Gleba Federal Pombos.\n\nAcesse a not\u00edcia:\u00a0https://t.co/SNkyRWAgnO\n#IFN"
        },
        {
            "author_id": "1183838463491223553",
            "created_at": "2020-11-24T13:30:18.000Z",
            "id": "1331228654739873793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro debater\u00e1 produ\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel do #caf\u00e9. \"Territ\u00f3rio do Caf\u00e9 - RPPN e Econeg\u00f3cios\" destaca import\u00e2ncia da produ\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel de uma das grandes commodities da produ\u00e7\u00e3o do #Brasil, o caf\u00e9. Entenda: https://t.co/TSTsWLRunX.\n\n#cnc #sustentabilidade #territ\u00f3riodocaf\u00e9 https://t.co/DOGQrxRFfo"
        },
        {
            "author_id": "138854341",
            "created_at": "2020-11-24T13:17:12.000Z",
            "id": "1331225355424833537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rodovia que liga a cidade de Brasileira ao Parque Nacional de Sete Cidades est\u00e1 sendo finalizada! A sinaliza\u00e7\u00e3o horizontal da pista j\u00e1 foi feita e estamos nos ajustes finais para a inaugura\u00e7\u00e3o. https://t.co/G7lWFOjzSI"
        },
        {
            "author_id": "77862052",
            "created_at": "2020-11-24T12:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 76,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331207859938406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/O04y7RW3Mf via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2020-11-24T11:57:03.000Z",
            "id": "1331205184022777860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima live da Divers For Sharks ter\u00e1 como temas a Ba\u00eda da Ilha Grande e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios.\nhttps://t.co/cP6bJU7duR\n\n#AngraDosReis #BaiaDaIlhaGrande #Evento #MeioAmbiente #Oceanos #Tubarao #Live https://t.co/ZpS4PED9UI"
        },
        {
            "author_id": "72048873",
            "created_at": "2020-11-24T05:53:20.000Z",
            "id": "1331113654150967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional\u00a0da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro/Brasil https://t.co/mA3f145Jgd"
        },
        {
            "author_id": "29385839",
            "created_at": "2020-11-24T02:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "fgraziani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331069208868827145",
            "in_reply_to_user_id": "58624932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fgraziani Aventura:Tiangu\u00e1: S\u00edtio do Bosco. Ubajara Gruta e Parque Nacional tem trilhas.\nA\u00e7ude do Boi Morto. \nVi\u00e7osa: Cachoeira da Pirapora, Itarum\u00e3, Pedra do Machado, Gruta do Caranguejo.Artes: Ubajara  Ateli\u00ea do Franklin de Castro. Vi\u00e7osa tem a localidade do Tope, com cer\u00e2micas INCR\u00cdVEIS"
        },
        {
            "author_id": "285402426",
            "created_at": "2020-11-24T02:49:08.000Z",
            "id": "1331067298627596294",
            "in_reply_to_user_id": "285402426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quest\u00e3o de moradia, n\u00e3o mal car\u00e1ter das pessoas\n\nquem ocupa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deliberadamente \u00e9 o doria \nhttps://t.co/aZEA3jW9qr"
        },
        {
            "author_id": "840413497",
            "created_at": "2020-11-24T02:46:19.000Z",
            "id": "1331066587571482627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a galera do roda viva querendo acusar o MTST de invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas apontar dedo pro Ricardo Salles e pras atrocidades neoliberais contra o meio ambiente nadaaa aiai"
        },
        {
            "author_id": "56817212",
            "created_at": "2020-11-24T02:44:48.000Z",
            "id": "1331066208280600576",
            "in_reply_to_user_id": "56817212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bingo do Roda Viva hoje:\n- Venezuela\n- Nunca teve um cargo \u2705\n-Radical \u2705\n- E o Lula? \u2705\n- M\u00e1rcio Fran\u00e7a\n- Personagem/Celta \u2705\n- Pergunta sobre desprivatiza\u00e7\u00e3o em tom de chacota \u2705\n- Como pagar a previd\u00eancia \u2705\n- Invas\u00e3o em \u00e1rea protegida \u2705"
        },
        {
            "author_id": "25748306",
            "created_at": "2020-11-24T02:44:27.000Z",
            "id": "1331066121143930883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que resposta maravilhosa sobre a ocupa\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #Boulos50 #RodaViva"
        },
        {
            "author_id": "125394963",
            "created_at": "2020-11-24T02:43:18.000Z",
            "id": "1331065828347883521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, me lembra um secret\u00e1rio do meio ambiente que foi condenado e recebi como pr\u00eamio um minist\u00e9rio. advinha...."
        },
        {
            "author_id": "174275611",
            "created_at": "2020-11-24T02:00:30.000Z",
            "id": "1331055057652080642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas alegam terem sido atacados por um P\u00e9 Grande no Parque Nacional\u00a0Ozark https://t.co/J9rnXCZMFX"
        },
        {
            "author_id": "858759135680221186",
            "created_at": "2020-11-24T01:13:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1331043293287899137",
            "in_reply_to_user_id": "1196296978474385411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZaCatioroDa @ElGrandSapon N\u00e3o tenho certeza, parece com o sapinho flamenguinho; esp\u00e9cie end\u00eamica do parque nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "56817212",
            "created_at": "2020-11-23T23:51:09.000Z",
            "id": "1331022507487453186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bingo do Roda Viva hoje:\n- Venezuela\n- Nunca teve um cargo\n-Radical\n- E o Lula na campanha?\n- M\u00e1rcio Fran\u00e7a\n- Personagem/Celta\n- Pergunta sobre desprivatiza\u00e7\u00e3o em tom de chacota\n- Como pagar a previd\u00eancia\n- Invas\u00e3o em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "90900790",
            "created_at": "2020-11-23T23:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1331019699350429698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/OV9l2a9MEm"
        },
        {
            "author_id": "46826409",
            "created_at": "2020-11-23T23:06:19.000Z",
            "id": "1331011224910385154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Provavelmente para enfatizar a \u201cprote\u00e7\u00e3o \u00e0 Amaz\u00f4nia\u201d, o governo federal pretende abrir uma rodovia pelo meio do Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, que tem a maior biodiversidade da regi\u00e3o. (Estad\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "4835634815",
            "created_at": "2020-11-23T23:05:31.000Z",
            "id": "1331011023676051457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am a #NovaEsp\u00e9cie 'Amphisbaena acangaoba'. Proveniente da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, na Bahia, no bioma Caatinga. \nConfira: Ribeiro et al. 2018. A new species of 'Amphisbaena' from northeastern Brazil (Squamata: Amphisbaenidae). J. Herpet., 52(2):234-241. https://t.co/I6OGO6mnbr"
        },
        {
            "author_id": "1473621120",
            "created_at": "2020-11-23T22:54:55.000Z",
            "id": "1331008355473698823",
            "in_reply_to_user_id": "1473621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claro, \u00e9 Parque Nacional dos Aparados da Serra. Visitem nosso pa\u00eds. Respeitem os protocolos de preven\u00e7\u00e3o de transmiss\u00e3o do Coronav\u00edrus."
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2020-11-23T22:32:41.000Z",
            "id": "1331002761513734146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto tem atualmente 27 estudantes das comunidades Tr\u00eas Unidos, Nova Kan\u00e3 e S\u00e3o Sebasti\u00e3o, que fica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Negro. \n\n#PortalAM1 #Amazonas1 #Esporte #Amazonas #Competi\u00e7\u00e3oDeCanoagem \n\nhttps://t.co/wxYkrCkRQE"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2020-11-23T22:06:21.000Z",
            "id": "1330996132894433286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na segunda rodada de visitas para levantamento produtivo nas comunidades, t\u00e9cnicos do PSA identificaram a evolu\u00e7\u00e3o dos plantios de esp\u00e9cies florestais e frut\u00edferas. A inten\u00e7\u00e3o do diagn\u00f3stico \u00e9 avaliar esp\u00e9cies cultivadas e necessidades dos produtores.\nhttps://t.co/9TyowUm1ix"
        },
        {
            "author_id": "1174755795747168256",
            "created_at": "2020-11-23T21:59:07.000Z",
            "id": "1330994311568175115",
            "in_reply_to_user_id": "1174755795747168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia dos Shandias de Skypiea\n\nNativos americanos (como Estados Unidos / Utah)\nA vila de nativos americanos nos Estados Unidos da Am\u00e9rica\nNa \u201cVila de muitas na\u00e7\u00f5es\u201d, no Parque Nacional Zion, Utah, voc\u00ea pode ficar no \u201cTipee\u201d, uma resid\u00eancia tradicional de nativos americanos. https://t.co/eAJjXiIqvv"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2020-11-23T21:27:12.000Z",
            "id": "1330986279891308544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Projeto de estrada que deve cortar ao meio o Parque Nacional da Serra do Divisor, no oeste do Acre, pode provocar impactos ambientais irrevers\u00edveis. Obra prev\u00ea asfaltamento de 120 km, tendo como principal fun\u00e7\u00e3o a exporta\u00e7\u00e3o de gr\u00e3os para a China.\nhttps://t.co/c7lvcgIuk3"
        },
        {
            "author_id": "1329119900720377858",
            "created_at": "2020-11-23T20:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 16,
                        "username": "linpjs"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "betaodsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330977243343040513",
            "in_reply_to_user_id": "720056880773652482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@verademocracia @linpjs @betaodsouza \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o importa se n\u00e3o derruba \u00e1rbore, n\u00e3o pode morar l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2020-11-23T20:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 195,
                        "username": "CommunityCEPF"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 210,
                        "username": "iieboficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330972549472247823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3! N\u00e3o perca a live \u201cTerrit\u00f3rio do Caf\u00e9 \u2013 RPPN e Econeg\u00f3cios\u201d \u00e0s 16h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) que ser\u00e1 oferecida pelo projeto Reservas Privadas do Cerrado, executado pela Funatura, com apoio @CommunityCEPF @iieboficial \n\n\ud83d\udcfahttps://t.co/xNpR7RP11e\n\n#Cerrado #cafe #RPPN https://t.co/pnDPNSIK9W"
        },
        {
            "author_id": "1160711808",
            "created_at": "2020-11-23T20:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 167,
                        "username": "CommunityCEPF"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 195,
                        "username": "cepfcerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330967570095214595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece no dia 24 de novembro, \u00e0s 16h, a live \u201cTerrit\u00f3rio do Caf\u00e9 \u2013 RPPN e Econeg\u00f3cios\u201d. Organizado pelo projeto Reservas Privadas do Cerrado, que conta com apoio do @CommunityCEPF e n\u00f3s (IEB). @cepfcerrado #ReservasPrivadasDoCerrado https://t.co/63pE1VTysP"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2020-11-23T19:32:30.000Z",
            "id": "1330957416234565632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcada data para concess\u00e3o florestal de lote de unidades de manejo da Floresta Nacional do Amap\u00e1\nA disputa deve acontecer nesta ter\u00e7a-feira entre empresas que apresentaram envelopes com propostas\nhttps://t.co/JzWaVuSpqE https://t.co/XXQlmoGkF9"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2020-11-23T19:14:11.000Z",
            "id": "1330952807915130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma parceria entre o Sa\u00fade e Alegria, Projeto Fazer o Bem Faz Bem e ClubSa\u00fade vai testar um projeto de atendimento m\u00e9dico por videoconfer\u00eancia \u00e0s comunidades Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns com acesso \u00e0 internet. \n\nhttps://t.co/bwnxfFFSPX"
        },
        {
            "author_id": "322701629",
            "created_at": "2020-11-23T18:45:53.000Z",
            "id": "1330945685974372352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo planeja nova estrada na Amaz\u00f4nia cortando parque\u00a0nacional https://t.co/bDN4Dr0arf"
        },
        {
            "author_id": "1288499450403487749",
            "created_at": "2020-11-23T18:45:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330945639254011914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/q9AcRCRu6e"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-11-23T18:30:50.000Z",
            "id": "1330941896571629570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RPPN no Amap\u00e1 abriga quase 300 animais silvestres resgatados, tenta se recuperar dos preju\u00edzos decorrentes do apag\u00e3o. Veja! \n\nhttps://t.co/RqNc15BntX"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-11-23T18:30:49.000Z",
            "id": "1330941894109573122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN no Amap\u00e1 abriga quase 300 animais silvestres resgatados, tenta se recuperar dos preju\u00edzos decorrentes do apag\u00e3o. Veja!\n\nhttps://t.co/RqNc15BntX"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2020-11-23T18:30:00.000Z",
            "id": "1330941687565144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada come\u00e7a 1\u00aa fase de reabertura no s\u00e1bado (23) https://t.co/DtbLuLag0K\n\nParte dos atrativos acessados por Len\u00e7\u00f3is ser\u00e3o liberados, com agendamento; veja lista #Correio24h https://t.co/gWZyJjkXsk"
        },
        {
            "author_id": "419129325",
            "created_at": "2020-11-23T18:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330940625416564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS: ASSINE TAMB\u00c9M \ud83d\ude4f\ud83c\udfff&gt;&gt;&gt; Acabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/kyZkiUuw7q"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2020-11-23T18:25:37.000Z",
            "id": "1330940585553891332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O rapaz foi visitar um parque nacional do estado de Utah, nos Estados Unidos. \n\n#iG \n\nhttps://t.co/zVkEbtbdi6"
        },
        {
            "author_id": "71241025",
            "created_at": "2020-11-23T18:14:35.000Z",
            "id": "1330937807435673601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada come\u00e7a 1\u00aa fase de reabertura no s\u00e1bado (23)  https://t.co/s7hMaqRI77"
        },
        {
            "author_id": "2828008434",
            "created_at": "2020-11-23T18:08:16.000Z",
            "id": "1330936216192241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Governo planeja nova estrada no meio da Amaz\u00f4nia\".\nA not\u00edcia do Estad\u00e3o (22/11, p\u00e1g. B1) coloca em alerta a defesa do meio ambiente. A abertura de 152 km de rodovia cortar\u00e1 o Parque Nacional do Divisor, derrubar\u00e1 130 km de floresta virgem e afetar\u00e1 tribos ind\u00edgenas."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-11-23T18:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 263,
                        "username": "turismobahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330934387962155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f A nossa querida Chapada Diamantina, um dos destinos mais procurados pelos amantes do #turismo de #aventura e de #natureza, voltou a receber visitantes no \u00faltimo s\u00e1bado, adotando as devidas medidas de biosseguran\u00e7a. \n\nSaiba mais aqui: https://t.co/gufN8h0JoQ. \n@turismobahia https://t.co/ybBdlud8li"
        },
        {
            "author_id": "982749610232950785",
            "created_at": "2020-11-23T17:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "AvaazBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330934017336684548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente vamos assinar, contra mais um crime de Bozonaro!\nAcabei de assinar essa peti\u00e7\u00e3o da @AvaazBR para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor! Assine tamb\u00e9m? https://t.co/pjI3otd1Um"
        },
        {
            "author_id": "2394384908",
            "created_at": "2020-11-23T17:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 4,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330929146055307266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o @whindersson que t\u00e1 no Catimbau (parque nacional do vale do Catimbau) minha cidade natal e minhas amigas t\u00e3o tudo doida mandando mensagem pra mim \"Windsor t\u00e1 aqui\" kkkkkkkkkkkkk https://t.co/aCflNz67dp"
        },
        {
            "author_id": "1246183688754335750",
            "created_at": "2020-11-23T17:27:49.000Z",
            "id": "1330926039292370945",
            "in_reply_to_user_id": "1246183688754335750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir no Museu do Apartheid em Johannesburgo, no memorial do Nelson Mandela, andar pelo deserto do Kalahari, visitar Pret\u00f3ria, ver le\u00f5es, rinocerontes, elefantes, girafas etc, no Parque Nacional Kruger. A \u00c1frica do Sul \u00e9 muito diversificada."
        },
        {
            "author_id": "63364560",
            "created_at": "2020-11-23T17:22:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "ivanmoraesfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330924598259576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O vereador @ivanmoraesfilho solicitou a dispensa de prazo do projeto de decreto Legislativo 38/2020, de sua autoria, que susta os efeitos do decreto Executivo 34.113/2020, que regulamenta a unidade de conserva\u00e7\u00e3o de paisagem Parque da Tamarineira. Confira: https://t.co/sOEhDQD1jz https://t.co/BxVG5Om5iI"
        },
        {
            "author_id": "1235639765879451649",
            "created_at": "2020-11-23T17:15:50.000Z",
            "id": "1330923023269060610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Governo Federal decidiu levar adiante projeto para abrir uma nova estrada na Amaz\u00f4nia, no estado do Acre. O tra\u00e7ado passaria por cima do Parque Nacional da Serra do Divisor. O estudo da nova rodovia est\u00e1 em an\u00e1lise pelo Dnit.\n\n#AgroMais https://t.co/7Yf0mgWzyG"
        },
        {
            "author_id": "73619019",
            "created_at": "2020-11-23T17:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330921629480849408",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Ent\u00e3o o invade casas, tamb\u00e9m invade \u00e1rea de  prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2020-11-23T17:08:37.000Z",
            "id": "1330921204593684482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Anote na sua agenda, dia 25 de novembro (quarta-feira) 19h faremos uma live sobre a Ba\u00eda da Ilha Grande e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios. https://t.co/geQyo4FZsC"
        },
        {
            "author_id": "282816801",
            "created_at": "2020-11-23T16:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "CleveMerlin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330914214425354240",
            "in_reply_to_user_id": "1265315344232693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CleveMerlin Minha primeira comarca foi na nascente do Rio S\u00e3o Francisco, Parque Nacional da Serra da Canastra, S\u00e3o Roque de Minas."
        },
        {
            "author_id": "204889216",
            "created_at": "2020-11-23T16:01:07.000Z",
            "id": "1330904221202456579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma dica de live dos nossos parceiros Reservas Privadas do Cerrado (RPC) e Cons\u00f3rcio Cerrado das \u00c1guas.\n\n\u00c9 amanh\u00e3, 24 de novembro, \u00e0s 16h, Live Territ\u00f3rio do Caf\u00e9 - RPPN e Econeg\u00f3cios, pelo canal do YouTube: Reservas Privadas do Cerrado.\n\u2800\u2800 https://t.co/Auga2zCJ21"
        },
        {
            "author_id": "4834948444",
            "created_at": "2020-11-23T15:46:03.000Z",
            "id": "1330900427156697089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Bauru #MeioAmbiente | Ol\u00e1 pessoal! Como est\u00e3o? \nEm setembro, um inc\u00eandio atingiu a \u00fanica reserva da Mata Atl\u00e2ntica na regi\u00e3o. \nLeia na reportagem da Julia Peixoto sobre como est\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bauru, dois meses depois do ocorrido\nArte: Julia Ruiz\nhttps://t.co/XUdDBo0rem"
        },
        {
            "author_id": "1000403413161725952",
            "created_at": "2020-11-23T15:37:43.000Z",
            "id": "1330898331980193793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e dava aulas, qnd eu era crian\u00e7a, numa reserva extrativista no Jari, dentro do q a gente conhece como RENCA, era no Itaboca do Cajari. Distante daqui umas 8 de onibus, e uma hora a p\u00e9 caso estivesse seco do S\u00e3o Pedro a Santa Clara, e 30 min de barco se cheio o rio ..."
        },
        {
            "author_id": "61563965",
            "created_at": "2020-11-23T15:01:54.000Z",
            "id": "1330889317326213124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo fugiu de El Salvador, onde nasceu e foi criado, por conta da Guerra Civil no pa\u00eds, em 1980, indo em dire\u00e7\u00e3o ao Canad\u00e1. Ele tem o costume de dirigir sozinho para o Parque Nacional da Ilha Elk, onde pode ver e fotografar o fen\u00f4meno Aurora Boreal. https://t.co/b2pOGQJX01"
        },
        {
            "author_id": "977613727",
            "created_at": "2020-11-23T15:00:13.000Z",
            "id": "1330888893730844675",
            "in_reply_to_user_id": "977613727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras invadem a \u00e1rea das capivaras e quer reclamar delas ah vai se fuder caralho! Vale lembrar que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ou seja os invas\u00f5es s\u00e3o os seres humanos e n\u00e3o as capivaras"
        },
        {
            "author_id": "1327233170434121729",
            "created_at": "2020-11-23T15:00:00.000Z",
            "id": "1330888837883715591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional Mark Twain\n\ud83c\udf10 EUA - Am\u00e9rica do Norte.\n \ud83d\udccd 37.6708522,-90.9599751 https://t.co/hkRD4X9ZQ2"
        },
        {
            "author_id": "2604169275",
            "created_at": "2020-11-23T14:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "LeoLimaa24"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330880793720328192",
            "in_reply_to_user_id": "994862189612818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoLimaa24 l\u00e1 na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas"
        },
        {
            "author_id": "1047150518706065408",
            "created_at": "2020-11-23T14:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "CARMlNHA"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330877549736550406",
            "in_reply_to_user_id": "2436073393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CARMlNHA @BlogdoNoblat Podendo ser o Huck que invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e que tem amigos como Lula, Paes, Cabral... o pessoal s\u00f3 se importa com clich\u00eas e reclama do pa\u00eds ir mal."
        },
        {
            "author_id": "102374841",
            "created_at": "2020-11-23T14:00:02.000Z",
            "id": "1330873746631000065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maiores express\u00f5es de ecoturismo, o Parque Nacional da Serra de Itabaiana possui cachoeiras, po\u00e7os de \u00e1gua cristalina, riachos e penhascos, perfeito para os amantes de turismo de natureza! \n\nO Parque \u00e9 o segundo ponto mais alto de Sergipe, com 659m de altitude. https://t.co/PHEqSlnqle"
        },
        {
            "author_id": "1012431356461305862",
            "created_at": "2020-11-23T13:49:15.000Z",
            "id": "1330871031943270403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva extrativista Vila Restaura\u00e7\u00e3o, \u00e0s margens do rio Juru\u00e1, no Acre, \u00e9 uma das comunidades isoladas da Amaz\u00f4nia que receber\u00e3o energia solar. Minha reportagem especial sobre o desafio de levar energia a quem n\u00e3o pode ser conectado ao sistema nacional: https://t.co/OQrmQIizqK"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-11-23T13:30:36.000Z",
            "id": "1330866338500382723",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em C\u00e2ndido Mendes, MA. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 0 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA das Reentr\u00e2ncias Maranhenses. https://t.co/CVt21KH6jF"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-11-23T13:30:24.000Z",
            "id": "1330866288160280576",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, perto de Alta Floresta D'Oeste, RO. Essa \u00e1rea queima h\u00e1 0 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Res. Bio. do Guapor\u00e9 e na terra ind\u00edgena Massaco. Pontos amarelos s\u00e3o focos de calor. https://t.co/fzBqXVR2AD"
        },
        {
            "author_id": "967071755687866369",
            "created_at": "2020-11-23T13:30:07.000Z",
            "id": "1330866220099309569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada passaria por cima de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o Parque Nacional da Serra do Divisor, na fronteira com o Peru \u2013 hoje, dono da maior biodiversidade de toda a regi\u00e3o https://t.co/C1alUMAOGf"
        },
        {
            "author_id": "123619871",
            "created_at": "2020-11-23T11:41:16.000Z",
            "id": "1330838827666202630",
            "in_reply_to_user_id": "123619871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mandy1871 Voc\u00ea sabe: n\u00e3o se ocupa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o somos irrespons\u00e1veis, nossa luta \u00e9 por moradia e vida dignas, isso inclui a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente inclusive nos entornos de ocupa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "979492969874186240",
            "created_at": "2020-11-23T11:15:49.000Z",
            "id": "1330832422443896833",
            "in_reply_to_user_id": "979492969874186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eles falar\u00e3o sobre a experi\u00eancia dessa candidatura coletiva, as expectativas para um futuro mandato e a luta pela Reserva Extrativista de Tau\u00e1 Mirim e por um  Plano Diretor de S\u00e3o Lu\u00eds que nos garanta o direito a cidade: com \u00e1gua, sem polui\u00e7\u00e3o, sem viol\u00eancia contra a zona rural."
        },
        {
            "author_id": "618037383",
            "created_at": "2020-11-23T11:14:23.000Z",
            "id": "1330832062111158275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CascadasDelHuesna (#Sevilla), Monumento Natural de #Andalucia. https://t.co/N9276RGDgP"
        },
        {
            "author_id": "1107100668660252672",
            "created_at": "2020-11-23T10:30:12.000Z",
            "id": "1330820939634929669",
            "in_reply_to_user_id": "1107100668660252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Vaquinhas\u2022\n\u2713 A\u00e7\u00e3o de solidariedade ao Amap\u00e1: https://t.co/I7neqx5EtL \n\u2713 Arrecada\u00e7\u00e3o para \u00e1reas ribeirinhas: https://t.co/f9XybhItTw\n\u2713 Ajuda ao RPPN Revecom \u2013 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Santana-AP. Trabalham com resgate de animais!\nhttps://t.co/5TIUk8TB9K"
        },
        {
            "author_id": "201055394",
            "created_at": "2020-11-23T10:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "folha_poder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330820279187230722",
            "in_reply_to_user_id": "90963197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_poder Verdade! Constru\u00edram im\u00f3veis de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 cada mans\u00e3o! Cada piscina! Cada heliponto! Mas o pior \u00e9 o tr\u00e2nsito de helic\u00f3ptero dos sem-teto atrapalhando o sono dos passarinhos."
        },
        {
            "author_id": "83439479",
            "created_at": "2020-11-23T09:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 9,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330810438704107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que a @folha est\u00e1 t\u00e3o interessada em invas\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, poderiam investigar isso aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffe, que \u00e9 bem perto  da Nova Palestina. Uma dica: a fam\u00edlia de pol\u00edticos Leite est\u00e1 envolvida. https://t.co/NFsBMXgEZK"
        },
        {
            "author_id": "83439479",
            "created_at": "2020-11-23T09:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 9,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330808831836901377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que a @folha est\u00e1 t\u00e3o interessada em invas\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que tal investigar isso aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffe? Uma dica, a fam\u00edlia Leite est\u00e1 envolvida https://t.co/YAPBru3SOc"
        },
        {
            "author_id": "1241153979557515266",
            "created_at": "2020-11-23T06:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "linpjs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330756650043633664",
            "in_reply_to_user_id": "1077565873634885633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@linpjs Ent\u00e3o \u00e9 provavel se tratae de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da modalidade Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural, que ocorrem quando um propriet\u00e1rio destaca parte do seu im\u00f3vel para preserva\u00e7\u00e3o e adquire o status e a prote\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Secretaria de Meio Ambiente do Municipio."
        },
        {
            "author_id": "267316561",
            "created_at": "2020-11-23T03:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330721997454794752",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opovoonline Pena que n\u00e3o d\u00e1 para acreditar em nada do que esse jornaleco diz. Amanh\u00e3, v\u00f4 checar se \u00e9 verdade essa excelente proposta de nova estrada na Amaz\u00f4nia. Se for verdade, certamente que n\u00e3o \u00e9 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "1022227566017560576",
            "created_at": "2020-11-23T03:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330714553068425217",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @GuilhermeBoulos E engra\u00e7ado, n\u00e9? Quem tem poder, atualmente, para tirar essas pessoas de l\u00e1 e coloc\u00e1-los em local apropriado? \n\nDica: tem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/dQfKmOm4JS"
        },
        {
            "author_id": "1022227566017560576",
            "created_at": "2020-11-23T03:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tesoureiros"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330714260012457984",
            "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 126,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tesoureiros @folha E engra\u00e7ado, n\u00e9? Quem tem poder, atualmente, para tirar essas pessoas de l\u00e1 e coloc\u00e1-los em local apropriado? \n\nDica: tem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/DNmGaW3Sit"
        },
        {
            "author_id": "89190307",
            "created_at": "2020-11-23T03:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "demoniasagita"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 15,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330710051229667328",
            "in_reply_to_user_id": "136515322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demoniasagita @folha T\u00e3o desmatando um monte de \u00e1rea protegida aqui da zs"
        },
        {
            "author_id": "148146116",
            "created_at": "2020-11-23T02:57:02.000Z",
            "id": "1330706897884704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boulos faz \"desmatamento do bem\" em \u00e1rea protegida https://t.co/38DpfBxWVH"
        },
        {
            "author_id": "830921468087238656",
            "created_at": "2020-11-23T02:56:54.000Z",
            "id": "1330706863688720389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDRA\u00c7A AMBIENTAL TEM RICO INVADINDO \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E GANHANDO ESCRITURA DE POL\u00cdTICO!\n\nPobre \u00e9 retirado na bala, nunca vi rico ser retirado de APA. https://t.co/2qn8gOrDyG"
        },
        {
            "author_id": "1138000125706588161",
            "created_at": "2020-11-23T02:47:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330704476626411527",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 153,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@folha Caraio, folha, uma coisa \u00e9 vc construir uma MANS\u00c3O em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Outra coisa s\u00e3o pessoas que N\u00c3O TEM ONDE MORAR terem que ocupar um \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Puta desonestidade intelectual isso a\u00ed, n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1913449562",
            "created_at": "2020-11-23T02:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 95,
                        "username": "Poder360"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330699518447390726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo planeja nova estrada na Amaz\u00f4nia cortando parque nacional https://t.co/8uMdq88IaP via \n@Poder360 https://t.co/f7U7NZypB4"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2020-11-23T01:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 5,
                        "username": "kdmeumojito"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 20,
                        "username": "LeonisiaMoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330690667643887623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha @kdmeumojito a @LeonisiaMoura est\u00e1 chegando para refor\u00e7ar nossa rede em defesa do Parque Nacional da Serra do Divisor \n#ParnaDivisor #DefendaaSerradoDivisor"
        },
        {
            "author_id": "1270377538280439816",
            "created_at": "2020-11-23T00:54:55.000Z",
            "id": "1330676165640654849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkk kilometros e kilometros de constru\u00e7\u00e3o numa \u00e1rea protegida! A prefeitura n\u00e3o v\u00ea? Pol\u00edticos metidos na lama!!!!#DomingoEspetacular"
        },
        {
            "author_id": "1184828050996903937",
            "created_at": "2020-11-23T00:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330671675176869894",
            "in_reply_to_user_id": "1184828050996903937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Johnny_J84 @GuilhermeBoulos perto de onde eu moro tem um bairro que \u00e9 todo invas\u00e3o, de \u00e1rea protegida. ambiental. t\u00e1 l\u00e1, acho que h\u00e1 uns quase 50 anos. mas \u00e9 tudo casa boa, galera classe m\u00e9dia. algu\u00e9m tira?"
        },
        {
            "author_id": "2166489511",
            "created_at": "2020-11-23T00:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 94,
                        "username": "Poder360"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330664638770536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo planeja nova estrada na Amaz\u00f4nia cortando parque nacional https://t.co/uIMktEEz1A via @Poder360"
        },
        {
            "author_id": "529788639",
            "created_at": "2020-11-22T23:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 94,
                        "username": "Poder360"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330651165072220165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo planeja nova estrada na Amaz\u00f4nia cortando parque nacional https://t.co/ZWvre62OjD via @Poder360"
        },
        {
            "author_id": "198294954",
            "created_at": "2020-11-22T22:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330647102540615686",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ser\u00e1 que foi preciso tacar fogo em um certo local onde foi constru\u00edda uma mans\u00e3o em uma certa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1264239069854347272",
            "created_at": "2020-11-22T22:40:57.000Z",
            "id": "1330642454014398465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"so live a life you will remember...\" \u2618\ufe0f #instagood #photooftheday #happy #art #nature #girl #sky #photography #errejota #021 #pretaslindas #vscogirl #vsco #vscobrasil @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/4sJSjIzXLS"
        },
        {
            "author_id": "1264241466861391873",
            "created_at": "2020-11-22T22:31:56.000Z",
            "id": "1330640183017033731",
            "in_reply_to_user_id": "1264241466861391873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seoraksan\nO parque nacional Seoraksan \u00e9 outro dos destinos imperd\u00edveis no pa\u00eds. A zona de preserva\u00e7\u00e3o possui algumas das paisagens mais c\u00eanicas e fascinantes de toda a pen\u00ednsula coreana \u2014 talvez at\u00e9 da \u00c1sia \u2014, n\u00e3o \u00e0 toa \u00e9 listada pela UNESCO como uma regi\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/6dHZIT4dtk"
        },
        {
            "author_id": "462288784",
            "created_at": "2020-11-22T21:48:10.000Z",
            "id": "1330629170070753283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reeditando a pol\u00edtica ultrapassada que gerou um grande passivo ambiental, o \"j\u00eanio\" Bolsonaro quer uma nova Transamazonica sobre o Parque Nacional da Serra do Divisor.  Mais preju\u00edzos ambientais e \u00e0 imagem do Brasil. #impeachmentDeBolsonaro https://t.co/qeqN13tAUJ"
        },
        {
            "author_id": "1223443323924418561",
            "created_at": "2020-11-22T21:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 41,
                        "username": "BaianoFN"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 51,
                        "username": "yAndreeSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330627824139587585",
            "in_reply_to_user_id": "3209093026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Araujxrr @OdeioL2 @igorfishy @henrrybtw @BaianoFN @yAndreeSA @Pxdxddy @Nistzss Par\u00e1, um estado no norte do Brasil, \u00e9 onde se encontra o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Protegendo uma extensa faixa da exuberante e densa Floresta Amaz\u00f4nica, o parque \u00e9 lar de milhares de esp\u00e9cies da vida selvagem."
        },
        {
            "author_id": "1223443323924418561",
            "created_at": "2020-11-22T21:41:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 50,
                        "username": "BaianoFN"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 60,
                        "username": "yAndreeSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330627598364368897",
            "in_reply_to_user_id": "1166779759298306049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OdeioL2 @henrrybtw @Nistzss @Araujxrr @igorfishy @BaianoFN @yAndreeSA @Pxdxddy Par\u00e1, um estado no norte do Brasil, \u00e9 onde se encontra o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Protegendo uma extensa faixa da exuberante e densa Floresta Amaz\u00f4nica, o parque \u00e9 lar de milhares de esp\u00e9cies da vida selvagem."
        },
        {
            "author_id": "1223443323924418561",
            "created_at": "2020-11-22T21:41:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 50,
                        "username": "BaianoFN"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 60,
                        "username": "yAndreeSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330627555641208832",
            "in_reply_to_user_id": "1183464781803671552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@henrrybtw @Nistzss @Araujxrr @OdeioL2 @igorfishy @BaianoFN @yAndreeSA @Pxdxddy Par\u00e1, um estado no norte do Brasil, \u00e9 onde se encontra o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Protegendo uma extensa faixa da exuberante e densa Floresta Amaz\u00f4nica, o parque \u00e9 lar de milhares de esp\u00e9cies da vida selvagem."
        },
        {
            "author_id": "2957664387",
            "created_at": "2020-11-22T21:26:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1330623733766250497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It follows em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/Mwb8218DBs"
        },
        {
            "author_id": "1299334203155382274",
            "created_at": "2020-11-22T21:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 268,
                        "start": 260,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330622040731250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Tiririca que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que possui um remanescente da Mata Atl\u00e2ntica e est\u00e1 localizado nos munic\u00edpios de Niter\u00f3i e Maric\u00e1 - RJ. \n\nUma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ilhada No per\u00edmetro urbano https://t.co/XRboVAY0l3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "396693375",
            "created_at": "2020-11-22T20:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 94,
                        "username": "Poder360"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330614531794591747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo planeja nova estrada na Amaz\u00f4nia cortando parque nacional https://t.co/lFSbSgvhLu via @Poder360"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-11-22T20:44:27.000Z",
            "id": "1330613136328708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tra\u00e7ado passaria por cima de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral, o Parque Nacional da Serra do Divisor, na fronteira com o Peru - hoje, dono da maior biodiversidade de toda a regi\u00e3o. #MeiaHora \n\nhttps://t.co/8MyZMBFcgY"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-11-22T20:38:52.000Z",
            "id": "1330611729492008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O tra\u00e7ado passaria por cima de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral, o Parque Nacional da Serra do Divisor, na fronteira com o Peru - hoje, dono da maior biodiversidade de toda a regi\u00e3o. #ODia \n\nhttps://t.co/KDrnm5nSvr"
        },
        {
            "author_id": "1320248778759245830",
            "created_at": "2020-11-22T20:13:01.000Z",
            "id": "1330605224743084032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITALIANO BOLSONARO NEOFASCISTA FDP VTNC ABRA UMA ESTRADA DESSAS L\u00c1 NA FLORESTA UMBRA NO PARQUE NACIONAL GARGANO EM PUGLIA NA IT\u00c1LIA PARA OS ITALIANOS COMEREM O SEU RABO E TE INTERNAREM! ##ImpeachmentDeBolsonaroUrgente #ForaBolsonaro https://t.co/mlLvRTdUQm"
        },
        {
            "author_id": "1320248778759245830",
            "created_at": "2020-11-22T20:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330605181961203713",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil247 ITALIANO BOLSONARO NEOFASCISTA FDP VTNC ABRA UMA ESTRADA DESSAS L\u00c1 NA FLORESTA UMBRA NO PARQUE NACIONAL GARGANO EM PUGLIA NA IT\u00c1LIA PARA OS ITALIANOS COMEREM O SEU RABO E TE INTERNAREM! ##ImpeachmentDeBolsonaroUrgente #ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "204262286",
            "created_at": "2020-11-22T19:14:14.000Z",
            "id": "1330590428756930562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme: Wolf Creek (Baseado em fatos reais)\n\nUm grupo de jovens viaja at\u00e9 o deserto da Austr\u00e1lia. Eles tentam sair do Parque Nacional,mas o carro n\u00e3o funciona.Quando encontram um homem,acham que est\u00e3o salvos,mas logo descobrem que est\u00e3o nas m\u00e3os de um s\u00e1dico e sangrento psicopata."
        },
        {
            "author_id": "1308812975600435200",
            "created_at": "2020-11-22T18:42:11.000Z",
            "id": "1330582366251696128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @guia_como_viajar_barato Segura ela ai mano! \ud83d\ude05 Clique massa, n\u00ea?! \ud83d\ude0d\n.\n\ud83d\udcf8 @pv_radical - \ud83d\udccd Parque Nacional do Capara\u00f3. em Brazil https://t.co/53BHXRE6Di"
        },
        {
            "author_id": "839429839513870336",
            "created_at": "2020-11-22T18:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330578868827283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: Uma Janela para a Eternidade https://t.co/fE8E9kSp7h via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "16489999",
            "created_at": "2020-11-22T18:17:33.000Z",
            "id": "1330576167867478018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra chegar at\u00e9 o Pac\u00edfico. S\u00f3 que tem uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no meio. Que \u00e9 um parque com uma das maiores diversidades no mundo. E tr\u00eas terras ind\u00edgenas no meio. Como \u00e9 ilegal, governo j\u00e1 atua entre congressistas para mudar a lei. \nhttps://t.co/7CsqnNHCnm"
        },
        {
            "author_id": "4896510833",
            "created_at": "2020-11-22T18:10:48.000Z",
            "id": "1330574467429527554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Governo planeja nova estrada na Amaz\u00f4nia cortando parque nacional\nhttps://t.co/NUDzcg0blM"
        },
        {
            "author_id": "277084406",
            "created_at": "2020-11-22T17:23:03.000Z",
            "id": "1330562450845003781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/jY6ALBOeIo"
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2020-11-22T17:15:44.000Z",
            "id": "1330560609625255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo planeja nova estrada na Amaz\u00f4nia cortando parque nacional\n\nhttps://t.co/e5VSyAUFDV #Brasil #Governo #Amazonia #Dnit #GovernoFederal #MinisterioDaInfraestrutra"
        },
        {
            "author_id": "1173670465220595712",
            "created_at": "2020-11-22T17:10:43.000Z",
            "id": "1330559348523872257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo planeja nova estrada na Amaz\u00f4nia cortando parque nacional\n\nhttps://t.co/UD6TP7w8Z2 #Brasil #Governo #Amazonia #Dnit #GovernoFederal #MinisterioDaInfraestrut"
        },
        {
            "author_id": "65434712",
            "created_at": "2020-11-22T17:00:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1330556881157414919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/GkIxhKEcFC"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-11-22T16:24:32.000Z",
            "id": "1330547723196624898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "DESENVOLVIMENTO SUSTENTAVEL?\n\nImpactando 3 Terras Ind\u00edgenas demarcadas pelo caminho,  Nukini, Jaminawa do Igarap\u00e9 Preto e Poyanawa, al\u00e9m de CORTAR o Parque Nacional da Serra do Divisor pelo meio\ne DERRUBAR 130 quil\u00f4metros de \u00e1rea coberta por mata virgem e cruzar dezenas de rios. https://t.co/YNsFlWTfW9"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-11-22T16:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 31,
                        "username": "ufopa"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 174,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330541796775124993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Publicado por pesquisadores da @ufopa, livro re\u00fane um compilado de problemas enfrentados pelas comunidades ribeirinhas da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, no Par\u00e1. Via @g1 https://t.co/NtdtoeZytw"
        },
        {
            "author_id": "1263844886006153221",
            "created_at": "2020-11-22T15:10:50.000Z",
            "id": "1330529178026987520",
            "in_reply_to_user_id": "1263844886006153221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"constru\u00e7\u00e3o de uma estrada dentro dessa \u00e1rea \u00e9 proibida, j\u00e1 corre no Congresso um projeto de lei que tenta mudar a classifica\u00e7\u00e3o do parque nacional\"\n\"deputada federal Mara Rocha (PSDB-AC), o projeto 6.024/2019\""
        },
        {
            "author_id": "79246468",
            "created_at": "2020-11-22T14:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "guelth"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 8,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "EstadaoEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330519857981485065",
            "in_reply_to_user_id": "775652628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guelth @Estadao @EstadaoEconomia Voc\u00ea abriu o link? A estrada liga o Acre ao Peru, passando por um Parque Nacional e impactando a vida de povos ind\u00edgenas da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "735914126921347072",
            "created_at": "2020-11-22T14:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vieiragabss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330518821950664706",
            "in_reply_to_user_id": "4857560926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vieiragabss cara, sim\u2026 esse hora ano passado eu tava indo pro parque nacional TODOS OS DIAS \nontem eu dormi de moletom"
        },
        {
            "author_id": "3346978984",
            "created_at": "2020-11-22T14:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Alexsan70581228"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 26,
                        "username": "EstadaoEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330515769768206340",
            "in_reply_to_user_id": "862521135623266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexsan70581228 @Estadao @EstadaoEconomia A estrada vai passar pelo meio do Parque Nacional da Serra do Divisor, local de maior biodiversidade no pa\u00eds. Os danos ambientais n\u00e3o foram levados em considera\u00e7\u00e3o no projeto. Pesquisa r\u00e1pida no google vai te mostrar."
        },
        {
            "author_id": "79246468",
            "created_at": "2020-11-22T14:12:32.000Z",
            "id": "1330514505923780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Estrada que corta o Parque Nacional da Serra do Divisor, colegas conterr\u00e2neos.\n\nSem estudo de impacto, lobby para jogar o licenciamento ao \u00e2mbito estadual, nenhuma consulta aos povos ind\u00edgenas da regi\u00e3o, sem contato com os moradores do parque e poucas tratativas com o Peru. https://t.co/gCa4WioIn2"
        },
        {
            "author_id": "1138496011104661504",
            "created_at": "2020-11-22T14:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "pedroigpovoa"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "Linharessilvio"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330514452383485958",
            "in_reply_to_user_id": "482103597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroigpovoa @Linharessilvio @veramagalhaes \"De acordo com Altamirano, as imagens divulgadas mostram a transforma\u00e7\u00e3o do que ocorreu em Porto Igua\u00e7u. Dependente do turismo, o munic\u00edpio abriga as Cataratas, como Foz do Igua\u00e7u.\n\nPor causa da pandemia, o Parque Nacional Iguaz\u00fa est\u00e1 recebendo apenas visitantes da Prov\u00edncia..."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-11-22T14:01:24.000Z",
            "id": "1330511702840971265",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O tra\u00e7ado passaria por cima de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral, o\u00a0Parque Nacional da Serra do Divisor, na fronteira com o\u00a0Peru\u00a0\u2013 hoje, dono da maior biodiversidade de toda a regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2020-11-22T13:34:13.000Z",
            "id": "1330504862568755208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O tra\u00e7ado passaria por cima de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral, o Parque Nacional da Serra do Divisor, na fronteira com o Peru \u2013 hoje, dono da maior biodiversidade de toda a regi\u00e3o. https://t.co/bAWUlTit2q"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-11-22T13:21:30.000Z",
            "id": "1330501661333262356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo planeja nova estrada no meio da Amaz\u00f4nia\n \nNo caminho de Tarc\u00edsio, o lobo silencioso, tem uma Constitui\u00e7\u00e3o, mas .. j\u00e1 corre no Congresso um PL que tenta mudar a classifica\u00e7\u00e3o do parque nacional\nhttps://t.co/1SaV3c6L0U"
        },
        {
            "author_id": "1903493448",
            "created_at": "2020-11-22T13:10:03.000Z",
            "id": "1330498779481583623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costo o precio de ingreso al Parque Nacional de #Huascar\u00e1n \u2013 2020 https://t.co/TBJxkDgBdJ #parquenacional #per\u00fa #precios"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-11-22T13:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "start": 238,
                        "username": "rob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330496298756288516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se voc\u00ea quer um lugar ao sol,\nvoc\u00ea deve deixar as sombras\nda \u00e1rvore de sua fam\u00edlia\n\u2014 prov\u00e9rbio da na\u00e7\u00e3o Osage\n\u2800\nQuem quer encontrar seu caminho\ndeve estar disposto a se queimar.\n\u2800\nFoto: cabana no Parque Nacional das Cascatas do Norte por @rob.sese https://t.co/oYXbTnRZjy"
        },
        {
            "author_id": "1281521971",
            "created_at": "2020-11-22T12:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "CorreodeEspana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330494025888116738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ElrJJndY5X a trav\u00e9s de @CorreodeEspana"
        },
        {
            "author_id": "740632638856253444",
            "created_at": "2020-11-22T12:09:29.000Z",
            "id": "1330483537682833410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f Governo planeja nova estrada no meio da Amaz\u00f4nia\nO tra\u00e7ado passaria por cima de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral, o\u00a0Parque Nacional da Serra do Divisor, na fronteira com o\u00a0Peru\u00a0\u2013 hoje, dono da maior biodiversidade de toda a regi\u00e3o.\nhttps://t.co/i0meA7JAjj"
        },
        {
            "author_id": "73469082",
            "created_at": "2020-11-22T11:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 169,
                        "username": "AndreBorges_JOR"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 237,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330478228746678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O tra\u00e7ado passaria por cima de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o, o Parque Nacional da Serra do Divisor, na fronteira com o Peru \u2013 dono da maior biodiversidade de toda a regi\u00e3o. Por @AndreBorges_JOR \ud83d\udc47\nGoverno planeja nova estrada no meio da Amaz\u00f4nia @estadao:  https://t.co/XJuK3UkAS0"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-11-22T11:35:02.000Z",
            "id": "1330474867322474499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O estudo da nova rodovia est\u00e1 em an\u00e1lise pelo Dnit, \u00f3rg\u00e3o ligado ao Minist\u00e9rio da Infraestrutura | O tra\u00e7ado passaria pelo Parque Nacional da Serra do Divisor, na fronteira com o Peru \u2013 dono da maior biodiversidade de toda a regi\u00e3o. https://t.co/YrdZuxu09k"
        },
        {
            "author_id": "1103248883071750144",
            "created_at": "2020-11-22T11:25:58.000Z",
            "id": "1330472586334101505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Serra da Capivara \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83d\udc06"
        },
        {
            "author_id": "1249364123802120194",
            "created_at": "2020-11-22T10:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "SergioDor3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330461741470412800",
            "in_reply_to_user_id": "3344342194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergioDor3 s\u00f3 sei que foi um  na  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco, situada nos munic\u00edpios de Bujari e Rio Branco, no Estado do Acre e outra na APA do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2020-11-22T09:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "username": "parquedasdunas"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 174,
                        "username": "GovernodoRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330438737906503688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada no Rio Grande Norte faz 43 anos hoje!\nParab\u00e9ns, @parquedasdunas! \nDesde 1977, cuidando da nossa natureza!\n\n#ParquedasDunas\n#IdemaRN \n@GovernodoRN https://t.co/K76aAHYjga"
        },
        {
            "author_id": "88930828",
            "created_at": "2020-11-22T08:38:57.000Z",
            "id": "1330430556715233281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal 2006 Brochura Parque Nacional Ria Formosa 2.\u00aa Edi\u00e7\u00e3o  d\u00e9pliant touristique ... \" | En vente sur Delcampe\" https://t.co/9vMP3UiybX"
        },
        {
            "author_id": "1079916049",
            "created_at": "2020-11-22T07:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "SICNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330417094379397122",
            "in_reply_to_user_id": "17163446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SICNoticias Est\u00e1 na hora de regulamentar este tipo de coisa ASAP. E a pol\u00edcia pode sim aparecer mais vezes. Multas a pagar que sejam pagas na hora ou a apreens\u00e3o de ve\u00edculos, porque como n\u00e3o t\u00eam resid\u00eancia, muitas vezes as multas ficam por pagar. Fora o lixo e fogueiras num parque nacional.."
        },
        {
            "author_id": "1000403413161725952",
            "created_at": "2020-11-22T05:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "_JuliaPenafort"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330380986622881794",
            "in_reply_to_user_id": "1025431170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_JuliaPenafort eu tinha quando era gito. minha m\u00e3e dava aulas numa reserva extrativista no vale do jari, e eu s\u00f3 a via no fim do mes qnd ela vinha receber, e sempre que ela voltava pra l\u00e1 eu ficava com febre de tanto chorar e sentir falta dela."
        },
        {
            "author_id": "1147187869238353920",
            "created_at": "2020-11-22T04:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330372156845387778",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto @GuilhermeBoulos Os maiores colaboradores da campanha de Bruno s\u00e3o as cobstrutoras. Por isso elas recebem autoriza\u00e7\u00e3o para desmatar e construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nVergonha para s\u00e3o Paulo reeleger Bruno covas"
        },
        {
            "author_id": "102707465",
            "created_at": "2020-11-22T02:28:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e51f0d42457efce8"
            },
            "id": "1330337266997354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junte-se a n\u00f3s nessa miss\u00e3o! \nPLANTAR 100 MIL \u00c1RVORES NO PARQUE GUARA\u00cdRAS. \n\nRESERVA PARTICULAR PATRIM\u00d3NIO NATURAL \n\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora da mata Atl\u00e2ntica com 40 hectares. Protegida por lei. \nApoie essa causa! \nPrecisamos da ajuda de todos para preservar!"
        },
        {
            "author_id": "4238603847",
            "created_at": "2020-11-22T02:19:42.000Z",
            "id": "1330335115768160256",
            "in_reply_to_user_id": "4238603847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Geral do Gr\u00eamio e La Banda del Parque (Nacional) https://t.co/iks3JN93dd"
        },
        {
            "author_id": "3920710755",
            "created_at": "2020-11-22T01:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "xmaicow"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330326725532803072",
            "in_reply_to_user_id": "1229093426777423878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xmaicow @whindersson N\u00e3o s\u00e3o pintinhos. S\u00e3o representa\u00e7\u00f5es humanas em pinturas. Est\u00e3o no Parque nacional Serra da Capivara, de onde \u00e9 a blusa dele... Eu t\u00f4 sendo burra em explicar???? Kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "186195888",
            "created_at": "2020-11-22T01:34:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "1330323713938612226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro parque nacional do mundo foi Yellowstone, onde o homem entendeu que a natureza \u00e9 sua maior riqueza.\n\nMas isso s\u00f3 em 1872, hoje mais 100 pa\u00edses possuem parque nacionais registrados em seus territ\u00f3rios.\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Austr\u00e1lia \u00e9 a campe\u00e3 no total de 685 parques. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Brasil tem 71"
        },
        {
            "author_id": "925460057793449984",
            "created_at": "2020-11-22T01:20:13.000Z",
            "id": "1330320144757895170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha meta pra 2021 \u00e9 ir visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara. Am\u00e9m \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1322015039147155456",
            "created_at": "2020-11-22T00:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330306970897821696",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Lhe convido a visitar Caracol, e prestigiar nosso ponto tur\u00edstico Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "1322015039147155456",
            "created_at": "2020-11-22T00:26:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330306580185747456",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Voc\u00ea \u00e9 ter vindo em Caracol onde tem a parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, pr\u00f3ximo a SRN, tem v\u00e1rias pinturas rupestres tamb\u00e9m, pena que n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o conhecido quando a Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "334374693",
            "created_at": "2020-11-22T00:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330305413376520195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo o @whindersson visitando a serra da capivara e sentido sdd da minha terra que \u00e9 t\u00e3o rica de cultura e hist\u00f3ria! Amava viajar com meu v\u00f4 de carro nas f\u00e9rias desbravando o PI. Melhores f\u00e9rias. Serra da capivara, da confus\u00e3o e a minha preferida parque nacional de sete cidades"
        },
        {
            "author_id": "334374693",
            "created_at": "2020-11-22T00:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330304592144461828",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Visita o parque nacional de sete cidades e da um mergulho na piscina dos milagres !!! Amo um pa\u00eds PI \ud83d\udc96\u2728"
        },
        {
            "author_id": "230186518",
            "created_at": "2020-11-22T00:13:28.000Z",
            "id": "1330303349183361032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10889,
                "quote_count": 39,
                "reply_count": 185,
                "retweet_count": 162
            },
            "text": "Essa \u00e9 a pintura rupestre \u201cO primeiro beijo\u201d encontrada no Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed, essa pintura tem entre 6 e 12 mil anos, o povo duas q s\u00e3o duas crian\u00e7a da um cheirim de nen\u00e9m \ud83e\udd70 https://t.co/SnQhOuUH4W https://t.co/9u4OqOnNbm"
        },
        {
            "author_id": "1324180020252807175",
            "created_at": "2020-11-22T00:09:58.000Z",
            "id": "1330302466735419393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \u201ceu \u2764\ufe0f parques nacionais\u201d esse \u00e9 um dos meus favoritos. Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/qoCG4wrDlN"
        },
        {
            "author_id": "266212060",
            "created_at": "2020-11-22T00:06:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4aa6967258915eb2"
            },
            "id": "1330301692072562689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cascada Bridalveil, Parque Nacional de #Yosemite https://t.co/geIiucg7cB"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2020-11-21T23:56:05.000Z",
            "id": "1330298972729118721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil....iniciando um dia especial, nada melhor que com a terapia \ud83d\udc86 e comemorando 5.1 \ud83d\ude09\ud83d\ude1c\ud83d\udcaa\u270c\ud83d\udc80 em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/WOr8T4eoP9"
        },
        {
            "author_id": "1032557970851287041",
            "created_at": "2020-11-21T23:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "shkobrienxplict"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330298589151715330",
            "in_reply_to_user_id": "2497641325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shkobrienxplict @whindersson Parque Nacional Serra da capivara\nPiau\u00ed- Brasil"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2020-11-21T23:51:45.000Z",
            "id": "1330297882554093570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil....iniciando um dia especial, nada melhor que com a terapia \ud83d\udc86 e comemorando 5.1 \ud83d\ude09\ud83d\ude1c\ud83d\udcaa\u270c\ud83d\udc80 em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/34ivGpCJse"
        },
        {
            "author_id": "1275846289192890369",
            "created_at": "2020-11-21T23:50:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "nilsonarj"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330297471625474051",
            "in_reply_to_user_id": "1239644536827252737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilsonarj @whindersson Parque Nacional Serra da Capivara\n- Piau\u00ed Brasil"
        },
        {
            "author_id": "97569076",
            "created_at": "2020-11-21T23:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 154,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330296684488908802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Capivara. Piau\u00ed-Brasil. \nMe contrata que sei ler a letra pequena dos contrato e de tr\u00e1s pra frente.. sou uma g\u00eania!!! HAHAHAHHAH @whindersson https://t.co/UTu25Pb7iw"
        },
        {
            "author_id": "1179027815909470208",
            "created_at": "2020-11-21T23:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "helenasinceraa"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "malikfobic"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 28,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330296341952663554",
            "in_reply_to_user_id": "1291098758462275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helenasinceraa @malikfobic @whindersson Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "1081675117292371968",
            "created_at": "2020-11-21T23:31:20.000Z",
            "id": "1330292745756418050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair  Bolsonaro  chegou no Amap\u00e1  e confundiu  deve ter confundido  o amapar com o parque Nacional  de Tzingy  em Mandagaskar onde tem um animal  rei Zombador e este zondador est\u00e1  sempre  cometendo  zombaria  e ferrando  o animal que beija os seus p\u00e9s"
        },
        {
            "author_id": "706675387359752192",
            "created_at": "2020-11-21T23:08:09.000Z",
            "id": "1330286910766542861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina volta a receber visitantes - https://t.co/gyoUiRv2qn https://t.co/S8IeFgwJwQ"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2020-11-21T23:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 104,
                        "username": "Silva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330285104032329730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os encontra-se o mais belo mirante da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \n\n\ud83d\udcf7 @silva.1405\n\n#nature #photography #naturephotography #love #travel #sky #mountains #spring #follow #adventure #life #naturelover #beauty #photographer #visiteomundo https://t.co/TxuQTbJy6Y"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-21T21:35:54.000Z",
            "id": "1330263695876894720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 8 de novembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,07 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RENASCER / Par\u00e1. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2020-11-21T21:26:00.000Z",
            "id": "1330261203696967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina reabre neste\u00a0s\u00e1bado https://t.co/8vTHe8Lk1N"
        },
        {
            "author_id": "1240997020606832641",
            "created_at": "2020-11-21T20:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lucasapaulino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330252574566600707",
            "in_reply_to_user_id": "64514398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasapaulino Lucas, nesse parque nacional \u00e9 tranquilo ir sem guia? As trilhas s\u00e3o bem sinalizadas?"
        },
        {
            "author_id": "1094987450005536768",
            "created_at": "2020-11-21T20:19:10.000Z",
            "id": "1330244385632620548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi dia de conhecer (um peda\u00e7o) do c\u00e2nion de Itaimbezinho, em Cambar\u00e1 do Sul. Passeio maravilhoso \ud83d\ude0a\ud83c\udf33\n\n#DiaDeFolga\n#ACria\u00e7\u00e3oDeDeus\u00c9Perfeita em Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/5zPlJc5FbQ"
        },
        {
            "author_id": "85685062",
            "created_at": "2020-11-21T19:46:21.000Z",
            "id": "1330236124896309257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Itatiaia... https://t.co/eDJMRoqxd5"
        },
        {
            "author_id": "1153069869858009088",
            "created_at": "2020-11-21T19:40:29.000Z",
            "id": "1330234647544991746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00eas v\u00e3o entender que a Licenciatura \u00e9 sim bonita e que tamb\u00e9m \u00e9 bonito falar de educa\u00e7\u00e3o em uma reserva extrativista? Mas n\u00e3o, bora falar de monitoramento da biodiversidade, nada contra queridos, s\u00f3 t\u00f4 expondo que o primeiro \u00e9 t\u00e3o necess\u00e1rio quanto o segundo."
        },
        {
            "author_id": "2448385764",
            "created_at": "2020-11-21T18:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "fvcesar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330223929676460032",
            "in_reply_to_user_id": "72686754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fvcesar \u00c9 o tempo que eu vou descer o parque nacional e o sinal 4g volta a funcionar."
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-11-21T18:43:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e45b13480000"
            },
            "id": "1330220314014453764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 8 de campo, mais uma vez coleta no parque nacional https://t.co/SQYYWkqA7q"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2020-11-21T18:36:02.000Z",
            "id": "1330218430667100168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina reabre neste s\u00e1bado (21/11) - https://t.co/faCyqDmUe2 https://t.co/VVELxSOpxd"
        },
        {
            "author_id": "1084057465237442560",
            "created_at": "2020-11-21T18:23:57.000Z",
            "id": "1330215388953636865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo muito perfeito! em Parque Nacional da Tijuca-Corcovado https://t.co/LPvMSPcKCq"
        },
        {
            "author_id": "134367077",
            "created_at": "2020-11-21T18:13:55.000Z",
            "id": "1330212865664569349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "El Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, en los estados de Amazonas y Par\u00e1, Brasil. https://t.co/0qIYBuDNpy"
        },
        {
            "author_id": "924665338649894912",
            "created_at": "2020-11-21T17:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GatinhaL0k1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330204533675466761",
            "in_reply_to_user_id": "4831497279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GatinhaL0k1 Vc est\u00e1 falando isso ent\u00e3o tem alguma conex\u00e3o pois ele est\u00e1 visitando essa regi\u00e3o do Piau\u00ed onde estou (parque nacional serra da capivara) e ontem ele estava aqui no restaurante onde eu trabalho."
        },
        {
            "author_id": "62484141",
            "created_at": "2020-11-21T17:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "uaiteve"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330202713041358849",
            "in_reply_to_user_id": "2361010479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uaiteve Concordo com voc\u00ea, n\u00e3o deveria intervir quando autorizou a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "28939909",
            "created_at": "2020-11-21T17:31:22.000Z",
            "id": "1330202154443956227",
            "in_reply_to_user_id": "28939909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um parque nacional de conserva\u00e7\u00e3o em Fortaleza. a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 tirar a bosta da estrada. #freeduna"
        },
        {
            "author_id": "15193301",
            "created_at": "2020-11-21T16:34:22.000Z",
            "id": "1330187811128029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 192,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional Bahia Lapataia,  Ushuaia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2764 \n\n\ud83d\udcf7 Silvia Pugnaloni https://t.co/2wksPHl2ty"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-21T16:30:02.000Z",
            "id": "1330186721024221184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/36ZDKbXqaE"
        },
        {
            "author_id": "3862475835",
            "created_at": "2020-11-21T16:16:23.000Z",
            "id": "1330183287080443905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/u0XKdyC1UP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-21T15:42:50.000Z",
            "id": "1330174840305803265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 8 de novembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 / Par\u00e1. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-11-21T15:12:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1330167172673441795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares - dias lindos por aqui \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/R2GJJekQ6C"
        },
        {
            "author_id": "555129228",
            "created_at": "2020-11-21T14:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330159887419133953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cameia - Apreendidas quantidades de carne e pescado.mp4 https://t.co/FSsRrW5IDn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1330139298457391105",
            "created_at": "2020-11-21T13:37:46.000Z",
            "id": "1330143370207957003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Serra da Capivara \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83d\udc06"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2020-11-21T12:42:43.000Z",
            "id": "1330129512697356289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Parque #Nacional da #Chapada Diamantina reabre neste s\u00e1bado - https://t.co/XsSurLAlcI #Agenparl #Coronavirus #Covid19 #Covidagenparl #Iorestoacasa #Reabertura #TURISMO https://t.co/Jnx2yhun8d"
        },
        {
            "author_id": "2820509147",
            "created_at": "2020-11-21T12:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "OCantoOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330129453373124612",
            "in_reply_to_user_id": "4238603847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OCantoOficial Faltou Geral do Gr\u00eamio e Banda Del Parque (Nacional) https://t.co/shGhoFwy9n"
        },
        {
            "author_id": "912015954674176000",
            "created_at": "2020-11-21T11:55:27.000Z",
            "id": "1330117618850783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "este ano a serra do cip\u00f3 teve o maior inc\u00eandio florestal da hist\u00f3ria, incendiaram o parque nacional em dois sentidos https://t.co/iHArKEo33O"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-21T11:41:15.000Z",
            "id": "1330114044917846016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sistema de irriga\u00e7\u00e3o, com controle de umidade, economia de \u00e1gua e energia. Autonomia de 5 dias. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/4uVgyBlznH"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-21T11:39:46.000Z",
            "id": "1330113672761520131",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-21T11:39:46.000Z",
            "id": "1330113672019128326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 11 de novembro de 2020, o desmatamento de 0,34 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-11-21T11:20:10.000Z",
            "id": "1330108739479883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o segundo dia do \"2\u00ba Encontro Cient\u00edfico da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba (RBG)\".\n\n\ud83d\udcbb Evento 100% online, gratuito, com emiss\u00e3o de certificado e sorteio de brindes! \n\n\u27a1\ufe0f Transmiss\u00e3o ao vivo pelo YouTube. https://t.co/pzWNO7lYBc"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-21T11:10:21.000Z",
            "id": "1330106270012092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro na floresta em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/LC1Ue380EM"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-21T10:44:39.000Z",
            "id": "1330099801879351296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/4b2jcyNXWb"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-21T09:08:28.000Z",
            "id": "1330075595099807752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/9PX93l8eBg"
        },
        {
            "author_id": "1031729306047848449",
            "created_at": "2020-11-21T05:43:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "OCantoOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330023969228001280",
            "in_reply_to_user_id": "4238603847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OCantoOficial Geral do Gr\u00eamio e La Banda del Parque (Nacional) https://t.co/xgaKdd77tw"
        },
        {
            "author_id": "1274152045986095104",
            "created_at": "2020-11-21T04:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "rittner_daniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330003458334724097",
            "in_reply_to_user_id": "1064589824240308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rittner_daniel \u00c9 no leste da CA, nas montanhas, Sierra Nevada, que fazem divisa com o deserto de  NV\n\nMais ao Norte est\u00e1 Lake Tahoe. Yosemite Valley \u00e9 mais ao Sul, na altura de San Jose, e \u00e9 um parque nacional\n\nS\u00f3 fui no ver\u00e3o, com temp acima de 30C,. Vamos ver como reajo abaixo de zero \ud83d\ude01\ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "1215009443894747138",
            "created_at": "2020-11-21T04:15:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Bruno_Iludido"
                    }
                ]
            },
            "id": "1330001986146668546",
            "in_reply_to_user_id": "1128060985565175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bruno_Iludido L\u00e1 banda del parque Nacional do Uruguai"
        },
        {
            "author_id": "60133315",
            "created_at": "2020-11-21T03:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329996105342472193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/p1lQz8ZDRT via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1559422622",
            "created_at": "2020-11-21T03:19:48.000Z",
            "id": "1329987853644861442",
            "in_reply_to_user_id": "1559422622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional de Yellowstone, a Morning Glory Pool tornou-se a mais deslumbrante piscina natural. A cor que comp\u00f5e seu nucleo \u00e9 causada por um tipo de bact\u00e9ria."
        },
        {
            "author_id": "862806301004484608",
            "created_at": "2020-11-21T03:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 41,
                        "username": "CADC1992oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329983803767533571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#21N | Parque Nacional, 10 AM. \n\nInvita: @CADC1992oficial. https://t.co/q94gq5NM70"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-11-21T02:00:00.000Z",
            "id": "1329967768817438723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 273,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #FotosPeloMundo https://t.co/77IZFqx6Jt"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2020-11-21T01:50:13.000Z",
            "id": "1329965308266758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: ICMBio reabre parcialmente o Parque Nacional e disponibiliza plataforma para agendamento de trilhas https://t.co/f8fd8I4uhn"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2020-11-21T01:50:00.000Z",
            "id": "1329965254680473604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: ICMBio reabre parcialmente o Parque Nacional e disponibiliza plataforma para agendamento de trilhas https://t.co/KjKxMq4LIE"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-11-20T23:43:45.000Z",
            "id": "1329933482630508559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bico do Papagaio est\u00e1 localizado no Setor A do Parque Nacional da Tijuca, setor conhecido como Floresta da Tijuca. \u00c9 a segunda maior m... https://t.co/3JYzy0ToMv"
        },
        {
            "author_id": "74465461",
            "created_at": "2020-11-20T22:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5488306,
                        -25.57692223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1329912094783721474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/7pOixjfgv0"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2020-11-20T21:53:23.000Z",
            "id": "1329905706007474177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A I Caminhada na Trilha da On\u00e7a, localizada na Trilha Ecol\u00f3gica de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental situada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1. https://t.co/vfo4Pjo3nC"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2020-11-20T21:41:50.000Z",
            "id": "1329902800822800386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apag\u00e3o agrava situa\u00e7\u00e3o de reserva de animais silvestres no Amap\u00e1\nA \nReservaParticular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u2013 Revcom, em Santana, no\n Amap\u00e1, https://t.co/nVXzT0MZFx"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-20T21:36:37.000Z",
            "id": "1329901486499774466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 8 de novembro de 2020, o desmatamento de 0,37 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-11-20T21:04:07.000Z",
            "id": "1329893309607780356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina, um dos destinos mais procurados pelos amantes do #turismo de aventura e de natureza, reabre neste s\u00e1bado. \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83c\udf43 \nSaiba mais sobre a 1\u00aa fase de reabertura gradual, que serguir\u00e1 as medidas de biosseguran\u00e7a: https://t.co/gufN8h0JoQ.\n#Retomada https://t.co/FkGtpdXyzL"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-11-20T20:37:06.000Z",
            "id": "1329886507033882630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 At\u00e9 Junho de 2021! Bungalows da Peneda, Parque Nacional da Peneda &amp;#8211; Ger\u00eas, desde \u20ac22.50 por pessoa c/ canc. gr\u00e1tis (Pet Friendly)\nhttps://t.co/N04G3HkmO3"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-11-20T20:30:56.000Z",
            "id": "1329884957884506113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem vai reproduzir essa foto com voc\u00ea? \ud83d\ude0d O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o cen\u00e1rio perfeito para viver momentos de muito amor e conex\u00e3o com a natureza. \ud83d\udca6\ud83d\udc9a\n\nOlha que clique incr\u00edvel do casal de visitantes Leryda Laysa e Rafael Galdino. \ud83d\ude0d https://t.co/fWYrXpOJcf"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2020-11-20T20:11:59.000Z",
            "id": "1329880189392838658",
            "in_reply_to_user_id": "179642838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As concess\u00f5es s\u00e3o as guardi\u00e3s das florestas p\u00fablicas brasileiras: al\u00e9m de conserv\u00e1-las, geram renda e emprego para as comunidades locais.\u00a0\n\nAcesse o link e veja a not\u00edcia completa!\u00a0\n\nhttps://t.co/XxHrF1S2fa"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2020-11-20T20:11:24.000Z",
            "id": "1329880039870111750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que as\u00a0atividades de manejo florestal sustent\u00e1vel\u00a0 na\u00a0Floresta Nacional de Altamira, no Par\u00e1,\u200bs\u00e3o feitas\u00a0pelas concession\u00e1rias RRX Minera\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os Ltda e Patau\u00e1 Florestal Ltda? https://t.co/qRmNiRwBAC"
        },
        {
            "author_id": "756146786712989697",
            "created_at": "2020-11-20T20:08:54.000Z",
            "id": "1329879413912178691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Whindersson Nunes visita o Parque Nacional Serra da\u00a0Capivara https://t.co/Zc8RIdXz5w"
        },
        {
            "author_id": "1241459946476253184",
            "created_at": "2020-11-20T20:01:22.000Z",
            "id": "1329877517461843976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Luzes nos Len\u00e7\u00f3is, idealizado pela Equatorial Maranh\u00e3o, levar\u00e1 energia el\u00e9trica ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses acabando com longos anos de espera para algumas comunidades isoladas dentro do parque. #inel #sustentabilidade #meioambiente https://t.co/HtMcJUi0ih"
        },
        {
            "author_id": "516142448",
            "created_at": "2020-11-20T19:49:12.000Z",
            "id": "1329874453573079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As cores do outono trazem um charme irresist\u00edvel ao Parque Nacional Yedig\u00f6ller. Esta estrada sinuosa convida voc\u00ea a experimentar as cores festivas e as muitas maravilhas da natureza \ud83c\udf43. Voc\u00ea est\u00e1 pronto para uma viagem emocionante? #ReTurkey https://t.co/icRKujymZE"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2020-11-20T18:30:27.000Z",
            "id": "1329854637059477506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico, o atual ministro do Meio Ambiente cometeu fraude no processo de plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, para favorecer empresas\n\nVeja mais:\nhttps://t.co/NeAqoHD9Hq"
        },
        {
            "author_id": "1112422175301165060",
            "created_at": "2020-11-20T16:57:40.000Z",
            "id": "1329831286509359118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina reabre neste s\u00e1bado https://t.co/Z60WASXCN0"
        },
        {
            "author_id": "151987162",
            "created_at": "2020-11-20T16:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "fracaro_cris"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "EduardoJorge"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "AlexSchwartsman"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 45,
                        "username": "alexandres01"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 59,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329829467548737536",
            "in_reply_to_user_id": "1258008056727732226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fracaro_cris @EduardoJorge @AlexSchwartsman @alexandres01 @GuilhermeBoulos Tem sin\u00f4nimo sim: descaso da gest\u00e3o Bruno-D\u00f3ria. Pois \u00e9 f\u00e1cil colocar a culpa da polui\u00e7\u00e3o no pobre e fechar a boca sobre in\u00e9rcia do poder p\u00fablico, polui\u00e7\u00e3o de rios por grandes empresas e mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1329792712686653441",
            "created_at": "2020-11-20T16:42:53.000Z",
            "id": "1329827567524777992",
            "in_reply_to_user_id": "1329792712686653441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio ambiente, El\u00f3i criou mais de 15 novos parques, centenas de pra\u00e7as, al\u00e9m Pontos de Entrega de Descart\u00e1veis (PEVs). Guti autorizou a instala\u00e7\u00e3o de um imenso aterro sanit\u00e1rio numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a Cabu\u00e7u-Tanque Grande.\n\n#GuarulhosComEloi13\n#RecifeComMarilia13"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2020-11-20T16:32:48.000Z",
            "id": "1329825028108472321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/K6AaDJ0jDk"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2020-11-20T16:31:09.000Z",
            "id": "1329824613547843584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7nixStTvk7"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2020-11-20T16:29:18.000Z",
            "id": "1329824147975917570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/asxObw2aA8"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2020-11-20T16:27:38.000Z",
            "id": "1329823728226627589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Fv2hN2tZwf"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2020-11-20T16:24:54.000Z",
            "id": "1329823042306977793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/msnN20xUfp"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2020-11-20T16:23:23.000Z",
            "id": "1329822657760530432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0PxJlaYQPj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-20T15:33:32.000Z",
            "id": "1329810115642363904",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-20T15:33:32.000Z",
            "id": "1329810115176763393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 11 de novembro de 2020, o desmatamento de 1,10 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-11-20T15:27:45.000Z",
            "id": "1329808660076302338",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, desde a reabertura parcial do Parque Nacional da Tijuca, em 9 de julho de 2020 \u2013 poss\u00edvel com a flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras da pandemia na cidade \u2013 ve\u00edculos motorizados est\u00e3o proibidos de circular dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-11-20T15:27:00.000Z",
            "id": "1329808471588474881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fPARQUE FECHADO\u26a0\ufe0f: devido aos impactos provocados pela forte chuva que atingiu a cidade na noite desta quinta (19/11) e na madrugada desta sexta-feira (20/11), a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 fechada hoje. https://t.co/rY79tnugsC"
        },
        {
            "author_id": "1327309887852978176",
            "created_at": "2020-11-20T14:20:09.000Z",
            "id": "1329791646469275655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Serra da Capivara \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83d\udc06"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2020-11-20T13:30:00.000Z",
            "id": "1329779025166831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte e natureza? A Araucan\u00eda Andina \u00e9 o lugar que re\u00fane desde um trekking no Parque Nacional Conguill\u00edo at\u00e9 um camping aos p\u00e9s dos vulc\u00f5es. Aqui esta todo para voc\u00ea come\u00e7ar a planejar: https://t.co/YxUUYTd0Mj https://t.co/4xNfFo2zy0"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2020-11-20T13:18:33.000Z",
            "id": "1329776143298297857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por pr\u00e1tica de garimpo em \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica: A organiza\u00e7\u00e3o que o acusado integrava se armou e se estruturou para procurar ouro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Mata Atl\u00e2ntica.\u00a0Eles n\u00e3o se importaram em colocar em\u2026 https://t.co/9AjQZ52jaI #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-11-20T12:53:03.000Z",
            "id": "1329769725744865285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/5tDQYckAqa"
        },
        {
            "author_id": "2287456207",
            "created_at": "2020-11-20T12:36:15.000Z",
            "id": "1329765498662301703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os filhos da puta t\u00e3o pra construir condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da orla de Cama\u00e7ari vei https://t.co/zviRUXKrVf"
        },
        {
            "author_id": "928734624297177094",
            "created_at": "2020-11-20T12:16:02.000Z",
            "id": "1329760412716462081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/k4VN1jMthA"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2020-11-20T12:13:15.000Z",
            "id": "1329759712909385728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O humorista pousou para uma foto com a legenda \u201cPiau\u00ed\u201d, fazendo jus a sua tatuagem que aparece tamb\u00e9m na fotografia, representando o amor que Whindersson tem por seu estado natal. @whinderssonnunes\n\n#portalgp1 #gp1 #whinderssonnunes\n\nhttps://t.co/OzEvqxklOk #gp1"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-11-20T11:53:03.000Z",
            "id": "1329754625646407685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/CUh6UpgxCn"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-20T11:40:30.000Z",
            "id": "1329751469029933057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 11 de novembro de 2020, o desmatamento de 1,10 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "49095263",
            "created_at": "2020-11-20T11:31:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1329749116713361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! \ud83d\ude09\u2600\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffe em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Y831kUdkIG"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2020-11-20T11:29:43.000Z",
            "id": "1329748754258407425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/OxrLVYtGlt"
        },
        {
            "author_id": "91247299",
            "created_at": "2020-11-20T11:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "fec5588fm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329748347993919493",
            "in_reply_to_user_id": "926688202718695424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fec5588fm \u00c9 tradi\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia que estrangeiros entrem e saiam contrabandeado de tudo, inclusive patenteando nossa reserva biol\u00f3gica. Ser\u00e1 que esses pa\u00edses realmente compram ou mant\u00e9m pessoas aqui pra \"coletar\", como sempre fizeram desde o descobrimento? Est\u00e3o praticando extrativismo?"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2020-11-20T11:27:58.000Z",
            "id": "1329748314607280132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Cristo Redentor est\u00e1 localizado no Parque Nacional da Tijuca, uma das maiores florestas urbanas no mundo. Venha conhecer.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul!\n\n#RiodeJaneiro #Brasil #aventura #f\u00e9rias #turismo #fotografia #CristoRedentor #CaminosLibresTours\n\nhttps://t.co/8uoUBYzYT8 https://t.co/QhVwcyv7hb"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2020-11-20T11:26:07.000Z",
            "id": "1329747849656012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/baVEshB8v2"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2020-11-20T11:23:04.000Z",
            "id": "1329747082995961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Serra Amarela #serraamarela #caminhadas #trekking #portugal #locais #nature #trilho #\u0131nstagood #montanhas #hiking #hikingadventures #hikingportugal #trekkingportugal #parquenacionalpenedageres #pnpg (em Serra Amarela - Parque Nacional da... https://t.co/zTIAXtiEXe"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2020-11-20T09:34:25.000Z",
            "id": "1329719739510362116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Ribeiro da Carcerelha #serraamarela #caminhadas #trekking #portugal #locais #nature #trilho #\u0131nstagood #montanhas #hiking #hikingadventures #hikingportugal #trekkingportugal #parquenacionalpenedageres (em Serra Amarela - Parque Nacional... https://t.co/snK3dPfQ1n"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2020-11-20T09:30:21.000Z",
            "id": "1329718716473503745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Po\u00e7o Negro #serraamarela #caminhadas #trekking #portugal #locais #nature #trilho #\u0131nstagood #montanhas #hiking #hikingadventures #hikingportugal #trekkingportugal #parquenacionalpenedageres (em Serra Amarela - Parque Nacional da... https://t.co/V0lkqhUctq"
        },
        {
            "author_id": "1227424199754616834",
            "created_at": "2020-11-20T07:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329682624219140097",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Tu te visitar parque nacional sete cidades ficar nos trechos piripiri PI e Piracuruca PI. N\u00e3o vai se arrepender maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-11-20T06:53:35.000Z",
            "id": "1329679264120262656",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Serra do Divisor, quarto maior parque nacional brasileiro, com \u00a0843.000 hectares de \u00e1rea, re\u00fane um magn\u00edfico conjunto de florestas, cachoeiras e rios, entre os quais o rio Moa. (3/4) https://t.co/iCZtBAypms"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-11-20T06:51:08.000Z",
            "id": "1329678646936825857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Divisor\n\nNo extremo ocidental do Brasil, na fronteira entre o estado do Acre e o Peru, situa-se o Parque Nacional da Serra do Divisor, criado em 1989. A denomina\u00e7\u00e3o do Parque refere-se ao fato de que naquela regi\u00e3o se encontra o (1/4) https://t.co/wWS00G2FZs"
        },
        {
            "author_id": "51353355",
            "created_at": "2020-11-20T03:01:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329620865110118400",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson S\u00f3 visitei Parque Nacional das Sete Cidades, ali pr\u00f3ximo a Piripiri e Piracuruca. Conhece? Ainda est\u00e3o cuidando de l\u00e1?\nEstudei no Liceu Piauiense e no tempo teve uma passeio pra l\u00e1.  EU A M E E E I . \u2661\u2661\u2661"
        },
        {
            "author_id": "755949633495568385",
            "created_at": "2020-11-20T02:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329616564426051585",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque Nacional Serra da Capivara em  S\u00e3o Raimundo . Meu Piau\u00ed \ud83d\ude03 https://t.co/dcXzYSsQRA"
        },
        {
            "author_id": "793902185604116480",
            "created_at": "2020-11-20T02:25:59.000Z",
            "id": "1329611922220732423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se querem fazer esse bendito aut\u00f3dromo, q fa\u00e7a em outro lugar e n\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na qual, ser\u00e3o derrubadas nada mais nada menos q 210 mil \u00e1rvores e sem falar na perda da diversidade e vida dos animais naquela regi\u00e3o. https://t.co/A5MSUuGHRD"
        },
        {
            "author_id": "1253117102321524736",
            "created_at": "2020-11-20T01:49:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329602722312679426",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Acabei de estudar sobre isso, a\u00ed abro o Twitter e me vem o parque nacional serra da capivara dnv \ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "1258176353314185220",
            "created_at": "2020-11-20T01:11:46.000Z",
            "id": "1329593243756007425",
            "in_reply_to_user_id": "1258176353314185220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Isabel Lermen (https://t.co/FbqUARvjbS) \n\nBi\u00f3loga pela PUC-RS, atualmente \u00e9 mestranda no N\u00facleo de Ecologia de Rodovias e Ferrovias do PPG Ecologia da UFRGS, trabalhando com \u00e1reas de uso de antas em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Pantanal. https://t.co/JE8g9ioxQy"
        },
        {
            "author_id": "53201601",
            "created_at": "2020-11-20T00:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "soulanja"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "marleymarias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329584042438701057",
            "in_reply_to_user_id": "1021522250934243328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@soulanja @marleymarias 10.000 a.C. no parque nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/lHbfLaRNBw"
        },
        {
            "author_id": "54940419",
            "created_at": "2020-11-20T00:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "sescbertioga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329580460662542352",
            "in_reply_to_user_id": "54940419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naquele momento, o @sescbertioga, queria abra\u00e7ar o @sescpantanal e, feito fossem irm\u00e3s, quer\u00edamos que a Reserva Natural Sesc Bertioga acolhesse a RPPN Sesc Pantanal, bem como fosse poss\u00edvel que nossa tamb\u00e9m t\u00e3o amea\u00e7ada Mata Atl\u00e2ntica fizesse o mesmo com o Pantanal. https://t.co/3NKH75JfKm"
        },
        {
            "author_id": "54940419",
            "created_at": "2020-11-20T00:20:56.000Z",
            "id": "1329580450558455808",
            "in_reply_to_user_id": "54940419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitamos p/ fazer o que gostar\u00edamos de ter feito quando assistimos pelos notici\u00e1rios e redes sociais a luta do povo pantaneiro no enfrentamento ao n\u00ba recorde de queimadas, chegando a consumir 91% da maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds, a RPPN Sesc Pantanal. https://t.co/4HYENMyMDF"
        },
        {
            "author_id": "104819806",
            "created_at": "2020-11-20T00:08:16.000Z",
            "id": "1329577261280980997",
            "in_reply_to_user_id": "104819806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para que a popula\u00e7\u00e3o tenha uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ainda melhor  quando passar a pandemia. #CuritibaEterna"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-11-20T00:00:28.000Z",
            "id": "1329575300410257411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formiguinhas cultivadoras de fungo l\u00e1 do parque nacional da chapada do veadeiros na tl, fofuras \ud83e\udd29\ud83d\udc1c\ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/rPOW8Dsx4V"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-11-19T23:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 117,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329571235529895937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo nomeia PM para o comando do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - ((o))eco - https://t.co/8FKZUJP1d0 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1008214327621505024",
            "created_at": "2020-11-19T23:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "s6oulie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329566054297841667",
            "in_reply_to_user_id": "1297307990748549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@s6oulie o morro \u00e9 uma \u00e1rea protegida, a ilumina\u00e7\u00e3o ali agride a fauna local e \u00e9 criminosa, al\u00e9m de ser absurdo cederem um dos maiores pontos tur\u00edsticos do brasil pra um monop\u00f3lio estadunidense divulgar o servi\u00e7o de streaming deles ( e que nem tem legenda em pt br)"
        },
        {
            "author_id": "54481387",
            "created_at": "2020-11-19T23:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329563434334248960",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andretrig A constru\u00e7\u00e3o de um aut\u00f3dromo totalmente desnecess\u00e1rio em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 imoral."
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-11-19T23:05:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 83,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1329561530103435268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Parque Nacional da Lagoa do Peixe continua magn\u00edfico... fotos de home a tarde!\n@metsul https://t.co/yxf0whxjen"
        },
        {
            "author_id": "1047553980967075841",
            "created_at": "2020-11-19T22:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329557847160594432",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Que fica do lado do Parque nacional do Boi Manso \ud83d\udc02\ud83d\ude01\ud83d\ude01\u270c\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "1102590726133686272",
            "created_at": "2020-11-19T22:22:52.000Z",
            "id": "1329550737748217864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio de Meio Ambiente fazendo negociatas a velha pol\u00edtica do toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1, da mamata, dando dinheiro para os amiguinhos, e vemos os fiscais concursados embargaram a obra e os funcion\u00e1rios comissionados liberaram obra que est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/cKXJxnMW6U"
        },
        {
            "author_id": "1288565809430835200",
            "created_at": "2020-11-19T22:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Marcos_Viny01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329550709981900804",
            "in_reply_to_user_id": "1324045810343006208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcos_Viny01 agora deu pra colocar propaganda at\u00e9 em monumento natural, o capitalismo n\u00e3o cansa mesmo... https://t.co/etBUwlDUoW"
        },
        {
            "author_id": "282235636",
            "created_at": "2020-11-19T22:09:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "elaizefarias"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "SamCowie84"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329547375204061184",
            "in_reply_to_user_id": "69659196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elaizefarias @SamCowie84 pois \u00e9, mas \u00e9 um passo a mais que querer, s\u00e3o 6 requerimentos em terras ind\u00edgenas e outro em parque nacional protocolados na ANM"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2020-11-19T22:06:59.000Z",
            "id": "1329546740484214785",
            "in_reply_to_user_id": "139783346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pela defesa dessa m\u00e1gica floresta urbana fez nascer um forte movimento, q lutou contra for\u00e7as poderosas p/ evitar um ilegal e invi\u00e1vel projeto q derrubaria o Camboat\u00e1! A luta agora \u00e9 para transform\u00e1-la em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para pesquisa, educa\u00e7\u00e3o e lazer!"
        },
        {
            "author_id": "903099786596843521",
            "created_at": "2020-11-19T21:36:50.000Z",
            "id": "1329539152942133249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/8CsmFf3TYC"
        },
        {
            "author_id": "1127612932974624770",
            "created_at": "2020-11-19T21:34:14.000Z",
            "id": "1329538497812828164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 errado isso a\u00ed, Rio do sul que \u00e9 o parque nacional das Capivara https://t.co/DBkFgZJRkX"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-11-19T21:11:12.000Z",
            "id": "1329532704589705217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Spezzini. Parque Nacional Los Glaciares em El Calafate, Patag\u00f4nia Argentina. O grupo Mineiroca Turismo viveu esse momento especial. Viajem na nossa viagem. https://t.co/mZM4vhkIto"
        },
        {
            "author_id": "454969215",
            "created_at": "2020-11-19T21:07:21.000Z",
            "id": "1329531733562146816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cinque Terre. https://t.co/y8iu0u9Yp6"
        },
        {
            "author_id": "151938945",
            "created_at": "2020-11-19T21:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329530821246652425",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Visite o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!"
        },
        {
            "author_id": "230186518",
            "created_at": "2020-11-19T21:00:19.000Z",
            "id": "1329529961909268482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25006,
                "quote_count": 207,
                "reply_count": 502,
                "retweet_count": 331
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Serra da Capivara \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83d\udc06"
        },
        {
            "author_id": "2472406576",
            "created_at": "2020-11-19T20:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329523377397256192",
            "in_reply_to_user_id": "69373037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esuplicy Que tristeza!!!!! Quanto descaso com essa \u00e1rea remanescente.. \nMe espanta muito esse territ\u00f3rio ainda n\u00e3o ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, restando apenas 8% da Mata Atl\u00e2ntica... \ud83c\udd98"
        },
        {
            "author_id": "69373037",
            "created_at": "2020-11-19T20:12:57.000Z",
            "id": "1329518045509931010",
            "in_reply_to_user_id": "69373037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Apoio que este territ\u00f3rio seja transformado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. H\u00e1 uma peti\u00e7\u00e3o lan\u00e7ada pelos moradores que j\u00e1 conta com quase 7 mil assinaturas e  pode ser acessada no link: https://t.co/xgmrIdZgEv"
        },
        {
            "author_id": "23365850",
            "created_at": "2020-11-19T20:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "rodneyaribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329517155403124746",
            "in_reply_to_user_id": "39787119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodneyaribeiro Botou tamb\u00e9m um PM como chefe do parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Vamos ver o que sobra em 2022. \ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "872569478",
            "created_at": "2020-11-19T20:06:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1329516355176058881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelot\u00e3o gaud\u00e9rio!\n...\n\ud83c\udfc7 \ud83c\udfc7 \ud83c\udfc7 \ud83c\udfc7 \ud83c\udfc7\n... em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/EXkA98ZEOo"
        },
        {
            "author_id": "65378456",
            "created_at": "2020-11-19T20:01:54.000Z",
            "id": "1329515262467575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Joinville: MPSC busca solu\u00e7\u00e3o para centenas de constru\u00e7\u00f5es ilegais em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental ou de uso restrito na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra Dona Francisca por meio do processo estrutural. Leia: https://t.co/m7eaigXCVJ."
        },
        {
            "author_id": "924665338649894912",
            "created_at": "2020-11-19T19:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329508934223360003",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Visitei esse lugar lindo um dia desses. \nParque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2020-11-19T19:27:40.000Z",
            "id": "1329506645710344194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f O Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 com a visita\u00e7\u00e3o aberta ao p\u00fablico, mas de forma gradual e respons\u00e1vel. Voc\u00ea pode praticar atividades f\u00edsicas ao ar livre e caminhar nas trilhas, sempre de m\u00e1scara e evitando aglomera\u00e7\u00e3o. Veja as regras \u27a1\ufe0f https://t.co/hqAKGTqIQO https://t.co/ymBlwKuAqb"
        },
        {
            "author_id": "164335168",
            "created_at": "2020-11-19T19:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.61944,
                        -40.86139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ba06860ba32da18"
            },
            "id": "1329505610342207491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos Olaf\u2603\ufe0f #tbt #friii em Parque Nacional Los Arrayanes https://t.co/FdrHQcKxEp"
        },
        {
            "author_id": "2327914783",
            "created_at": "2020-11-19T19:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1329501728866263046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 in Nova Igua\u00e7u, RJ https://t.co/vb4ESHTDsK"
        },
        {
            "author_id": "1310278258429235200",
            "created_at": "2020-11-19T19:02:23.000Z",
            "id": "1329500284696076290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exatamente, Edge! \u00c9 isso: T\u00fanel Subterr\u00e2neo, Parque Nacional de Zion - Lembra da trilogia Matrix!"
        },
        {
            "author_id": "2389495010",
            "created_at": "2020-11-19T18:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329497582872240130",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Ele  fez o poss\u00edvel para que o plano de derrubada de \u00e1rvores se tornasse realidade na reserva extrativista. \u201cO F\u00e1bio teve participa\u00e7\u00e3o muito importante nisso\u201d, admite Evandro Aquino, da Cooperfloresta.\nhttps://t.co/ezE447iL7E"
        },
        {
            "author_id": "1219376738855157761",
            "created_at": "2020-11-19T18:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "oliviapontocom"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329493039568592902",
            "in_reply_to_user_id": "1233447628123312128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliviapontocom @ObsNaturalistas Oi, Ol\u00edvia. Deixa ele numa \u00e1rea protegida, mas a qual os pais tenham acesso, tipo uma varanda. E deixa ele l\u00e1. Pela foto ele parece j\u00e1 estar fortinho, ent\u00e3o daqui a pouco ele voa, os pais v\u00e3o ficar de olho nele. Mais importante do que deixar comida, deixe \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "1050469500242599941",
            "created_at": "2020-11-19T18:27:05.000Z",
            "id": "1329491403404058625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incr\u00edveis imagens enviadas pelo nosso seguidor Pedro Almeida, desde a Mata de Albergaria, em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nN\u00e3o \u00e9 maravilhoso?\ud83d\ude0d https://t.co/ZP9XNXF1q6"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2020-11-19T17:01:00.000Z",
            "id": "1329469737093320705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ser\u00e1 preciso agendar a visita e seguir protocolos de biosseguran\u00e7a \ud83d\udc40 https://t.co/6NG9QaShhX"
        },
        {
            "author_id": "3623816603",
            "created_at": "2020-11-19T16:31:42.000Z",
            "id": "1329462363087642625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atual ministro do Meio Ambiente \u00e9 acusado de supostas irregularidades no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando era secret\u00e1rio do ent\u00e3o governador paulista Geraldo Alckmin\n\nhttps://t.co/poBPzqncO3"
        },
        {
            "author_id": "26260045",
            "created_at": "2020-11-19T16:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LeoRobo1234"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329458903306936320",
            "in_reply_to_user_id": "1135177253783056386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoRobo1234 @JornalOGlobo Vc concorda com um aut\u00f3dromo caro em uma \u00e1rea protegida sendo que a cidade tem outras prioridades?"
        },
        {
            "author_id": "348245523",
            "created_at": "2020-11-19T15:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329453354544738304",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque Nacional da Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "1224276121",
            "created_at": "2020-11-19T15:46:27.000Z",
            "id": "1329450977313890309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/OsDKnK1BDe"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-11-19T15:45:10.000Z",
            "id": "1329450655254196231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O 2\u00ba Encontro Cient\u00edfico da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba (RBG) tem como objetivo geral debater a situa\u00e7\u00e3o atual da RBG no tocante \u00e0 pesquisa e gest\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e o que queremos para o futuro.\n\nInscreva-se gratuitamente:\nhttps://t.co/35QVp80N8j https://t.co/oQUiPPL45U"
        },
        {
            "author_id": "1288139016563568646",
            "created_at": "2020-11-19T15:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329449899050602503",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque Nacional da Serra da Capivara hehe ja fui l\u00e1 man \u00e9 massa de maiskkkk n sei se ainda tem aquele buraco no banheiro feminino"
        },
        {
            "author_id": "1163838404947320832",
            "created_at": "2020-11-19T15:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329444219421863937",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Onde \u00e9 esse local ? Parque nacional das 7 cidades?"
        },
        {
            "author_id": "277084406",
            "created_at": "2020-11-19T15:15:56.000Z",
            "id": "1329443298218561536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/ixiWidAdVl"
        },
        {
            "author_id": "1198766591401484291",
            "created_at": "2020-11-19T14:55:02.000Z",
            "id": "1329438037105926150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros, Brasil https://t.co/aUHtyuxLl3"
        },
        {
            "author_id": "1278364220497813504",
            "created_at": "2020-11-19T14:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 53,
                        "username": "Veracel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329436846124920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Veracel comemora 22 anos\n#RPPN #meioambiente @veracel\nhttps://t.co/cud7JdwGoo https://t.co/idPVkmidHF"
        },
        {
            "author_id": "30753196",
            "created_at": "2020-11-19T14:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329434540151083012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo nomeia PM para o comando do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/2GmVwuHi15 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "598031186",
            "created_at": "2020-11-19T14:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MariaJoseR_V"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329429643066216448",
            "in_reply_to_user_id": "135375527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaJoseR_V Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "369662116",
            "created_at": "2020-11-19T14:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329429621624987650",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Indiv\u00edduos de Melocactus violaceus subsp. violaceus fotografados no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba - RJ https://t.co/An7hJGzMby"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2020-11-19T14:11:31.000Z",
            "id": "1329427085375508482",
            "in_reply_to_user_id": "25397474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na primeira visita, ela p\u00f4de fazer passeios de barco \u00e0s principais praias. Na volta, aproveitou para passear pela Flona (a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s)."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-11-19T14:08:43.000Z",
            "id": "1329426382477271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gTZXoLAVdq"
        },
        {
            "author_id": "1014901069103714306",
            "created_at": "2020-11-19T14:07:08.000Z",
            "id": "1329425981514387461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue veloz o aparelhamento da \u00e1rea ambiental e o processo de militariza\u00e7\u00e3o do ICMBio. \u00c9 a boiada sem vergonha de Ricardo Salles passando pra quem quiser ver.\nhttps://t.co/CNQWTzD2Ev"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-11-19T14:03:56.000Z",
            "id": "1329425178984591360",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ProtejaQuemProtegeAFloresta Em 10 de novembro, fam\u00edlias da comunidade Pedrinha, localizada na Resex (Reserva Extrativista) Chico Mendes, receberam cerca de 150 cestas b\u00e1sicas arrecadadas por meio de doa\u00e7\u00f5es feitas para a campanha Povos da Floresta na Luta contra a Covid-19. https://t.co/ex4sSuf63P"
        },
        {
            "author_id": "1210368257770893314",
            "created_at": "2020-11-19T13:46:34.000Z",
            "id": "1329420805760036867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de ir num parque nacional quem vamo"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2020-11-19T13:29:45.000Z",
            "id": "1329416576140009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o dos limites da \u00e1rea protegida do Parnit deve ser votada HOJE (19). 175 mil m2 de Mata Atl\u00e2ntica podem ser entregues para a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Acompanhe pelo Facebook a Sess\u00e3o Plen\u00e1ria nesta quinta, 17h. N\u00c3O \u00e0 redu\u00e7\u00e3o dos limites do PARNIT! #EmDefesaDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-11-19T13:19:26.000Z",
            "id": "1329413978943000580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7am os estudos da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rHmsDwBh0v"
        },
        {
            "author_id": "1274131697353871361",
            "created_at": "2020-11-19T12:55:15.000Z",
            "id": "1329407892060069889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que est\u00e1 acontecendo no Brasil?\nQuerem destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir um aut\u00f3dromo no Rio.\nQue tal gastar esse dinheiro em algo de que realmente precisamos \ud83e\udd14\n#SOSFlorestadoCamboa https://t.co/2dxYYmwyVT"
        },
        {
            "author_id": "730023950542094336",
            "created_at": "2020-11-19T12:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98259285,
                        -22.44263776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1329407157423443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegre, embora f\u00edsica e metafisicamente s\u00f3, sentia o universo. Chovia-se-lhe. em Parque Nacional,Teres\u00f3polis. https://t.co/EvbSLW5LNH"
        },
        {
            "author_id": "371514294",
            "created_at": "2020-11-19T12:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SuperVia_trens"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329405845973716992",
            "in_reply_to_user_id": "76395804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuperVia_trens @Marcele_Fragoso ??260milh\u00f5es gov federal78volta impostosl luz vai subir Maria fuma\u00e7a linha imperador teferico tere,petr\u00f3polis 50dolores parque nacional polo solar t85%icms menor b3ou ocb 5bi eu5%pate"
        },
        {
            "author_id": "1593944262",
            "created_at": "2020-11-19T12:24:41.000Z",
            "id": "1329400200172105728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos Mendes participa de ato pela  cria\u00e7\u00e3o do \u201cRef\u00fagio da Vida Silvestre\u201d\nhttps://t.co/wX92WrVCFu https://t.co/AqXQqrWeZW"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2020-11-19T12:23:09.000Z",
            "id": "1329399812777766913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pol\u00edtica ambiental do Bolsonaro continua aprofundando o abismo. Aqui no Maranh\u00e3o, nomeou um militar para gestor do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. Na Bahia, nomeou um especulador imobili\u00e1rio. https://t.co/KA6Dj1uZ8z"
        },
        {
            "author_id": "176626887",
            "created_at": "2020-11-19T12:03:49.000Z",
            "id": "1329394948005900289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Novo chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o capit\u00e3o da reserva Jos\u00e9 de Ribamar Vieira Rodrigues. Em uma vers\u00e3o de seu curr\u00edculo, n\u00e3o h\u00e1 men\u00e7\u00f5es a forma\u00e7\u00f5es profissionais ou acad\u00eamicas na \u00e1rea ambiental.\"\n\nZERO novidade \ud83d\ude44 https://t.co/x0FPleHzzH"
        },
        {
            "author_id": "1248602761366843394",
            "created_at": "2020-11-19T11:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329386697679917056",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Olha a\u00ed... a explora\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o de conserva\u00e7\u00e3o ambiental.... e.. depois que a natureza responde com quebra do que o homem construiu, v\u00e3o dizer que se trata de conspira\u00e7\u00e3o.  Esse governo que libera multas e... explora\u00e7\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-11-19T11:19:14.000Z",
            "id": "1329383727835836418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7am os estudos da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5kxXLCTM1h"
        },
        {
            "author_id": "43696154",
            "created_at": "2020-11-19T10:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 159,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329376654309920771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda temos um militar nomeado para administra\u00e7\u00e3o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses al\u00e9m Parque Nacional de Jericoacoara, no CE, que est\u00e1 sem administra\u00e7\u00e3o. J\u00e1 alertava @andretrig https://t.co/HwPAiucU1D"
        },
        {
            "author_id": "1194551921161445378",
            "created_at": "2020-11-19T10:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329370544786038786",
            "in_reply_to_user_id": "1194551921161445378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao Embora ele seja formado em Eng Florestal, n\u00e3o exerce a profiss\u00e3o e est\u00e1 aguardando concurso. Mas fez v\u00e1rios est\u00e1gios na \u00e1rea inclusive em campo. At\u00e9 no parque Nacional do Igua\u00e7u. Excelente profissional."
        },
        {
            "author_id": "105254732",
            "created_at": "2020-11-19T06:11:55.000Z",
            "id": "1329306389710319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sujeito tem ensino m\u00e9dio!!!\n\nSim, e vai gerenciar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n\nDa\u00ed vc fala: \"mas, ele tem experi\u00eancia na \u00e1rea\".\n\nLeia o curr\u00edculo! \n\nTem nada!!! https://t.co/MTtwSIWoVJ"
        },
        {
            "author_id": "24078957",
            "created_at": "2020-11-19T05:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 18,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329299157807403009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certeza que o min @rsallesmma tem um pro Parque Nacional de Jericoacoara, meu quintal aqui no Cear\u00e1 https://t.co/70gLtmlUoO"
        },
        {
            "author_id": "1083859787975139334",
            "created_at": "2020-11-19T04:34:34.000Z",
            "id": "1329281891002953735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mais nenhuma \u00e1rea protegida..... https://t.co/gdP1mvdAD4"
        },
        {
            "author_id": "163132459",
            "created_at": "2020-11-19T03:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BrasilHopee"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "ButtterFlyh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329271934580875264",
            "in_reply_to_user_id": "907739539514576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrasilHopee @ButtterFlyh provavelmente sim, \u00e9 um parque nacional \u00e9 pro\u00edbido capturar um bicho assim sem pq"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2020-11-19T02:31:47.000Z",
            "id": "1329250992425234432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jos\u00e9 de Ribamar Vieira Rodrigues foi nomeado nesta quarta-feira (18) para cuidar da unidade de conserva\u00e7\u00e3o que recebe cerca de 124 mil pessoas por ano: https://t.co/v9HZXGMpmw #EmPauta #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "102707465",
            "created_at": "2020-11-19T02:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329244728001433601",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarceloFreixo Junte-se a n\u00f3s nessa miss\u00e3o! \nPLANTAR 100 MIL \u00c1RVORES NO PARQUE GUARA\u00cdRAS. \n\nRESERVA PARTICULAR PATRIM\u00d3NIO NATURAL \n\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora da mata Atl\u00e2ntica com 40 hectares. Protegida por lei. \nApoie essa causa! \nPrecisamos da ajuda de todos para preservar!"
        },
        {
            "author_id": "15724156",
            "created_at": "2020-11-19T00:52:07.000Z",
            "id": "1329225910235631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente do ICMBio nomeou policial militar para chefiar o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses. A nomea\u00e7\u00e3o ocorre em meio a um processo que tramita no Tribunal de Contas da Uni\u00e3o sobre legalidade da nomea\u00e7\u00e3o de militares para ocupar cargos na \u00e1rea ambiental.\n\nFonte: O Globo."
        },
        {
            "author_id": "103726666",
            "created_at": "2020-11-19T00:49:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1329225291760283657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ser\u00e1 chefiado por um PM. O de Jericoacoara est\u00e1 sem ningu\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "872569478",
            "created_at": "2020-11-19T00:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1329220703686574082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tendeuecoisarada em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/yb37vmPHl5"
        },
        {
            "author_id": "872569478",
            "created_at": "2020-11-19T00:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1329219653848227846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o lagoas RS\n...\n#borapedalar \n#mtb \n#kodebike \n#jorgekaiserexpeditions \n#lagoadopeixe \n#riograndedosul \n#brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n#tendeuecoisarada em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/nIGKxTiovN"
        },
        {
            "author_id": "856873299736920066",
            "created_at": "2020-11-19T00:22:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "MatchupBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329218500498427904",
            "in_reply_to_user_id": "1159990132570841090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@da_minato @MatchupBR Q ela \u00e9 s\u00f3 \u00e9 do Houston se n atiginr a \u00e1rea protegida. Por exemplo, top3 protegido, Houston s\u00f3 pode usar a pick se for do 4 pra baixo sacou?"
        },
        {
            "author_id": "1149836074102984705",
            "created_at": "2020-11-19T00:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jasmimmmmmmm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329213544760532993",
            "in_reply_to_user_id": "1094043263789682689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jasmimmmmmmm Amg eu q sou de l\u00e1 vou p ver fam\u00edlia mas quem vai de fora geralmente vai p penedo, parque Nacional, pico das agulhas mas principalmente os dois primeiros"
        },
        {
            "author_id": "2450857403",
            "created_at": "2020-11-18T23:19:51.000Z",
            "id": "1329202689222303747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou me declarar como unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra parar de ser explorado pelo capitalismo"
        },
        {
            "author_id": "1292683413669974022",
            "created_at": "2020-11-18T23:17:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1329202139198091267",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas J\u00e1 passei por v\u00e1rios mas nunca consegui ver esse espet\u00e1culo da natureza. Devo considerar uma visita ao Parque Nacional das Emas e ver de perto essa beleza do cerrado. Felizmente para mim n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o longe."
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2020-11-18T23:05:13.000Z",
            "id": "1329199006631727106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sem experi\u00eancias na \u00e1rea ambiental.\" https://t.co/Z3mrcpSNGw"
        },
        {
            "author_id": "1327233170434121729",
            "created_at": "2020-11-18T23:00:00.000Z",
            "id": "1329197695924379649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jigme Dorji\n\ud83c\udf10 But\u00e3o - \u00c1sia\n \ud83d\udccd 27.8188913,89.7284203 https://t.co/RQAS3eqxVm"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-11-18T22:57:06.000Z",
            "id": "1329196963997360134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7am os estudos da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rHmsDwBh0v"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2020-11-18T22:39:48.000Z",
            "id": "1329192611119239181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2986,
                "quote_count": 41,
                "reply_count": 58,
                "retweet_count": 336
            },
            "text": "Boiada tamb\u00e9m faz a festa no Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1. Criado em 2002,esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 teve duas chefias na gest\u00e3o Bolsonaro: um cel.bombeiro e depois um tenente cel.bombeiro.Ambos s/qualquer forma\u00e7\u00e3o ambiental.Neste momento,n\u00e3o h\u00e1 chefia.#desmonte https://t.co/oj9wQ9hEyI"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [picture].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "picture",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "picture"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [fgraziani].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fgraziani",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fgraziani"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [parquedasdunas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "parquedasdunas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "parquedasdunas"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [GatinhaL0k1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GatinhaL0k1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GatinhaL0k1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BrasilHopee].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BrasilHopee",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BrasilHopee"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Coimbra, Portugal",
                "id": "f096ee2126f773f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e2nion Fortaleza",
                "id": "0fc35fe99654d000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional do Catimbau",
                "id": "0fc32d80ff14c000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ar\u00eas, Brasil",
                "id": "e51f0d42457efce8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Balmaseda, Espa\u00f1a",
                "id": "4aa6967258915eb2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros",
                "id": "07d9e45b13480000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Naciona da Lagoa do Peixe",
                "id": "0a64b6dc9116f000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina",
                "id": "7ba06860ba32da18",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "72048873",
                "name": "\ud83c\udf3b\u15ea\u15e9\u012a\u15e9\u2661\u157c\u15e9\u144e\u15f7.\u012a\u144e\u2600\ufe0f \ud835\udc06\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc13//\ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc05\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0b \ud83c\udd94",
                "username": "131_MeuSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153259769",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "lucianadepvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312426063146909697",
                "name": "Make That Change \ud83c\udf4e | #1Billion4MJ",
                "username": "mtcmjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68873249",
                "name": "Thiago Pampolha",
                "username": "ThiPampolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012710161499090944",
                "name": "Jinae \ud83c\udf42 ; H ; AU Binwoo \ud83d\udccc",
                "username": "leebuttmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "mojo",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483413975",
                "name": "Ang\u00e9lica",
                "username": "a_mlln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081210442628907008",
                "name": "Arthur Navarro \ud83e\ude98\ud83c\udfb8\ud83c\udfb9",
                "username": "_arthurnavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25663189",
                "name": "Secult ES",
                "username": "SecultES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192844684290342912",
                "name": "Ecossocialismo PSOL-SP",
                "username": "ecosolpsolsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525533059",
                "name": "\ud835\ude71\ud835\ude81\ud835\ude84\ud835\ude7d\ud835\ude7e \ud835\ude7a.",
                "username": "fuckheartless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165369965710626817",
                "name": "Lutzenberger Antifascista",
                "username": "Risadin80265035",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1009902640891924481",
                "name": "rainha do drama e do humor",
                "username": "MaskV6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62484141",
                "name": "Fernando Elp\u00eddio #\u00d3oM\u00eai",
                "username": "fernandoelpidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480127539",
                "name": "Andr\u00e9 Dantas",
                "username": "Andrezinholds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1327233170434121729",
                "name": "Places Everyday",
                "username": "PlacesEveryday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150410765",
                "name": "Gonzalo Arias",
                "username": "GonzaloArias71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Team",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851568599047208960",
                "name": "Jo\u00e3o Victor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd91",
                "username": "jv_larroza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108642285",
                "name": "MPF na 5\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713367618053345286",
                "name": "ana luisa mell",
                "username": "AnaLuisaS7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36348670",
                "name": "RecordTV Interior SP",
                "username": "recordtv_intsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61832597",
                "name": "CPFL Energia",
                "username": "cpflenergia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721552767605743617",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Navarr",
                "username": "Like43Jose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172847252",
                "name": "SOLANO FERREIRA",
                "username": "SOLANOFERREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326223518",
                "name": "Dlubal Software PT",
                "username": "dlubal_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1014462936591499265",
                "name": "Proyecto Raia Termal",
                "username": "raiatermal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259833930087387137",
                "name": "Munic\u00edpio de Terras de Bouro",
                "username": "m_terras_bouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207310937616723968",
                "name": "Bar",
                "username": "Bartnior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904224563906662400",
                "name": "Gabriel oliveira",
                "username": "Gabrielmg_teo77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936677124026634240",
                "name": "James David de Brito",
                "username": "Britojames29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267900638811357187",
                "name": "Em Busca De Conhecimento",
                "username": "EternoAprediz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140308060147204097",
                "name": "\u263d\u263e \ud835\udd64\u00f3 \ud835\udd57\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd60 \ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd56",
                "username": "CarolSchnabelB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830194837",
                "name": "@lbert RC",
                "username": "AlbertRc922",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882981018378043392",
                "name": "midas",
                "username": "dandeiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897871813916708864",
                "name": "L. menezzes",
                "username": "meneze_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886782157657706496",
                "name": "Barbie Evang\u00e9lica",
                "username": "Skywalker_Marcy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253121739241984001",
                "name": "N\u00e9lio Torres",
                "username": "TorresNelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300810080133275649",
                "name": "Avaaz Brasil",
                "username": "AvaazBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71363830",
                "name": "Rods Laki",
                "username": "rodslaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441889096",
                "name": "TV Ambiental",
                "username": "TVAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331672098922696704",
                "name": "historiando",
                "username": "trabdehistoria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "T\u00ea ag\u00e1 \u00edpsilon",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70193323",
                "name": "Thamylles Alves",
                "username": "thamylles_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080606382817189889",
                "name": "CONEX\u00c3O VERDE",
                "username": "VerdeConexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726530",
                "name": "Claudiney Felipe",
                "username": "claudineyfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175903693",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vane_butterfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78068719",
                "name": "Alexia Granado\ud83d\udc26",
                "username": "alexia_granado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117425043",
                "name": "Acr\u00edsio Sena",
                "username": "acrisiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249489971",
                "name": "Bia do vigor",
                "username": "almostbia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41449863",
                "name": "MPF em Rond\u00f4nia",
                "username": "MPF_RO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051243374437720064",
                "name": "Carlin",
                "username": "carlosrochacrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25440623",
                "name": "Amar_ello",
                "username": "Mauhoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40081799",
                "name": "Cacau",
                "username": "cacaucb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291947969944707072",
                "name": "Flavio",
                "username": "Sagatflavioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837118126609346562",
                "name": "Deborah portes",
                "username": "Deborahportes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84659175",
                "name": "Rocha",
                "username": "rochaa_t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73101968",
                "name": "Di\u00e1rio de Ceil\u00e2ndia",
                "username": "diarioceilandia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078710025894400000",
                "name": "Afonso Benites",
                "username": "afonsobenites",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1065284497971847168",
                "name": "Grupo Carta de Bel\u00e9m",
                "username": "CartaDeBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383126486",
                "name": "ixt\u00e9",
                "username": "estherzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305485196310052864",
                "name": "Desenvolvimento SE",
                "username": "SEdesenvolve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117438313",
                "name": "TheBlueMan \u2693\ud83d\udef5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MarcoTheBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948041",
                "name": "Rosana Hermann",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148844254",
                "name": "Adriel Marques",
                "username": "adrielmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99325883",
                "name": "Franciele Hickmann",
                "username": "Raquelhickmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319603189684076545",
                "name": "Portal de Not\u00edcias EG News",
                "username": "egnews_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250350438",
                "name": "Lizard Wizard",
                "username": "_fariasrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970736693182717952",
                "name": "Nelson Gibson Lessa",
                "username": "NelsonGibsonLe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268964037959786498",
                "name": "Soraia Vermeer",
                "username": "SoraiaVermeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369626440",
                "name": "Debra \ud83e\udd8b",
                "username": "imamushrooom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523617481",
                "name": "Yasmin",
                "username": "yaascrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956433618",
                "name": "Raul Mello",
                "username": "Raulcarlosmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1059844646040465408",
                "name": "EMATER_PA",
                "username": "PaEmater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82086393",
                "name": "UFPA",
                "username": "UFPA_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974426372364959745",
                "name": "Maria In\u00eas Cucato",
                "username": "ines_cucato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598312",
                "name": "alagoas",
                "username": "alagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688717180",
                "name": "PrefeituradeMaragogi",
                "username": "pmmaragogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67486047",
                "name": "Costa dos Corais",
                "username": "costadoscorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035427112",
                "name": "MARIA VIT\u00d3RIA MAGRI",
                "username": "mvm_vic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366378363",
                "name": "Emerson Cunha",
                "username": "ecunha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14415889",
                "name": "Osny Moreira",
                "username": "osny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349536993198399488",
                "name": "Marlei Esp\u00edrito Santo",
                "username": "marleies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106215145225838592",
                "name": "O Profeta Pescador",
                "username": "rivermerman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199088461170561024",
                "name": "Paradaize",
                "username": "TwitParadaize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72379604",
                "name": "Karina Oliani",
                "username": "KarinaOliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335509756",
                "name": "Funai",
                "username": "funaioficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72153142",
                "name": "Doug",
                "username": "doug4raujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317116079563509763",
                "name": "Cristian Feital Porfirio",
                "username": "CristianFeital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84475391",
                "name": "Mr. Lucas Rodrigues",
                "username": "Lucaslvto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132227518",
                "name": "Alexandre Aguiar PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "alexaguiarpoa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138060779712864256",
                "name": "Henrique Kanitz",
                "username": "KanitzHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242154419782856709",
                "name": "Elisabeth Valeiko Ribeiro",
                "username": "ElisabethVR_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309578286037639173",
                "name": "\ud835\ude70 \ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude8a",
                "username": "atoca_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193941450",
                "name": "LulaLivre",
                "username": "lula_tani1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171613037",
                "name": "Jacqueline Nectoux",
                "username": "jackzennectoux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201348178",
                "name": "Mailan Moraes",
                "username": "mailanmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918950338723532806",
                "name": "diogo nest",
                "username": "diogonest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306404027157151744",
                "name": "hiran.",
                "username": "hemurbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16857308",
                "name": "Vinicius Duarte",
                "username": "viniciusduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52880219",
                "name": "Ricardo Amaral",
                "username": "velhosabujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71121742",
                "name": "The Last F\u00e1beo\u2122",
                "username": "TheLastFabeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110156158793408512",
                "name": "Mobai Viagens",
                "username": "MobaiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249771583",
                "name": "Drybs~",
                "username": "driely_mna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162711022",
                "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc90\ud835\udc82\u0303\ud835\udc90 \ud835\udc83\ud835\udc90\ud835\udc8e \ud835\udc8b\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc8e \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "chernojao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981033632",
                "name": "Juha Tamminen",
                "username": "TamminenJuha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958761985985916928",
                "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias",
                "username": "_SPNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233066197278654465",
                "name": "Projeto Phasma",
                "username": "ProjetoPhasma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903011473",
                "name": "Lily Rocha",
                "username": "PenelopeObscur4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802549208549130240",
                "name": "bella",
                "username": "izabllasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334169932",
                "name": "iverson   de souza",
                "username": "FluIverson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201944509476745217",
                "name": "Modais em Foco",
                "username": "ModaisF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219177889",
                "name": "Sanches",
                "username": "jeniisanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947845734",
                "name": "Danilo Sacramento",
                "username": "danilosacra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784362757068128257",
                "name": "Viramundo",
                "username": "JoaoOtavio1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3155845272",
                "name": "Rhea silvia Toscano",
                "username": "toscano_rhea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151588533",
                "name": "Carlinhos Koda",
                "username": "_koda3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320366419503161345",
                "name": "Francisco Rolim Sobrinho",
                "username": "RolimSobrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228084736",
                "name": "Raimundo Garrone",
                "username": "RaimundoGarrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153172095528067073",
                "name": "nessy",
                "username": "Bllessingszz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212458095730802688",
                "name": "pampands",
                "username": "pampands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961661244",
                "name": "mario castro",
                "username": "mariocsarcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043921815926648832",
                "name": "Eliane Werner",
                "username": "eliane_werner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736591048470888448",
                "name": "Capit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "capitaotelegram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885269339045343232",
                "name": "Magda C",
                "username": "MagdaC123456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19710619",
                "name": "Rodrigo Forneck",
                "username": "rodrigoforneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33140692",
                "name": "Daniel Zen",
                "username": "danielzendoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158751001",
                "name": "Moacir Nobrega",
                "username": "mowa_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "cynthipuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473621120",
                "name": "LikMayer Cruz",
                "username": "LikMayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19250027",
                "name": "#AgirAzul.com",
                "username": "agirazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246444090",
                "name": "Tanguy",
                "username": "tbaghdadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "872662275651506177",
                "name": "Sapathai do Vigor \ud83c\udf93",
                "username": "Sapathaii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina Silva sumiu? \ud83d\udc9a",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54205607",
                "name": "n\u00e3o sei, s\u00f3 sei que foi assim",
                "username": "LzHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3296260106",
                "name": "Witch \ud83d\udc7d\ud83d\udd2e",
                "username": "novaisnath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864300278933278721",
                "name": "\ud83d\udc9a tori \ud83d\udc9a",
                "username": "torifg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161438895432699909",
                "name": "da Paz \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "gabrielofpeace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580190206",
                "name": "CiudadRegion",
                "username": "CiudadRegion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204647269502521344",
                "name": "Enam\u00f3rate de Bogot\u00e1",
                "username": "EnamorateBogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348105045",
                "name": "a vida durante o tombo",
                "username": "cuscuzero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183838463491223553",
                "name": "CNC",
                "username": "cafecnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138854341",
                "name": "Wellington Dias",
                "username": "wdiaspi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77862052",
                "name": "Juliana Taveira",
                "username": "jutaveira0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29385839",
                "name": "Z\u00e9 Gotinha comendo picanha e tomando cerveja",
                "username": "xablauemungango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285402426",
                "name": "nacional taxismo",
                "username": "cordetriste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840413497",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56817212",
                "name": "joao abbade",
                "username": "DonAbbade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25748306",
                "name": "Andrei Gurgel",
                "username": "andreigurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125394963",
                "name": "Gustavo Mambretti",
                "username": "gustavomfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174275611",
                "name": "Constantin koutroularis",
                "username": "Koutroularis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858759135680221186",
                "name": "binhosilua@hotmail.c",
                "username": "BinhoCrusoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90900790",
                "name": "Davi d\u00fc Salvador",
                "username": "pcsdavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46826409",
                "name": "Paulo Figueiredo",
                "username": "Paulimbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835634815",
                "name": "SBH",
                "username": "SBHerpetologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174755795747168256",
                "name": "Soldier_sad f\u00e3 da Nojiko \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "one_piece_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329119900720377858",
                "name": "Renanzin",
                "username": "macsre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077565873634885633",
                "name": "Aline Passos",
                "username": "linpjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15646300",
                "name": "Canal do Bet\u00e3o\ud83c\udff4",
                "username": "betaodsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433632262",
                "name": "CEPF",
                "username": "CommunityCEPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322701629",
                "name": "#o blog de Ouro Branco",
                "username": "blogdeourobranc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288499450403487749",
                "name": "Edmundo Brand\u00e3o Dantas",
                "username": "DantasEdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419129325",
                "name": "MariLULA - Chavista - Socialista",
                "username": "MarivoneLula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71241025",
                "name": "Herberte Santos",
                "username": "hjs52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828008434",
                "name": "Almir Pazzianotto",
                "username": "APPazzianotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042841931645116416",
                "name": "turismobahia",
                "username": "turismobahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982749610232950785",
                "name": "\ud83d\udea9 Vacina pra todos j\u00e1\ud83d\udea9",
                "username": "SummerTrend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394384908",
                "name": "MAVI",
                "username": "MAV1H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246183688754335750",
                "name": "Joaquim Fernandez (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "Jokin_Fernadez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63364560",
                "name": "C\u00e2mara do Recife",
                "username": "CamaraRecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36046892",
                "name": "Ivan Moraes",
                "username": "ivanmoraesfilho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1235639765879451649",
                "name": "AgroMais",
                "username": "agromaistv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73619019",
                "name": "Marco Aurelio \ud83c\udf65",
                "username": "MrOBarbudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282816801",
                "name": "SergioLLamasMoreira",
                "username": "sllamasmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265315344232693760",
                "name": "Cl\u00e8merson Merlin Cl\u00e8ve",
                "username": "CleveMerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204889216",
                "name": "Expocaccer",
                "username": "Expocaccer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4834948444",
                "name": "Impacto Ambiental",
                "username": "ImpactoUnesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000403413161725952",
                "name": "Eliseu #VacinaParaTodos \ud83d\udd76",
                "username": "eliseualvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61563965",
                "name": "B.M. Morsani",
                "username": "BMMorsani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977613727",
                "name": "\u00e9 13 neles!!!",
                "username": "_Caell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604169275",
                "name": "hmmmm bolo de murango",
                "username": "jotaah_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994862189612818432",
                "name": "Lady D\u00ea-me Tr\u00eas Cu",
                "username": "LeoLimaa24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047150518706065408",
                "name": "Sandra Bolsonaro at\u00e9 2026\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SandraJbDIREITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436073393",
                "name": "paulo gustavo eterno",
                "username": "CARMlNHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102374841",
                "name": "SETUR Sergipe",
                "username": "turismo_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012431356461305862",
                "name": "gabrielaruddy",
                "username": "gabrielaruddy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967071755687866369",
                "name": "Socialismo Criativo",
                "username": "social_criativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123619871",
                "name": "Gabriel \u262d DOE PARA AS COZINHAS SOLID\u00c1RIAS DO MTST!",
                "username": "_bielz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979492969874186240",
                "name": "Ag\u00eancia Tambor",
                "username": "Agencia_Tambor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618037383",
                "name": "Ventana Visitante",
                "username": "VentanaVAND",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107100668660252672",
                "name": "Let\u00edcia | Rainha das baleias \ud83d\udc33",
                "username": "leticiamagpali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201055394",
                "name": "#ForaGenocida",
                "username": "belmoraes_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90963197",
                "name": "Folha Poder",
                "username": "folha_poder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83439479",
                "name": "Ana Claudia",
                "username": "anagraphie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241153979557515266",
                "name": "Thales",
                "username": "ThalesFeitoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267316561",
                "name": "\u00cdtalo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ItaloDireita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1022227566017560576",
                "name": "Canhoteiros",
                "username": "canhoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1071408436531904512",
                "name": "Tesoureiros do Jair",
                "username": "tesoureiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89190307",
                "name": "Grabiela",
                "username": "BiVidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136515322",
                "name": "sagitariana lulista do vigor \u26a1\ufe0f\ud83c\udf93",
                "username": "demoniasagita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148146116",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5SaitoJr\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SaitoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830921468087238656",
                "name": "fabi \ud83d\udc8b* \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "fafafafafafabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138000125706588161",
                "name": "Sabrina",
                "username": "SbrnSlvSincera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913449562",
                "name": "Lara",
                "username": "laraluada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896510833",
                "name": "Poder360",
                "username": "Poder360",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79246468",
                "name": "Bru",
                "username": "kdmeumojito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293705391210102784",
                "name": "interestelarcanoa",
                "username": "LeonisiaMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270377538280439816",
                "name": "Nathalia Bolsonaro",
                "username": "NathaliaBolson1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184828050996903937",
                "name": "PerguntarNaoOfende",
                "username": "measkmeaskme3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166489511",
                "name": "Vin\u00edcius Costa",
                "username": "vinycostamiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529788639",
                "name": "Demilson Fortes",
                "username": "DemilsonFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198294954",
                "name": "WythalloO\ud83e\udd8e",
                "username": "WythalloO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264239069854347272",
                "name": "\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1e",
                "username": "isabellee_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264241466861391873",
                "name": "Now United\u2661",
                "username": "Centrallluniter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462288784",
                "name": "Vadilson Malaquias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\uddea\ud83d\udc0b\ud83e\udda0",
                "username": "Vadilson_Vix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223443323924418561",
                "name": "guesy",
                "username": "guesysinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871050777497931776",
                "name": "lindo e rubro negro \ud83c\udf08\u20e4\ud83e\udd81",
                "username": "BaianoFN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3410728455",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "yAndreeSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2957664387",
                "name": "20 e poucos anos",
                "username": "setimasupernova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299334203155382274",
                "name": "Prof Marcos Vichi",
                "username": "ProfVichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396693375",
                "name": "Luciano Rasche",
                "username": "lucianorasche72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1320248778759245830",
                "name": "Sergio",
                "username": "sergiocwb13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204262286",
                "name": "Nino Dinarelli - SCCP",
                "username": "NinoDinarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308812975600435200",
                "name": "Essential Trip",
                "username": "Liebelifeliebe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839429839513870336",
                "name": "Sergio Chozas",
                "username": "chozas_sergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16489999",
                "name": "Marcos Candido",
                "username": "Markurgh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277084406",
                "name": "Luis Mauro Rosa",
                "username": "Luism_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021818931798048768",
                "name": "Gabge",
                "username": "_gabge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173670465220595712",
                "name": "PALMEIRAS",
                "username": "geladog_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65434712",
                "name": "stefany",
                "username": "stefanysampaiio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121843956",
                "name": "Ufopa",
                "username": "ufopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263844886006153221",
                "name": "Abel",
                "username": "Abel52112951",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775652628",
                "name": "Regis Lancaster",
                "username": "guelth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78774644",
                "name": "Economia Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "735914126921347072",
                "name": "malu",
                "username": "sadlikeblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4857560926",
                "name": "gabi \ud83d\udc78",
                "username": "vieiragabss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346978984",
                "name": "Fred",
                "username": "FredVianaLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862521135623266304",
                "name": "Alexsandro Luiz",
                "username": "Alexsan70581228",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138496011104661504",
                "name": "Thiago Barreto",
                "username": "ThiagoEBarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482103597",
                "name": "pedro ivo g povoa",
                "username": "pedroigpovoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212096845",
                "name": "Silvio Linhares",
                "username": "Linharessilvio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903493448",
                "name": "\ud83c\udf92ConlaMochila.com",
                "username": "ConlaMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73511990",
                "name": "Rob Schutz",
                "username": "rob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281521971",
                "name": "El Correo de Espa\u00f1a",
                "username": "CorreodeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740632638856253444",
                "name": "Sandra Reyes",
                "username": "SandraRCReyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73469082",
                "name": "andreza matais",
                "username": "andrezamatais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andre Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103248883071750144",
                "name": "Antonio Silva *",
                "username": "Tonisilva_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249364123802120194",
                "name": "andante\ud83c\udf0e\u2694\ud83d\udc9a\ud83d\udc38\ud83c\udf34",
                "username": "andante40428500",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344342194",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "SergioDor3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88930828",
                "name": "S\u00e9rgio Pedro",
                "username": "nucleofilatelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079916049",
                "name": "Rebel Just 4 Kicks",
                "username": "_MaLagueta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025431170",
                "name": "aquele divertidamente azul e triste",
                "username": "_JuliaPenafort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147187869238353920",
                "name": "he.ca",
                "username": "Cadu90798967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102707465",
                "name": "Deizera Cley \u267b\ufe0f",
                "username": "deizeracley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4238603847",
                "name": "O Canto das Torcidas",
                "username": "OCantoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3920710755",
                "name": "Evelin Silva",
                "username": "vilynsilva15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229093426777423878",
                "name": "maicow",
                "username": "xmaicow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186195888",
                "name": "Dodo",
                "username": "DodoOchoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925460057793449984",
                "name": "Sab\ud83c\udf35",
                "username": "sabrinxxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322015039147155456",
                "name": "strr_",
                "username": "eseeupublicasse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334374693",
                "name": "Yas",
                "username": "YasminFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324180020252807175",
                "name": "Paula R. \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "resende_leka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266212060",
                "name": "Puerta de Tannh\u00e4user \u2741",
                "username": "JaviTannhauser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032557970851287041",
                "name": "\ud83c\udf2cEduarda\u2077 \ud83e\uddc8 BLOCK 2/3",
                "username": "btsweetstyles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223017569361285121",
                "name": "kyle. (reserva)",
                "username": "shkobrienxplict",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275846289192890369",
                "name": "Lia | off",
                "username": "voguefernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239644536827252737",
                "name": "nils\u00f8n",
                "username": "nilsonarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97569076",
                "name": "Ariele Couto\u2077",
                "username": "CoutoAriele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179027815909470208",
                "name": "Ott\u00e1vio",
                "username": "taviodelucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291098758462275584",
                "name": "Professora Helena",
                "username": "helenasinceraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249743311851737095",
                "name": "mi. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8SAVE SHEIKH JARRAH",
                "username": "malikfobic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081675117292371968",
                "name": "OZANAN Silva",
                "username": "ozanan_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706675387359752192",
                "name": "Geraldo  Bastos",
                "username": "bahiadevalor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237087413",
                "name": "Rohan Silva",
                "username": "Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240997020606832641",
                "name": "O essencial da Covid-19 \ud83d\udc89\ud83c\udf0e\ud83d\udd2c",
                "username": "compiladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64514398",
                "name": "Lucas Paulino",
                "username": "lucasapaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094987450005536768",
                "name": "J\u00fanior Soares (\ud83d\udc89SIM, \ud83d\ude37N\u00c3O)",
                "username": "JuniSo73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85685062",
                "name": "Codinome_professor_Kleber_Conk\u00e1",
                "username": "KleberJGMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153069869858009088",
                "name": "O Auto do Compadecido",
                "username": "LMGuerra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448385764",
                "name": "Junior",
                "username": "JuniorArj2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72686754",
                "name": "Fefo",
                "username": "fvcesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084057465237442560",
                "name": "Denis Joaquim",
                "username": "JoaquimDenis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134367077",
                "name": "Alejandro Armas",
                "username": "AAAD25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924665338649894912",
                "name": "sei l\u00e1",
                "username": "Jorgiano56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361010479",
                "name": "Douglas",
                "username": "uaiteve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28939909",
                "name": "Laura",
                "username": "laurafrnndz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15193301",
                "name": "#TurismoArgentina",
                "username": "turisargentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3862475835",
                "name": "Maria Alves #HOPE#FAITH",
                "username": "marialves53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555129228",
                "name": "TPA Online",
                "username": "TPAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330139298457391105",
                "name": "Bruna silva",
                "username": "brunabi44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168425731",
                "name": "Agenparl",
                "username": "Agenparl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820509147",
                "name": "Mateus",
                "username": "Mateus_Martins6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912015954674176000",
                "name": "kilesse",
                "username": "KilesseLara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031729306047848449",
                "name": "bakinha \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "BaccarinYan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274152045986095104",
                "name": "Rodrigo Ribeiro",
                "username": "RodrigoSFOCNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064589824240308224",
                "name": "Daniel Rittner",
                "username": "rittner_daniel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1215009443894747138",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9a",
                "username": "Eduardocam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128060985565175808",
                "name": "\ud83c\udd70tletic\ud83c\udd70no K\u00fcster",
                "username": "Bruno_Iludido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60133315",
                "name": "yung lyan",
                "username": "jinjikira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559422622",
                "name": "Negra Tetuda Raivosa",
                "username": "negra_tetuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862806301004484608",
                "name": "El Parche Cr\u00edtico \u26ab\ud83d\udfe1",
                "username": "ElParcheCritico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421256949",
                "name": "31\u2620\ufe0f43",
                "username": "CADC1992oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74465461",
                "name": "Arthur Oliveira",
                "username": "arthuromorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756146786712989697",
                "name": "Portal Varada",
                "username": "PortalVarada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241459946476253184",
                "name": "INEL",
                "username": "inelbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516142448",
                "name": "Turkish Emb Brasilia",
                "username": "TurkEmbBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112422175301165060",
                "name": "99 Rotas",
                "username": "99rotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151987162",
                "name": "James Herm\u00ednio \u262d",
                "username": "JamesHerminio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258008056727732226",
                "name": "Cris Fracaro \ud83c\udf38",
                "username": "fracaro_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370970579",
                "name": "AlexandreSchwartsman",
                "username": "AlexSchwartsman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172213282",
                "name": "Alexandre Schneider",
                "username": "alexandres01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329792712686653441",
                "name": "#zona185",
                "username": "zona0185",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1327309887852978176",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd66",
                "username": "EllyeJenner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287456207",
                "name": "V\u00edtima de harmoniza\u00e7\u00e3o facial",
                "username": "rebelgurrrrrrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928734624297177094",
                "name": "Indy",
                "username": "indy_mus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49095263",
                "name": "Bruno Lima",
                "username": "lima_brunno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91247299",
                "name": "Observador do Caos",
                "username": "AtalaiaDoCaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926688202718695424",
                "name": "Frank C\u00e9sar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fec5588fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227424199754616834",
                "name": "Isla Paola",
                "username": "IslaPaola4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51353355",
                "name": "La\u00edsNeves",
                "username": "laiisinhanevesS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755949633495568385",
                "name": "Alana Magalh\u00e3es\ud83c\udf39\ud83d\udc99",
                "username": "AlanaMagalhes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793902185604116480",
                "name": "Francisco Gremista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "ChicoSampaio48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253117102321524736",
                "name": "thiago dean",
                "username": "thiago_dean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258176353314185220",
                "name": "500 Women Scientists - Pod POA",
                "username": "500wspoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53201601",
                "name": "\ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude97 \ud835\ude7b\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude8e\ud835\ude9c \ud83d\udc7d",
                "username": "alineumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021522250934243328",
                "name": "Triscila Oliveira",
                "username": "soulanja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245330660375568385",
                "name": "MMS",
                "username": "marleymarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54940419",
                "name": "Sesc Bertioga",
                "username": "sescbertioga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104819806",
                "name": "Rafael Greca",
                "username": "RafaelGreca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1008214327621505024",
                "name": "whatsapp",
                "username": "looonatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297307990748549120",
                "name": "vitt",
                "username": "s6oulie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047553980967075841",
                "name": "Eric Vinicius \u270a\ud83c\udffe\ud83e\udd4b",
                "username": "oericvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102590726133686272",
                "name": "Patricia \u2b50\ud83d\udea9",
                "username": "PPettine7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288565809430835200",
                "name": "LEO",
                "username": "leooall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324045810343006208",
                "name": "Marcos Viny at \ud83c\udfe1\u2601\ufe0f\ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "Marcos_Viny01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282235636",
                "name": "Juliana Mori",
                "username": "jumoriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333601677",
                "name": "Sam Cowie",
                "username": "SamCowie84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903099786596843521",
                "name": "Royal",
                "username": "Jaoraioles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127612932974624770",
                "name": "Moraes",
                "username": "Moraessbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281287481552486404",
                "name": "MINEIROCA TURISMO",
                "username": "RobertoSilvaFe6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454969215",
                "name": "Manuel Henr\u00edquez B. #Us\u00e1Mascarilla",
                "username": "Pregonero_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151938945",
                "name": "Cristiano",
                "username": "crismp89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472406576",
                "name": "rafa \ud83e\uddc3",
                "username": "rafacupolillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23365850",
                "name": "Ricardo Freire",
                "username": "riqfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39787119",
                "name": "Rodney Ribeiro",
                "username": "rodneyaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872569478",
                "name": "Adriano Oleinski",
                "username": "AdrianoOleinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65378456",
                "name": "MPSC",
                "username": "mpscnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164335168",
                "name": "Paulo Lopes",
                "username": "paulolopes1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327914783",
                "name": "Max",
                "username": "Maxribeiro1rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310278258429235200",
                "name": "Claudio",
                "username": "Claudio06827671",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389495010",
                "name": "Laercio Antonio da Silva",
                "username": "Laercio1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219376738855157761",
                "name": "Vin\u00edcius Penteado",
                "username": "penteadovini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1233447628123312128",
                "name": "diabo desnecess\u00e1rio",
                "username": "oliviapontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050469500242599941",
                "name": "Meteo Tr\u00e1s-os-Montes - Portugal",
                "username": "MeteoTrasMontPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26260045",
                "name": "Luiz Alberto",
                "username": "luiz_ads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135177253783056386",
                "name": "Leo Rodrigues",
                "username": "LeoRobo1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "348245523",
                "name": "Paulo Trindade",
                "username": "paulorftrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224276121",
                "name": "OportoAdventureTours",
                "username": "OportoAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288139016563568646",
                "name": "Pentakcy",
                "username": "kjon4s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163838404947320832",
                "name": "Vinny Pai da Martina",
                "username": "opaidaMartina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198766591401484291",
                "name": "El Reportero",
                "username": "ElReportero365",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278364220497813504",
                "name": "Revista Saneamento Ambiental",
                "username": "rev_sambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72914214",
                "name": "Veracel",
                "username": "Veracel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30753196",
                "name": "Srta. Incompreendida",
                "username": "CeciClemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598031186",
                "name": "choike\"ListaUNITARIAconTODOS\"",
                "username": "choikepurun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135375527",
                "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Reyes V.",
                "username": "MariaJoseR_V",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369662116",
                "name": "Maria Laura",
                "username": "mabg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014901069103714306",
                "name": "Mira",
                "username": "ZaramellaMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1210368257770893314",
                "name": "Matheus das malandraje",
                "username": "machadodomal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113256361",
                "name": "Paulo Eduardo Gomes",
                "username": "PEG_PSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274131697353871361",
                "name": "Claudia Arruda \u2728",
                "username": "Claudia8251",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730023950542094336",
                "name": "Luiz Henrique Vieira",
                "username": "lhsvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371514294",
                "name": "elion franca dos san",
                "username": "elionfrancadoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1593944262",
                "name": "Rep\u00f3rter Hoje - Da Bahia para o mundo!",
                "username": "jornalista_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176626887",
                "name": "prezada mAna Maria",
                "username": "namarias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248602761366843394",
                "name": "Andre",
                "username": "Andre03305428",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43696154",
                "name": "Pablo Herm\u00ednio",
                "username": "PabloHerminio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194551921161445378",
                "name": "Elizabeth Coutinho",
                "username": "Elizabe29580667",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105254732",
                "name": "Jo\u00e3o (tomo qqer vacina)",
                "username": "joaomaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24078957",
                "name": "Leo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Fontelles",
                "username": "leofontelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083859787975139334",
                "name": "Mariatum",
                "username": "GolfinhoAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163132459",
                "name": "lari \ud83d\udc1e",
                "username": "halfahaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881877625559449602",
                "name": "\ud83c\udf08_\u0432\u03c5\u03c4\u03c4\u0454r_\u0192\u2113y_\ud83c\udf08",
                "username": "ButtterFlyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15724156",
                "name": "Jornalismo J\u00fanior",
                "username": "jornalismojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726666",
                "name": "Susy Costa",
                "username": "susyfla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856873299736920066",
                "name": "G@br1el",
                "username": "HeimerBee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888415720245276674",
                "name": "Matchup Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MatchupBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149836074102984705",
                "name": "#RenewManifest \u2708",
                "username": "annalidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094043263789682689",
                "name": "isabela",
                "username": "jasmimmmmmmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450857403",
                "name": "\ud835\udd55\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd5d",
                "username": "altxrnifolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292683413669974022",
                "name": "Mica \ud83e\udd9a&\ud83d\udc9c",
                "username": "m_heartagram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1332412572604174337",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosbvx9zg9nu69uzh3hm5csggj9tod",
        "oldest_id": "1329192611119239181",
        "result_count": 498
    }
}