{
    "data": [
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-29T04:16:05.000Z",
            "id": "1266221751052062720",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior \u00e1rea desmatada no per\u00edodo foi Par\u00e1, com 122 km\u00b2. O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "715321063958319105",
            "created_at": "2020-05-29T03:33:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "diogobeirario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266211136149639168",
            "in_reply_to_user_id": "17459353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogobeirario 80% do parque nacional do capara\u00f3 fica aqui no ES"
        },
        {
            "author_id": "52911844",
            "created_at": "2020-05-29T02:15:28.000Z",
            "id": "1266191399273353216",
            "in_reply_to_user_id": "52911844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O decreto que criou a \u00e1rea protegida \u00e9 de 1990."
        },
        {
            "author_id": "52911844",
            "created_at": "2020-05-29T02:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 242,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266191268826275842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Bolsonaro voltou a falar do desejo de revogar o decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea protegida em Angra, onde foi multado por pesca ilegal. Disse que \"foi feita uma festa ambiental ao longo dos \u00faltimos anos\". \nE afirmou que @RodrigoMaia \u00e9 simp\u00e1tico \u00e0 ideia."
        },
        {
            "author_id": "1265772917536755714",
            "created_at": "2020-05-29T01:56:27.000Z",
            "id": "1266186613324906496",
            "in_reply_to_user_id": "1265772917536755714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois irm\u00e3os posam para uma foto no Parque Nacional Sequoia, EUA,  momentos antes de serem atingidos por um raio, em agosto de 1975. O garotinho da esquerda morreu, o rapaz da direita sobreviveu. https://t.co/wWYtgkiQJS"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-29T01:15:55.000Z",
            "id": "1266176409434615808",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1253732078665043968",
            "created_at": "2020-05-29T01:13:08.000Z",
            "id": "1266175712463110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT 2013 Consultoria no projeto Caraj\u00e1s da Minera\u00e7\u00e3o Vale em Parauapebas - Par\u00e1 , gest\u00e3o de contatos, treinamento e auditoria. em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/NNKJc7nETJ"
        },
        {
            "author_id": "42287596",
            "created_at": "2020-05-29T00:50:12.000Z",
            "id": "1266169938450014212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00daSICA: O pianista Lang Lang - \u90ce\u6717 esbanjando talento no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/4j6GRQyFQx"
        },
        {
            "author_id": "1264318687311548417",
            "created_at": "2020-05-29T00:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 213,
                        "username": "sergio"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 230,
                        "username": "Parques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266163759720136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAVERNAS DO PERUA\u00c7U\nAventura e beleza no norte de Minas Gerais.\nEntre os munic\u00edpios de Janu\u00e1ria, Itacarambi e S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, encontra-se o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, um verdadeiro tesouro. \nFoto: @sergio.r.espada @parques.nacionais\nhttps://t.co/8ebBLqNg9D https://t.co/lfFh9BOljY"
        },
        {
            "author_id": "790917529778720768",
            "created_at": "2020-05-29T00:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "gabriellm4rcelo"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "Amanda19282183"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266161528794996737",
            "in_reply_to_user_id": "790917529778720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriellm4rcelo @Amanda19282183 ++ parece q o est\u00e1dio ta sendo constru\u00eddo num territ\u00f3rio q uma era declarado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a mrv mesmo assim conseguiu o alvar\u00e1 pra constru\u00e7\u00e3o (que no caso: corrup\u00e7\u00e3o $$?)"
        },
        {
            "author_id": "87081235",
            "created_at": "2020-05-29T00:15:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1266161083221512197",
            "in_reply_to_user_id": "87081235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A base avan\u00e7ada do Centro Nacional de Pesquisa e Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade Marinha do Nordeste (Cepene) em Caravelas, no extremo sul da Bahia, tamb\u00e9m ser\u00e1 transformada em mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Projeto Tamar. \n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "715321063958319105",
            "created_at": "2020-05-29T00:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "lindolagodoamor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266158405602992135",
            "in_reply_to_user_id": "19132865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lindolagodoamor Olha o parque nacional do capara\u00f3 \u00e9 80% dentro do ES n\u00e9 o que eu posso fazer se faz divisa com voc\u00eas \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1166193929978568705",
            "created_at": "2020-05-28T23:24:20.000Z",
            "id": "1266148330134003730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma recomenda\u00e7\u00e3o veemente do MPF RJ para que a dire\u00e7\u00e3o do ICMBio reavalie o processo de reestrutura\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o, dessa vez questionando a interven\u00e7\u00e3o nas UC`s do litoral sul fluminense #DesmonteICMBIOn\u00e3o. https://t.co/EsT14PxNZm"
        },
        {
            "author_id": "1263991886081077248",
            "created_at": "2020-05-28T23:17:25.000Z",
            "id": "1266146590743461888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAVERNAS DO PERUA\u00c7U\nAventura e beleza no norte de Minas Gerais.\nEntre os munic\u00edpios de Janu\u00e1ria, Itacarambi e S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, encontra-se o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, um verdadeiro tesouro. S\u00e3o mais\u2026 https://t.co/guOvADrU9c"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2020-05-28T23:01:16.000Z",
            "id": "1266142526806859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As apreens\u00f5es foram feitas durante averigua\u00e7\u00e3o de uma den\u00fancia an\u00f4nima de que criminosos estariam ca\u00e7ando animais silvestres https://t.co/GFJx9ZmQFx"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-05-28T22:30:56.000Z",
            "id": "1266134891592388609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o nosso #tbt relembra a volta dos jabutis ao Parque Nacional da Tijuca!  Confira: https://t.co/dBGx7BLG5N https://t.co/6bi1kYklBx"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2020-05-28T22:27:15.000Z",
            "id": "1266133964508495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que seja mantida autonomia administrativa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/7StwU8Gbcn"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-28T22:15:40.000Z",
            "id": "1266131051555876865",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 22 km\u00b2 e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 17 km\u00b2. A principal causa de desmatamento, no per\u00edodo, foi o Desmatamento com solo exposto, com 1.669 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2020-05-28T22:15:03.000Z",
            "id": "1266130894915620866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas e materiais para ca\u00e7a ilegal s\u00e3o apreendidos no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/jL3Cab9Tbt"
        },
        {
            "author_id": "237120869",
            "created_at": "2020-05-28T22:08:27.000Z",
            "id": "1266129233425895425",
            "in_reply_to_user_id": "237120869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'' Essas popula\u00e7\u00f5es tradicionais, ao inv\u00e9s de serem expulsas de suas terras para a cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional,\npassariam a serem valorizadas e recompensadas pelo seu conhecimento e manejo que deram origem a esses mosaicos de paisagens (...)\""
        },
        {
            "author_id": "1175081677116325888",
            "created_at": "2020-05-28T22:00:39.000Z",
            "id": "1266127270084841473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt pra \u00faltima viagem antes da quarentena. Que saudade de andar 5h no sol, atolar o carro e ver os amigos caindo na cachoeira, n\u00e9 minha filha? Parece que faz 84 anos! \ud83d\ude02 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/W0rbZIcv4J"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-28T21:03:59.000Z",
            "id": "1266113010696937473",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2020-05-28T20:58:04.000Z",
            "id": "1266111519797854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado Evander pede ao ICMBio que instale nova sede do Parque Nacional do Pantanal em Corumb\u00e1 https://t.co/ikkREAbDpS https://t.co/3j2zeBPEUw"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-05-28T20:39:55.000Z",
            "id": "1266106952351985665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EN\ud83d\udc47][PT] A aldeia de Rou\u00e7as pertence a Arcos de Valdevez e est\u00e1 inserida na Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\ud83c\udf33\n\n.\n\nAl\u00e9m de ser uma #aldeia muito bonita \u00e9 tamb\u00e9m o ponto de in\u00edcio de um percurso pedestre que entre\u2026 https://t.co/MA2qxDaUQo"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-05-28T20:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1266104939346104323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sending good vibes from this ride at sunset in Ger\u00eas! \ud83c\udf04 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/NR8YA70AyG"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2020-05-28T20:30:32.000Z",
            "id": "1266104593693282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado Evander pede ao ICMBio que instale nova sede do Parque Nacional do Pantanal em Corumb\u00e1 https://t.co/eRv5ANLNnn #ASSEMBLEIALEGISLATIVA #POLITICA https://t.co/Q5d0ipAxLj"
        },
        {
            "author_id": "1197588062420848640",
            "created_at": "2020-05-28T20:25:34.000Z",
            "id": "1266103342566125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Capara\u00f3. S\u00e3o 59 anos de muito orgulho para todos n\u00f3s! https://t.co/VLNmFrNCv2"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-05-28T20:10:22.000Z",
            "id": "1266099517193142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Espingardas e materiais para ca\u00e7a ilegal s\u00e3o apreendidos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/vxSFA4uLpb"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-05-28T20:10:11.000Z",
            "id": "1266099471114526722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas e materiais para ca\u00e7a ilegal s\u00e3o apreendidos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/wnXZi8fCxY"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-05-28T20:10:09.000Z",
            "id": "1266099460771381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas e materiais para ca\u00e7a ilegal s\u00e3o apreendidos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KbWydxOajn"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-05-28T20:10:06.000Z",
            "id": "1266099451959152642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas e materiais para ca\u00e7a ilegal s\u00e3o apreendidos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TO1WsnMLXm"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-05-28T20:04:26.000Z",
            "id": "1266098023098130437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende armas e armadilhas no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/8MUnWfxdlI"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-05-28T19:22:01.000Z",
            "id": "1266087348560953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Ambiental faz apreens\u00f5es no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qppehl6pjh"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-28T19:15:32.000Z",
            "id": "1266085717173624837",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (PA) (8 km\u00b2); a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (45 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-05-28T19:15:02.000Z",
            "id": "1266085591235600386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/eNxPozcrjj"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-05-28T18:58:59.000Z",
            "id": "1266081554687762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda que seja mantida autonomia administrativa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. O presidente do ICMBio tem dez dias para se manifestar sobre a recomenda\u00e7\u00e3o expedida pelo \u00f3rg\u00e3o. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/uB7xbOu2KU"
        },
        {
            "author_id": "1261049340891729925",
            "created_at": "2020-05-28T18:58:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266081421749358599",
            "in_reply_to_user_id": "45447020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicosa O Parque Nacional do Pau Brasil em Porto Seguro j\u00e1 est\u00e1 em vias de privatiza\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2020-05-28T18:57:00.000Z",
            "id": "1266081052478627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda que seja mantida autonomia administrativa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ)\n\nhttps://t.co/qevgukjcUo https://t.co/Tw7hxoghaO"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-05-28T18:50:07.000Z",
            "id": "1266079320616898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ICMBio abre edital para credenciamento de pessoa f\u00edsica interessada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para condu\u00e7\u00e3o de visitantes na Floresta Nacional de Assungui. A fase de habilita\u00e7\u00e3o come\u00e7a no dia 1\u00ba de junho e vai at\u00e9 10 de julho. Confira o edital: https://t.co/xpST4mUfST https://t.co/4hTU27b8aQ"
        },
        {
            "author_id": "775753552111267840",
            "created_at": "2020-05-28T18:27:43.000Z",
            "id": "1266073683124256769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 398,
                "quote_count": 50,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 88
            },
            "text": "Sim, existe o para\u00edso na terra!\n\nParque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/13pLMP3Lry"
        },
        {
            "author_id": "770629588439408640",
            "created_at": "2020-05-28T18:20:25.000Z",
            "id": "1266071848338386945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredito sempre nessa f\u00e9 que me ilumina!\ud83d\ude07\ud83c\udf3b\u2728 em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/7Q5tghUlVG"
        },
        {
            "author_id": "159303457",
            "created_at": "2020-05-28T18:08:05.000Z",
            "id": "1266068742259253253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Virunga\" (2014) \u00e9 um document\u00e1rio do Netflix. Trata do Parque Nacional Virunga, uma grande \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o de fauna e flora no Congo. Mostra a rotina dos guardas do Parque, assim como a complexidade de tentar manter viva uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o contra m\u00faltiplos interesses: +"
        },
        {
            "author_id": "887811920669093888",
            "created_at": "2020-05-28T17:41:44.000Z",
            "id": "1266062114080395267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evander pede ao ICMBio que instale nova sede do Parque Nacional do Pantanal em Corumb\u00e1 - https://t.co/67KfZmekhX https://t.co/Tsaz9ASs5b"
        },
        {
            "author_id": "327755846",
            "created_at": "2020-05-28T17:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ProTapir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266057054386622471",
            "in_reply_to_user_id": "701779295186845698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProTapir Tenho v\u00e1rios locais preferidos: Mata Atl\u00e2ntica da Regi\u00e3o serrana do ES, restingas do litoral do ES, mas o mais especial \u00e9 a floresta de Tabuleiro do norte do ES!\nNesta foto abaixo, assist\u00edamos ao p\u00f4r do sol tendo ao fundo a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. Vista maravilhosa! https://t.co/BGms4eTvnk"
        },
        {
            "author_id": "35539517",
            "created_at": "2020-05-28T17:07:18.000Z",
            "id": "1266053444911144961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infohome - Colunas (Leituras e Leitores) Ni\u00e8de Guidon e o Parque Nacional Serra da Capivara - Rovilson Jos\u00e9 da Silva - https://t.co/E1kAFY5mDE"
        },
        {
            "author_id": "288451764",
            "created_at": "2020-05-28T16:22:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99466,
                        -29.13417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1266042045526917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT de uma viagem especial!\n#tbt\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/oywhE7DSUz"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-28T16:15:24.000Z",
            "id": "1266040386788528128",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 1.669 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2020-05-28T15:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266026488173940737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que seja mantida autonomia administrativa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ) #mpf (via @MPF_PRRJ) https://t.co/uQnOppRuHS"
        },
        {
            "author_id": "1250084771704836096",
            "created_at": "2020-05-28T15:00:40.000Z",
            "id": "1266021577331740680",
            "in_reply_to_user_id": "1250084771704836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra do Mar, \u00e9 o maior parque do estado de S\u00e3o Paulo, e conecta florestas desde o Rio de Janeiro at\u00e9 o litoral sul do Estado de S\u00e3o Paulo, e \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica.\n+"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-05-28T14:59:52.000Z",
            "id": "1266021377892651010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "MPF recomenda que seja mantida autonomia administrativa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ). Esec \u00e9 estrat\u00e9gica para funcionamento das usinas nucleares e sua inclus\u00e3o no NGI de Paraty pode prejudicar fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/MYuletdTDJ"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-05-28T14:44:23.000Z",
            "id": "1266017481086234634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF recomenda que seja mantida autonomia administrativa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ) https://t.co/i4ex4V7Vbn A Esec de Tamoios tem v\u00ednculo inafast\u00e1vel com o funcionamento das Usinas Nucleares e a mat\u00e9ria explica todo o hist\u00f3rico."
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2020-05-28T14:36:58.000Z",
            "id": "1266015612372946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "MPF recomenda que seja mantida autonomia administrativa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ). Esec \u00e9 estrat\u00e9gica para funcionamento das usinas nucleares e sua inclus\u00e3o no NGI de Paraty pode prejudicar fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/aRSMF0kn0X https://t.co/PliM3QcTwM"
        },
        {
            "author_id": "1240428351199870977",
            "created_at": "2020-05-28T13:49:00.000Z",
            "id": "1266003542399234053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Retomada: O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 previsto para reabrir em 10 de junho.\n\nO parque abriga as famosas Cataratas, a usina Itaipu, o Marco das 3 Fronteiras (apenas do lado brasileiro) e o Parque das\u2026 https://t.co/cHFj9CmRBL"
        },
        {
            "author_id": "1171489339089383425",
            "created_at": "2020-05-28T13:39:15.000Z",
            "id": "1266001087565357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Aaaah como \u00e9 bom ver as Cataratas cheias de novo! \ud83d\ude0d  A \u00faltima vez que as Cataratas tiveram a vaz\u00e3o m\u00e9dia normal foi h\u00e1 mais de quatro meses! \ud83d\udca6\n\n\u27a1 Lembrando que a visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 suspensa. \n\nhttps://t.co/XGdd1Dh1Ph"
        },
        {
            "author_id": "1050469500242599941",
            "created_at": "2020-05-28T13:34:28.000Z",
            "id": "1265999887230959616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Nowcasting #Trovoadas\nDescargas el\u00e9tricas nos \u00faltimos minutos, muita atividade na zona do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e tamb\u00e9m na #Galiza. https://t.co/FyrJImoTIE"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-28T13:15:16.000Z",
            "id": "1265995055178760193",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2 e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 2 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "106743579",
            "created_at": "2020-05-28T12:50:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 93,
                        "username": "abconcursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265988742373945344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo Seletivo do ICMBio - PA | Reserva Extrativista de Soure https://t.co/7vtoK64dHp via @abconcursos"
        },
        {
            "author_id": "1136049857431527429",
            "created_at": "2020-05-28T12:47:11.000Z",
            "id": "1265987984328982528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assim que a quarentena acabar, visitem uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e se reconectrm com a natureza.\nEu indico o parquenacionalserradacapivara no Piau\u00ed.\nFalem com eliete_guia e agendem seu passeio. Ela \u00e9 a melhor guia\u2026 https://t.co/xPFSTUmzmJ"
        },
        {
            "author_id": "454396343",
            "created_at": "2020-05-28T12:42:17.000Z",
            "id": "1265986754269626370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cear\u00e1 zerou o desmatamento da Mata Atl\u00e2ntica, 3 anos consecutivos. informa\u00e7\u00e3o de ontem, dia da Mata Atl\u00e2ntica. Artur Bruno (SEMA), s\u00e3o pontos avan\u00e7ados de reserva natural: Parque Estadual do Coco, Parque bot\u00e2nico e o Refugio da Vida Silvestre em Guarapiranga. Sisnando H/OPovo https://t.co/6NaeqbvXRv"
        },
        {
            "author_id": "1050469500242599941",
            "created_at": "2020-05-28T12:39:48.000Z",
            "id": "1265986130081656833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nowcasting #Aguaceiros #Trovoada\n\u26a1Come\u00e7a a haver alguma atividade na zona do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nPanorama desde #Braga. https://t.co/kEJIIVvtQ3"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-05-28T12:00:22.000Z",
            "id": "1265976204122824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas come\u00e7am a reabrir no Brasil e no mundo:     O Parque Nacional de Igua\u00e7u est\u00e1 previsto para reabrir em 10 de junho(Christhian...\n- #TioSam https://t.co/BIGWb3nuyX"
        },
        {
            "author_id": "251232769",
            "created_at": "2020-05-28T11:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86686111,
                        -15.30405556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1265967010963390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta beleza nessa Chapada dos Guimar\u00e3es MT!\n\ud83d\udc63\ud83c\udf0d\ud83e\udded\n#chapadadosguimaraes #turismo #tour #travel #trekking #parquenacional #brasil #brazil #matogrossodo em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/xnNoaSiTII"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-28T10:15:08.000Z",
            "id": "1265949722184871938",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (178 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-28T07:15:00.000Z",
            "id": "1265904390533115904",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "4573521321",
            "created_at": "2020-05-28T05:58:03.000Z",
            "id": "1265885023007379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora eu tenho mais um lugar q eu quero muito conhecer\nParque nacional Serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "2404993782",
            "created_at": "2020-05-28T05:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "tiagocoelh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265873021287436288",
            "in_reply_to_user_id": "207832882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagocoelh Isso \u00e9 verdade. O Parque Nacional do Caracol, que ali do lado, \u00e9 lind\u00edssimo."
        },
        {
            "author_id": "2312188394",
            "created_at": "2020-05-28T04:56:57.000Z",
            "id": "1265869648874090501",
            "in_reply_to_user_id": "2312188394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro parque nacional brasileiro foi criado em uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica, em 14 de junho de 1937: o Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/Yx6O9sFweq"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-28T04:14:51.000Z",
            "id": "1265859054498275328",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (31 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (28 km\u00b2). De forma geral,a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 649 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "166855904",
            "created_at": "2020-05-28T02:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PatriotaOnline"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "StateOfPoland"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265827555480870912",
            "in_reply_to_user_id": "933799462098685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatriotaOnline @StateOfPoland Wow! It looks like there are even some small mountains near the Atlantic coast! How are Parque Nacional Guaricana and de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guaraque\u00e7aba?"
        },
        {
            "author_id": "1640417928",
            "created_at": "2020-05-28T01:56:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 132,
                        "username": "cidade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265824354404892672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio \u00e9 constru\u00eddo ilegalmente em Zona de Amortecimento na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o em Rocha Le\u00e3o - https://t.co/rDKBYd9z0D via @Cidade 24h"
        },
        {
            "author_id": "1160989781330976772",
            "created_at": "2020-05-28T01:39:41.000Z",
            "id": "1265820003682660353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o &amp; Sabor... A t\u00e9cnica sobre p\u00f5e a receita! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/PwJNHOv0Bs"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-28T01:14:42.000Z",
            "id": "1265813718509608962",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-28T01:14:42.000Z",
            "id": "1265813718023077888",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior taxa de desmatamento foi o estado do Par\u00e1 (122 km\u00b2). Destaque para Altamira (PA) (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-05-28T01:09:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d5fbf8130a41420c"
            },
            "id": "1265812393541672965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional W, N\u00edger. https://t.co/wjazVj5WOT"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-28T01:01:21.000Z",
            "id": "1265810355437125638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/UnXSEfDUTp\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/YT4i9PR9dZ"
        },
        {
            "author_id": "100355113",
            "created_at": "2020-05-28T00:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95,
                        -25.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1265806300203626498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O frio no sul chegou, trazendo lua nova e c\u00e9u limpo. Noites frias acompanhadas de vinho e o quintal iluminado pelas estrelas \ud83d\udcab @ Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/xwEkDz85P1"
        },
        {
            "author_id": "1251612184431538176",
            "created_at": "2020-05-28T00:12:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 188,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265798157411258368",
            "in_reply_to_user_id": "1251612184431538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontes:\n\nDados: INPE, relat\u00f3rio de alertas do MapBiomas, G1 (links na DM)\n\nFiguras 1 e 2: Autorais. Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG) e Parque Natural Municipal Chico Mendes (RJ)\n\nFigura 3: @sosma \n\nFigura 4: INPE e SOS MA\n\nFigura 5: MapBiomas"
        },
        {
            "author_id": "70468115",
            "created_at": "2020-05-28T00:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 78,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 107,
                        "username": "sosmataatlantic"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "ForcaVerdeRS"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 150,
                        "username": "recordtvoficial"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 167,
                        "username": "sbtjornalismo"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 182,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 198,
                        "username": "G1Natureza"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "start": 210,
                        "username": "robertocabrini"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 226,
                        "username": "rpcparana"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 238,
                        "username": "BomDiaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 252,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 267,
                        "username": "LinhaVerdeDD"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "011fddd78a09f434"
            },
            "id": "1265797289433587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaratuba pede socorro,todas a noite queimadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! @GreenpeaceBR @fiscaldoibama @sosmataatlantic  @ForcaVerdeRS @RedeGlobo @recordtvoficial @sbtjornalismo @jornalnacional @G1Natureza @robertocabrini @rpcparana  @BomDiaBrasil @mmeioambiente @LinhaVerdeDD"
        },
        {
            "author_id": "892437400193990658",
            "created_at": "2020-05-27T23:50:54.000Z",
            "id": "1265792628936802308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nGUIA PATAG\u00d4NIA\n.\nLago del Desierto\n.\nEl Chalt\u00e9n (Argentina)\nNota: 5/5\nPre\u00e7o: gratuito\n.\nDentro do Parque Nacional Los Glaciares, o Lago del Desierto \u00e9 deslumbrante. Mas o caminho at\u00e9 l\u00e1 \u00e9 simplesmente\u2026 https://t.co/HaLVtZekau"
        },
        {
            "author_id": "136684636",
            "created_at": "2020-05-27T22:57:20.000Z",
            "id": "1265779146338246656",
            "in_reply_to_user_id": "136684636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4. Comunidades Tradicionais da Reserva Extrativista de Canavieiras Canavieiras\n\nPede apoio financeiro para compra de cestas b\u00e1sicas e materiais de higiene e limpeza.\nvakinha: https://t.co/OT3pRIKEoh"
        },
        {
            "author_id": "71952282",
            "created_at": "2020-05-27T22:53:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.61930732,
                        -23.60970357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1265778169514127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #Esmeralda \u00e9 a #pedra que caiu do #c\u00e9u com #L\u00facifer, o #anjo favorito de #Deus, tornando-a a \u00fanica pedra que tem todo o #conhecimento do C\u00e9u e do #Inferno.\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc8e\ud83e\udd9a\n O nome #tsavorite vem do #Parque Nacional Tsavo, na\u2026 https://t.co/zEfL5BA9nf"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2020-05-27T22:38:41.000Z",
            "id": "1265774453348237313",
            "in_reply_to_user_id": "775320812047958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Canela possui \u00e1rea de 557 hectares, com altitudes que variam de 740 a 840 metros, e tem voca\u00e7\u00e3o para o turismo de aventura. J\u00e1 a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula possui \u00e1rea de 1606 hectares, com altitudes superiores a 900 metros."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-27T22:14:34.000Z",
            "id": "1265768386908192769",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) (1 km\u00b2), e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "52779107",
            "created_at": "2020-05-27T21:59:39.000Z",
            "id": "1265764632217747457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Rio de Janeiro \u00e9 repleto de belezas naturais, muitas delas gra\u00e7as ao bioma da Mata Atl\u00e2ntica, . Um dos destaques \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca, que abriga uma linda floresta com visuais incr\u00edveis. Em breve estaremos de volta conectar voc\u00ea \u00e0 Cidade Maravilhosa.\n\n#voepass https://t.co/YrhfhwucRF"
        },
        {
            "author_id": "97144430",
            "created_at": "2020-05-27T21:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 112,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265756762138959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio na Floresta da Tijuca, ap\u00f3s reintrodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie https://t.co/Y685jyRex2 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-27T21:03:59.000Z",
            "id": "1265750622957187074",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1100626270155653120",
            "created_at": "2020-05-27T20:56:39.000Z",
            "id": "1265748778318991360",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Link da  not\u00edcia: https://t.co/NIpUZSDRa1"
        },
        {
            "author_id": "1141041987950456835",
            "created_at": "2020-05-27T20:48:55.000Z",
            "id": "1265746829334937602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 importante ressaltar que concess\u00e3o n\u00e3o \u00e9 privatiza\u00e7\u00e3o. Ou seja, n\u00e3o h\u00e1 venda das terras e sim o direito da iniciativa privada de investir de forma regulada por um per\u00edodo determinado naquela unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A fiscaliza\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o continuam sob controle do governo.\" https://t.co/mimKAC9SMT"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-05-27T20:15:26.000Z",
            "id": "1265738404026867713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Operadoras de Turismo estima perda de cerca de R$ 1 bilh\u00e3o em abril:      1 de 1\rO Parque Nacional do Igua\u00e7u, um dos principais pontos tur\u00edsticos brasileiros...\n- #TioSam https://t.co/5G8MAWhPjC"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-05-27T19:54:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1265733028384563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Saudade das Cataratas, n\u00e9? \ud83d\udc99\n\nUm belo registro deste 27 de maio, Dia da Mata Atl\u00e2ntica. \ud83c\udf0e\n\nNatureza, ar livre e emo\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/d1nIlPSaSt"
        },
        {
            "author_id": "871523738298310657",
            "created_at": "2020-05-27T19:17:58.000Z",
            "id": "1265723944176361473",
            "in_reply_to_user_id": "1002892297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raquelrmcl eu tava escrevendo um trabalho agora e toda vez que escrevia reserva biologica na minha cabe\u00e7a dizia boiologica no fim escrevi 3x boiologica no texto e quase nao percebi"
        },
        {
            "author_id": "742714189",
            "created_at": "2020-05-27T19:14:28.000Z",
            "id": "1265723061413859331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade do parque nacional serra da capivara, saudade de S\u00e3o Raimundo Nonato, saudade do meu Piau\u00ed. \u2764 https://t.co/S76GySi271"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-27T19:14:27.000Z",
            "id": "1265723055197716480",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2), e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-05-27T19:13:02.000Z",
            "id": "1265722701353795585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BE questiona sobre descargas poluentes em monumento natural em Viana do Castelo https://t.co/2ZAXrIQzWg #Ambiente #Anha #BE"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-05-27T19:10:22.000Z",
            "id": "1265722029912870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Marco das 3 Fronteiras retomam a visita\u00e7\u00e3o no dia 10 de junho. Itaipu no dia 11 https://t.co/BP20Ez1kGY"
        },
        {
            "author_id": "1248299677138763777",
            "created_at": "2020-05-27T19:01:14.000Z",
            "id": "1265719731509760006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 comemorado o Dia Nacional da Mata Atl\u00e2ntica! Voc\u00ea sabia que oito cutias (Dasyprocta) do BioParque do Rio j\u00e1 foram reintroduzidas no Parque Nacional da Tijuca, parte da Mata Atl\u00e2ntica? Acesse o link para saber mais! https://t.co/dTMhCktvYH https://t.co/gGGGOv59ki"
        },
        {
            "author_id": "1435733881",
            "created_at": "2020-05-27T18:47:50.000Z",
            "id": "1265716360946089986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Noronha inicia protocolo para abertura do Parque Nacional Marinho https://t.co/SAWFHSho9O"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2020-05-27T18:32:48.000Z",
            "id": "1265712574127132673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Noronha inicia protocolo para abertura do Parque Nacional Marinho\nhttps://t.co/ai9VKiRkFY https://t.co/8Q2Cp3tYRq"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-05-27T17:23:01.000Z",
            "id": "1265695014291755014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las Vegas, vinhedos, cidades fantasmas e grandes aventuras para explorar Nevada de carro.\n\n\ud83d\udccd Prove deliciosos vinhos em Pahrump\n\n\ud83d\udccd Maravilhe-se com do Parque Nacional do Vale da Morte\n\n\ud83d\udccd Rhyolite, a apenas dez minutos de volta ao Vale da Morte\n\n#TravelNevadaFromHome https://t.co/alvkgMYpWn"
        },
        {
            "author_id": "1037384667836637185",
            "created_at": "2020-05-27T17:14:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1265692826806992902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Direto da Maior Reserva Extrativista do Mundo, a Resex Verde Para Sempre, Margarida da Comunidade do Arirum, em Porto de Moz-PA, mostra como as mulheres preservam a Amaz\u00f4nia. #MulheresAmazonidas #MulheresGuerreiras #Amaz\u00f4niaViva #Amaz\u00f4nia https://t.co/xUST3aBipX"
        },
        {
            "author_id": "96571976",
            "created_at": "2020-05-27T16:24:14.000Z",
            "id": "1265680219098304514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 124,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Toda a Beleza do Parque Nacional de Ubajara no Dia Nacional da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/RAcnglYp7Q"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-27T16:14:19.000Z",
            "id": "1265677724032458754",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-05-27T16:12:14.000Z",
            "id": "1265677199681687553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Marco das 3 Fronteiras retomam a visita\u00e7\u00e3o no dia 10 de junho. Itaipu no dia 11 https://t.co/dtnU9tqszf"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-27T15:22:01.000Z",
            "id": "1265664564978475010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQr6yjX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/C3YV9CoiI9"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-05-27T15:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 137,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "start": 253,
                        "username": "pedraselada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265659027817717764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o #DiadaMataAtl\u00e2ntica! \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf3c. Em comemora\u00e7\u00e3o, a equipe do Parque Estadual da Pedra Selada, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo @rj_inea, promove uma live sobre a import\u00e2ncia de cuidarmos da Mata Atl\u00e2ntica. Hoje \u00e0s 14h30 no perfil do Instagram @pedraselada. https://t.co/dg6f0KcQ8m"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-05-27T14:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 236,
                        "username": "pedraselada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265658062955839490",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para comemorar, a equipe do Parque Estadual da Pedra Selada, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Inea, promove hoje uma live sobre a import\u00e2ncia de cuidarmos da Mata Atl\u00e2ntica. Vai ser \u00e0s 14h30 l\u00e1 no perfil do parque no Instagram (@pedraselada). N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2020-05-27T14:48:40.000Z",
            "id": "1265656170422980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o flagra condom\u00ednio constru\u00eddo Zona de Amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, em Rio das Ostras - https://t.co/RRVy3H6zCN\n\n#RC24h #Balan\u00e7oPolicial"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-27T14:32:06.000Z",
            "id": "1265652000794071041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/yBDP36JlUy\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/yUm1bWR4kh"
        },
        {
            "author_id": "576592140",
            "created_at": "2020-05-27T14:16:34.000Z",
            "id": "1265648090515755009",
            "in_reply_to_user_id": "576592140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisas indicam que hoje h\u00e1 menos de 250 on\u00e7as-pintadas no bioma, e a extin\u00e7\u00e3o delas no Parque Nacional do Igua\u00e7u foi prevista por chegar na alarmante quantidade de 18 on\u00e7as adultas no local (local que j\u00e1 teve mais de 250 indiv\u00faduos)."
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2020-05-27T14:12:43.000Z",
            "id": "1265647125649600512",
            "in_reply_to_user_id": "274060446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando aqui que tem um artigo que fala que para o Parque Nacional das Emas, no sudoeste goiano, j\u00e1 foram registradas temperaturas negativas nessa \u00e9poca."
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2020-05-27T14:04:32.000Z",
            "id": "1265645065722101762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai resultado preliminar de Processo Seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas para a Floresta Nacional de Silv\u00e2nia https://t.co/qzIV6uFqPe https://t.co/ZhwtIos7rj"
        },
        {
            "author_id": "1258762306584002572",
            "created_at": "2020-05-27T14:01:31.000Z",
            "id": "1265644305399590913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica faz parte de Angra dos Reis. Temos orgulho dessa enorme \u00e1rea protegida, que fica no Parque Estadual da Ilha Grande. A Mata Atl\u00e2ntica deve ser conhecida e preservada. https://t.co/VZ4v27grwF"
        },
        {
            "author_id": "1228308002077319168",
            "created_at": "2020-05-27T13:44:26.000Z",
            "id": "1265640003956342785",
            "in_reply_to_user_id": "1228308002077319168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral da Mata Atl\u00e2ntica de Pernambuco, est\u00e3o o Parque de Dois Irm\u00e3os no Recife, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s em Paulista, e o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Matas do Sistema Gurja\u00fa no Cabo de Santo Agostinho #DiaNacionalDaMataAtl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "82999445",
            "created_at": "2020-05-27T13:31:12.000Z",
            "id": "1265636677080547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia Nacional da Mata Atl\u00e2ntica. Aqui o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed - SC. Na frente Indaial, nos fundos, Blumenau. https://t.co/PrSMjguOZ3"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-27T13:14:10.000Z",
            "id": "1265632387741782017",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Altamira (PA), com 97 km\u00b2 de desmatamento. As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2020-05-27T13:00:01.000Z",
            "id": "1265628826966437888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque Nacional Torres del Paine, a Oitava Maravilha do Mundo, est\u00e1 fechado devido ao #Covid19. Quando tudo se regularizar j\u00e1 poder\u00e1 ser visitado para curtir suas paisagens. Para explorar-lo agora segue aqui:  https://t.co/2fMAlVENIq https://t.co/MJLaE1Rw78"
        },
        {
            "author_id": "392957177",
            "created_at": "2020-05-27T12:40:04.000Z",
            "id": "1265623806804135942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal essa foto enviada pelo amigo Rog\u00e9rio Machado? \u00c9 do amanhecer desta quarta-feira (27) no Parque Nacional de Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul \u2744 #Previs\u00e3oDoTempo https://t.co/9FDWf3J9fl"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-05-27T12:00:19.000Z",
            "id": "1265613805339521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia bom dia @ , j\u00e1 anotou nosso pr\u00f3ximo destino p\u00f3s \ud83e\udda0? \ud83d\ude05\ud83d\ude05 Se n\u00e3o anotou, a hora \u00e9 agora!! . . SOBRE O DESTINO: O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do Brasil. \u00c9 conhecido\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/7KnMn48D4O via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/gapi4XtDan"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2020-05-27T11:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "rayssssab"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "cyberpinnk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265603887928664064",
            "in_reply_to_user_id": "4901836246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rayssssab @cyberpinnk Eu carregava alho assim qnd ia fazer trilha, os moradores antigos do parque nacional q eu fazia pesquisa dizia q esfregar alho na bota afastava cobras, se os ancioes tao dizendo, qm era eu e o grupo pra discordar ? Kkk levavamos e ficavamos esfregando na bota"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-27T10:14:01.000Z",
            "id": "1265587053682741249",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2752135203",
            "created_at": "2020-05-27T10:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "GeneralGirao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265586861763899393",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @GeneralGirao A BR-464 \u00e9 uma rodovia federal que escoa soja, milho, batata, gado e principal acesso ao Parque nacional da Canastra, foram d\u00e9cadas de promessas de governos corruptos de asfalto pra ela, que custa muito alto sua manuten\u00e7\u00e3o principalmente nas chuvas, chegou a hora do asfalto."
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2020-05-27T09:20:50.000Z",
            "id": "1265573667565600769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Emas https://t.co/bfeTIzrhHf"
        },
        {
            "author_id": "314495304",
            "created_at": "2020-05-27T07:43:01.000Z",
            "id": "1265549054320283649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago de Ratera congelado #pirineocatalan #igerspirineus #naturaleza_catalunya #total_catalunya #parcsdecatalunya #catalunyaexperience #aiguestortes #pnaiguestortes #pnaltpirineu #igerspallars #pallarssobira #pallarssobiratourism #vallsdaneu #nikond850 https://t.co/Gif5Hsb0tw https://t.co/odTHSBVeEF"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-27T07:13:53.000Z",
            "id": "1265541719849918465",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-27T04:13:43.000Z",
            "id": "1265496381151723520",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). O Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado, somando 183 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "71952282",
            "created_at": "2020-05-27T03:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.61930732,
                        -23.60970357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1265491857233985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome #tsavorite vem do Parque Nacional Tsavo, na Tanz\u00e2nia, nas fronteiras do Qu\u00eania e da Tanz\u00e2nia. At\u00e9 hoje, esta \u00e1rea \u00e9 a \u00fanica fonte de #granada de tsavorita, o que faz da pedra favorita uma\u2026 https://t.co/gjhqkrHRx7"
        },
        {
            "author_id": "1239057839433355264",
            "created_at": "2020-05-27T03:51:45.000Z",
            "id": "1265490850982899717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba ICMBIO - Maca\u00e9 - RJ. https://t.co/dkaViS9Tsd"
        },
        {
            "author_id": "250339248",
            "created_at": "2020-05-27T03:32:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3b5c5c9c62f7c538"
            },
            "id": "1265485903562248194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Laje, Jardim Bot\u00e2nico, Quinta da Boa Vista, Parque Nacional da Tijuca, quer mais linda? https://t.co/fBE0NrZqzy"
        },
        {
            "author_id": "49660800",
            "created_at": "2020-05-27T02:20:38.000Z",
            "id": "1265467923113684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e ursa e seus filhotes comem berries \u00e0 margem da estrada do Parque Nacional de Banff. Pura fofura, mas para observarmos de longe, e sem sair do carro! \u2764\ufe0f #banfflakelouise #natureza #urso #ursopreto #alberta\u2026 https://t.co/foCKJuTz9f"
        },
        {
            "author_id": "1231351923774808066",
            "created_at": "2020-05-27T01:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Bryaan_Santoos"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "Nacraudx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265458918081400833",
            "in_reply_to_user_id": "864689320548061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bryaan_Santoos @Nacraudx S\u00edtio das Palmeiras, e parque Nacional. S\u00f3 existia esses sksksks\ud83d\ude2f\u2764\u2764\u2764\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-27T01:13:36.000Z",
            "id": "1265451050628087808",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) (1 km\u00b2), e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "933742243520839680",
            "created_at": "2020-05-27T00:30:03.000Z",
            "id": "1265440093873061893",
            "in_reply_to_user_id": "933742243520839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2022Cachoeira do Sucuriju \u2022\n\nFica localizada no Mazag\u00e3o, a cachoeira fica dentro da Reserva Extrativista do Rio Cajari \u2013 Resex Cajari. Dizem que em Julho \u00e9 o melhor momento pra visitar por causa do clima chuvoso; https://t.co/YSywQBTeAC"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-05-27T00:24:42.000Z",
            "id": "1265438744749973505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente recebe equipamentos para fortalecer a\u00e7\u00f5es em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/9NSBxDxRFI"
        },
        {
            "author_id": "236107277",
            "created_at": "2020-05-26T23:51:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1265430311430742021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 meses ou 2 anos e meio. Obrigado! Que essa quarentena passe logo pra gente voltar a fazer as coisas que amamos fazer juntos! Te amo muito \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/84xIReilGp"
        },
        {
            "author_id": "1098229069974515713",
            "created_at": "2020-05-26T22:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "JayBC10"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 9,
                        "username": "xicosa"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265417261000478721",
            "in_reply_to_user_id": "198594025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JayBC10 @xicosa @elpais_brasil N\u00e3o duvido. N\u00e3o sou madeireiro ilegal, grileiro, garimpeiro, n\u00e3o passo corrente em \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "1261901897247662083",
            "created_at": "2020-05-26T22:44:37.000Z",
            "id": "1265413559271526400",
            "in_reply_to_user_id": "1261901897247662083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice Lakes National Park- \n\u00c9 o parque nacional mais antigo no Sudeste da Europa e o maior parque na Cro\u00e1cia.\n\nO parque est\u00e1 cheio de cen\u00e1rios com verde exuberante, belas lagoas e cachoeiras incr\u00edveis. https://t.co/JSQPcUohoP"
        },
        {
            "author_id": "1261901897247662083",
            "created_at": "2020-05-26T22:31:40.000Z",
            "id": "1265410300066648065",
            "in_reply_to_user_id": "1261901897247662083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Canyon:\nGrand Canyon\u00a0\u00e9 um\u00a0desfiladeiro\u00a0\u00edngreme esculpido pelo\u00a0rio Colorado, no\u00a0estado\u00a0do\u00a0Arizona, nos\u00a0Estados Unidos.A forma\u00e7\u00e3o faz parte do\u00a0Parque Nacional do Grand Canyon.O Grand Canyon 446 km de comprimento,at\u00e9 29 km de largura e atinge uma profundidade de mais de 1,8 KM https://t.co/6IYzTfRxtt"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-26T22:13:27.000Z",
            "id": "1265405714979151872",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) (1 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2). O Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado, somando 180 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "4035750256",
            "created_at": "2020-05-26T21:49:52.000Z",
            "id": "1265399780987019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou falar algumas palavras: noronha, carneiros, maragogi, pipa, canoa quebrada, len\u00e7\u00f3is maranhenses, porto de galinhas, delta do parna\u00edba, gravat\u00e1 (gramado WHO?), caruaru, chapada diamantina, rio s\u00e3o francisco, parque nacional da serra da capivara.......cansei. bom, s\u00f3 digo isso. https://t.co/BwvCacEiJw"
        },
        {
            "author_id": "2558264092",
            "created_at": "2020-05-26T21:35:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1265396192722194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tanto v\u00eddeo de on\u00e7a no parque nacional q aparece no meu insta, acho q nunca mais vo l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2020-05-26T21:24:12.000Z",
            "id": "1265393322841059331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas realizam 'queima controlada' para evitar inc\u00eandios no per\u00edodo de seca no Parque Nacional da Serra ... https://t.co/m9rl6oHf19"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-26T21:04:59.000Z",
            "id": "1265388486099681280",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "148433824",
            "created_at": "2020-05-26T20:51:06.000Z",
            "id": "1265384992248643584",
            "in_reply_to_user_id": "148433824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSalles \u00e9 condenado por improbidade administrativa em A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica proposta pelo MP SP por altera\u00e7\u00f5es de mapas produzidos pela USP para o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea quando era Secret\u00e1rio do Meio Ambiente de Alckmin."
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2020-05-26T20:36:18.000Z",
            "id": "1265381266184118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de cicloturismo no parque nacional das emas! em Parque Nacional das Emas https://t.co/eicmTsF93h"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2020-05-26T20:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 21,
                        "username": "terradagente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265380067716337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, o @terradagente vai mostrar o exemplo das bordadeiras do Capara\u00f3, um grupo de mulheres do Esp\u00edrito Santo que garante a renda da fam\u00edlia reproduzindo as aves do Parque Nacional do Capara\u00f3. S\u00e1bado, \u00e0s duas da tarde, na tela da #EPTV, n\u00e3o perca! https://t.co/qrmKPMQhOt"
        },
        {
            "author_id": "50895515",
            "created_at": "2020-05-26T19:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265367001427574785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Live - Desafios e Benef\u00edcios da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural... https://t.co/GtWpJfdXYg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "44250952",
            "created_at": "2020-05-26T19:35:47.000Z",
            "id": "1265366039614947328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CERRO Torre em 2 perspectivas, pelo Chile no Gelo Continental Patag\u00f4nico, no templo Circo de Los Altares e pela Argentina no Parque Nacional Los Glaciares. https://t.co/VxPECiu0Gt"
        },
        {
            "author_id": "91254297",
            "created_at": "2020-05-26T19:32:58.000Z",
            "id": "1265365330236518405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolando agora: https://t.co/4Sumv5c1uN desafios e benef\u00edcios da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2020-05-26T19:19:19.000Z",
            "id": "1265361893692186626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos online agora com a live \"Desafios e benef\u00edcios da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)\"\n\n\u2b50\ufe0fN\u00e3o perca!! Clique no link para assistir e se inscreva no canal:  \n\nhttps://t.co/yjcbCFGdN7\n\n#CERRADO #RPPN https://t.co/qKU4QI4fRs"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-26T19:13:18.000Z",
            "id": "1265360378747170820",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1624093981",
            "created_at": "2020-05-26T19:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "fireworkng"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265360053743292417",
            "in_reply_to_user_id": "371493360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fireworkng parece que \u00e9 uma area protegida s\u00f3 pra familia dela"
        },
        {
            "author_id": "1050048854517841921",
            "created_at": "2020-05-26T19:07:48.000Z",
            "id": "1265358997550329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Paca\u00e1s Novos em Rond\u00f4nia recebe kit de placas solares para refor\u00e7ar produ\u00e7\u00e3o de\u00a0energia https://t.co/3iSmblIwkN"
        },
        {
            "author_id": "570947675",
            "created_at": "2020-05-26T18:58:07.000Z",
            "id": "1265356560940793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova e Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/3vR5QK68ZT"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-05-26T18:27:27.000Z",
            "id": "1265348843123683328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uuuuoooou! Tem coisas que vista de cima s\u00e3o ainda mais surreais, n\u00e3o \u00e9 ? Len\u00e7\u00f3is Maranhenses arrasa na beleza, rapaz! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n.\n.\nSOBRE O DESTINO: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/B0qIBROg5p via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/2sJwuWQjZb"
        },
        {
            "author_id": "127584464",
            "created_at": "2020-05-26T18:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "horasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265348323403325446",
            "in_reply_to_user_id": "48454771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@horasc Triste n\u00e3o, precau\u00e7\u00e3o,se for pelos jornalistas estava todos contaminados n\u00e3o sei porque essa pressa de voltar tudo, sera falta de mat\u00e9ria tem tanta coisa pra vcs fazer reportagem do tipo eu cito uma porque n\u00e3o falar do parque nacional do corrego grande heim fica dica."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-05-26T17:32:46.000Z",
            "id": "1265335077912879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n\ud83d\udd3a\nPor franzkenzo Acredito que todo desafio tem sua recompensa! Isso \u00e9 um dos motivos de eu fazer trilhas. Frio, mochila nas costas, desgaste f\u00edsico e alguns \"perrengues\" fazem\u2026 https://t.co/GGBJiMSdJI"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-26T16:13:08.000Z",
            "id": "1265315039101083649",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2), e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "92429536",
            "created_at": "2020-05-26T16:03:39.000Z",
            "id": "1265312652798103555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que O Cristo Redentor  \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, situada no morro do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca (cidade do Rio de Janeiro), com vista para a maior parte da cidade. A\u2026 https://t.co/4YiYcGrsug"
        },
        {
            "author_id": "92429536",
            "created_at": "2020-05-26T16:03:24.000Z",
            "id": "1265312588247826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que O Cristo Redentor  \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, situada no morro do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca (cidade do Rio de Janeiro), com vista para a maior parte da cidade. A\u2026 https://t.co/mj2gS8Fo1f"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2020-05-26T16:02:21.000Z",
            "id": "1265312327542419457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que j\u00e1 nevou em Minas Gerais? Tal fato j\u00e1 ocorreu algumas vezes. Em 1985 com -15 graus celsius, na Regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte, j\u00e1 teria ocorrido o fen\u00f4meno. - https://t.co/KkigIjUqAh"
        },
        {
            "author_id": "1861140655",
            "created_at": "2020-05-26T15:12:37.000Z",
            "id": "1265299809793122307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero longe de mim tudo que me impede de sorrir. \nA alegria \u00e9 contagiante, passe adiante. \ud83d\ude01\ud83e\udd1e\ud83c\udffc em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Co8jdYlywz"
        },
        {
            "author_id": "1078004988989849600",
            "created_at": "2020-05-26T14:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "username": "unicef_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265293646137569285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 dizia aquele ditado: a uni\u00e3o faz a FOR\u00c7A! \ud83e\udd1d\ud83d\udcaa\ud83d\udc9a \nTodo esse material foi doado pela @unicef_brasil, com o objetivo de proteger a popula\u00e7\u00e3o do grupo de risco que mora na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC).\n\n#MeioAmbienteAM #SemaAmazonas #GovAM #GovernoDoAmazonas https://t.co/hIaLzhI98G"
        },
        {
            "author_id": "1258876141512916997",
            "created_at": "2020-05-26T14:29:40.000Z",
            "id": "1265289002015428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Paca\u00e1s Novos em Rond\u00f4nia recebe kit de placas solares para refor\u00e7ar produ\u00e7\u00e3o de energia | PortalDo...\nhttps://t.co/Txb8qKfF55"
        },
        {
            "author_id": "202314535",
            "created_at": "2020-05-26T14:13:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianaLM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265285055141773320",
            "in_reply_to_user_id": "35611791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianaLM Amiga, vcs t\u00e3o morando onde, na Floresta Nacional do Caraj\u00e1s? KKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "16000565",
            "created_at": "2020-05-26T14:09:34.000Z",
            "id": "1265283941134741504",
            "in_reply_to_user_id": "112885030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guilhermewells Sim, boa parte do litoral do estado do RJ tem forma\u00e7\u00e3o de restinga. L\u00e1 \u00e9 um parque nacional bem largado, infelizmente. N\u00e3o sei como est\u00e1 a infra agora, mas pelo menos as primeiras lagoas d\u00e1 para ir a p\u00e9 tranquilo, parando na entrada do parque."
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-05-26T13:23:09.000Z",
            "id": "1265272260555923461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras - Itamonte - MG\n\u2800\nEndere\u00e7o: Parque Nacional do Itatiaia \u2013 parte alta.\nDescri\u00e7\u00e3o: O Pico das Agulhas Negras, 5\u00ba Pico mais alto do Brasil, est\u00e1 localizado na parte alta do Parque Nacional do\u2026 https://t.co/gs9CuWh7cs"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2020-05-26T13:20:32.000Z",
            "id": "1265271603555741698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista Paca\u00e1s Novos em Rond\u00f4nia recebe kit de placas solares para refor\u00e7ar produ\u00e7\u00e3o de energia https://t.co/N5IVmwE2EK #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-26T13:12:56.000Z",
            "id": "1265269690483355649",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2020-05-26T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 103,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265266434743119873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea sonha em visitar o Parque Nacional Rapa Nui, que em 1995 foi declarado Patrim\u00f4nio Mundial pela @UNESCO, voc\u00ea far\u00e1 isso no momento certo, mas agora que est\u00e1 em casa, convidamos voc\u00ea a fazer #TurismoDoSofa e ler uma nota que ir\u00e1 te inspirar: https://t.co/en3XCP4aN6 https://t.co/LUce0Vq1n5"
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2020-05-26T12:30:59.000Z",
            "id": "1265259132933865473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acontece hoje, \u00e0s 16h (Bras\u00edlia), a live Desafios e Benef\u00edcios da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN). O encontro ser\u00e1 transmitido pelo link: https://t.co/tGtoTokwjn https://t.co/WhaF8cKxV3"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2020-05-26T12:25:43.000Z",
            "id": "1265257807328219137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal saiu o | \"RESULTADO da Sele\u00e7\u00e3o de Brigadistas e Chefes de Esquadr\u00e3o do Parque Nacional de Ubajara - Edital 02/2020\" |  https://t.co/vb22rQJa9s"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2020-05-26T12:24:29.000Z",
            "id": "1265257498795278338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo fim de semana, 398 filhotes de quel\u00f4nios foram soltos na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), gerida pela Secretaria de Estado Meio Ambiente (Sema) , por moradores de tr\u00eas comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Puranga Conquista.  ## https://t.co/9KTnMdCxL5 https://t.co/mYX8WbKP98"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-05-26T11:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 6,
                        "username": "ArianeMene"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265248119454871553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: @ArianeMene\n\nAinda pouco explorada, a trilha da\u00a0Pedra do Urubu\u00a0fica localizada num setor do\u00a0Parque Nacional da Floresta da Tijuca\u00a0ainda pouco conhecido, no bairro do Anil, na Zona Oeste do Rio. A caminhada at\u00e9\u2026 https://t.co/DEMRDtm3x9"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-26T10:12:47.000Z",
            "id": "1265224353806860288",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (32 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (48 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-26T07:12:38.000Z",
            "id": "1265179016358539266",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Altamira (PA) teve destaque, com 97 km\u00b2 de desmatamento. No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-26T04:12:28.000Z",
            "id": "1265133678469902336",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-26T04:12:28.000Z",
            "id": "1265133677987553280",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, destacou-se Par\u00e1, com \u00e1rea desmatada de 122 km\u00b2. A n\u00edvel de munc\u00edpio, destaque para Altamira (PA), com desmatamento de 77 km\u00b2. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1151586172491223041",
            "created_at": "2020-05-26T04:06:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96919,
                        -19.90464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1265132174375878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 havia me esquecido de postar que fez um ano que pude estar nesse lugar maravilhoso com pessoas maravilhosas (umas nem tanto talvez). \nO Vale do Travess\u00e3o \u00e9 bel\u00edssimo! em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/fk0JXhnznX"
        },
        {
            "author_id": "49047390",
            "created_at": "2020-05-26T03:36:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265124740164919297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/tatdz35ZY7 via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "1262910811967799297",
            "created_at": "2020-05-26T03:01:57.000Z",
            "id": "1265115930402738177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse tweet me fez parecer uma burguesa rica dona de gado mas na verdade o pasto \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e passa torre que liga energia mg-es ent n tem constru\u00e7\u00e3o residencial https://t.co/7Vsp0LRqob"
        },
        {
            "author_id": "124804063",
            "created_at": "2020-05-26T01:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5581,
                        -25.5183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1265094164062052358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra das Cataratas ! Curte a\u00ed? \nA vaz\u00e3o das Cataratas do Igua\u00e7u chegou a 1 milh\u00e3o de litros d\u2019\u00e1gua por segundo na manh\u00e3 desta segunda-feira (25), no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u.\u00a0\nAmo esse lugar\u2026 https://t.co/qs7F0tyPiT"
        },
        {
            "author_id": "452403751",
            "created_at": "2020-05-26T01:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "maisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265093819520999424",
            "in_reply_to_user_id": "2203709322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maisa prima comenta sobre a peti\u00e7\u00e3o contra o fechamento da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Ba\u00eda e Guanabara no RJ!! https://t.co/KfXU665xlM"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-26T01:12:20.000Z",
            "id": "1265088347673747456",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-26T01:12:20.000Z",
            "id": "1265088347187240961",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "141433963",
            "created_at": "2020-05-26T00:51:54.000Z",
            "id": "1265083203116830727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe sobre o que o Bolsonaro parou de falar, e n\u00e3o \u00e9 o ni\u00f3bio salvador... sobre o \"Caribe brasileiro\", o que ser\u00e1 que anda sendo feito contra a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que ele quer lucrar???"
        },
        {
            "author_id": "1146452839859916800",
            "created_at": "2020-05-26T00:34:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "CBNCuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265078817388969986",
            "in_reply_to_user_id": "38413341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CBNCuritiba Esse \u00e9 o fim do Parque Estadual da Ilha do Mel e da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ilha do Mel."
        },
        {
            "author_id": "1183748387583254528",
            "created_at": "2020-05-25T23:37:15.000Z",
            "id": "1265064415575126018",
            "in_reply_to_user_id": "1183748387583254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista das quedas do Parque Nacional do Igua\u00e7u somada a biodiversidade do local, proporcionam a paisagem necess\u00e1ria para uma experi\u00eancia \u00fanica e inesquec\u00edvel. Independente da esta\u00e7\u00e3o do ano, essa maravilha da natureza desperta diversas sensa\u00e7\u00f5es em quem a contempla."
        },
        {
            "author_id": "847183396275138562",
            "created_at": "2020-05-25T23:27:59.000Z",
            "id": "1265062087325294593",
            "in_reply_to_user_id": "104243705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabipucca amo esse lugar...passo horas a\u00ed\nParque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-25T23:05:37.000Z",
            "id": "1265056458317737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/xhTQ0YlKxD"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-25T22:56:58.000Z",
            "id": "1265054277896073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/fQ04p2n57L"
        },
        {
            "author_id": "1105137475863957507",
            "created_at": "2020-05-25T22:45:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "sergiodireita1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1265051464969396232",
            "in_reply_to_user_id": "1214970651255201794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sergiodireita1 As obras mais lindas do Paran\u00e1, vem dos irm\u00e3os Rebou\u00e7as: chafariz na Pra\u00e7a Zacarias em Curitiba, a Estrada da Graciosa, a Ferrovia Paranagu\u00e1-Curitiba (considerada a maior obra da engenharia f\u00e9rrea nacional) e o Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o alguns dos legados dos engenheiros."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-25T22:12:12.000Z",
            "id": "1265043015694868480",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2). A principal causa de desmatamento, no per\u00edodo, foi o Desmatamento com solo exposto, com 1.433 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2020-05-25T22:02:21.000Z",
            "id": "1265040533115805696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invent\u00e1rio de s\u00edtios geol\u00f3gicos no parque nacional Serra da Capivara (Piau\u00ed, Brasil) e entorno: resultados parciais de uma estrat\u00e9gia de geoconserva\u00e7\u00e3o visando o desenvolvimento sustent\u00e1vel https://t.co/a7PjdyVvsk"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-05-25T22:01:34.000Z",
            "id": "1265040337405390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie revelando o Brasil... Serra da Capivara no Piaui.\n\nO Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza que se localiza nos munic\u00edpios piauienses de\u2026 https://t.co/61A2ZM6DBn"
        },
        {
            "author_id": "1027046393767190528",
            "created_at": "2020-05-25T21:34:57.000Z",
            "id": "1265033640733544455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades n\u00e9 meu filho \ud83e\udd75\ud83e\udd2a em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/UNRBhGIgXg"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-05-25T21:30:39.000Z",
            "id": "1265032557600661508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\"N\u00e3o fomos contra nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\"\n\nAqui uma entrevista do presidente do ICMBio:\n#checasalles\n#essaboiadanaovaipassar \n\nhttps://t.co/HAmNSYVQbe"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2020-05-25T21:23:49.000Z",
            "id": "1265030838292492289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\"N\u00e3o fomos contra nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\". Mentira. Salles quer rever todas as 334 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o federais do Brasil. https://t.co/z5CrI5vVQP #checasalles"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-25T21:03:35.000Z",
            "id": "1265025745824485384",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2020-05-25T20:58:51.000Z",
            "id": "1265024555929698311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Participe conosco da live Desafios e Benef\u00edcios da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN). O encontro ser\u00e1 amanh\u00e3, ter\u00e7a-feira (26), \u00e0s 16h (Bras\u00edlia) pelo canal do Youtube do projeto Reservas Privadas do Cerrado. Link de acesso: https://t.co/qiNAUAO6lW \n\n\ud83d\udca1N\u00e3o perca! https://t.co/bIG23wsmES"
        },
        {
            "author_id": "1084951095410073605",
            "created_at": "2020-05-25T20:19:41.000Z",
            "id": "1265014698509873153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comece a semana com beleza e se poss\u00edvel com leveza .... em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/t3GZQtRhob"
        },
        {
            "author_id": "2228433197",
            "created_at": "2020-05-25T20:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1265011666292531201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/f5ubHdmewb"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-05-25T19:23:40.000Z",
            "id": "1265000599487201286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "desmatamento entre 1984 e 2018 na regi\u00e3o do Parque Nacional do Xingu\n#ForaSalles #essaboiadanaovaipassar https://t.co/rNAhzha9IK"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-25T19:12:05.000Z",
            "id": "1264997684798054400",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1246074906984341504",
            "created_at": "2020-05-25T18:47:18.000Z",
            "id": "1264991448069558276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o - Tocantins\n1- Voc\u00ea sabia que o parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado de Tocantins que possui 34\u2026 https://t.co/pNbhFV7T33"
        },
        {
            "author_id": "1189473235940925440",
            "created_at": "2020-05-25T18:17:25.000Z",
            "id": "1264983928462606355",
            "in_reply_to_user_id": "1189473235940925440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "010010110k2.0\nParque Nacional Bribie Island. https://t.co/XJBrDmHwyl"
        },
        {
            "author_id": "2401022760",
            "created_at": "2020-05-25T17:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264968243577589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu: S\u00e9rie Expedi\u00e7\u00f5es https://t.co/GPdGtF7dqd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-05-25T16:56:23.000Z",
            "id": "1264963536004022274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3 .\n\ud83d\udcf8Foto:\u00a0@monalisacosentino\n.\n.\n.\nLocalizado na parte baixa do Parque Nacional do Capara\u00f3, o Vale Encantado fica a 2.000 metros de altitude e possui v\u00e1rias piscinas naturais com esse bel\u00edssimo tom esverdeado\u2026 https://t.co/sRb3Q7Ly5o https://t.co/dxAbKcxGfF"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-25T16:11:57.000Z",
            "id": "1264952353322500096",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (32 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (48 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1230197252855128067",
            "created_at": "2020-05-25T16:10:43.000Z",
            "id": "1264952045238452226",
            "in_reply_to_user_id": "276219636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gvuoIo tamb\u00e9m n\u00e3o gosto. ano passado fiquei numa pousada no meio do parque nacional de chapada, acordei \u00e0s 5h p da vida e me perguntando POR QUE aqueles p\u00e1ssaros n\u00e3o poderiam ser MUDOS"
        },
        {
            "author_id": "14357649",
            "created_at": "2020-05-25T15:33:25.000Z",
            "id": "1264942656477675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi essa foto do parque nacional do capara\u00f3 em minas e me lembrei de quando estive l\u00e1 pra subir o pico da bandeira e, na volta, vi um lago cristalino... pulei e nadei, mas n\u00e3o imaginei que a \u00e1gua estaria t\u00e3o gelada... foi uma mistura de crawl com desespero https://t.co/nNimLqKpsX"
        },
        {
            "author_id": "60592244",
            "created_at": "2020-05-25T15:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 162,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264934934034239489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nasce primeiro filhote de bugio na Floresta da Tijuca, ap\u00f3s reintrodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie.\n\u00d3tima not\u00edcia para come\u00e7ar a semana. Vai, mundo! https://t.co/zmvmQElUQg via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1031693016921198592",
            "created_at": "2020-05-25T14:59:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1264934118208438273",
            "in_reply_to_user_id": "1031693016921198592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2 J\u00e1 houve uma guerra c\u00edvil entre Chimpanz\u00e9s - Uma briga desigual de 8 chimpanz\u00e9s contra 1 no Parque Nacional de Gomb\u00e9 desencadeou em uma grande guerra entre os animais que durou 4 anos, com tomadas de territorios, desertores, muita mortes e uma divis\u00e3o em 2 fac\u00e7\u00f5es inimigas."
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2020-05-25T14:56:47.000Z",
            "id": "1264933437586235395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Central98 | As praias da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha ser\u00e3o reabertas para o uso dos moradores da ilha a partir de segunda-feira (25)."
        },
        {
            "author_id": "121946930",
            "created_at": "2020-05-25T14:38:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "sailorkyky"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7142eb97ae21e839"
            },
            "id": "1264928926268370944",
            "in_reply_to_user_id": "105546467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sailorkyky Onde n\u00e3o fui ainda ! Mas tinha programado, deu problema na excurs\u00e3, \u00e9 o parque nacional de Anavilhanas ! Quando for a\u00ed talvez podemos ir todos juntos. \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"
        },
        {
            "author_id": "1081228157632565249",
            "created_at": "2020-05-25T14:02:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264919815053066241",
            "in_reply_to_user_id": "759001618884939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JanainaDoBrasil A senhora acha mesmo que um condenado por crime ambiental tem como prioridade casos como esse que a senhora citou? A condena\u00e7\u00e3o dele pelo MP/SP n\u00e3o \u00e9 resultado da burocracia, mas de ele ter interferido irregularmente no plano de manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em 1987"
        },
        {
            "author_id": "1249223567079813121",
            "created_at": "2020-05-25T13:50:11.000Z",
            "id": "1264916677390741504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando em fazer voluntariado em algum parque nacional depois da pandemia mas acho que com o icmbio do jeito que t\u00e1 nem vai rolar"
        },
        {
            "author_id": "854908304",
            "created_at": "2020-05-25T13:29:02.000Z",
            "id": "1264911355158638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-G\u00eares https://t.co/PTQpyjDoz3"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-25T13:11:50.000Z",
            "id": "1264907024434778112",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (20 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (19 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "125730369",
            "created_at": "2020-05-25T13:06:23.000Z",
            "id": "1264905653535023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um  lugar paradis\u00edaco, esta vista transforma-se num monumento natural com muito para explorar. Qual a localiza\u00e7\u00e3o desta maravilha portuguesa? \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n#Curiosidades #Portugal #Discovery https://t.co/1awp8W7eTt"
        },
        {
            "author_id": "859513559243300864",
            "created_at": "2020-05-25T13:00:32.000Z",
            "id": "1264904180377907207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-G\u00eares https://t.co/NCWm4394vc"
        },
        {
            "author_id": "13963212",
            "created_at": "2020-05-25T12:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "XadrezVerbal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264899825558007810",
            "in_reply_to_user_id": "1910459971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@XadrezVerbal existe uma \u201cfalha\u201d na fronteira entre Argentina e Chile, na altura do parque nacional Bernardo O\u2019Higgins. A que devemos isso? Como fica a soberania na regi\u00e3o? Isso ocorre em outros locais mundo afora? Sou daqueles que os odeiam, mas n\u00e3o os tiro do ouvido, nunca! \ud83e\udd23 https://t.co/uHMtONvMjm"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2020-05-25T12:42:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59298357,
                        -22.99443924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1264899716954894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como voc\u00eas j\u00e1 sabem, sou fundadora do Grupo BioTrabalho (GBioTra).\nFazemos parte do Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba (RBG) e estou como Coordenadora da C\u00e2mara Tem\u00e1tica de Educa\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/7uU3B3d7dS"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-05-25T11:48:13.000Z",
            "id": "1264885982584868865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: renatomachadophoto\n\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um local onde belas paisagens s\u00e3o emolduradas pela arte rupestre pr\u00e9-hist\u00f3rica, em s\u00edtios arqueol\u00f3gicos milenares de import\u00e2ncia internacional e suas\u2026 https://t.co/0Sm93x4Ts3"
        },
        {
            "author_id": "49965262",
            "created_at": "2020-05-25T11:31:23.000Z",
            "id": "1264881745813520384",
            "in_reply_to_user_id": "49965262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...de empresas empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado de S\u00e3o Paulo (Fiesp) ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea (APAVRT) quando era secret\u00e1rio de Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-05-25T11:01:20.000Z",
            "id": "1264874184871759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sem humanos por perto, animais se \u2018reapropriam\u2019 de habitat no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/ZKiTYJl4y5 Cutias, jabutis-tinga, saracuras do brejo, quatis e macacos prego fazem a \"farra\" e s\u00e3o observados mais livremente e em locais, at\u00e9 ent\u00e3o, inexplorados por eles https://t.co/V2WBY3qmD3"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-25T10:11:41.000Z",
            "id": "1264861691763781632",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1409079462",
            "created_at": "2020-05-25T09:04:02.000Z",
            "id": "1264844665456488449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-G\u00eares https://t.co/3vTrusVz1O"
        },
        {
            "author_id": "44633699",
            "created_at": "2020-05-25T07:57:23.000Z",
            "id": "1264827893558980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natura 2000. Luxemburgo tem 27% do territ\u00f3rio como \u00e1rea protegida https://t.co/KUp1bvXPJR"
        },
        {
            "author_id": "50030089",
            "created_at": "2020-05-25T07:47:07.000Z",
            "id": "1264825307137269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 fatos\n\n\u2022 J\u00e1 fiz Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\n\u2022 Fui monitora em Anatomia Humana\n\u2022 Eu tentei direcionar minha gradua\u00e7\u00e3o para ser uma analista ambiental\n\u2022 Fui volunt\u00e1ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\u2022 Fiz um trabalho profundo sobre anatomia evolutiva de felinos que me orgulha muito https://t.co/cuYtpPfnel"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-25T07:11:32.000Z",
            "id": "1264816353657016320",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) - 1 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) - 1 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-25T04:11:23.000Z",
            "id": "1264771017970315264",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "182779588",
            "created_at": "2020-05-25T02:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1264744417560330241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piren\u00f3polis #goi\u00e1s #travelersbrasil #holidayspirit #coupletravel #citylover #natureperfection #southamerica #instagrammers #mytravelgram #fot\u00f3grafo #photography #picoftheweek \u00e0 Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos\u2026 https://t.co/X12uPMCxEs"
        },
        {
            "author_id": "1230474093897621504",
            "created_at": "2020-05-25T01:52:05.000Z",
            "id": "1264735962204078082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fomos conhever a represa de Itupararanga. A represa est\u00e1 inclu\u00edda na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Itupararanga que foi criada pela Lei Estadual n\u00ba 10.100, de 01 de dezembro de 1998 e alterada pela Lei\u2026 https://t.co/WLMQLEwwhg"
        },
        {
            "author_id": "25024893",
            "created_at": "2020-05-25T01:21:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1264728311294570496",
            "in_reply_to_user_id": "25024893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Velho Air\u00e3o - Parque Nacional do Ja\u00fa - 2007 https://t.co/3HhsCBE2B7"
        },
        {
            "author_id": "34428802",
            "created_at": "2020-05-25T01:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 204,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1264727696900227073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 tartarugas-da-amaz\u00f4nia (Podocnemis expansas) retornaram para o lar, o rio Tocantins e seus afluentes dentro da Reserva Extrativista (Resex) Ipau Anilzinho, em Bai\u00e3o, no Par\u00e1. A a\u00e7\u00e3o foi realizada pelo @ICMBio neste fim de semana. https://t.co/JWKJvBJqel"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-25T01:11:15.000Z",
            "id": "1264725686180171777",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1214305044859764736",
            "created_at": "2020-05-25T00:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264720228455452676",
            "in_reply_to_user_id": "1231389420785459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElGrandSapon Seria interresante a proposi\u00e7\u00e3o de uma reserva Particular do Patrim\u00f3nio natural (RPPN)"
        },
        {
            "author_id": "1243326853819043841",
            "created_at": "2020-05-25T00:44:42.000Z",
            "id": "1264719002909237254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fantastico As ru\u00ednas de Velho Air\u00e3o ficam em um Parque Estadual, n\u00e3o no Parque Nacional do Ja\u00fa, mas \u00e9 pr\u00f3ximo deste \u00faltimo! \ud83d\ude0a\ud83d\ude09Parab\u00e9ns pelo show de imagens \ud83d\udc9a#VivaAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "35911020",
            "created_at": "2020-05-24T23:38:35.000Z",
            "id": "1264702363807465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena Ricardo Salles por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/hn10F3ruBL"
        },
        {
            "author_id": "1095774208829935616",
            "created_at": "2020-05-24T22:46:06.000Z",
            "id": "1264689157034651649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udde6\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddf1\ud835\uddee \ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddee\u2800\n\u2800\nMuitos n\u00e3o sabem, mas o munic\u00edpio de Capit\u00f3lio \u00e9 um dos 6 munic\u00edpios que tem parte de suas terras dentro do Parque Nacional da Serra da Canastra. \u2800\n\u2800\nEssa semana vamos fazer uma s\u00e9rie de\u2026 https://t.co/EGmg9EjCJw"
        },
        {
            "author_id": "10152982",
            "created_at": "2020-05-24T22:43:01.000Z",
            "id": "1264688383118520321",
            "in_reply_to_user_id": "1331327328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HUGOFRAGATA Capela de S\u00e3o Jo\u00e3o da Fraga em Pit\u00f5es das J\u00fanias. Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "2801739615",
            "created_at": "2020-05-24T22:28:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1264684623789019137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrating The European Day of Parks...\n#nationalpark\n#penedager\u00easnationalpark \n#theeuropeandayofparks em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/y8oqkNHOxP"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T22:11:07.000Z",
            "id": "1264680354629074945",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (32 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (48 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "71035075",
            "created_at": "2020-05-24T21:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "revistabula"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264670558102392832",
            "in_reply_to_user_id": "15194047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistabula Parque Nacional Cavernas do Vale do Perua\u00e7\u00fa em Itacarambi-MG"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-05-24T21:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1264668989021708291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This Springs feels Summer! \u2600\ufe0f @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vJWNbTE4qa"
        },
        {
            "author_id": "309716234",
            "created_at": "2020-05-24T21:02:50.000Z",
            "id": "1264663171102580740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental mais antiga de Goi\u00e1s, o @governo_go lan\u00e7ou o concurso fotogr\u00e1fico \u201cSeu Olhar Sobre o Parque Estadual Serra de Caldas\u201d. Os interessados t\u00eam at\u00e9 o dia 27.05 para enviar o material para concursopescansemad@gmail.com. https://t.co/dI6LmoKxPz"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-24T21:02:21.000Z",
            "id": "1264663049652310020",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1221990663757189127",
            "created_at": "2020-05-24T20:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "xtemb"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 7,
                        "username": "ronaldyfcb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264652121296842754",
            "in_reply_to_user_id": "924756553433075715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xtemb @ronaldyfcb N\u00e3o sabia que Cristo Redentor, P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Corcovado, Escadaria Selar\u00f3n, Parque Nacional da Tijuca, Parque Lage, Pedra da G\u00e1vea, Jardim Bot\u00e2nico, Morro da Urca, Parque das Ruinas, Vista Chinesa, Campo de Santana, etc... seriam considerados nada. \nPode visitar quando quiser \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "1003811456851247105",
            "created_at": "2020-05-24T19:47:09.000Z",
            "id": "1264644124810018817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou come\u00e7ar a montar  uma lista de coisas q tenho q fazer ate os 30 anos. Uma que eu gostaria muito de realizar \u00e9 acampar na montanha (parque nacional de itatiaia) isso at\u00e9 o fim do ano ou at\u00e9 meado do ano q vem"
        },
        {
            "author_id": "1211788821089533957",
            "created_at": "2020-05-24T19:42:51.000Z",
            "id": "1264643042503528466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Tikal localiza-se dentro de um imenso parque chamado Parque Nacional de Tikal, na Guatemala que \u00e9 formado, em sua maior parte, por uma floresta tropical.\nVeja o v\u00eddeo. Visite o canal, se inscreva e deixe o seu like.\nhttps://t.co/qoW3WnCAS9"
        },
        {
            "author_id": "2250973785",
            "created_at": "2020-05-24T19:32:15.000Z",
            "id": "1264640373604995072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingou... em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/OgHeadurn9"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-24T19:29:08.000Z",
            "id": "1264639589253124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o na floresta. Tudo \u00e9 f\u00e1cil para quem \u00e9 simples. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/pCQcRasD3C"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T19:10:58.000Z",
            "id": "1264635016086040581",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-24T19:01:42.000Z",
            "id": "1264632683386241027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1dvena. Perfeita no concreto, asfalto e trilha. \u00d3tima com os equipamentos. Passou no teste. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/rTRIUDS4Yq"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-24T18:50:07.000Z",
            "id": "1264629768244342785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transi\u00e7\u00e3o: concreto, trilha. Com \u00c1dvena n\u00e3o tem frescura. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/vKEt6T6hS9"
        },
        {
            "author_id": "2792585571",
            "created_at": "2020-05-24T18:35:00.000Z",
            "id": "1264625963893239809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao ta me descendo que a professora passou um projeto sobre uma sa\u00edda de campo na floresta nacional que N\u00c3O vai acontecer e desceu o pau na avalia\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-05-24T18:07:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264619161831067651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e tem prov\u00e1vel origem criminosa - ((o))eco - https://t.co/rbXMyxzX1r via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2020-05-24T17:39:22.000Z",
            "id": "1264611966687023106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais recorda\u00e7\u00f5es de momentos maravilhosos do CEB no Parque Nacional do Capara\u00f3!\nFotis de Solange de Almeida e Lucinda\u2026 https://t.co/XoY0bOHHWN"
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2020-05-24T16:53:25.000Z",
            "id": "1264600402487660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, no distrito de Barreiras, em Macau. O amarelo em contraste com o azul do c\u00e9u numa lente grande-angular, durante expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica \u00e0 Regi\u00e3o Salineira e na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o.\n#photography \n#macaurn\n#litoralpotiguar https://t.co/0tyXAfEHcC"
        },
        {
            "author_id": "1241502570276950016",
            "created_at": "2020-05-24T16:50:30.000Z",
            "id": "1264599668853538817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje meu amigo phetersongodinho me mandou essas fotos. Que saudades de estar na natureza, de tomar esse caf\u00e9 no frio do campo. Os melhores lanches da minha vida. \ud83d\ude0d em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/7LClufatqp"
        },
        {
            "author_id": "460561128",
            "created_at": "2020-05-24T16:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1264594541778214914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Race in the florest. \ud83c\udf3f em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/MsBOipeMp2"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T16:10:48.000Z",
            "id": "1264589676326748160",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2020-05-24T15:05:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1264573146570653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "AMAZONAS\n\n\ud83d\udd34 A\u00e7\u00e3o desarticula grupo criminoso que desmatava ilegalmente a RDS Rio Negro\n\nOpera\u00e7\u00e3o durou tr\u00eas dias e foi iniciada ap\u00f3s diversos moradores da RDS relatarem a sa\u00edda constante de caminh\u00f5es carregados de madeira de dentro da \u00e1rea protegida\n\n.\nhttps://t.co/Da3zWgZnc3\n\n. https://t.co/1pNevTx9Z6"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2020-05-24T14:59:08.000Z",
            "id": "1264571643151765506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Capara\u00f3 faz 59 anos. O Centro Excursionista Brasileiro parabeniza o Parque recordando grandes momentos vividos l\u00e1 e torcendo para que possamos voltar o mais breve poss\u00edvel!\nFeliz Anivers\u00e1rio\u2026 https://t.co/x2llNwpraH"
        },
        {
            "author_id": "74720498",
            "created_at": "2020-05-24T14:51:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "nialldrugsz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264569771334537217",
            "in_reply_to_user_id": "1965501480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nialldrugsz cara eh o pior que era sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o e eu adoreiiiii estudar p SNUC, fiz meu nome"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-24T14:27:47.000Z",
            "id": "1264563750885117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Liberdade \u00e9 uma quest\u00e3o de autonomia... \u00c9 como a dignidade. Voc\u00ea n\u00e3o precisa e nem deve abrir m\u00e3o por conta de ningu\u00e9m.\" em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/iwBfoDKibF"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-24T14:09:14.000Z",
            "id": "1264559084734418944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 sentiu o prazer da completa autonomia? S\u00f3 a presen\u00e7a espiritual de Deus? em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/HKwN1OxxIK"
        },
        {
            "author_id": "14362622",
            "created_at": "2020-05-24T14:00:00.000Z",
            "id": "1264556758686728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, celebra-se o Dia Europeu dos Parques Naturais. A m\u00fasica que ouvimos \u00e9 inspirada pelo Parque Nacional de Northumberland, do nordeste de Inglaterra. Os esquilos vermelhos de que o t\u00edtulo da m\u00fasica fala s\u00e3o uma presen\u00e7a habitual no parque.\u00a0\n+info: https://t.co/ow5mOFzUq7 https://t.co/9MF9DEjWy9"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2020-05-24T13:21:09.000Z",
            "id": "1264546982296772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o conjunta de \u00f3rg\u00e3os ambientais do Amazonas desarticulou, nesta semana, um grupo criminoso que atuava em a\u00e7\u00f5es de desmatamento ilegal dentro da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Rio Negro, que abrange os munic\u00edpios de  ##meioambiente  https://t.co/GjwLda9Y8G https://t.co/7AvMgR20KH"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T13:10:39.000Z",
            "id": "1264544339327201280",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (32 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (48 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "3084825220",
            "created_at": "2020-05-24T12:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1264527632537923585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desconfinamiento #turistando #bonequinha #geres #geresnationalpark #pusemosopenafranteira #porteladohomem em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/LpWEaU6XUZ"
        },
        {
            "author_id": "100505001",
            "created_at": "2020-05-24T11:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1264525880581292032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/EN0oYvVOh6"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-05-24T11:04:37.000Z",
            "id": "1264512621895704576",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... um desses NGIs ser\u00e1 o N\u00facleo de Gest\u00e3o de Rio das Ostras, no Rio de Janeiro, que unir\u00e1 o comando das unidades reorganizadas e tamb\u00e9m do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba e da Reserva Extrativista Marinha (Resex) de Arraial do Cabo.\"\nhttps://t.co/PcgZkefQ7n"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2020-05-24T10:38:10.000Z",
            "id": "1264505965098885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje e o seu anivers\u00e1rio Parab\u00e9ns Parque Nacional do Capara\u00f3 no qual e  formado por cachoeiras e piscinas naturais de \u00e1gua cristalina. Um para\u00edso entre o Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais. Criado no dia 24 de maio de\u2026 https://t.co/8nl1DDsdpU"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2020-05-24T10:27:14.000Z",
            "id": "1264503213748862978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje e o seu anivers\u00e1rio Parab\u00e9ns Parque Nacional do Capara\u00f3 no qual e  formado por cachoeiras e piscinas naturais de \u00e1gua cristalina. Um para\u00edso entre o Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais. Criado no dia 24 de maio de\u2026 https://t.co/GN3aXudQXZ"
        },
        {
            "author_id": "765194402348294145",
            "created_at": "2020-05-24T10:25:05.000Z",
            "id": "1264502675191799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 636,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 74
            },
            "text": "#OpVerdeBrasil2 nos assentamentos da Gleba Afluente, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel, com mais de 150 mil hectares, localizada no Estado do Acre. Acompanhe pelo Instagram do Comando Militar da Amaz\u00f4nia: https://t.co/LzTbE4n3QK https://t.co/PrAjRftidS"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T10:10:28.000Z",
            "id": "1264498997198065665",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T10:10:28.000Z",
            "id": "1264498996715810816",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A n\u00edvel de munc\u00edpio, destaque para Altamira (PA), com desmatamento de 77 km\u00b2. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2613608274",
            "created_at": "2020-05-24T09:35:08.000Z",
            "id": "1264490103495368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49Hoje celebra-se o Dia Europeu dos Parques Naturais e n\u00f3s temos o privil\u00e9gio de estar no Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas\ud83d\udc9aVisite-nos\ud83d\ude09\n#portadomezio #arcosdevaldevez #parquenacionaldapenedageres #rbtgx\u2026 https://t.co/oIZu7V8Ng9"
        },
        {
            "author_id": "1234856330847977472",
            "created_at": "2020-05-24T09:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264487699395772419",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo Avan\u00e7a para mais alguma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental como em Angra?"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T07:10:18.000Z",
            "id": "1264453654469206016",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 545 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T04:10:08.000Z",
            "id": "1264408316446339072",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2). O Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado, somando 1.433 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "787778448995614725",
            "created_at": "2020-05-24T03:33:44.000Z",
            "id": "1264399152915591169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore Ser Tecnol\u00f3gico\nVoc\u00ea sabia que...\n\nSaiba mais:\nSOS Arauc\u00e1rias: https://t.co/w9jwPhrjaT\nFloresta com Arauc\u00e1ria, quase extinta: https://t.co/WYzNcdlJGy\n\"Salles quer extinguir o Parque Nacional dos Campos Gerais do Paran\u00e1\", ClimaInfo, 05/02/2019: https://t.co/1dTYwjIrBb https://t.co/xjZgtZHiN3"
        },
        {
            "author_id": "1655516684",
            "created_at": "2020-05-24T03:21:58.000Z",
            "id": "1264396195130150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que not\u00edcia boa!\n\nhttps://t.co/xmFzrqMIv5"
        },
        {
            "author_id": "1007591314299465728",
            "created_at": "2020-05-24T01:48:44.000Z",
            "id": "1264372729626669057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a empresa EcoRupestre Hostel &amp; Parque Nacional Serra da capivara no Google!\nhttps://t.co/uohQZv6Ja3"
        },
        {
            "author_id": "49609272",
            "created_at": "2020-05-24T01:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "layons"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264367655290654721",
            "in_reply_to_user_id": "57726907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@layons https://t.co/FWFfL3p7hK\nAno passado que ouvi falar disso. E seria numa \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T01:09:59.000Z",
            "id": "1264362978813468672",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para Sao Felix do Xingu (PA) (31 km\u00b2). No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1194666284803342337",
            "created_at": "2020-05-24T00:47:14.000Z",
            "id": "1264357252699389959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica da Hedy\ud83e\udd8b\nA cachoeira Po\u00e7o verde est\u00e1 localizada no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os ( sede guapimirim).\nQuando o isolamento acabar reconcilie se com a natureza\ud83c\udfd5\u26f0\n#riotur\n#riodejaneiroseumelhormotivo\n#ficaadica \n#posquarentena\n#vemcomahedy\n#RiodeJaneiro https://t.co/MiWcgXPxee"
        },
        {
            "author_id": "1143216422119714816",
            "created_at": "2020-05-23T23:47:46.000Z",
            "id": "1264342289909821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional\u00a0Los Glaciares\u00a0localiza-se na regi\u00e3o da\u00a0Patag\u00f4nia Argentina. O parque foi institu\u00eddo pelo governo em\u00a01937, e batizado\u00a0Los Glaciares\u00a0pois a \u00e1rea do parque nacional abriga in\u00fameros\u00a0glaciares. O passeio\u2026 https://t.co/SH8Qs5M2vB"
        },
        {
            "author_id": "1238067996897300481",
            "created_at": "2020-05-23T23:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264336525942194181",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma S\u00f3 para lembrar que o Ricardo Salles, Ministro do Meio Ambiente foi CONDENADO por improbidade administrativa. Segundo o MP, Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 Fiesp ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2020-05-23T22:56:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 241,
                        "username": "tvcultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264329420782940162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-Tentativa de redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica\n-A vulnerabilidade das terras ind\u00edgenas \u00e0 covid-19\n-O risco de explora\u00e7\u00e3o comercial das cavernas brasileiras, que podem sofrer impactos irrevers\u00edveis.\nReportagens do Rep\u00f3rter Eco, da @tvcultura \nhttps://t.co/nHyq8dqnoV"
        },
        {
            "author_id": "118903246",
            "created_at": "2020-05-23T22:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "AdrianaAmati"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264325302337093632",
            "in_reply_to_user_id": "191484529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdrianaAmati Salles quer perdoar grileiros, facilitar a conce\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegidas. Facilitar o agroneg\u00f3cio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nEu quero q vc me aponte os grandes feito."
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-05-23T22:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AndrCampbell5"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "proindio"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "Boycott_WWF"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 95,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264324224052854785",
            "in_reply_to_user_id": "1200583908619931650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndrCampbell5 @proindio @WWF_Brasil Vc precisa seguir @Boycott_WWF e ver\u00e1 por exemplo, como a @WWF se apropria das terras de povos origin\u00e1rios ...oh veja o q fizeram com os Bakas ..ah e veja as gdes empresas q a favorecem .. vejo acontecendo no BR ...uh ...na Amaz\u00f4nia .. Parque Nacional \ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T22:09:49.000Z",
            "id": "1264317638378876928",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Altamira (PA), com 178 km\u00b2 de desmatamento. No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "793929916299509760",
            "created_at": "2020-05-23T21:36:29.000Z",
            "id": "1264309248894345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabe quanto Thanos e Gamora v\u00e3o a Vormir? ent\u00e3o aquelas dunas s\u00e3o nada menos que o nosso Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, produzido pela BPS https://t.co/G7jScpnya2"
        },
        {
            "author_id": "1424178108",
            "created_at": "2020-05-23T21:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264305399676665857",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Pe\u00e7o seu apoio a APA Guapimirim(\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) Mag\u00e9, Guapimirim,Itabora\u00ec e Baia da Guanabara pedem."
        },
        {
            "author_id": "65220080",
            "created_at": "2020-05-23T21:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264304443744452608",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Eu tb kkkk sou fascinada por ursos (e elefantes) meus sonho era ver um pessoalmente e consegui ver visitando  um parque nacional nos eua"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-23T21:03:09.000Z",
            "id": "1264300860269645824",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "44235514",
            "created_at": "2020-05-23T20:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bergamo76"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264288829072162816",
            "in_reply_to_user_id": "62008620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bergamo76 Porque Canc\u00fan vai se mudar para a regi\u00e3o anexa, o norte de SP e Costa Verde, onde a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde ele foi multado por pesca ilegal ser\u00e1 liberada para o turismo predat\u00f3rio.\n\u00c9 s\u00f3 ligar os pontos..."
        },
        {
            "author_id": "158905152",
            "created_at": "2020-05-23T19:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264282403142537216",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Chocante \u00e9 ter uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2020-05-23T19:24:17.000Z",
            "id": "1264275978764914690",
            "in_reply_to_user_id": "343023242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra encerrar a participa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ubajara tem essas orqu\u00eddeas borboleta, g\u00eanero Phalaenopsis, da Pousada S\u00edtio do Alem\u00e3o, e uma popula\u00e7\u00e3o de Pycnoporus sanguineus fazendo a ciclagem de nutrientes nas trilhas do Parque. https://t.co/GyKhL3Ftyv"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T19:09:42.000Z",
            "id": "1264272308471910400",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T19:09:41.000Z",
            "id": "1264272307993767936",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2020-05-23T18:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "DireitosCivis2"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "PereiraSdc"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 40,
                        "username": "FinesProjeto"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 54,
                        "username": "cristianefraga"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 70,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 87,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 116,
                        "username": "grito_livre"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 129,
                        "username": "HaddadDebochado"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 146,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 161,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 174,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264266980913221633",
            "in_reply_to_user_id": "75323881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@DireitosCivis2 @PereiraSdc @rsallesmma @FinesProjeto @cristianefraga @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @randolfeap @grito_livre @HaddadDebochado @MarceloFreixo @RodrigoMaia @gnatalini 1023452-67.2017.8.26.0053 Em grau de recurso\nClasse: A\u00e7\u00e3o Civil de Imp.Adm \u00c1rea: C\u00edvel\nAssunto: Viola\u00e7\u00e3o aos Princ\u00edpios Administrativos\nOutros assuntos: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza\nJuiz: ALINE APARECIDA DE MIRANDA\nValor da a\u00e7\u00e3o: R$ 50.000.000,00 https://t.co/SRFoOTAS3g"
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2020-05-23T18:11:38.000Z",
            "id": "1264257698767536130",
            "in_reply_to_user_id": "343023242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu \u00faltimo dia de voluntariado no Parque Nacional de Ubajara recebemos uma visita dessa jib\u00f3ia. Ela tentou pegar umas galinhas de uma casa perto, foi espantada pelos cachorros e chegou desorientada atravessando a pista. Colocamos ela num balde grande e soltamos no Parque. https://t.co/r5iDFJxWak"
        },
        {
            "author_id": "3198416031",
            "created_at": "2020-05-23T18:02:20.000Z",
            "id": "1264255355225362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redwood National Park: Calif\u00f3rnia\nNo Parque Nacional da Sequ\u00f3ia na Calif\u00f3rnia voc\u00ea ter\u00e1 uma verdadeira li\u00e7\u00e3o de humildade, especialmente quando olhar para o topo das \u00e1rvores naturalmente gigantes de 90m\u00a0de altura com\u2026 https://t.co/q3cdShdnq6"
        },
        {
            "author_id": "476059139",
            "created_at": "2020-05-23T16:40:39.000Z",
            "id": "1264234800946298880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que o \u00fanico momento que se falou sobre a Covid-19 na reuni\u00e3o ministerial foi quando o Salles falou: Vamos aproveitas o momento, quando a m\u00eddia toda est\u00e1 olhando pra pandemia, para fazer passar o gado e desregulamentar tudo. Ele estava falando de grilagem em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T16:09:33.000Z",
            "id": "1264226972621651968",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1025465961988677632",
            "created_at": "2020-05-23T15:35:34.000Z",
            "id": "1264218421966835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vejo esse v\u00eddeo e s\u00f3 consigo sentir agonia de pensar que essas casas provavelmente foram constru\u00eddas em \u00e1rea protegida... https://t.co/mOBGYxyXAD"
        },
        {
            "author_id": "2594903079",
            "created_at": "2020-05-23T15:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BelemNoticiass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264215956341096448",
            "in_reply_to_user_id": "2752975312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BelemNoticiass Tem que prender por crime ambiental, a\u00ed \u00e9 \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2020-05-23T15:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SabrinaVianna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264214186269323266",
            "in_reply_to_user_id": "56858939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SabrinaVianna Meu maior medo \u00e9 acabar com as unidades ambientais de conserva\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se voc\u00ea \u00e9 do Estado do Rio, aqui tem belas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Temos o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, o Parque Nacional de Itatiaia, o Parque Nacional de Po\u00e7o das Antas..."
        },
        {
            "author_id": "1031045624349769728",
            "created_at": "2020-05-23T15:17:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "a_alinediniz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1264213825378750465",
            "in_reply_to_user_id": "17428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_alinediniz Eu assisti um v\u00eddeo de uma menina q colocou at\u00e9 um Parque Nacional. \nA maneira que ela organizou \u00e9 sensacional;0 \nhttps://t.co/nDxYxqjqqK"
        },
        {
            "author_id": "248229619",
            "created_at": "2020-05-23T14:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Ricamconsult"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264202256318152707",
            "in_reply_to_user_id": "160910872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Ricamconsult O proteger a fam\u00edlia , e amigos de quem ?? Das investiga\u00e7\u00f5es, que est\u00e3o alcan\u00e7ando a liga\u00e7\u00e3o de Fl\u00e1vio como investidor  nas grilagens , em \u00e1rea protegida pra construir , pr\u00e9dios na zona oeste do RJ , no qual ano passado , 2 pr\u00e9dios ca\u00edram matando 24 pessoas"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2020-05-23T14:12:20.000Z",
            "id": "1264197474111143938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Equipe de cientistas da Universidade do Hava\u00ed determinou que o \"maior e mais quente vulc\u00e3o de escudo da Terra\" \u00e9 o Puhahonu, localizado no Monumento Marinho Nacional de Papahanaumokuakea, \u00e1rea protegida do Arquip\u00e9lago do Hava\u00ed. https://t.co/lpQRfFy9gS"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T13:09:24.000Z",
            "id": "1264181638310723584",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-05-23T13:00:23.000Z",
            "id": "1264179367279767556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/LQkbLYO3PQ"
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2020-05-23T12:19:04.000Z",
            "id": "1264168972972367873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 inaceit\u00e1vel. Aqui, no Rio de Janeiro, existem belas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Uma que destaco com carinho, pois \u00e9 um conjunto das mais belas forma\u00e7\u00f5es rochosas do mundo, \u00e9 o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n(Continua) https://t.co/uXWwNZMmAG"
        },
        {
            "author_id": "123950883",
            "created_at": "2020-05-23T12:16:58.000Z",
            "id": "1264168440652333056",
            "in_reply_to_user_id": "76050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuffragettePWM E foi assim q uma vez \"cobri\" uma queimada d um inconsequente que disse q s\u00f3 fez a fogueira p assar peixe, perdeu o controle e acabou queimando 1/2 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental estadual. \nPela foto a pessoa est\u00e1 pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Lajeado outra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-05-23T11:57:18.000Z",
            "id": "1264163494376677377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o bom seria sabad\u00e3o na Chapada Diamantina, n\u00e9 n\u00e3o @? (Mas por enquanto fica em casa\ud83d\ude05) \ud83d\ude31 . . SOBRE O DESTINO: Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/KANAxcD178 via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/XJiWGapQA6"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-23T11:48:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1264161322314469377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/TbkQvaCiXy"
        },
        {
            "author_id": "84127211",
            "created_at": "2020-05-23T11:44:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35603136,
                        -20.31105708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1264160383826264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!\ud83d\ude37 Criei a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha de Vit\u00f3ria e a ela demos o nome de \u201cBa\u00eda das Tartarugas \ud83d\udc22\u201d! Uma homenagem a esse ser t\u00e3o especial que ajuda a manter a sa\u00fade dos oceanos e que trazem grandes\u2026 https://t.co/leQt78HjkW"
        },
        {
            "author_id": "100505001",
            "created_at": "2020-05-23T11:39:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1264159096317579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Ger\u00eas \u00e9 maravilhoso\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83e\udd70 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XkqgT6JDes"
        },
        {
            "author_id": "1257439139466797058",
            "created_at": "2020-05-23T11:16:55.000Z",
            "id": "1264153330638639105",
            "in_reply_to_user_id": "1257439139466797058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a altera\u00e7\u00e3o, as principais Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o federais da Regi\u00e3o Sudeste - Parque da Tijuca, Serra dos \u00d3rg\u00e3os, REBIO Tingu\u00e1, Parque Nacional de Itatiaia, REBIOs Uni\u00e3o e Po\u00e7o das Antas - ser\u00e3o coordenadas por uma Ger\u00eancia Regional sediada em S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "264405999",
            "created_at": "2020-05-23T10:09:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264136338485456896",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Aquela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? J\u00e1 desocupou?"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T10:09:15.000Z",
            "id": "1264136303311941632",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1204345548788191233",
            "created_at": "2020-05-23T10:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264136114312544256",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Tu \u00e9 um resto de gente, canalha, e o carnaval da Globo lixo tu n\u00e3o vai comentar? Porco, lixo. Com teu programinha med\u00edocre, com telespectadores mais med\u00edocres ainda, vai pra tua casinha em \u00e1rea protegida, canalha."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T07:09:07.000Z",
            "id": "1264090970099867648",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "834225595",
            "created_at": "2020-05-23T05:53:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264071948855922689",
            "in_reply_to_user_id": "1205627481065246721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruaqueiro @rsallesmma Vai estudar ignorante, explora o potencial tur\u00edstico da \u00e1rea protegida da sua m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "1108850815522013185",
            "created_at": "2020-05-23T05:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264066567891017734",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Mas... hoje?Onde esteve no Golpe de 2016? No \"desgoverno\" de Temer? Nos jantares palacianos com Cabral e A\u00e9cio Neves buscando decretos \"a la carte\" para construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Pactuando neg\u00f3cios escusos com seu s\u00f3cio Accioly, operador de Cabral?"
        },
        {
            "author_id": "1083465816232861696",
            "created_at": "2020-05-23T05:30:14.000Z",
            "id": "1264066083335688193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria estar na floresta nacional do Jamari, me preocupando apenas em ter que instalar c\u00e2meras trap e sentir a natureza e tomar \u00e1gua de cip\u00f3... Eu preciso me reconectar cmg mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1242652114154926082",
            "created_at": "2020-05-23T05:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Brunosouza25"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "MottaTarcisio"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "username": "SamPancher"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264062343358619649",
            "in_reply_to_user_id": "112804238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@Brunosouza25 @MottaTarcisio @SamPancher Vc sabe que provavelmente esses policiais s\u00e3o aqueles que vendem g\u00e1s,Tv a cabo, internet, seguran\u00e7a privada, transporte p\u00fablico, cesta basica, e ultimamente esta vendendo at\u00e9 apartamento em condom\u00ednio levantado em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vc sabe de que policiais esta falando."
        },
        {
            "author_id": "890944668493643776",
            "created_at": "2020-05-23T04:56:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264057479136247809",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Dentro da Lei = Fraude na elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da\u00a0\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T04:08:59.000Z",
            "id": "1264045636510339077",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). Em todo o territ\u00f3rio da Amaz\u00f4nia, o Desmatamento com solo exposto, com 183 km\u00b2, foi a causa de desmatamento mais recorrente."
        },
        {
            "author_id": "829887466630967296",
            "created_at": "2020-05-23T03:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "desgrasara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1264036718027702272",
            "in_reply_to_user_id": "862822597305782272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@desgrasara Maravilhoso o litoral, o Estado, a popula\u00e7\u00e3o aconchegante, educada e batalhadora. Lugares maravilhosos como a Serra das Confus\u00f5es, Parque Nacional das 7 Cidades, s\u00f3 lugar lindo."
        },
        {
            "author_id": "637134314",
            "created_at": "2020-05-23T02:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "jiminyus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264018989606453248",
            "in_reply_to_user_id": "1000393421817819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jiminyus MEU DEUS O MENINO VIU UM PINTO DE CER\u00c2MICA PROTEJAM OS OLHOS DELE isso vindo de um pa\u00eds q tem o parque nacional dos pintos n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "182028687",
            "created_at": "2020-05-23T01:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264009422692630528",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Luciano ou Lucifer. Sabemos muito bem que vc apoia o agroneg\u00f3cio, sabemos muito bem que vc tem uma terra ilegalmente sua em um parque nacional e ignorou as multas ambientais. N\u00e3o nos engane, sei que vc est\u00e1 do lado de Salles."
        },
        {
            "author_id": "298756493",
            "created_at": "2020-05-23T01:14:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264001682003935233",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Isto \u00e9 chocante:\nhttps://t.co/4NbDssv2sI\nLUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O ILEGALMENTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE S\u00c9RGIO CABRAL"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T01:08:51.000Z",
            "id": "1264000305412182017",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1301883331",
            "created_at": "2020-05-23T00:05:39.000Z",
            "id": "1263984400473231360",
            "in_reply_to_user_id": "1301883331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sales, que j\u00e1 foi condenado por improbidade administrativa ao fraudar processo de plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nQue j\u00e1 disse que o maior ambientalista brasileiro, Chico Mendes, \u00e9 irrelevante.\nQue foi escolhido para ser Ministro do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1251909561331654659",
            "created_at": "2020-05-22T22:43:10.000Z",
            "id": "1263963644653719555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FATOS HIST\u00d3RICS DE 23 DE MAIO\n\n1989 - Decreto Federal n\u00ba 97.780 cria a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.  Estende-se por uma \u00e1rea de 26 mil hectares e abrange seis munic\u00edpios.\n\nSAIBA MAIS CLICANDO ABAIXO:\nhttps://t.co/yBHBwxIiEX\u2026/fatos-historicos-de\u2026 https://t.co/68yin8lEt8"
        },
        {
            "author_id": "1248737465659252739",
            "created_at": "2020-05-22T22:38:03.000Z",
            "id": "1263962353621745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heliconia spp #parquenacionaldeboanova #rotaturisticacaminhosdosudoeste #botanic #freshairforeveryone #ecoturismo #alexandredocerrado em Parque Nacional de Boa Nova https://t.co/c22udfT01h"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-05-22T22:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263962317462671361",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Tem coisa t\u00e3o escabrosas....\nEx: expans\u00e3o do parque nacional na chapada dos veadeiros .\nNo parque de 65 mil ha , s\u00f3 20% foram indenizados e alguns suicidios.\nTem ali dentro uma fazenda da minha fam\u00edlia.\nAgora querem mais??????\n\u00c9 injusto.\nMaior injusti\u00e7a e fonte de corrup\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-05-22T22:35:06.000Z",
            "id": "1263961615071948800",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 existe uma maneira do Salles me surpreender. Criando uma grande unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1248737465659252739",
            "created_at": "2020-05-22T22:24:50.000Z",
            "id": "1263959027907780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova #rotaturisticacaminhosdosudoeste #freshairforeveryone #cleanwaterforeveryone #nature #ecoturismo #trekking #hiking  #parquenacionaldeboanova #refugiodavidasilvestredeboanova #botanic\u2026 https://t.co/dvaj2ND7Jk"
        },
        {
            "author_id": "2783967761",
            "created_at": "2020-05-22T22:18:56.000Z",
            "id": "1263957545154207744",
            "in_reply_to_user_id": "2783967761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, S\u00d3 na regi\u00e3o metropolitana de SANTAREM, temos uma floresta nacional com intensa biodiversidade, maior aqu\u00edfero do planeta, cultura ind\u00edgena forte e atividade tur\u00edstica altamente dependente do fator natural"
        },
        {
            "author_id": "1215824219617087488",
            "created_at": "2020-05-22T22:11:38.000Z",
            "id": "1263955709500284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou a favor de botar o Ricardo Salles numa \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental das On\u00e7as Pintadas, tipo largado e pelado, se ele sobreviver continua como Ministro..."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T22:08:43.000Z",
            "id": "1263954972925804545",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T22:08:43.000Z",
            "id": "1263954972405727232",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste per\u00edodo, o principal foco de desmatamento ocorreu no estado de Par\u00e1 (122 km\u00b2). Destaque para Altamira (PA) (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1241572218242576386",
            "created_at": "2020-05-22T22:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "luiz_1947"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "rgope"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 18,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 35,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263954300729991171",
            "in_reply_to_user_id": "955180286152794117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luiz_1947 @RGope @CarlaZambelli38 @AbrahamWeint AREA DE PROTECAO AMBIENTAL. TU QUER ENCHER ESSAS AREAS DE FABRICAS E PREDIOS EH PORRA?"
        },
        {
            "author_id": "1241572218242576386",
            "created_at": "2020-05-22T22:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "luiz_1947"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "rgope"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 18,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 35,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263953440272723978",
            "in_reply_to_user_id": "955180286152794117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luiz_1947 @RGope @CarlaZambelli38 @AbrahamWeint T\u00e9rreas ind\u00edgenas tamb\u00e9m s\u00e3o terras de prote\u00e7\u00e3o ambiental porque existem esp\u00e9cies q podem ser extintas e plantas que p9dem ser extintas. S\u00e3o Paulo acabou com 80%da Mata Atl\u00e2ntica. A \u00fanica \u00e1rea que sobrou sabe qual eh? A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, se n\u00e3o j\u00e1 teria tudo desmatado"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-22T21:02:35.000Z",
            "id": "1263938330615525379",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1222586754181582849",
            "created_at": "2020-05-22T20:51:59.000Z",
            "id": "1263935663734472706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata fronteiri\u00e7a!\n\nEmpoleirado na fronteira entre o Norte de Portugal e o Oeste de Espanha, o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 um reino de cascatas e desfiladeiros abruptos. \n\nhttps://t.co/zajJjtTAXo https://t.co/aXPVtEiQXx"
        },
        {
            "author_id": "1122375719420604416",
            "created_at": "2020-05-22T20:42:24.000Z",
            "id": "1263933251917398016",
            "in_reply_to_user_id": "1122375719420604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u23f9 Fundou-se a Reserva Extrativista Chico Mendes (Resex), em 1990, que \u00e9 refer\u00eancia para o mundo e permite que a maior porcentagem da floresta mantenha-se a salvo, assim como a prote\u00e7\u00e3o aos produtores locais e aos povos ind\u00edgenas. https://t.co/TrNOuQ7zLu"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2020-05-22T20:27:43.000Z",
            "id": "1263929555460460545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DANOS AMBIENTAIS \n\nPol\u00edcia Federal prende homem por loteamento irregular em Mato Grosso. \n\nO suspeito estaria fazendo divis\u00f5es no terreno para fins urbanos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente. \n\nFoto: Pol\u00edcia Federal \n\nhttps://t.co/wQh36GnUiN \n\n#Pol\u00edcia #PNBonline https://t.co/bTssKliwEg"
        },
        {
            "author_id": "1148033431600881664",
            "created_at": "2020-05-22T20:21:46.000Z",
            "id": "1263928060249804802",
            "in_reply_to_user_id": "1148033431600881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travis trabalhava como lenhador e estava realizando servi\u00e7os na Floresta Nacional de Apache-Sitgreaves, no Arizona, na companhia de outros seis homens: Mike Rogers, Ken Peterson, Allen Dallis, John Goulette, Dwayne Smith e Steve Pierce."
        },
        {
            "author_id": "383412949",
            "created_at": "2020-05-22T20:21:26.000Z",
            "id": "1263927974467862534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspetores estaduais detiveram um ca\u00e7ador furtivo com armas originais no territ\u00f3rio do Parque Nacional Leopard Land https://t.co/yQfDitAkKH"
        },
        {
            "author_id": "856730749",
            "created_at": "2020-05-22T19:57:17.000Z",
            "id": "1263921895470227460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 amigo do A\u00e9cio e construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Com esse hist\u00f3rico quer governar o Brasil\", criticou um dos internautas  https://t.co/obGsKCNiTM"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-05-22T19:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1263915867324243970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Blue Dacnis\n\ud83d\udcd6 Dacnis cayana\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sa\u00ed azul\nItatiaia RJ\nBrasil\n\n#bluedacnis\n\nAve bem comum pelo Parque Nacional do Itatiaia. O macho \u00e9 azul e a f\u00eamea na colora\u00e7\u00e3o verde.\n\nBird very common by the Itatiaia National\u2026 https://t.co/bKC9cwL7JJ"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-05-22T19:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 154,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263909720374444033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de pumas, possivelmente \"prenho\", avistado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, ter\u00e1 nomes escolhidos em vota\u00e7\u00e3o pela internet https://t.co/lgb7cuveJ7 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T19:08:34.000Z",
            "id": "1263909638694531073",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 545 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "108994133",
            "created_at": "2020-05-22T19:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263909345722589185",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a sua constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, conseguida atrav\u00e9s do escrit\u00f3rio de Adriana Ancelmo, na \u00e9poca, esposa do governador? Hipocrisia, a gente v\u00ea por aqui!"
        },
        {
            "author_id": "3003110229",
            "created_at": "2020-05-22T18:33:51.000Z",
            "id": "1263900898809520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos lugares incr\u00edveis que tive o privil\u00e9gio de conhecer: \nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica das \u00c1guas Emendadas"
        },
        {
            "author_id": "73525097",
            "created_at": "2020-05-22T18:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263899526303268866",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vamos falar de q? Da sua mans\u00e3o na ilha, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Do jatinho pelo BNDES? Da sua amizade com tabtos BANDIDOS CONSENADOS (Lula, Joesley, A\u00e9cio...)? Ou de q outra descoordena\u00e7\u00e3o deste pa\u00eds?"
        },
        {
            "author_id": "3004266490",
            "created_at": "2020-05-22T18:12:41.000Z",
            "id": "1263895572861386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pesquisa da UEMA sobre gato-do-mato no Parque do Mirador \u00e9 publicada no renomado peri\u00f3dico internacional Global Ecology and Conservation. Segundo a pesquisa, o Parque Estadual do Mirador \u00e9 a mais importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o mundial para sobreviv\u00eancia do gato-do-mato. https://t.co/Y27gZtJ1wM"
        },
        {
            "author_id": "57335779",
            "created_at": "2020-05-22T17:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "costa_rui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263891573399486465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pergunta para  #governador @costa_rui a respeito da Esta\u00e7\u00e3o Elevat\u00f3ria de Esgoto que est\u00e1 sendo constru\u00edda na \u00e1rea da Lagoa do Abaet\u00e9, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e zona de prote\u00e7\u00e3o visual. https://t.co/Y28N7kL8FA"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-05-22T17:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263886731675197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e tem prov\u00e1vel origem criminosa - ((o))eco - https://t.co/Hs6cEDvJul via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-05-22T17:17:07.000Z",
            "id": "1263881588594610177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de puma, possivelmente \u201cprenho\u201d, avistado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, ter\u00e1 nomes escolhidos em vota\u00e7\u00e3o pela internet https://t.co/nmGlxknUux"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-05-22T17:01:07.000Z",
            "id": "1263877565091020806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casal de pumas, possivelmente \u201cprenho\u201d, avistado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, ter\u00e1 nomes escolhidos em vota\u00e7\u00e3o pela internet https://t.co/ipUTs7BMEU Animados com  novidade, os bi\u00f3logos do Projetos On\u00e7as do Igua\u00e7u criaram vota\u00e7\u00e3o para batizar felinos #DiaMundialDaBiodiversidade https://t.co/VX7ObzYLdw"
        },
        {
            "author_id": "1260281601172410369",
            "created_at": "2020-05-22T16:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263868117031292931",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Votou no Am\u00f4edo no primeiro turno e no segundo no Bolsonaro. \u00c9 amigo do \u00c1ecio e construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Com esse hist\u00f3rico quer governar o Brasil. 2*"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T16:08:26.000Z",
            "id": "1263864306837274624",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 545 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "298756493",
            "created_at": "2020-05-22T15:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263854761868177408",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck N\u00e3o estava quando vc pegou dinheiro do BNDES para financiar seu jatinho, n\u00e3o estava quando vc construiu uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Agora que est\u00e1 se fazendo uma limpa na corrup\u00e7\u00e3o, o Brasil est\u00e1 descoordenado????"
        },
        {
            "author_id": "48073442",
            "created_at": "2020-05-22T15:20:28.000Z",
            "id": "1263852232178569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha https://t.co/2y2frxCaIs"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-05-22T15:03:35.000Z",
            "id": "1263847984107749377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia da Biodiversidade! \n\nEnt\u00e3o a dica de hoje vai para os amantes de  fotografia de natureza. \n\nO N\u00facleo Curucutu do PESM (Parque Estadual da Serra do Mar) \u00e9 uma importante \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Estado\u2026 https://t.co/pJsDBUSTNH"
        },
        {
            "author_id": "59589903",
            "created_at": "2020-05-22T14:29:36.000Z",
            "id": "1263839431989121028",
            "in_reply_to_user_id": "59589903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A balsa transporta passageiros entre as localidades do Baixo Tapaj\u00f3s, onde existem algumas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, como a Floresta Nacional (Flona) Tapaj\u00f3s. S\u00f3 que uma portaria do MMA do final de mar\u00e7o fechou todas as UCs do pa\u00eds. Questionado pelos fiscais, o homem deu de ombros"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2020-05-22T14:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1263836638310027266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Resende x Parque Nacional de Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#specialized #giro #ciclismo #mtb #freeforce #strava #gopro #beahero  #hero3black #xiaomi #miband4 #mifit #stravabrasil #shimano #tektro #gshock #pedal\u2026 https://t.co/4JuhoDfARV"
        },
        {
            "author_id": "1254861132164186112",
            "created_at": "2020-05-22T14:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263834775787356167",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Jatinho financiado pelo BNDES e casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.. Isso \u00e9 o que tu tem"
        },
        {
            "author_id": "1097073004658470913",
            "created_at": "2020-05-22T14:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263834102928683015",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 677,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "@LucianoHuck Votou no Am\u00f4edo no primeiro turno e no segundo no Bolsonaro. \u00c9 amigo do \u00c1ecio e construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Com esse hist\u00f3rico quer governar o Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1200161064245190657",
            "created_at": "2020-05-22T14:05:41.000Z",
            "id": "1263833413901062145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leonardo DiCaprio pede ajuda para o parque nacional\u00a0Virunga https://t.co/L7gQEpWCe7"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T13:08:18.000Z",
            "id": "1263818974787039233",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2), e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). Somando 545 km\u00b2, o Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado."
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2020-05-22T11:01:41.000Z",
            "id": "1263787107316830210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re\u00fana a fam\u00edlia, porque o concurso de conta\u00e7\u00e3o de causos para terceira idade acontece no Instagram e Facebook da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG. \nhttps://t.co/eKvt5YD4N1 \n https://t.co/kmZHh5zkl5 \n#SemanaDeSaudeMental2020 \n#ExtensaoRemotaUFMG\n#N\u00f3sUFMG https://t.co/laWy4ic2WN"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T10:08:08.000Z",
            "id": "1263773633287094272",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1256722183235219461",
            "created_at": "2020-05-22T09:38:40.000Z",
            "id": "1263766216201682946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu mundo! em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/c3Qx5ju7x4"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T07:07:59.000Z",
            "id": "1263728297172594688",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Altamira (PA), com 97 km\u00b2 de desmatamento. As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1182709853262958598",
            "created_at": "2020-05-22T05:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263698670274392065",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Salles o que voc\u00ea t\u00e1 fazendo no minist\u00e9rio do meio ambiente amigo!? \nFica vendo v\u00eddeo no twitter, vendo quem vai demitir, decidindo qual unidade de conserva\u00e7\u00e3o vai fechar?"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T04:07:46.000Z",
            "id": "1263682941953077248",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (PA) (8 km\u00b2); a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (45 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "331438879",
            "created_at": "2020-05-22T03:38:26.000Z",
            "id": "1263675562691878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #CerroCora, Amambay\n#Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe https://t.co/raoNTHgU7E"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2020-05-22T02:24:12.000Z",
            "id": "1263656880922116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/nftOyWINnw"
        },
        {
            "author_id": "330389722",
            "created_at": "2020-05-22T02:24:03.000Z",
            "id": "1263656844003868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/PrRcZA83Vp"
        },
        {
            "author_id": "116060113",
            "created_at": "2020-05-22T01:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "taliriapetrone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263648043691278336",
            "in_reply_to_user_id": "103704608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taliriapetrone PM higienista... Quanta mulher apanhando e crian\u00e7a sendo estuprada, denunciam e  eles nao fazem nada. Tirar gente inocente de casa eles adoram. Tirar grileiro de parque nacional nem pensar. Adoram bandido rico"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T01:07:37.000Z",
            "id": "1263637605863714817",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "984501505888784386",
            "created_at": "2020-05-22T01:00:44.000Z",
            "id": "1263635876405444609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal com mano Jo\u00e3ozinho (Guaribas, IBAMA, Estrad\u00e3o, Batente) em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/QTXWRPAJyf"
        },
        {
            "author_id": "77257018",
            "created_at": "2020-05-21T23:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelleand"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263611578945060864",
            "in_reply_to_user_id": "50479690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelleand Jardim Bot\u00e2nico do Rio, Quinta da Boa Vista e Floresta Nacional da Tijuca, primeira \u00e1rea protegida da hist\u00f3ria do Brasil tamb\u00e9m entram nessa conta positiva. Mas n\u00e3o chega a virar a balan\u00e7a ne."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T22:07:28.000Z",
            "id": "1263592269287788544",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "481211371",
            "created_at": "2020-05-21T21:42:15.000Z",
            "id": "1263585926887833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com  entulho vira foco do Aedes aegypti em Rio Claro, dizem moradores https://t.co/PaXLfVP7vL"
        },
        {
            "author_id": "1080236642",
            "created_at": "2020-05-21T21:29:45.000Z",
            "id": "1263582779985416198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nai falando do Parque Nacional de Bras\u00edlia e o gatilho t\u00e1 vindo forte da viagem de 2018"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-21T21:03:51.000Z",
            "id": "1263576262049779713",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "2608289443",
            "created_at": "2020-05-21T20:51:10.000Z",
            "id": "1263573069395869708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deposite aqui uma foto sua no mato \n\nSaudades, parque nacional. \u2764 https://t.co/pRXUZf7b58 https://t.co/sbLfIz2qi5"
        },
        {
            "author_id": "1022840668882972672",
            "created_at": "2020-05-21T20:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        35.15625,
                        -21.94304553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1263564768574615554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Passeio Parque Nacional de Gorongosa -    Mo\u00e7ambique - \u00c1frica.\n#mocambique #gorongosa #africa em Gorongosa National Park https://t.co/Yf8OLI7Bt4"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T19:07:18.000Z",
            "id": "1263546929016786944",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2 e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 2 km\u00b2. Em todo o territ\u00f3rio, o Desmatamento com solo exposto, com 545 km\u00b2, foi a principal causa de desmatamento."
        },
        {
            "author_id": "73003676",
            "created_at": "2020-05-21T18:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.0,
                        -51.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1263538657551581185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da S\u00e9rie Espa\u00e7o-Tempo em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/LckxunLfyb"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-05-21T18:26:59.000Z",
            "id": "1263536783360495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENG\ud83d\udc47][PT] O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas inclui 22 freguesias pertencentes\raos munic\u00edpios de #arcosdevaldevez, #melga\u00e7o, #montalegre, #pontedabarca e #terrasdebouro.\ud83d\udc9a\n.\nAl\u00e9m das paisagens de cortar a\u2026 https://t.co/z1aUe1tWkW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-05-21T18:26:33.000Z",
            "id": "1263536676938416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O fogo come\u00e7ou ontem de noite e s\u00f3 foi controlado hoje de manh\u00e3 pelos brigadistas do parque. Uma estimativa inicial calcula em 30 hectares a \u00e1rea atingida pelo fogo\n\nhttps://t.co/JYxQmEsbWw"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2020-05-21T17:55:13.000Z",
            "id": "1263528790787067912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Krka: as mais belas cachoeiras da Cro\u00e1cia https://t.co/Twt5BC0NZA"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-05-21T16:48:39.000Z",
            "id": "1263512038334136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de prende foragido da justi\u00e7a e ex-presidi\u00e1rio explorando madeira em \u00e1rea protegida https://t.co/lvRDMqEyFm"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-21T16:48:16.000Z",
            "id": "1263511941630263297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer do Sol na Pedra do Sino no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no Rio de Janeiro \u00e9 sensacional, a Pedra do Sino \u00e9 o ponto mais a... https://t.co/l8px3cZPpS"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-21T16:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1263510005359284225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de ficar embolada com os sobrinhos. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/yTvH0IjaxT"
        },
        {
            "author_id": "1240667675623403530",
            "created_at": "2020-05-21T16:09:45.000Z",
            "id": "1263502248920920066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma proposta de lei altera parcialmente os limites da reserva extrativista Jaci Paran\u00e1. \n.\nDe acordo com estudos da Sedam, hoje h\u00e1 na regi\u00e3o cerca de 120 mil cabe\u00e7as de gado. E, mesmo com a retirada dos mesmos, a\u2026 https://t.co/0QxZ3jKWve"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T16:07:08.000Z",
            "id": "1263501591958581249",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (PA) - 8 km\u00b2, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 16 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 45 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-21T15:46:24.000Z",
            "id": "1263496370746535938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Pedra da Cruz\u00a0\u00e9 um mirante natural com aproximadamente 2.000 metros de altura, o caminho para se chegar no mirante \u00e9 quase o mesmo da\u00a0... https://t.co/qtw3CU0xqr"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-21T15:41:45.000Z",
            "id": "1263495203958251522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/3cRPp0U4by\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/NdChYvQ2vo"
        },
        {
            "author_id": "76442999",
            "created_at": "2020-05-21T15:33:36.000Z",
            "id": "1263493151710416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoerinha del\u00edcia!.\n.\n.\n.\n.\n#TBT #cachoeira #cachoeiradoabismo #waterfall #chapadadosveadeiros #lifestyle  #goodvibes #trip #natureza em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UGkjhUJ5cT"
        },
        {
            "author_id": "1121699330",
            "created_at": "2020-05-21T15:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 97,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263486256018788357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na cidade de Urubici https://t.co/U8BlADE8Z2 via @Portal NotiSerra SC"
        },
        {
            "author_id": "39603708",
            "created_at": "2020-05-21T15:05:10.000Z",
            "id": "1263485996269817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Criado em 1981, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abrange 155 mil hectares de dunas, rios lagoas e manguezais. Localizado no estado do Maranh\u00e3o, o Parque atrai turistas de todos os lugares, o ano inteiro. https://t.co/wpM8PnqlL0"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-05-21T14:10:33.000Z",
            "id": "1263472252756115457",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fontes locais informam que o fogo foi controlado ap\u00f3s devorar pelo menos 30 hectares, que deve ter sido intencional - pois ocorreu em noite clara e longe de fontes el\u00e9tricas -, e que esse crime cresceu fortemente de 2019 para 2020 nos limites e entorno da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "55342954",
            "created_at": "2020-05-21T14:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "mariowallisson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263470664356368387",
            "in_reply_to_user_id": "1108770084758130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariowallisson Parque nacional de sete cidades \ud83d\udc40"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2020-05-21T13:54:57.000Z",
            "id": "1263468323888644108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos parques e reservas nacionais est\u00e3o fechados, mas quando essa medida terminar, voc\u00ea poder\u00e1 visit\u00e1-los e se encantar, por exemplo, com o Parque Nacional Lauca, que possui incr\u00edveis paisagens pr\u00e9-andinas e altipl\u00e2nticas. Mais informa\u00e7\u00f5es em: \nhttps://t.co/o1VirvlsAW https://t.co/NYpzf23R9o"
        },
        {
            "author_id": "1068525612023697408",
            "created_at": "2020-05-21T13:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "juninholima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263463898889572353",
            "in_reply_to_user_id": "33990034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@juninholima Precisa resolver antes de parar a situa\u00e7\u00e3o dele na justi\u00e7a (vendeu uma casa que na constru\u00e7\u00e3o invandiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) ou ser\u00e1 que j\u00e1 resolveu? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "158905152",
            "created_at": "2020-05-21T13:28:59.000Z",
            "id": "1263461790115139586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse nunca me enganou desde a descoberta de sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra. https://t.co/WXZyF5tumL"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2020-05-21T13:09:12.000Z",
            "id": "1263456809941176322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As chamas que levaram quase uma semana - abr/mai 2020 - para serem apagadas, na unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Pantanal, APA Ba\u00eda Negra, queimaram 30% da \u00e1rea total da APA. \n\nMapa elaborado por: PrevFogo Ibama. https://t.co/69h11LvQ68"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T13:07:01.000Z",
            "id": "1263456260793397248",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2), e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). O Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado, somando 1.669 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1241459290566770701",
            "created_at": "2020-05-21T12:58:22.000Z",
            "id": "1263454087070142464",
            "in_reply_to_user_id": "1241459290566770701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o saiu a localiza\u00e7\u00e3o mas esse lugar \u00e9 o Parque Nacional Los Glaciares em El Calafate, Argentina. \u2744\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-05-21T12:30:21.000Z",
            "id": "1263447033379201026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marca os @ TODOS aqui pra avisar que hoje tem stories (antigo, viu?) do Jalap\u00e3o \ud83e\udd70\ud83d\ude0d\n.\n.\nSOBRE O DESTINO: O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/yRJCblgmd7 via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/u1emjfkfHH"
        },
        {
            "author_id": "1286638172",
            "created_at": "2020-05-21T12:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1263446104227504128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de viajar n\u00e9 meu filho\ud83d\ude11\n#teresopolis #5521 #rj #tbt em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/SznDRoKUXp"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-05-21T11:54:13.000Z",
            "id": "1263437941092876289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a desde ontem \u00e0 noite no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). Bombeiros e ICMBio seguiram hoje cedo para o local. Ainda sem informa\u00e7\u00f5es sobre causas/autoria. \u00c1rea \u00e9 alvo de press\u00e3o ruralista para redu\u00e7\u00e3o de seus limites. https://t.co/MJ8AekHZug"
        },
        {
            "author_id": "1181216041944399873",
            "created_at": "2020-05-21T11:06:30.000Z",
            "id": "1263425931550568449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha beneficia comunidades da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s com cestas\u00a0agroecol\u00f3gicas https://t.co/ARdq6fxOxg"
        },
        {
            "author_id": "777784165437702144",
            "created_at": "2020-05-21T11:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 122,
                        "username": "artdotRIP"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 134,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263424734852775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #pessoas\nFace da rocha, pintura rupestre\nSerra da Capivara, Parque nacional\nPatrim\u00f4nio Cultural Mundial da Unesco @artdotRIP \n@UNESCO https://t.co/FYyQIIMhnQ"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T10:06:51.000Z",
            "id": "1263410921713500164",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "724406918861742080",
            "created_at": "2020-05-21T10:00:29.000Z",
            "id": "1263409319745187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Campo Santo ] Antigo cemit\u00e9rio junto a Fortaleza de Santa Teresa no Parque Nacional Santa Teresa - Uruguai - o mundo pela \"c\u00e2mera da Duda\" - \ud83d\udcf8: julho 17, 2016 13:47. #omundopelac\u00e2meradaduda #dudazf\ud83d\udc99 #repost\u2026 https://t.co/yuI1ScJjsF"
        },
        {
            "author_id": "601133786",
            "created_at": "2020-05-21T08:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1263386161256427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc8b em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/GYrYMladJk"
        },
        {
            "author_id": "40872043",
            "created_at": "2020-05-21T08:00:00.000Z",
            "id": "1263378998219829250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje assinalamos o Dia Europeu #Natura2000! \nNatura 2000 \u00e9 a maior rede de \u00e1reas protegidas de todo o mundo \ud83c\udf0d Localize no nosso mapa a \u00e1rea protegida mais pr\u00f3xima de si \u2192 https://t.co/EiydfevxAJ https://t.co/Jzxqm10VS2"
        },
        {
            "author_id": "1204113401326256134",
            "created_at": "2020-05-21T07:46:24.000Z",
            "id": "1263375577580519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foragido e ex-presidi\u00e1rio s\u00e3o multados por explorar madeira em \u00e1rea protegida de assentamento Acesse: https://t.co/k9GGE3v6Qj https://t.co/Rsi4mE2ipl"
        },
        {
            "author_id": "1188693790737027073",
            "created_at": "2020-05-21T07:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ge0vanex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263372504854343680",
            "in_reply_to_user_id": "3236861699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ge0vanex Geo nunca ouvi falar desse parque nacional da emas\nAcho que t\u00f4 sendo sulmatogrossense errada"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T07:06:42.000Z",
            "id": "1263365585817071616",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1277676704",
            "created_at": "2020-05-21T05:17:56.000Z",
            "id": "1263338215601209347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o Remota 5\nDR BROWN: Bem, esperamos que isso n\u00e3o aconte\u00e7a. Voc\u00ea sabe, se eles realmente tentassem extrair fisicamente a base marciana, penso que o governo se envolveria, al\u00e9m disso, \u00e9 um parque nacional, algo que n\u00e3o fosse permitido que voc\u00ea soubesse+\nhttps://t.co/4VPjUSSB2x"
        },
        {
            "author_id": "1108850815522013185",
            "created_at": "2020-05-21T04:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 34,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 230,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263327091845664768",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Descobriu isso agora @LucianoHuck? Nos jantares suntuosos com A\u00e9cio Neves e Cabral, recebendo \"decretos\" personalizados para construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no desmonte do Estado, no Impeachment sem crime de @dilmabr, est\u00e1vamos \"coordenados\"? \"Flagelo\" elitista sazonal."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T04:06:31.000Z",
            "id": "1263320240735137792",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T04:06:31.000Z",
            "id": "1263320240261263360",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior taxa de desmatamento foi o estado do Par\u00e1 (122 km\u00b2). O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1280259246",
            "created_at": "2020-05-21T03:22:57.000Z",
            "id": "1263309277793525763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt onde eu queria estar num feriad\u00e3o como este. Sqn em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/6o7Y2gGBXt"
        },
        {
            "author_id": "1260583933097447429",
            "created_at": "2020-05-21T03:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263307585593237507",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Deixa de ser falso! \nContratasse escrit\u00f3rio da mulher de Cabral, fizesse tua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois vendesse pra Joe's eu Batista. \n\u00c9  verdade tudo isso? \nE ainda quer fazer pol\u00edtica... Pegue o beco. V\u00e1 de t\u00e1xi"
        },
        {
            "author_id": "4816980142",
            "created_at": "2020-05-21T01:56:28.000Z",
            "id": "1263287511088091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4 seria uma boa fazer uma pesquisa sobre o monumento natural dos cost\u00f5es rochosos em r.o... mais de 2 bilh\u00f5es de anos de hist\u00f3ria e e kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-21T01:36:20.000Z",
            "id": "1263282444935053315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Castelos do A\u00e7u\u00a0\u00e9 formado por uma sequ\u00eancias de rochas gigantes, amontoadas umas sobre as outras e fica localizada entre os mun... https://t.co/W6GOUPUEH3"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T01:06:22.000Z",
            "id": "1263274904541069314",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "209199752",
            "created_at": "2020-05-21T00:34:00.000Z",
            "id": "1263266758821122054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vira dep\u00f3sito de lixo e preocupa moradores de Rio Claro https://t.co/4zQRVKn7J8"
        },
        {
            "author_id": "88286317",
            "created_at": "2020-05-21T00:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "felipehigino_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263266708506230788",
            "in_reply_to_user_id": "859843199380205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipehigino_ Dizem que \u00e9 o segundo monumento natural da foto, logo depois do Dois Irm\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "50030089",
            "created_at": "2020-05-21T00:21:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Yuki_BLC"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "_OtakusBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263263729279537153",
            "in_reply_to_user_id": "1145856773032730625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yuki_BLC @_OtakusBrasil Hahaha\n\n\u00c9 muito bom mesmo! A cidade \u00e9 gostosa, apesar de lembrar pouco, porque fiquei visitando mais o Parque Nacional Tierra del Fuego.\n\nVontade de voltar l\u00e1, ainda mais que o valor do peso argentino vale a pena."
        },
        {
            "author_id": "1250902804060876804",
            "created_at": "2020-05-20T23:37:19.000Z",
            "id": "1263252494848794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Tapaj\u00f3s - Arapiuns recebeu m\u00e1scaras e mais, e por meio desse v\u00eddeo, agradece ao apoio que v\u00eam recebendo.\n\nD\u00ea voz \u00e0 solidariedade!\n-\n-\n#solidariedade #covid_19 #megafonesolidario\u2026 https://t.co/BSoJoN911X"
        },
        {
            "author_id": "851419379556397058",
            "created_at": "2020-05-20T23:34:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Marcos42450030"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "alexialawyer"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263251905867853824",
            "in_reply_to_user_id": "851419379556397058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcos42450030 @alexialawyer @RodrigoMaia 3) Em mar\u00e7o de 2019, o fiscal do Ibama que multou Bolsonaro em 2012 por pesca ilegal em \u00e1rea protegida foi exonerado\n\u2022Em agosto, o diretor do Inpe (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais), Ricardo Galv\u00e3o, foi exonerado ap\u00f3s criticar Bolsonaro em entrevista."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-20T23:21:15.000Z",
            "id": "1263248452282130438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de la Capibara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/2tKit1o5qv\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/9fsQChf1eN"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T22:06:13.000Z",
            "id": "1263229567306575872",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "65902122",
            "created_at": "2020-05-20T22:00:19.000Z",
            "id": "1263228082313400321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf27Po\u00e7o das Mo\u00e7as em momento de pura beleza, no Parque Nacional Serra de Itabaiana.\n.\n:\n#natureza #serradeitabaiana #trilha #sergipe https://t.co/N6XCQa7xVy"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-20T21:02:55.000Z",
            "id": "1263213639869308929",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2020-05-20T20:12:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 29,
                        "username": "criamorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263201051890667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rias pessoas j\u00e1 procuraram @criamorim para pedir dicas de viagem para a Ilha de Superagui.\n\nEnt\u00e3o, em fim, saiu um post no blog com tudo que voc\u00ea precisa saber para organizar sua viagem. Orgulhosamente apresento-lhes o Parque Nacional do Superagui. https://t.co/px9BSURvqh"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-05-20T20:05:52.000Z",
            "id": "1263199281583972359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83d\udcf8 O Governo de Goi\u00e1s lan\u00e7ou, nesta quarta-feira (20/05), o concurso fotogr\u00e1fico \u201cSeu Olhar Sobre o Parque Estadual Serra de Caldas\u201d, em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental mais antiga do\u2026 https://t.co/pjjnrxhUfH"
        },
        {
            "author_id": "61024949",
            "created_at": "2020-05-20T20:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263197887149850624",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Um est\u00e1 preocupado com o tamanho do Estado para salvar vidas, j\u00e1 outros s\u00f3 gostam de Estado forte para financiar jatinho, para proteger invasor de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental etc."
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-05-20T19:50:15.000Z",
            "id": "1263195353182015489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Glamping no Parque Nacional da Peneda &amp;#8211; Ger\u00eas! Tenda de luxo no Selina Ger\u00eas desde \u20ac34 (Julho &amp;#8211; Novembro)\nhttps://t.co/lOUACQjYRG"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-20T19:38:42.000Z",
            "id": "1263192443601793026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Sino \u00e9 o ponto mais alto da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com 2.275 metros de altitude, e l\u00e1 do alto a vista alcan\u00e7a toda a Ba\u00eda de Guana... https://t.co/j62WTceF3d"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T19:06:05.000Z",
            "id": "1263184234983813120",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) - 1 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) - 1 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "3236861699",
            "created_at": "2020-05-20T18:51:13.000Z",
            "id": "1263180495938097153",
            "in_reply_to_user_id": "3236861699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Abismo Anhumas (Bonito)\n2. Cachoeira Serra da Bodoquena (Bodoquena)\n3. Parque Nacional da Emas \n4. Terer\u00e9, bom e gelado"
        },
        {
            "author_id": "1553977326",
            "created_at": "2020-05-20T18:42:03.000Z",
            "id": "1263178188500467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desmatamento \u00f1 entra em \u00e1rea protegida. Mas por q unidade de conserva\u00e7\u00e3o freia o desmat antes mesmo de ser implementada? Por q UC funciona mesmo quando s\u00f3 existe no papel?\nPor q torna a terra \u00f1 pass\u00edvel de ser grilada. Qt + f\u00e1cil grilagem, + desmat #PL2633NAO https://t.co/DWFhr5y9ST"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-05-20T18:22:23.000Z",
            "id": "1263173238768783362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudades do tempo que nossa cidade estava sempre entupida de gente, deste jeito\n\nhttps://t.co/CXxs5KBpV6"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-20T18:20:14.000Z",
            "id": "1263172697879699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Abrigo do A\u00e7u\u00a0\u00e9 bem r\u00fastico e conta com paredes feitas com madeira, energia solar e tratamento biol\u00f3gico de afluentes, disp\u00f5e de banho ... https://t.co/C5tzxp0hfz"
        },
        {
            "author_id": "1260281452719153159",
            "created_at": "2020-05-20T17:58:48.000Z",
            "id": "1263167303463481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que al\u00e9m de praias bel\u00edssimas, o Rio tamb\u00e9m possui muitas cachoeiras?\ud83c\udfd5\ud83c\udf33\ud83c\udfde\n\nO Parque Nacional da Tijuca, que fica dentro da Floresta da Tijuca, abriga uma das mais interessantes e belas cachoeiras do Rio de\u2026 https://t.co/cdY1sM2lFx"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2020-05-20T17:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "1263161000330756106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens A\u00e9reas do Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca https://t.co/sJkMbAgxK3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2020-05-20T17:30:04.000Z",
            "id": "1263160071623753732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eliziane Gama destaca derrubada de \u2018jabuti\u2019 que alterava limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia em MP\nhttps://t.co/Apf7qi793v"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-20T17:06:24.000Z",
            "id": "1263154115976343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Portais de H\u00e9rcules \u00e9 um dos Mirantes mais bonitos do Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) para chegara at\u00e9 ele \u00e9 necess\u00e1rio faz... https://t.co/2KxbizkOyM"
        },
        {
            "author_id": "104169864",
            "created_at": "2020-05-20T17:01:39.000Z",
            "id": "1263152922445189121",
            "in_reply_to_user_id": "1198262286063935489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maycncosx @fadabrasil ele mora perto de um parque ... floresta Nacional esqueci o nome Kkklkkk \u00e9 por ali tem uma Pizza hut perto kkk alguma coisa do tipo kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "475700120",
            "created_at": "2020-05-20T16:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1263152482341064710",
            "in_reply_to_user_id": "1514929962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JaqueGiarletti Eu entendi o que o @LulaOficial disse.\nSe n\u00e3o fosse o COVID-19, o Brasil poderiam estar em situa\u00e7\u00e3o pior, em rela\u00e7\u00e3o a depreda\u00e7\u00e3o do nosso patrim\u00f4nio p\u00fablico.\nO parque Nacional de Fernando de Noronha, foi salvo pela COVID-19.\nE tem muitos outros exemplos.\n#fechadacomlula\u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1250902804060876804",
            "created_at": "2020-05-20T16:39:28.000Z",
            "id": "1263147340459839494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Tapajoara \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA), que atende comunidades dessa regi\u00e3o. \nA campanha visa arrecadar doa\u00e7\u00f5es para possibilitar a distribui\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas que ser\u00e3o\u2026 https://t.co/BYBxmY7iL0"
        },
        {
            "author_id": "59628112",
            "created_at": "2020-05-20T16:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.42456,
                        -10.68634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e15e4771eccf2ffb"
            },
            "id": "1263146134656241669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o das Mo\u00e7as, no Parque Nacional Serra de Itabaiana sergipe em Itabaiana, Sergipe, Brazil https://t.co/ISUCoBFJO7"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2020-05-20T16:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "start": 228,
                        "username": "CommunityCEPF"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 243,
                        "username": "iieboficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263144299656622083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, al\u00e9m de conservar os recursos naturais, pode gerar v\u00e1rios benef\u00edcios, inclusive receita para a propriedade? Saiba mais com o Reservas Privadas do Cerrado, que tem apoio @CommunityCEPF @iieboficial. https://t.co/EtofCgD6yC https://t.co/SOBmgJnuYz"
        },
        {
            "author_id": "2790405573",
            "created_at": "2020-05-20T16:24:14.000Z",
            "id": "1263143506274668545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tingo Maria - Sernanp https://t.co/THbVwNdQsR"
        },
        {
            "author_id": "2790405573",
            "created_at": "2020-05-20T16:23:26.000Z",
            "id": "1263143305380061189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Tingo Maria - Sernanp https://t.co/W14qzxDCdN"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T16:05:57.000Z",
            "id": "1263138903860494336",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, destacou-se o Par\u00e1, com \u00e1rea desmatada de 456 km\u00b2. Destaque para Altamira (PA) (97 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1002383472776933376",
            "created_at": "2020-05-20T16:01:51.000Z",
            "id": "1263137871466237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porra lembrando com os mlk quando a gente pulou o muro da capela e invadimos o parque nacional e o guardinha veio querendo prender a gente kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1263072118897508353",
            "created_at": "2020-05-20T15:34:44.000Z",
            "id": "1263131047002361857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas! https://t.co/jMHiCqkAyQ"
        },
        {
            "author_id": "745604141796450304",
            "created_at": "2020-05-20T13:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1263095975977136129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca\n\nH\u00c1 UM MUNDO CHEIO DE PESSOAS INCR\u00cdVEIS PARA CONHECER,LINDOS LUGARES PARA VISITAR E MUITAS HIST\u00d3RIAS PARA SEREM VIVIDAS.\n-N\u00c3O DESANIME -\ud83d\udcaf\ud83c\udf40\ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.\n\n.\n#Repost\u2026 https://t.co/pPzviyBRMP"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T13:05:49.000Z",
            "id": "1263093574201049089",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-05-20T13:05:03.000Z",
            "id": "1263093381112057862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA prende e autua foragido da justi\u00e7a e ex-presidi\u00e1rio explorando madeira em \u00e1rea protegida de assentamento: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Aquidauana prende e autua em R$ 10 mil foragido da justi\u00e7a e ex-presidi\u00e1rio explorando madeira em \u00e1rea protegida de\u2026 https://t.co/qrN57A2F5i https://t.co/lLjX1HRnFX"
        },
        {
            "author_id": "2892969347",
            "created_at": "2020-05-20T13:00:43.000Z",
            "id": "1263092288386994177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosto // Registro\nParque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os (PARNASO), Rio de Janeiro.\n#BiologoDeTwitter https://t.co/PMeWZTrqR1"
        },
        {
            "author_id": "122067050",
            "created_at": "2020-05-20T12:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "marceloramosam"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 29,
                        "username": "ZeSilva_"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 39,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "username": "NiltoTatto"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 68,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263088391488524288",
            "in_reply_to_user_id": "35260027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoMaia @marceloramosam @ZeSilva_ @alessandromolon @NiltoTatto @rodrigoagost \n#MPdaGrilagem em #PLdeCordeiro Senado ontem derrubou jabuti da C\u00e2mara que reduzia a Floresta Nacional de Brasilia. \nOlha o que dizem 35% dos senadores do \u201cmeio-de-campo\u201d. \nhttps://t.co/fYplJ57T0P"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T10:05:41.000Z",
            "id": "1263048242364735488",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). Em todo o territ\u00f3rio, o Desmatamento com solo exposto, com 183 km\u00b2, foi a principal causa de desmatamento."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T07:05:34.000Z",
            "id": "1263002912919154688",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T07:05:34.000Z",
            "id": "1263002912432615425",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior \u00e1rea desmatada no per\u00edodo foi Par\u00e1 (122 km\u00b2). O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "52227636",
            "created_at": "2020-05-20T05:57:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10980766,
                        -15.76968974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1262985678578749442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei da Floresta Nacional \ud83d\ude0e\ud83d\ude3b em Flona https://t.co/PK3MKY8EfG"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T04:05:27.000Z",
            "id": "1262957582848684032",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (13 km\u00b2); o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (25 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (35 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-05-20T02:35:33.000Z",
            "id": "1262934959645286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Senado aprova MP que permite venda de im\u00f3veis da Uni\u00e3o e retira redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Bras\u00edlia https://t.co/m9pyTVQope https://t.co/Q2AUVxdqBC"
        },
        {
            "author_id": "1146090444402692097",
            "created_at": "2020-05-20T01:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262919123467751431",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Pra q reduzir a Floresta Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-05-20T01:30:33.000Z",
            "id": "1262918603231440896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Senado aprova MP que permite venda de im\u00f3veis da Uni\u00e3o e retira redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Bras\u00edlia https://t.co/C7rpWdl4vQ https://t.co/UY6LVf9p3I"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T01:05:19.000Z",
            "id": "1262912252652355584",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "3583112483",
            "created_at": "2020-05-20T00:25:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "AcacioFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262902266463469574",
            "in_reply_to_user_id": "3583112483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Anitta Que disser que deputado @AcacioFavacho do Amap\u00e1 e a favor da PL2633. Saiba que no Amap\u00e1, temos uma floresta. A\u00a0Floresta Nacional do Amap\u00e1\u00a0(Flona do Amap\u00e1) q 1 \u00e1rea de 459.867,17ha, sendo a 5\u00aa maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amap\u00e1. Ele deve ser protegida \u00f1 explorada! #PL2633NAO https://t.co/71qPQRG1e4"
        },
        {
            "author_id": "736995686479204355",
            "created_at": "2020-05-19T22:44:43.000Z",
            "id": "1262876868170199045",
            "in_reply_to_user_id": "736995686479204355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizada tamb\u00e9m na Patag\u00f4nia Chilena, a Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo \u00e9 uma \u00e1rea privada de reserva natural e ecoturismo, no ver\u00e3o tem uma grande variedade de atividades, como trilhas, mountain bike e uma cachoeira que tem uma queda d'\u00e1gua fort\u00edssima com \u00e1gua cristalina https://t.co/x7b9UMvC6K"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [tiagocoelh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tiagocoelh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tiagocoelh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sosmataatlantic].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sosmataatlantic",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sosmataatlantic"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JayBC10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JayBC10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JayBC10"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Boycott_WWF].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Boycott_WWF",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Boycott_WWF"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DireitosCivis2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DireitosCivis2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DireitosCivis2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jiminyus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jiminyus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jiminyus"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [rgope].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rgope",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rgope"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [rgope].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rgope",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rgope"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_OtakusBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_OtakusBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_OtakusBrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Niger",
                "country_code": "NE",
                "full_name": "Niger",
                "id": "d5fbf8130a41420c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaratuba, Brasil",
                "id": "011fddd78a09f434",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
                "id": "3b5c5c9c62f7c538",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Ge\u00f3rgia, USA",
                "id": "7142eb97ae21e839",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piripiri, Brasil",
                "id": "df68c20e847a832a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabaiana, Brasil",
                "id": "e15e4771eccf2ffb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1184916427893030914",
                "name": "Informetrica",
                "username": "Informetrica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715321063958319105",
                "name": "Cla",
                "username": "claricecaiado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17459353",
                "name": "Meu nome \u00e9 NINGU\u00c9M",
                "username": "diogobeirario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52911844",
                "name": "Phillippe Watanabe",
                "username": "phillctw",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1265772917536755714",
                "name": "cena de crime",
                "username": "CrimeScene_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253732078665043968",
                "name": "Le\u00f4nidas Lopes",
                "username": "LenidasLopes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42287596",
                "name": "eduardo prado",
                "username": "eprado_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264318687311548417",
                "name": "DBem com a Vida Turismo",
                "username": "dbem_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72473",
                "name": "S\u00e9rgio Rebelo",
                "username": "sergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18804543",
                "name": "Parques",
                "username": "Parques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790917529778720768",
                "name": "\ud83c\udf3a;",
                "username": "BlANQUlNHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276700945",
                "name": "G\ud83c\udd70\ufe0fbriell \ud83c\udd70\ufe0fndrade\u2122",
                "username": "gabriellm4rcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197992346157232128",
                "name": "a",
                "username": "Amanda19282183",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87081235",
                "name": "Andr\u00e9 Fraga",
                "username": "euandrefraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19132865",
                "name": "marcela m\u00e9dio",
                "username": "lindolagodoamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166193929978568705",
                "name": "ASIBAMA/RJ",
                "username": "AsibamaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263991886081077248",
                "name": "Douglas Braga",
                "username": "Douglas90691705",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237120869",
                "name": "Kivia Machado",
                "username": "kiviamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175081677116325888",
                "name": "igu",
                "username": "DudaPatinadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975379574",
                "name": "JORNAL CORREIO MS",
                "username": "JORNALCORREIOMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197588062420848640",
                "name": "Edmar Lanes",
                "username": "EdmarLanes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1261049340891729925",
                "name": "Alessandro Del Pino",
                "username": "Alessan30314867",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775753552111267840",
                "name": "Maria",
                "username": "Disneyprensesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770629588439408640",
                "name": "Ana Caroline",
                "username": "AnaCaroline2807",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159303457",
                "name": "Marcio Medeiros Felix",
                "username": "MarcioMFelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887811920669093888",
                "name": "NoticiasCG",
                "username": "SiteNoticiasCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35539517",
                "name": "Oswaldo F Almeida Jr",
                "username": "OFAJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288451764",
                "name": "Dad\u00e1 Lima",
                "username": "Dada_N_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250084771704836096",
                "name": "EducaParqueSP",
                "username": "educaparquesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240428351199870977",
                "name": "Viaje Aqui Turismo",
                "username": "aqui_viaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171489339089383425",
                "name": "Viaje Paran\u00e1",
                "username": "ViajeParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050469500242599941",
                "name": "Meteo Tr\u00e1s-os-Montes - Portugal",
                "username": "MeteoTrasMontPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106743579",
                "name": "Agrobase Concursos",
                "username": "abconcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136049857431527429",
                "name": "Danilo Sabino",
                "username": "DaniloSabino02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454396343",
                "name": "Lucio Flavio Gonzaga Silva",
                "username": "lucioflaviog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251232769",
                "name": "JUAN CARLO WINCKLER ALBERNAZ",
                "username": "juanalbernaz84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4573521321",
                "name": "Liz com Z no final",
                "username": "liz_lorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2404993782",
                "name": "Paulo Roberto Netto",
                "username": "paulorobnetto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2312188394",
                "name": "Eduardo Neto",
                "username": "pedosphere_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166855904",
                "name": "Biggus Leaguess",
                "username": "BigLeague45th",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933799462098685952",
                "name": "Luiz Antonio Costa",
                "username": "PatriotaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202156985216618498",
                "name": "State of Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
                "username": "StateOfPoland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640417928",
                "name": "AquiTem RiodasOstras",
                "username": "AquiTemRioOstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2587827042",
                "name": "Cidade FM",
                "username": "cidade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1160989781330976772",
                "name": "Chef Marcio Gracio",
                "username": "ChefGracio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100355113",
                "name": "Fayson Merege",
                "username": "Faysonmerege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251612184431538176",
                "name": "geonatureza",
                "username": "geonatureza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70468115",
                "name": "Michele",
                "username": "michelegtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295879278",
                "name": "For\u00e7a Verde Rs",
                "username": "ForcaVerdeRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15088915",
                "name": "Record TV",
                "username": "recordtvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31040862",
                "name": "SBT Jornalismo",
                "username": "sbtjornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49645942",
                "name": "Roberto Cabrini",
                "username": "robertocabrini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892437400193990658",
                "name": "Dakar Overland",
                "username": "Dakar_Overland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136684636",
                "name": "Greenpeace Salvador",
                "username": "gpbrsalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71952282",
                "name": "Maira da Hora",
                "username": "MairadaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52779107",
                "name": "VOEPASS Linhas A\u00e9reas",
                "username": "VOEPASS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97144430",
                "name": "Gustavo Carvalho Bio",
                "username": "gustavobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141041987950456835",
                "name": "Orlando Langoni (BR)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BrLangoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871523738298310657",
                "name": "Rod\ud83e\udda6\ud83d\udc22",
                "username": "TartarinhaMarug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742714189",
                "name": "R\u00ea \ud83c\udf20",
                "username": "ChataPaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248299677138763777",
                "name": "BioParque do Rio\ud83d\udc3e",
                "username": "bioparquedorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435733881",
                "name": "D\u00e9bora Pereira",
                "username": "Debi__Pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037384667836637185",
                "name": "Airton Faleiro",
                "username": "FaleiroAirton",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96571976",
                "name": "Deborah Praciano",
                "username": "Deborahpraciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466251654",
                "name": "luiz fernando",
                "username": "pedraselada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576592140",
                "name": "On\u00e7afari",
                "username": "Oncafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "Lipe \ud83e\ude81",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258762306584002572",
                "name": "Fernando Jord\u00e3o",
                "username": "fernandojordao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228308002077319168",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "SemasPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82999445",
                "name": "Julio Castellain",
                "username": "JulioCastellain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "392957177",
                "name": "RBS TV",
                "username": "rbstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901836246",
                "name": "rayssinha frango frito",
                "username": "rayssssab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971864017454223360",
                "name": "\ud83c\udf3bFaye Quarentine\ud83c\udf3b",
                "username": "cyberpinnk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752135203",
                "name": "Marcelo Cavalcante",
                "username": "marcelopig1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "841700087143288832",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7General Gir\u00e3o Monteiro",
                "username": "GeneralGirao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314495304",
                "name": "Jdiezfoto",
                "username": "jdiezfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239057839433355264",
                "name": "A1 Arqueologia",
                "username": "A1Arqueologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250339248",
                "name": "PABLO AMARAL \ud83d\udd25",
                "username": "PabloAmaral22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49660800",
                "name": "Vertebratta",
                "username": "Vertebratta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231351923774808066",
                "name": "luCasH",
                "username": "sccp_luckao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864689320548061184",
                "name": "Am\u00f8rim\ud83e\udd2c",
                "username": "Bryaan_Santoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246068914087313408",
                "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude72\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud83c\udf39",
                "username": "Nacraudx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933742243520839680",
                "name": "Raquel\ud83e\ude90",
                "username": "_maradriatico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236107277",
                "name": "internauta do calheiros \u2615",
                "username": "rmarins94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098229069974515713",
                "name": "Rene.cabelo \ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f#ANTIFA",
                "username": "ReneCabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1261901897247662083",
                "name": "cup \ud83d\ude3c",
                "username": "byullifezx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4035750256",
                "name": "bibs",
                "username": "biancazc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2558264092",
                "name": "Pau para apenas algumas obras",
                "username": "hugolimac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148433824",
                "name": "Toninho Ferreira",
                "username": "ToninhoPSTU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50895515",
                "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd9d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8a \ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94",
                "username": "alebalb93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44250952",
                "name": "Freddy Duclerc Expedi\u00e7\u00e3o",
                "username": "freddyduclerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91254297",
                "name": "Rodolfo Cabral",
                "username": "RodolfoCabralC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624093981",
                "name": "mari",
                "username": "fuckatycat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371493360",
                "name": "fernanda",
                "username": "fireworkng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050048854517841921",
                "name": "expressaorondonia",
                "username": "expressao_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570947675",
                "name": "Cia Eco",
                "username": "ciaecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127584464",
                "name": "aloisio",
                "username": "aloisiophgmailc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48454771",
                "name": "Hora de SC",
                "username": "horasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92429536",
                "name": "ectavares",
                "username": "ectavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740984692351062016",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "burning_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861140655",
                "name": "Arthur Saldanha",
                "username": "arthur_saldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078004988989849600",
                "name": "Sema Amazonas",
                "username": "semaamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73487540",
                "name": "unicef03",
                "username": "unicef_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258876141512916997",
                "name": "Portal do Guapor\u00e9",
                "username": "portaldoguapor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202314535",
                "name": "karine bragan\u00e7a",
                "username": "Anitagaribaldi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35611791",
                "name": "Luciana Marschall",
                "username": "LucianaLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16000565",
                "name": "Bentinho, de PFF2",
                "username": "luizbento",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194741166824214529",
                "name": "Ariane Menezes",
                "username": "ArianeMene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151586172491223041",
                "name": "Cain Silva",
                "username": "rodrigo_e_ponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49047390",
                "name": "Carioca Misterioso",
                "username": "pedroivonogueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262910811967799297",
                "name": "Maria n\u00e3o Clara \ud83d\udd06\ud83d\udcd6",
                "username": "lendoalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124804063",
                "name": "EMPORIO DA VILA",
                "username": "EMPORIO_NA_REDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452403751",
                "name": "gabs \ud83e\udd8b",
                "username": "omgabsx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203709322",
                "name": "+a 19",
                "username": "maisa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141433963",
                "name": "Todo dia \u00e9 um fim do mundo diferente",
                "username": "partk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146452839859916800",
                "name": "Michel Mello",
                "username": "MichelM29428864",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183748387583254528",
                "name": "Arpoador Viagens",
                "username": "ArpoadorViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847183396275138562",
                "name": "Vanessa Carvalho",
                "username": "vanessasoaresc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105137475863957507",
                "name": "\ud83c\udf2a\ufe0fMarcos Rosa\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarcosRosadaSi8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214970651255201794",
                "name": "S\u00e9rgio Camargo",
                "username": "sergiodireita1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027046393767190528",
                "name": "douglinhas",
                "username": "doug00_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1084951095410073605",
                "name": "Guil\u00e9rme",
                "username": "oguipelosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228433197",
                "name": "Pedro",
                "username": "PedroFilipeNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246074906984341504",
                "name": "ytmviagens",
                "username": "ytmviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189473235940925440",
                "name": "Astronauta Neo Ambiental",
                "username": "BeyenaMovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401022760",
                "name": "M\u00e1rcio Monteiro Rocha",
                "username": "RochadoMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230197252855128067",
                "name": "aline \ud83c\udf48",
                "username": "aquiomeutuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14357649",
                "name": "railer",
                "username": "railerfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60592244",
                "name": "Pedro Dantas",
                "username": "jpedrodantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031693016921198592",
                "name": "lan",
                "username": "zanaoian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121946930",
                "name": "Sol Ross",
                "username": "Solzinha24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105546467",
                "name": "kyara",
                "username": "sailorkyky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081228157632565249",
                "name": "Juliana Gurgel",
                "username": "juliana__gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1249223567079813121",
                "name": "alan",
                "username": "estumanae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854908304",
                "name": "Ideas Viajes",
                "username": "IdeasViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125730369",
                "name": "Discovery PT",
                "username": "DiscoveryPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859513559243300864",
                "name": "igualqueyo",
                "username": "barquitoviajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13963212",
                "name": "Genicio Zanetti",
                "username": "genicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1910459971",
                "name": "Xadrez Verbal",
                "username": "XadrezVerbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49965262",
                "name": "Felipe Brilhante",
                "username": "FBrilhante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409079462",
                "name": "Turismo y Mas",
                "username": "YoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44633699",
                "name": "Jornal Contacto",
                "username": "JornalContacto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50030089",
                "name": "\u1d0b\u1d00\u029c \u1d0d\u1d0f\u1d1c\u0280",
                "username": "kahmourr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182779588",
                "name": "Sir Eric Gastaud",
                "username": "ercannmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230474093897621504",
                "name": "leoeviviporai",
                "username": "leoeviviporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25024893",
                "name": "loratadiner \ud83c\udff9",
                "username": "viajecomfabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34428802",
                "name": "christianPA",
                "username": "christianPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214305044859764736",
                "name": "Herpaid'\u00e9gua",
                "username": "herpaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243326853819043841",
                "name": "SSimonetti",
                "username": "SSimonetti2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35911020",
                "name": "Paulo Lula Costa",
                "username": "pcostafloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095774208829935616",
                "name": "Casar\u00e3o Hostel",
                "username": "casaraohostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10152982",
                "name": "Pedro Morgado",
                "username": "pedromorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801739615",
                "name": "My Greenway Tours",
                "username": "mygreenwaytours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035075",
                "name": "Odirlei Lopes",
                "username": "omlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15194047",
                "name": "Revista Bula",
                "username": "revistabula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309716234",
                "name": "Segov",
                "username": "Segovgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221990663757189127",
                "name": "INSTA: mahylaa",
                "username": "mahylaav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924756553433075715",
                "name": "Gilsu",
                "username": "xtemb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247015900999491585",
                "name": "Ronaldy \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0",
                "username": "rolandyfcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003811456851247105",
                "name": "Joyce",
                "username": "joycebeatriz__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211788821089533957",
                "name": "AventurasBR",
                "username": "aventuras_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250973785",
                "name": "Dr Douglas Godoi",
                "username": "g_douglasagodoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792585571",
                "name": "\u00cdris \u26d3\ufe0f\u262d",
                "username": "Trevas_t_iris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38825295",
                "name": "Alex Gurgel",
                "username": "alex_gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241502570276950016",
                "name": "Ver\u00f4nica Marques",
                "username": "Vemarquesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460561128",
                "name": "Ton Pereira",
                "username": "TonPereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74720498",
                "name": "fefa",
                "username": "whoisfefa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965501480",
                "name": "Laura\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "nialldrugsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14362622",
                "name": "Casa da M\u00fasica",
                "username": "casadamusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084825220",
                "name": "Jose F Ferreira",
                "username": "zedogalo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100505001",
                "name": "Marcia Rocha",
                "username": "MarciaRochinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765194402348294145",
                "name": "Comando Militar da Amaz\u00f4nia",
                "username": "CmdoCMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2613608274",
                "name": "Porta do Mezio",
                "username": "PortadoMezio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234856330847977472",
                "name": "Rita #DesempregueUmSenador #VotoImpressoAuditavel",
                "username": "Rita15160958",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "787778448995614725",
                "name": "Pelayo Munhoz Olea",
                "username": "pelayoolea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655516684",
                "name": "Nix- Bolsonaro Genocida\ud83d\udc89\u262d \ud83c\udff4\ud83c\udf97#freeassange \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Desgoverno666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007591314299465728",
                "name": "EcoRupestre Hostel - Serra da Capivara",
                "username": "hostel_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49609272",
                "name": "Thiago Assirio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "assirios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57726907",
                "name": "Companheiro Layon | RIP CRUZEIRO/BRASIL \u26b0\ufe0f",
                "username": "layons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194666284803342337",
                "name": "Hedinene",
                "username": "Hedinene1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143216422119714816",
                "name": "Para Viajar Basta",
                "username": "Paraviajarbasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238067996897300481",
                "name": "Thales",
                "username": "Thales06583687",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118903246",
                "name": "Juliana",
                "username": "julianasgroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191484529",
                "name": "Drica",
                "username": "AdrianaAmati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200583908619931650",
                "name": "Andr\u00e9 Campbell\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "AndrCampbell5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793929916299509760",
                "name": "danilo",
                "username": "caraidanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424178108",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "CEdaSilva64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65220080",
                "name": "Luana",
                "username": "luanatowers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil, uma vacinalover \ud83e\udd70",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44235514",
                "name": "Evaldo Beranger",
                "username": "evaldoberanger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62008620",
                "name": "Bergamo \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "bergamo76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158905152",
                "name": "Fabio Dantas",
                "username": "fbo_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343023242",
                "name": "Gato de Schr\u00f6dinger",
                "username": "limathial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Brazil, fascism thrives \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020146562",
                "name": "Sid Alves #BolsonaroGenocida",
                "username": "PereiraSdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078008511047614464",
                "name": "Projeto Fines \ud83d\udc89",
                "username": "FinesProjeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33897947",
                "name": "CrisFraga 13 #FINES \ud83d\udc1d\ud83d\udcd6\u2696\ufe0f\ud83e\udd89\ud83d\udc09",
                "username": "cristianefraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115915909036675072",
                "name": "GRITO_LIVRE!",
                "username": "grito_livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050174967298629633",
                "name": "Haddad Debochado",
                "username": "HaddadDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3198416031",
                "name": "PEDRO PKD",
                "username": "pkd2332",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476059139",
                "name": "Alex Lacerda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "lacerda_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025465961988677632",
                "name": "VYLF: Vampire You\u2019d like to fuck",
                "username": "renankrieg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594903079",
                "name": "LUIS",
                "username": "diosouza1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752975312",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "BelemNoticiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846593227",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56858939",
                "name": "Sabrina\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "SabrinaVianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031045624349769728",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8e.\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83e\udd87\ud83e\udddb\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f||\ud83d\udcd6:Ccity\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Bassiana12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17428480",
                "name": "Aline Diniz",
                "username": "a_alinediniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248229619",
                "name": "Marcia Lima",
                "username": "madrilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160910872",
                "name": "Ricardo Amorim",
                "username": "Ricamconsult",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123950883",
                "name": "Melissa, n\u00e3o \u00e9 com \u00c7",
                "username": "meldecaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84127211",
                "name": "Luiz Emanuel Zouain",
                "username": "_LuizEmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257439139466797058",
                "name": "marcuslima.ambiental",
                "username": "marcuslimaambi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264405999",
                "name": "Karla Karioca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "KarlaKarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204345548788191233",
                "name": "Eduardo Diefenthaler",
                "username": "EduardoDiefent5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834225595",
                "name": "Nandin",
                "username": "vzNandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108850815522013185",
                "name": "\u1d0a\u029c_\u1d07\u1d1b\u1d00\u026a",
                "username": "jh_etai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083465816232861696",
                "name": "kaliel",
                "username": "kaliel_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242652114154926082",
                "name": "Carlos Silva",
                "username": "CarlosVagnerS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112804238",
                "name": "Bruno S",
                "username": "Brunosouza25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56457949",
                "name": "Samuel Pancher",
                "username": "SamPancher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890944668493643776",
                "name": "Douglas Pinheiro",
                "username": "Douglaspa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829887466630967296",
                "name": "Thiberio Nazario \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udd1f\ud83d\udc37",
                "username": "ThiberioSEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862822597305782272",
                "name": "Ratazana",
                "username": "desgrasara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637134314",
                "name": "c\u0251rol\u2077 \u263d",
                "username": "namjonning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182028687",
                "name": "Derek von Behr",
                "username": "derekvonbehr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298756493",
                "name": "EdnaYay \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 P\u00e1tria amada, BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EdnaYay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301883331",
                "name": "Papo de Primata",
                "username": "papodeprimata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251909561331654659",
                "name": "Artem\u00edsio da Costa",
                "username": "ArtemisioC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248737465659252739",
                "name": "alexandredocerrado",
                "username": "alexandredocer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783967761",
                "name": "bruno",
                "username": "wurlDKing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215824219617087488",
                "name": "Ninan de Vengerberg",
                "username": "MikaelsonNinan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241572218242576386",
                "name": "Le\u00e3o solit\u00e1rio, mas sem o Le\u00e3o",
                "username": "LeaozinSemJuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955180286152794117",
                "name": "luiz",
                "username": "luiz_1947",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120399498692497408",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1222586754181582849",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Interdisciplinar",
                "username": "educacao_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122375719420604416",
                "name": "EngajACRE",
                "username": "engajacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148033431600881664",
                "name": "super anjo \ud83d\ude07",
                "username": "sseucrush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383412949",
                "name": "jmarzola",
                "username": "jmarzola1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856730749",
                "name": "LeiaJ\u00e1 Cultura",
                "username": "LeiaJaCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108994133",
                "name": "Argos Meira",
                "username": "Argosrusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003110229",
                "name": "A tonga da mironga do kabulet\u00ea",
                "username": "sabrina_zyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73525097",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pescador RJ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "albertozeddy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004266490",
                "name": "UEMA",
                "username": "UemaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57335779",
                "name": "Lis Brag\u00e4",
                "username": "lisbragaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260281601172410369",
                "name": "Vanguarda Revolucion\u00e1ria\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VanguardaRevol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48073442",
                "name": "OFuxico",
                "username": "ofuxico_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59589903",
                "name": "Thiago Medaglia",
                "username": "thiagomedaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254861132164186112",
                "name": "jorge roberto",
                "username": "jorgero15443537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097073004658470913",
                "name": "Pedro Ronchi",
                "username": "PedroRonchi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200161064245190657",
                "name": "Fofocas e Famosos",
                "username": "FofocaeFamoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256722183235219461",
                "name": "Roberto maues",
                "username": "MauesRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182709853262958598",
                "name": "Cae",
                "username": "CaetanoSoaresM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331438879",
                "name": "F\u00e9lix \u00ae",
                "username": "FelixLopezSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330389722",
                "name": "Daiana Cristina",
                "username": "DaianaerobsonR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116060113",
                "name": "Beer is vegan",
                "username": "CarolEfing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103704608",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984501505888784386",
                "name": "Bike Kariri",
                "username": "BikeKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77257018",
                "name": "Gisele Neuls (ela, she)",
                "username": "gineuls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50479690",
                "name": "Marcelle Andrade",
                "username": "marcelleand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481211371",
                "name": "G1 S\u00e3o Carlos",
                "username": "g1saocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080236642",
                "name": "gio \ud83e\udd8b acomaf",
                "username": "klauspisador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608289443",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "aana_lau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022840668882972672",
                "name": "Celso Fran\u00e7a",
                "username": "celsofrancacps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73003676",
                "name": "Alberto Veiga",
                "username": "AlbertoHvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240667675623403530",
                "name": "CBN Porto Velho",
                "username": "cbnportovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76442999",
                "name": "Jo\u00e3o Raphael Torres",
                "username": "ojoaoraphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121699330",
                "name": "Portal NotiSerraSC",
                "username": "NotiSerraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39603708",
                "name": "Memorial da Am\u00e9rica Latina",
                "username": "memorialsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55342954",
                "name": "Dubl\u00ea de liso",
                "username": "flaviogilim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108770084758130688",
                "name": "Estagi\u00e1rio da Ambev",
                "username": "mariowallisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068525612023697408",
                "name": "M\u00c1RCIA FERREIRA\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Ma1Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33990034",
                "name": "Roosevelt junior - doutor em esculacho pela CUSP",
                "username": "juninholima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241459290566770701",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "patty00patty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286638172",
                "name": "L\u00e9o Santos\ud83e\udd4b",
                "username": "Leosantos_bjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181216041944399873",
                "name": "Estado do Par\u00e1 News",
                "username": "estadoparanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777784165437702144",
                "name": "pippich",
                "username": "wpippich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841179015415255043",
                "name": "Justin Underhill",
                "username": "artdotRIP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724406918861742080",
                "name": "Geraldo C. de Faria",
                "username": "geradefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601133786",
                "name": "Aline Chaves Correa ",
                "username": "AlineChavesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872043",
                "name": "Parlamento Europeu",
                "username": "Europarl_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1204113401326256134",
                "name": "MS Not\u00edcias",
                "username": "msnoticias_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188693790737027073",
                "name": "Giovana",
                "username": "giovanasantosc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236861699",
                "name": "\u19c1\uaac0\uaaae",
                "username": "ge0vanex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277676704",
                "name": "MeL Tavares",
                "username": "nai84003316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1280259246",
                "name": "flaviosilva602",
                "username": "flaviosilva602",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260583933097447429",
                "name": "EstherdosAnjos",
                "username": "AnjosEstherdos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4816980142",
                "name": "cicy",
                "username": "arraxxxca_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199752",
                "name": "Thiago Batista",
                "username": "soferasdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88286317",
                "name": "Any Cometti",
                "username": "anycometti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859843199380205568",
                "name": "Felipe",
                "username": "felipehigino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145856773032730625",
                "name": "Yuki \ud83c\udf65",
                "username": "Yuki_BLC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250902804060876804",
                "name": "MegafoneSolid\u00e1rio",
                "username": "MegafoneSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851419379556397058",
                "name": "\u2696\ufe0f\ud83d\udd30\u24c2\ufe0fKelen Rossi\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "kelen_rossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262494196075724807",
                "name": "Marcos Roberto",
                "username": "Marcos42450030",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3129319324",
                "name": "Alessandra Costa",
                "username": "alexialawyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65902122",
                "name": "COISAS DE SOCORRO",
                "username": "coisasdesocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "cr\u00eavi",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38841522",
                "name": "Cristiane Amorim",
                "username": "criamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61024949",
                "name": "Canhoteiro",
                "username": "ernani_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553977326",
                "name": "Mauricio Torres",
                "username": "Mautorre00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260281452719153159",
                "name": "Rio Acontece",
                "username": "RioAcontece1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104169864",
                "name": "Andreza Amorim",
                "username": "andreza_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475700120",
                "name": "Piu\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "tofanipiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59628112",
                "name": "Genivaldo(Chocolate)",
                "username": "Chocolatedomerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433632262",
                "name": "CEPF",
                "username": "CommunityCEPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790405573",
                "name": "Ediciones Regi\u00f3n.",
                "username": "EDICIONESREGION",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002383472776933376",
                "name": "xan p#rr*",
                "username": "xxanzinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263072118897508353",
                "name": "Francisco Lopes",
                "username": "Francis08593363",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745604141796450304",
                "name": "H\u00e1bito Carioca.",
                "username": "HabitocaRIOca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892969347",
                "name": "Beatriz H\u00f6rmanseder",
                "username": "boringsuchus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122067050",
                "name": "Andr\u00e9 Lima \u2600\ufe0f",
                "username": "PoliticaRadarAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42228966",
                "name": "Marcelo Ramos",
                "username": "marceloramosam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57719474",
                "name": "Deputado Z\u00e9 Silva",
                "username": "ZeSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60424398",
                "name": "Rodrigo Agostinho",
                "username": "rodrigoagost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52227636",
                "name": "S\u00e9rgio Carvalho",
                "username": "Elocubrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1146090444402692097",
                "name": "L\u00f3tus",
                "username": "Lotus_luzpureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3583112483",
                "name": "Ana Karen\ud83c\udf65",
                "username": "AnaKarenreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85585107",
                "name": "Ac\u00e1cio Favacho",
                "username": "AcacioFavacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736995686479204355",
                "name": "Henrique Farias",
                "username": "HFOliveira14",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1266221751052062720",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7ddrd8wxzmasbep6xekzhifl8gal",
        "oldest_id": "1262876868170199045",
        "result_count": 491
    }
}