{
    "data": [
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-24T19:29:08.000Z",
            "id": "1264639589253124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o na floresta. Tudo \u00e9 f\u00e1cil para quem \u00e9 simples. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/pCQcRasD3C"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T19:10:58.000Z",
            "id": "1264635016086040581",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-24T19:01:42.000Z",
            "id": "1264632683386241027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1dvena. Perfeita no concreto, asfalto e trilha. \u00d3tima com os equipamentos. Passou no teste. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/rTRIUDS4Yq"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-24T18:50:07.000Z",
            "id": "1264629768244342785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transi\u00e7\u00e3o: concreto, trilha. Com \u00c1dvena n\u00e3o tem frescura. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/vKEt6T6hS9"
        },
        {
            "author_id": "2792585571",
            "created_at": "2020-05-24T18:35:00.000Z",
            "id": "1264625963893239809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao ta me descendo que a professora passou um projeto sobre uma sa\u00edda de campo na floresta nacional que N\u00c3O vai acontecer e desceu o pau na avalia\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-05-24T18:07:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264619161831067651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e tem prov\u00e1vel origem criminosa - ((o))eco - https://t.co/rbXMyxzX1r via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2020-05-24T17:39:22.000Z",
            "id": "1264611966687023106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais recorda\u00e7\u00f5es de momentos maravilhosos do CEB no Parque Nacional do Capara\u00f3!\nFotis de Solange de Almeida e Lucinda\u2026 https://t.co/XoY0bOHHWN"
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2020-05-24T16:53:25.000Z",
            "id": "1264600402487660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, no distrito de Barreiras, em Macau. O amarelo em contraste com o azul do c\u00e9u numa lente grande-angular, durante expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica \u00e0 Regi\u00e3o Salineira e na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o.\n#photography \n#macaurn\n#litoralpotiguar https://t.co/0tyXAfEHcC"
        },
        {
            "author_id": "1241502570276950016",
            "created_at": "2020-05-24T16:50:30.000Z",
            "id": "1264599668853538817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje meu amigo phetersongodinho me mandou essas fotos. Que saudades de estar na natureza, de tomar esse caf\u00e9 no frio do campo. Os melhores lanches da minha vida. \ud83d\ude0d em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/7LClufatqp"
        },
        {
            "author_id": "460561128",
            "created_at": "2020-05-24T16:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1264594541778214914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Race in the florest. \ud83c\udf3f em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/MsBOipeMp2"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T16:10:48.000Z",
            "id": "1264589676326748160",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2020-05-24T15:05:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1264573146570653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "AMAZONAS\n\n\ud83d\udd34 A\u00e7\u00e3o desarticula grupo criminoso que desmatava ilegalmente a RDS Rio Negro\n\nOpera\u00e7\u00e3o durou tr\u00eas dias e foi iniciada ap\u00f3s diversos moradores da RDS relatarem a sa\u00edda constante de caminh\u00f5es carregados de madeira de dentro da \u00e1rea protegida\n\n.\nhttps://t.co/Da3zWgZnc3\n\n. https://t.co/1pNevTx9Z6"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2020-05-24T14:59:08.000Z",
            "id": "1264571643151765506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Capara\u00f3 faz 59 anos. O Centro Excursionista Brasileiro parabeniza o Parque recordando grandes momentos vividos l\u00e1 e torcendo para que possamos voltar o mais breve poss\u00edvel!\nFeliz Anivers\u00e1rio\u2026 https://t.co/x2llNwpraH"
        },
        {
            "author_id": "74720498",
            "created_at": "2020-05-24T14:51:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "nialldrugsz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264569771334537217",
            "in_reply_to_user_id": "1965501480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nialldrugsz cara eh o pior que era sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o e eu adoreiiiii estudar p SNUC, fiz meu nome"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-24T14:27:47.000Z",
            "id": "1264563750885117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Liberdade \u00e9 uma quest\u00e3o de autonomia... \u00c9 como a dignidade. Voc\u00ea n\u00e3o precisa e nem deve abrir m\u00e3o por conta de ningu\u00e9m.\" em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/iwBfoDKibF"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-24T14:09:14.000Z",
            "id": "1264559084734418944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 sentiu o prazer da completa autonomia? S\u00f3 a presen\u00e7a espiritual de Deus? em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/HKwN1OxxIK"
        },
        {
            "author_id": "14362622",
            "created_at": "2020-05-24T14:00:00.000Z",
            "id": "1264556758686728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, celebra-se o Dia Europeu dos Parques Naturais. A m\u00fasica que ouvimos \u00e9 inspirada pelo Parque Nacional de Northumberland, do nordeste de Inglaterra. Os esquilos vermelhos de que o t\u00edtulo da m\u00fasica fala s\u00e3o uma presen\u00e7a habitual no parque.\u00a0\n+info: https://t.co/ow5mOFzUq7 https://t.co/9MF9DEjWy9"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2020-05-24T13:21:09.000Z",
            "id": "1264546982296772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o conjunta de \u00f3rg\u00e3os ambientais do Amazonas desarticulou, nesta semana, um grupo criminoso que atuava em a\u00e7\u00f5es de desmatamento ilegal dentro da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Rio Negro, que abrange os munic\u00edpios de  ##meioambiente  https://t.co/GjwLda9Y8G https://t.co/7AvMgR20KH"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T13:10:39.000Z",
            "id": "1264544339327201280",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (32 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (48 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "3084825220",
            "created_at": "2020-05-24T12:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1264527632537923585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desconfinamiento #turistando #bonequinha #geres #geresnationalpark #pusemosopenafranteira #porteladohomem em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/LpWEaU6XUZ"
        },
        {
            "author_id": "100505001",
            "created_at": "2020-05-24T11:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1264525880581292032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/EN0oYvVOh6"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-05-24T11:04:37.000Z",
            "id": "1264512621895704576",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... um desses NGIs ser\u00e1 o N\u00facleo de Gest\u00e3o de Rio das Ostras, no Rio de Janeiro, que unir\u00e1 o comando das unidades reorganizadas e tamb\u00e9m do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba e da Reserva Extrativista Marinha (Resex) de Arraial do Cabo.\"\nhttps://t.co/PcgZkefQ7n"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2020-05-24T10:38:10.000Z",
            "id": "1264505965098885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje e o seu anivers\u00e1rio Parab\u00e9ns Parque Nacional do Capara\u00f3 no qual e  formado por cachoeiras e piscinas naturais de \u00e1gua cristalina. Um para\u00edso entre o Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais. Criado no dia 24 de maio de\u2026 https://t.co/8nl1DDsdpU"
        },
        {
            "author_id": "4450200953",
            "created_at": "2020-05-24T10:31:33.000Z",
            "id": "1264504300509835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maria do Esp\u00edrito Santo e Jos\u00e9 Cl\u00e1udio moravam numa \u00e1rea com grande \u00e1rea verde preservada, em Nova Ipixuna-PA. Defendiam a floresta e lutavam pela cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista. Eles foram assassinados em maio de 2011, a mando de um fazendeiro. https://t.co/vsfpDC4vyK https://t.co/sQmmUNVCDz"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2020-05-24T10:27:14.000Z",
            "id": "1264503213748862978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje e o seu anivers\u00e1rio Parab\u00e9ns Parque Nacional do Capara\u00f3 no qual e  formado por cachoeiras e piscinas naturais de \u00e1gua cristalina. Um para\u00edso entre o Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais. Criado no dia 24 de maio de\u2026 https://t.co/GN3aXudQXZ"
        },
        {
            "author_id": "765194402348294145",
            "created_at": "2020-05-24T10:25:05.000Z",
            "id": "1264502675191799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 638,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 74
            },
            "text": "#OpVerdeBrasil2 nos assentamentos da Gleba Afluente, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel, com mais de 150 mil hectares, localizada no Estado do Acre. Acompanhe pelo Instagram do Comando Militar da Amaz\u00f4nia: https://t.co/LzTbE4n3QK https://t.co/PrAjRftidS"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T10:10:28.000Z",
            "id": "1264498997198065665",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T10:10:28.000Z",
            "id": "1264498996715810816",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A n\u00edvel de munc\u00edpio, destaque para Altamira (PA), com desmatamento de 77 km\u00b2. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2613608274",
            "created_at": "2020-05-24T09:35:08.000Z",
            "id": "1264490103495368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49Hoje celebra-se o Dia Europeu dos Parques Naturais e n\u00f3s temos o privil\u00e9gio de estar no Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas\ud83d\udc9aVisite-nos\ud83d\ude09\n#portadomezio #arcosdevaldevez #parquenacionaldapenedageres #rbtgx\u2026 https://t.co/oIZu7V8Ng9"
        },
        {
            "author_id": "1234856330847977472",
            "created_at": "2020-05-24T09:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264487699395772419",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo Avan\u00e7a para mais alguma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental como em Angra?"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T07:10:18.000Z",
            "id": "1264453654469206016",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 545 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T04:10:08.000Z",
            "id": "1264408316446339072",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2). O Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado, somando 1.433 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "787778448995614725",
            "created_at": "2020-05-24T03:33:44.000Z",
            "id": "1264399152915591169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore Ser Tecnol\u00f3gico\nVoc\u00ea sabia que...\n\nSaiba mais:\nSOS Arauc\u00e1rias: https://t.co/w9jwPhrjaT\nFloresta com Arauc\u00e1ria, quase extinta: https://t.co/WYzNcdlJGy\n\"Salles quer extinguir o Parque Nacional dos Campos Gerais do Paran\u00e1\", ClimaInfo, 05/02/2019: https://t.co/1dTYwjIrBb https://t.co/xjZgtZHiN3"
        },
        {
            "author_id": "1655516684",
            "created_at": "2020-05-24T03:21:58.000Z",
            "id": "1264396195130150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que not\u00edcia boa!\n\nhttps://t.co/xmFzrqMIv5"
        },
        {
            "author_id": "1007591314299465728",
            "created_at": "2020-05-24T01:48:44.000Z",
            "id": "1264372729626669057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a empresa EcoRupestre Hostel &amp; Parque Nacional Serra da capivara no Google!\nhttps://t.co/uohQZv6Ja3"
        },
        {
            "author_id": "49609272",
            "created_at": "2020-05-24T01:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "layons"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264367655290654721",
            "in_reply_to_user_id": "57726907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@layons https://t.co/FWFfL3p7hK\nAno passado que ouvi falar disso. E seria numa \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-24T01:09:59.000Z",
            "id": "1264362978813468672",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para Sao Felix do Xingu (PA) (31 km\u00b2). No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1194666284803342337",
            "created_at": "2020-05-24T00:47:14.000Z",
            "id": "1264357252699389959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica da Hedy\ud83e\udd8b\nA cachoeira Po\u00e7o verde est\u00e1 localizada no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os ( sede guapimirim).\nQuando o isolamento acabar reconcilie se com a natureza\ud83c\udfd5\u26f0\n#riotur\n#riodejaneiroseumelhormotivo\n#ficaadica \n#posquarentena\n#vemcomahedy\n#RiodeJaneiro https://t.co/MiWcgXPxee"
        },
        {
            "author_id": "1143216422119714816",
            "created_at": "2020-05-23T23:47:46.000Z",
            "id": "1264342289909821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional\u00a0Los Glaciares\u00a0localiza-se na regi\u00e3o da\u00a0Patag\u00f4nia Argentina. O parque foi institu\u00eddo pelo governo em\u00a01937, e batizado\u00a0Los Glaciares\u00a0pois a \u00e1rea do parque nacional abriga in\u00fameros\u00a0glaciares. O passeio\u2026 https://t.co/SH8Qs5M2vB"
        },
        {
            "author_id": "1238067996897300481",
            "created_at": "2020-05-23T23:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264336525942194181",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma S\u00f3 para lembrar que o Ricardo Salles, Ministro do Meio Ambiente foi CONDENADO por improbidade administrativa. Segundo o MP, Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 Fiesp ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2020-05-23T22:56:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 241,
                        "username": "tvcultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264329420782940162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-Tentativa de redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica\n-A vulnerabilidade das terras ind\u00edgenas \u00e0 covid-19\n-O risco de explora\u00e7\u00e3o comercial das cavernas brasileiras, que podem sofrer impactos irrevers\u00edveis.\nReportagens do Rep\u00f3rter Eco, da @tvcultura \nhttps://t.co/nHyq8dqnoV"
        },
        {
            "author_id": "118903246",
            "created_at": "2020-05-23T22:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "AdrianaAmati"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264325302337093632",
            "in_reply_to_user_id": "191484529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdrianaAmati Salles quer perdoar grileiros, facilitar a conce\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegidas. Facilitar o agroneg\u00f3cio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nEu quero q vc me aponte os grandes feito."
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-05-23T22:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AndrCampbell5"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "proindio"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "Boycott_WWF"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 95,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264324224052854785",
            "in_reply_to_user_id": "1200583908619931650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndrCampbell5 @proindio @WWF_Brasil Vc precisa seguir @Boycott_WWF e ver\u00e1 por exemplo, como a @WWF se apropria das terras de povos origin\u00e1rios ...oh veja o q fizeram com os Bakas ..ah e veja as gdes empresas q a favorecem .. vejo acontecendo no BR ...uh ...na Amaz\u00f4nia .. Parque Nacional \ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T22:09:49.000Z",
            "id": "1264317638378876928",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Altamira (PA), com 178 km\u00b2 de desmatamento. No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "793929916299509760",
            "created_at": "2020-05-23T21:36:29.000Z",
            "id": "1264309248894345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabe quanto Thanos e Gamora v\u00e3o a Vormir? ent\u00e3o aquelas dunas s\u00e3o nada menos que o nosso Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, produzido pela BPS https://t.co/G7jScpnya2"
        },
        {
            "author_id": "1424178108",
            "created_at": "2020-05-23T21:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264305399676665857",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Pe\u00e7o seu apoio a APA Guapimirim(\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) Mag\u00e9, Guapimirim,Itabora\u00ec e Baia da Guanabara pedem."
        },
        {
            "author_id": "65220080",
            "created_at": "2020-05-23T21:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264304443744452608",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Eu tb kkkk sou fascinada por ursos (e elefantes) meus sonho era ver um pessoalmente e consegui ver visitando  um parque nacional nos eua"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-23T21:03:09.000Z",
            "id": "1264300860269645824",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "44235514",
            "created_at": "2020-05-23T20:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bergamo76"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264288829072162816",
            "in_reply_to_user_id": "62008620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bergamo76 Porque Canc\u00fan vai se mudar para a regi\u00e3o anexa, o norte de SP e Costa Verde, onde a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde ele foi multado por pesca ilegal ser\u00e1 liberada para o turismo predat\u00f3rio.\n\u00c9 s\u00f3 ligar os pontos..."
        },
        {
            "author_id": "158905152",
            "created_at": "2020-05-23T19:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264282403142537216",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Chocante \u00e9 ter uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2020-05-23T19:24:17.000Z",
            "id": "1264275978764914690",
            "in_reply_to_user_id": "343023242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra encerrar a participa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ubajara tem essas orqu\u00eddeas borboleta, g\u00eanero Phalaenopsis, da Pousada S\u00edtio do Alem\u00e3o, e uma popula\u00e7\u00e3o de Pycnoporus sanguineus fazendo a ciclagem de nutrientes nas trilhas do Parque. https://t.co/GyKhL3Ftyv"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T19:09:42.000Z",
            "id": "1264272308471910400",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T19:09:41.000Z",
            "id": "1264272307993767936",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2020-05-23T18:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "DireitosCivis2"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "PereiraSdc"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 40,
                        "username": "FinesProjeto"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 54,
                        "username": "cristianefraga"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 70,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 87,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 116,
                        "username": "grito_livre"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 129,
                        "username": "HaddadDebochado"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 146,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 161,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 174,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264266980913221633",
            "in_reply_to_user_id": "75323881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@DireitosCivis2 @PereiraSdc @rsallesmma @FinesProjeto @cristianefraga @Haddad_Fernando @GuilhermeBoulos @randolfeap @grito_livre @HaddadDebochado @MarceloFreixo @RodrigoMaia @gnatalini 1023452-67.2017.8.26.0053 Em grau de recurso\nClasse: A\u00e7\u00e3o Civil de Imp.Adm \u00c1rea: C\u00edvel\nAssunto: Viola\u00e7\u00e3o aos Princ\u00edpios Administrativos\nOutros assuntos: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza\nJuiz: ALINE APARECIDA DE MIRANDA\nValor da a\u00e7\u00e3o: R$ 50.000.000,00 https://t.co/SRFoOTAS3g"
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2020-05-23T18:11:38.000Z",
            "id": "1264257698767536130",
            "in_reply_to_user_id": "343023242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu \u00faltimo dia de voluntariado no Parque Nacional de Ubajara recebemos uma visita dessa jib\u00f3ia. Ela tentou pegar umas galinhas de uma casa perto, foi espantada pelos cachorros e chegou desorientada atravessando a pista. Colocamos ela num balde grande e soltamos no Parque. https://t.co/r5iDFJxWak"
        },
        {
            "author_id": "3198416031",
            "created_at": "2020-05-23T18:02:20.000Z",
            "id": "1264255355225362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redwood National Park: Calif\u00f3rnia\nNo Parque Nacional da Sequ\u00f3ia na Calif\u00f3rnia voc\u00ea ter\u00e1 uma verdadeira li\u00e7\u00e3o de humildade, especialmente quando olhar para o topo das \u00e1rvores naturalmente gigantes de 90m\u00a0de altura com\u2026 https://t.co/q3cdShdnq6"
        },
        {
            "author_id": "476059139",
            "created_at": "2020-05-23T16:40:39.000Z",
            "id": "1264234800946298880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que o \u00fanico momento que se falou sobre a Covid-19 na reuni\u00e3o ministerial foi quando o Salles falou: Vamos aproveitas o momento, quando a m\u00eddia toda est\u00e1 olhando pra pandemia, para fazer passar o gado e desregulamentar tudo. Ele estava falando de grilagem em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T16:09:33.000Z",
            "id": "1264226972621651968",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-05-23T15:53:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1264222925055500288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Somos agora 1.582 RPPNs e juntos protegemos de forma volunt\u00e1ria 891.989,19 hectares de \u00e1reas naturais e biodiversidade para todo o sempre!\n\nParticipe voc\u00ea tamb\u00e9m do nosso levantamento colaborativo! \nNo link: https://t.co/n72aYeAP6y\nDivulgando, de \u00c2ngelo Sim\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1025465961988677632",
            "created_at": "2020-05-23T15:35:34.000Z",
            "id": "1264218421966835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vejo esse v\u00eddeo e s\u00f3 consigo sentir agonia de pensar que essas casas provavelmente foram constru\u00eddas em \u00e1rea protegida... https://t.co/mOBGYxyXAD"
        },
        {
            "author_id": "2594903079",
            "created_at": "2020-05-23T15:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BelemNoticiass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264215956341096448",
            "in_reply_to_user_id": "2752975312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BelemNoticiass Tem que prender por crime ambiental, a\u00ed \u00e9 \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2020-05-23T15:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SabrinaVianna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264214186269323266",
            "in_reply_to_user_id": "56858939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SabrinaVianna Meu maior medo \u00e9 acabar com as unidades ambientais de conserva\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se voc\u00ea \u00e9 do Estado do Rio, aqui tem belas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Temos o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, o Parque Nacional de Itatiaia, o Parque Nacional de Po\u00e7o das Antas..."
        },
        {
            "author_id": "1031045624349769728",
            "created_at": "2020-05-23T15:17:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "a_alinediniz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1264213825378750465",
            "in_reply_to_user_id": "17428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_alinediniz Eu assisti um v\u00eddeo de uma menina q colocou at\u00e9 um Parque Nacional. \nA maneira que ela organizou \u00e9 sensacional;0 \nhttps://t.co/nDxYxqjqqK"
        },
        {
            "author_id": "248229619",
            "created_at": "2020-05-23T14:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Ricamconsult"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264202256318152707",
            "in_reply_to_user_id": "160910872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Ricamconsult O proteger a fam\u00edlia , e amigos de quem ?? Das investiga\u00e7\u00f5es, que est\u00e3o alcan\u00e7ando a liga\u00e7\u00e3o de Fl\u00e1vio como investidor  nas grilagens , em \u00e1rea protegida pra construir , pr\u00e9dios na zona oeste do RJ , no qual ano passado , 2 pr\u00e9dios ca\u00edram matando 24 pessoas"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2020-05-23T14:12:20.000Z",
            "id": "1264197474111143938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Equipe de cientistas da Universidade do Hava\u00ed determinou que o \"maior e mais quente vulc\u00e3o de escudo da Terra\" \u00e9 o Puhahonu, localizado no Monumento Marinho Nacional de Papahanaumokuakea, \u00e1rea protegida do Arquip\u00e9lago do Hava\u00ed. https://t.co/lpQRfFy9gS"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T13:09:24.000Z",
            "id": "1264181638310723584",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-05-23T13:00:23.000Z",
            "id": "1264179367279767556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/LQkbLYO3PQ"
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2020-05-23T12:19:04.000Z",
            "id": "1264168972972367873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 inaceit\u00e1vel. Aqui, no Rio de Janeiro, existem belas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Uma que destaco com carinho, pois \u00e9 um conjunto das mais belas forma\u00e7\u00f5es rochosas do mundo, \u00e9 o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n(Continua) https://t.co/uXWwNZMmAG"
        },
        {
            "author_id": "123950883",
            "created_at": "2020-05-23T12:16:58.000Z",
            "id": "1264168440652333056",
            "in_reply_to_user_id": "76050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuffragettePWM E foi assim q uma vez \"cobri\" uma queimada d um inconsequente que disse q s\u00f3 fez a fogueira p assar peixe, perdeu o controle e acabou queimando 1/2 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental estadual. \nPela foto a pessoa est\u00e1 pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Lajeado outra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-05-23T11:57:18.000Z",
            "id": "1264163494376677377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o bom seria sabad\u00e3o na Chapada Diamantina, n\u00e9 n\u00e3o @? (Mas por enquanto fica em casa\ud83d\ude05) \ud83d\ude31 . . SOBRE O DESTINO: Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/KANAxcD178 via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/XJiWGapQA6"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-23T11:48:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1264161322314469377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/TbkQvaCiXy"
        },
        {
            "author_id": "84127211",
            "created_at": "2020-05-23T11:44:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35603136,
                        -20.31105708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1264160383826264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!\ud83d\ude37 Criei a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha de Vit\u00f3ria e a ela demos o nome de \u201cBa\u00eda das Tartarugas \ud83d\udc22\u201d! Uma homenagem a esse ser t\u00e3o especial que ajuda a manter a sa\u00fade dos oceanos e que trazem grandes\u2026 https://t.co/leQt78HjkW"
        },
        {
            "author_id": "100505001",
            "created_at": "2020-05-23T11:39:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1264159096317579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Ger\u00eas \u00e9 maravilhoso\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83e\udd70 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XkqgT6JDes"
        },
        {
            "author_id": "1257439139466797058",
            "created_at": "2020-05-23T11:16:55.000Z",
            "id": "1264153330638639105",
            "in_reply_to_user_id": "1257439139466797058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a altera\u00e7\u00e3o, as principais Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o federais da Regi\u00e3o Sudeste - Parque da Tijuca, Serra dos \u00d3rg\u00e3os, REBIO Tingu\u00e1, Parque Nacional de Itatiaia, REBIOs Uni\u00e3o e Po\u00e7o das Antas - ser\u00e3o coordenadas por uma Ger\u00eancia Regional sediada em S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "264405999",
            "created_at": "2020-05-23T10:09:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264136338485456896",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Aquela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? J\u00e1 desocupou?"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T10:09:15.000Z",
            "id": "1264136303311941632",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1204345548788191233",
            "created_at": "2020-05-23T10:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264136114312544256",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Tu \u00e9 um resto de gente, canalha, e o carnaval da Globo lixo tu n\u00e3o vai comentar? Porco, lixo. Com teu programinha med\u00edocre, com telespectadores mais med\u00edocres ainda, vai pra tua casinha em \u00e1rea protegida, canalha."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T07:09:07.000Z",
            "id": "1264090970099867648",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "834225595",
            "created_at": "2020-05-23T05:53:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264071948855922689",
            "in_reply_to_user_id": "1205627481065246721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruaqueiro @rsallesmma Vai estudar ignorante, explora o potencial tur\u00edstico da \u00e1rea protegida da sua m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "1108850815522013185",
            "created_at": "2020-05-23T05:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264066567891017734",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Mas... hoje?Onde esteve no Golpe de 2016? No \"desgoverno\" de Temer? Nos jantares palacianos com Cabral e A\u00e9cio Neves buscando decretos \"a la carte\" para construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Pactuando neg\u00f3cios escusos com seu s\u00f3cio Accioly, operador de Cabral?"
        },
        {
            "author_id": "1083465816232861696",
            "created_at": "2020-05-23T05:30:14.000Z",
            "id": "1264066083335688193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria estar na floresta nacional do Jamari, me preocupando apenas em ter que instalar c\u00e2meras trap e sentir a natureza e tomar \u00e1gua de cip\u00f3... Eu preciso me reconectar cmg mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1242652114154926082",
            "created_at": "2020-05-23T05:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Brunosouza25"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "MottaTarcisio"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "username": "SamPancher"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264062343358619649",
            "in_reply_to_user_id": "112804238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@Brunosouza25 @MottaTarcisio @SamPancher Vc sabe que provavelmente esses policiais s\u00e3o aqueles que vendem g\u00e1s,Tv a cabo, internet, seguran\u00e7a privada, transporte p\u00fablico, cesta basica, e ultimamente esta vendendo at\u00e9 apartamento em condom\u00ednio levantado em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vc sabe de que policiais esta falando."
        },
        {
            "author_id": "890944668493643776",
            "created_at": "2020-05-23T04:56:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264057479136247809",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Dentro da Lei = Fraude na elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo da\u00a0\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T04:08:59.000Z",
            "id": "1264045636510339077",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). Em todo o territ\u00f3rio da Amaz\u00f4nia, o Desmatamento com solo exposto, com 183 km\u00b2, foi a causa de desmatamento mais recorrente."
        },
        {
            "author_id": "829887466630967296",
            "created_at": "2020-05-23T03:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "desgrasara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1264036718027702272",
            "in_reply_to_user_id": "862822597305782272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@desgrasara Maravilhoso o litoral, o Estado, a popula\u00e7\u00e3o aconchegante, educada e batalhadora. Lugares maravilhosos como a Serra das Confus\u00f5es, Parque Nacional das 7 Cidades, s\u00f3 lugar lindo."
        },
        {
            "author_id": "637134314",
            "created_at": "2020-05-23T02:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "jiminyus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264018989606453248",
            "in_reply_to_user_id": "1000393421817819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jiminyus MEU DEUS O MENINO VIU UM PINTO DE CER\u00c2MICA PROTEJAM OS OLHOS DELE isso vindo de um pa\u00eds q tem o parque nacional dos pintos n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "182028687",
            "created_at": "2020-05-23T01:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264009422692630528",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Luciano ou Lucifer. Sabemos muito bem que vc apoia o agroneg\u00f3cio, sabemos muito bem que vc tem uma terra ilegalmente sua em um parque nacional e ignorou as multas ambientais. N\u00e3o nos engane, sei que vc est\u00e1 do lado de Salles."
        },
        {
            "author_id": "298756493",
            "created_at": "2020-05-23T01:14:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1264001682003935233",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Isto \u00e9 chocante:\nhttps://t.co/4NbDssv2sI\nLUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O ILEGALMENTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE S\u00c9RGIO CABRAL"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-23T01:08:51.000Z",
            "id": "1264000305412182017",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1301883331",
            "created_at": "2020-05-23T00:05:39.000Z",
            "id": "1263984400473231360",
            "in_reply_to_user_id": "1301883331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sales, que j\u00e1 foi condenado por improbidade administrativa ao fraudar processo de plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nQue j\u00e1 disse que o maior ambientalista brasileiro, Chico Mendes, \u00e9 irrelevante.\nQue foi escolhido para ser Ministro do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1251909561331654659",
            "created_at": "2020-05-22T22:43:10.000Z",
            "id": "1263963644653719555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FATOS HIST\u00d3RICS DE 23 DE MAIO\n\n1989 - Decreto Federal n\u00ba 97.780 cria a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.  Estende-se por uma \u00e1rea de 26 mil hectares e abrange seis munic\u00edpios.\n\nSAIBA MAIS CLICANDO ABAIXO:\nhttps://t.co/yBHBwxIiEX\u2026/fatos-historicos-de\u2026 https://t.co/68yin8lEt8"
        },
        {
            "author_id": "1248737465659252739",
            "created_at": "2020-05-22T22:38:03.000Z",
            "id": "1263962353621745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heliconia spp #parquenacionaldeboanova #rotaturisticacaminhosdosudoeste #botanic #freshairforeveryone #ecoturismo #alexandredocerrado em Parque Nacional de Boa Nova https://t.co/c22udfT01h"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-05-22T22:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263962317462671361",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Tem coisa t\u00e3o escabrosas....\nEx: expans\u00e3o do parque nacional na chapada dos veadeiros .\nNo parque de 65 mil ha , s\u00f3 20% foram indenizados e alguns suicidios.\nTem ali dentro uma fazenda da minha fam\u00edlia.\nAgora querem mais??????\n\u00c9 injusto.\nMaior injusti\u00e7a e fonte de corrup\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-05-22T22:35:06.000Z",
            "id": "1263961615071948800",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 existe uma maneira do Salles me surpreender. Criando uma grande unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1248737465659252739",
            "created_at": "2020-05-22T22:24:50.000Z",
            "id": "1263959027907780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova #rotaturisticacaminhosdosudoeste #freshairforeveryone #cleanwaterforeveryone #nature #ecoturismo #trekking #hiking  #parquenacionaldeboanova #refugiodavidasilvestredeboanova #botanic\u2026 https://t.co/dvaj2ND7Jk"
        },
        {
            "author_id": "2783967761",
            "created_at": "2020-05-22T22:18:56.000Z",
            "id": "1263957545154207744",
            "in_reply_to_user_id": "2783967761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, S\u00d3 na regi\u00e3o metropolitana de SANTAREM, temos uma floresta nacional com intensa biodiversidade, maior aqu\u00edfero do planeta, cultura ind\u00edgena forte e atividade tur\u00edstica altamente dependente do fator natural"
        },
        {
            "author_id": "1215824219617087488",
            "created_at": "2020-05-22T22:11:38.000Z",
            "id": "1263955709500284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou a favor de botar o Ricardo Salles numa \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental das On\u00e7as Pintadas, tipo largado e pelado, se ele sobreviver continua como Ministro..."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T22:08:43.000Z",
            "id": "1263954972925804545",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T22:08:43.000Z",
            "id": "1263954972405727232",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste per\u00edodo, o principal foco de desmatamento ocorreu no estado de Par\u00e1 (122 km\u00b2). Destaque para Altamira (PA) (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1241572218242576386",
            "created_at": "2020-05-22T22:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "luiz_1947"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "rgope"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 18,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 35,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263954300729991171",
            "in_reply_to_user_id": "955180286152794117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luiz_1947 @RGope @CarlaZambelli38 @AbrahamWeint AREA DE PROTECAO AMBIENTAL. TU QUER ENCHER ESSAS AREAS DE FABRICAS E PREDIOS EH PORRA?"
        },
        {
            "author_id": "1241572218242576386",
            "created_at": "2020-05-22T22:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "luiz_1947"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "rgope"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 18,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 35,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263953440272723978",
            "in_reply_to_user_id": "955180286152794117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luiz_1947 @RGope @CarlaZambelli38 @AbrahamWeint T\u00e9rreas ind\u00edgenas tamb\u00e9m s\u00e3o terras de prote\u00e7\u00e3o ambiental porque existem esp\u00e9cies q podem ser extintas e plantas que p9dem ser extintas. S\u00e3o Paulo acabou com 80%da Mata Atl\u00e2ntica. A \u00fanica \u00e1rea que sobrou sabe qual eh? A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, se n\u00e3o j\u00e1 teria tudo desmatado"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-22T21:02:35.000Z",
            "id": "1263938330615525379",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1222586754181582849",
            "created_at": "2020-05-22T20:51:59.000Z",
            "id": "1263935663734472706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata fronteiri\u00e7a!\n\nEmpoleirado na fronteira entre o Norte de Portugal e o Oeste de Espanha, o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 um reino de cascatas e desfiladeiros abruptos. \n\nhttps://t.co/zajJjtTAXo https://t.co/aXPVtEiQXx"
        },
        {
            "author_id": "1122375719420604416",
            "created_at": "2020-05-22T20:42:24.000Z",
            "id": "1263933251917398016",
            "in_reply_to_user_id": "1122375719420604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u23f9 Fundou-se a Reserva Extrativista Chico Mendes (Resex), em 1990, que \u00e9 refer\u00eancia para o mundo e permite que a maior porcentagem da floresta mantenha-se a salvo, assim como a prote\u00e7\u00e3o aos produtores locais e aos povos ind\u00edgenas. https://t.co/TrNOuQ7zLu"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2020-05-22T20:27:43.000Z",
            "id": "1263929555460460545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DANOS AMBIENTAIS \n\nPol\u00edcia Federal prende homem por loteamento irregular em Mato Grosso. \n\nO suspeito estaria fazendo divis\u00f5es no terreno para fins urbanos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente. \n\nFoto: Pol\u00edcia Federal \n\nhttps://t.co/wQh36GnUiN \n\n#Pol\u00edcia #PNBonline https://t.co/bTssKliwEg"
        },
        {
            "author_id": "1148033431600881664",
            "created_at": "2020-05-22T20:21:46.000Z",
            "id": "1263928060249804802",
            "in_reply_to_user_id": "1148033431600881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travis trabalhava como lenhador e estava realizando servi\u00e7os na Floresta Nacional de Apache-Sitgreaves, no Arizona, na companhia de outros seis homens: Mike Rogers, Ken Peterson, Allen Dallis, John Goulette, Dwayne Smith e Steve Pierce."
        },
        {
            "author_id": "383412949",
            "created_at": "2020-05-22T20:21:26.000Z",
            "id": "1263927974467862534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspetores estaduais detiveram um ca\u00e7ador furtivo com armas originais no territ\u00f3rio do Parque Nacional Leopard Land https://t.co/yQfDitAkKH"
        },
        {
            "author_id": "856730749",
            "created_at": "2020-05-22T19:57:17.000Z",
            "id": "1263921895470227460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 amigo do A\u00e9cio e construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Com esse hist\u00f3rico quer governar o Brasil\", criticou um dos internautas  https://t.co/obGsKCNiTM"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-05-22T19:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1263915867324243970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Blue Dacnis\n\ud83d\udcd6 Dacnis cayana\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sa\u00ed azul\nItatiaia RJ\nBrasil\n\n#bluedacnis\n\nAve bem comum pelo Parque Nacional do Itatiaia. O macho \u00e9 azul e a f\u00eamea na colora\u00e7\u00e3o verde.\n\nBird very common by the Itatiaia National\u2026 https://t.co/bKC9cwL7JJ"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-05-22T19:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 154,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263909720374444033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de pumas, possivelmente \"prenho\", avistado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, ter\u00e1 nomes escolhidos em vota\u00e7\u00e3o pela internet https://t.co/lgb7cuveJ7 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T19:08:34.000Z",
            "id": "1263909638694531073",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 545 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "108994133",
            "created_at": "2020-05-22T19:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263909345722589185",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a sua constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, conseguida atrav\u00e9s do escrit\u00f3rio de Adriana Ancelmo, na \u00e9poca, esposa do governador? Hipocrisia, a gente v\u00ea por aqui!"
        },
        {
            "author_id": "3003110229",
            "created_at": "2020-05-22T18:33:51.000Z",
            "id": "1263900898809520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos lugares incr\u00edveis que tive o privil\u00e9gio de conhecer: \nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica das \u00c1guas Emendadas"
        },
        {
            "author_id": "73525097",
            "created_at": "2020-05-22T18:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263899526303268866",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vamos falar de q? Da sua mans\u00e3o na ilha, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Do jatinho pelo BNDES? Da sua amizade com tabtos BANDIDOS CONSENADOS (Lula, Joesley, A\u00e9cio...)? Ou de q outra descoordena\u00e7\u00e3o deste pa\u00eds?"
        },
        {
            "author_id": "3004266490",
            "created_at": "2020-05-22T18:12:41.000Z",
            "id": "1263895572861386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pesquisa da UEMA sobre gato-do-mato no Parque do Mirador \u00e9 publicada no renomado peri\u00f3dico internacional Global Ecology and Conservation. Segundo a pesquisa, o Parque Estadual do Mirador \u00e9 a mais importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o mundial para sobreviv\u00eancia do gato-do-mato. https://t.co/Y27gZtJ1wM"
        },
        {
            "author_id": "57335779",
            "created_at": "2020-05-22T17:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "costa_rui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263891573399486465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pergunta para  #governador @costa_rui a respeito da Esta\u00e7\u00e3o Elevat\u00f3ria de Esgoto que est\u00e1 sendo constru\u00edda na \u00e1rea da Lagoa do Abaet\u00e9, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e zona de prote\u00e7\u00e3o visual. https://t.co/Y28N7kL8FA"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-05-22T17:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263886731675197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e tem prov\u00e1vel origem criminosa - ((o))eco - https://t.co/Hs6cEDvJul via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-05-22T17:17:07.000Z",
            "id": "1263881588594610177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de puma, possivelmente \u201cprenho\u201d, avistado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, ter\u00e1 nomes escolhidos em vota\u00e7\u00e3o pela internet https://t.co/nmGlxknUux"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-05-22T17:01:07.000Z",
            "id": "1263877565091020806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casal de pumas, possivelmente \u201cprenho\u201d, avistado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, ter\u00e1 nomes escolhidos em vota\u00e7\u00e3o pela internet https://t.co/ipUTs7BMEU Animados com  novidade, os bi\u00f3logos do Projetos On\u00e7as do Igua\u00e7u criaram vota\u00e7\u00e3o para batizar felinos #DiaMundialDaBiodiversidade https://t.co/VX7ObzYLdw"
        },
        {
            "author_id": "1260281601172410369",
            "created_at": "2020-05-22T16:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263868117031292931",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Votou no Am\u00f4edo no primeiro turno e no segundo no Bolsonaro. \u00c9 amigo do \u00c1ecio e construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Com esse hist\u00f3rico quer governar o Brasil. 2*"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T16:08:26.000Z",
            "id": "1263864306837274624",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 545 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "298756493",
            "created_at": "2020-05-22T15:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263854761868177408",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck N\u00e3o estava quando vc pegou dinheiro do BNDES para financiar seu jatinho, n\u00e3o estava quando vc construiu uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Agora que est\u00e1 se fazendo uma limpa na corrup\u00e7\u00e3o, o Brasil est\u00e1 descoordenado????"
        },
        {
            "author_id": "48073442",
            "created_at": "2020-05-22T15:20:28.000Z",
            "id": "1263852232178569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha https://t.co/2y2frxCaIs"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-05-22T15:03:35.000Z",
            "id": "1263847984107749377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia da Biodiversidade! \n\nEnt\u00e3o a dica de hoje vai para os amantes de  fotografia de natureza. \n\nO N\u00facleo Curucutu do PESM (Parque Estadual da Serra do Mar) \u00e9 uma importante \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Estado\u2026 https://t.co/pJsDBUSTNH"
        },
        {
            "author_id": "59589903",
            "created_at": "2020-05-22T14:29:36.000Z",
            "id": "1263839431989121028",
            "in_reply_to_user_id": "59589903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A balsa transporta passageiros entre as localidades do Baixo Tapaj\u00f3s, onde existem algumas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, como a Floresta Nacional (Flona) Tapaj\u00f3s. S\u00f3 que uma portaria do MMA do final de mar\u00e7o fechou todas as UCs do pa\u00eds. Questionado pelos fiscais, o homem deu de ombros"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2020-05-22T14:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1263836638310027266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Resende x Parque Nacional de Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#specialized #giro #ciclismo #mtb #freeforce #strava #gopro #beahero  #hero3black #xiaomi #miband4 #mifit #stravabrasil #shimano #tektro #gshock #pedal\u2026 https://t.co/4JuhoDfARV"
        },
        {
            "author_id": "1254861132164186112",
            "created_at": "2020-05-22T14:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263834775787356167",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Jatinho financiado pelo BNDES e casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.. Isso \u00e9 o que tu tem"
        },
        {
            "author_id": "1097073004658470913",
            "created_at": "2020-05-22T14:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263834102928683015",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 681,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "@LucianoHuck Votou no Am\u00f4edo no primeiro turno e no segundo no Bolsonaro. \u00c9 amigo do \u00c1ecio e construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Com esse hist\u00f3rico quer governar o Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1200161064245190657",
            "created_at": "2020-05-22T14:05:41.000Z",
            "id": "1263833413901062145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leonardo DiCaprio pede ajuda para o parque nacional\u00a0Virunga https://t.co/L7gQEpWCe7"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T13:08:18.000Z",
            "id": "1263818974787039233",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2), e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). Somando 545 km\u00b2, o Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado."
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2020-05-22T11:01:41.000Z",
            "id": "1263787107316830210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re\u00fana a fam\u00edlia, porque o concurso de conta\u00e7\u00e3o de causos para terceira idade acontece no Instagram e Facebook da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG. \nhttps://t.co/eKvt5YD4N1 \n https://t.co/kmZHh5zkl5 \n#SemanaDeSaudeMental2020 \n#ExtensaoRemotaUFMG\n#N\u00f3sUFMG https://t.co/laWy4ic2WN"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T10:08:08.000Z",
            "id": "1263773633287094272",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1256722183235219461",
            "created_at": "2020-05-22T09:38:40.000Z",
            "id": "1263766216201682946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu mundo! em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/c3Qx5ju7x4"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T07:07:59.000Z",
            "id": "1263728297172594688",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Altamira (PA), com 97 km\u00b2 de desmatamento. As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1182709853262958598",
            "created_at": "2020-05-22T05:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263698670274392065",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Salles o que voc\u00ea t\u00e1 fazendo no minist\u00e9rio do meio ambiente amigo!? \nFica vendo v\u00eddeo no twitter, vendo quem vai demitir, decidindo qual unidade de conserva\u00e7\u00e3o vai fechar?"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T04:07:46.000Z",
            "id": "1263682941953077248",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (PA) (8 km\u00b2); a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (45 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "331438879",
            "created_at": "2020-05-22T03:38:26.000Z",
            "id": "1263675562691878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #CerroCora, Amambay\n#Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe https://t.co/raoNTHgU7E"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2020-05-22T02:24:12.000Z",
            "id": "1263656880922116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/nftOyWINnw"
        },
        {
            "author_id": "330389722",
            "created_at": "2020-05-22T02:24:03.000Z",
            "id": "1263656844003868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/PrRcZA83Vp"
        },
        {
            "author_id": "116060113",
            "created_at": "2020-05-22T01:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "taliriapetrone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263648043691278336",
            "in_reply_to_user_id": "103704608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taliriapetrone PM higienista... Quanta mulher apanhando e crian\u00e7a sendo estuprada, denunciam e  eles nao fazem nada. Tirar gente inocente de casa eles adoram. Tirar grileiro de parque nacional nem pensar. Adoram bandido rico"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-22T01:07:37.000Z",
            "id": "1263637605863714817",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "984501505888784386",
            "created_at": "2020-05-22T01:00:44.000Z",
            "id": "1263635876405444609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal com mano Jo\u00e3ozinho (Guaribas, IBAMA, Estrad\u00e3o, Batente) em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/QTXWRPAJyf"
        },
        {
            "author_id": "77257018",
            "created_at": "2020-05-21T23:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelleand"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263611578945060864",
            "in_reply_to_user_id": "50479690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelleand Jardim Bot\u00e2nico do Rio, Quinta da Boa Vista e Floresta Nacional da Tijuca, primeira \u00e1rea protegida da hist\u00f3ria do Brasil tamb\u00e9m entram nessa conta positiva. Mas n\u00e3o chega a virar a balan\u00e7a ne."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T22:07:28.000Z",
            "id": "1263592269287788544",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "481211371",
            "created_at": "2020-05-21T21:42:15.000Z",
            "id": "1263585926887833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com  entulho vira foco do Aedes aegypti em Rio Claro, dizem moradores https://t.co/PaXLfVP7vL"
        },
        {
            "author_id": "1080236642",
            "created_at": "2020-05-21T21:29:45.000Z",
            "id": "1263582779985416198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nai falando do Parque Nacional de Bras\u00edlia e o gatilho t\u00e1 vindo forte da viagem de 2018"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-21T21:03:51.000Z",
            "id": "1263576262049779713",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-21T21:00:10.000Z",
            "id": "1263575332793257987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset #sunsetlovers #evening #landscape #montain #night #pordosol #entardecer #paisagem #montanha #noite #serradoitaberaba #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/sTjRxqUs0X"
        },
        {
            "author_id": "2608289443",
            "created_at": "2020-05-21T20:51:10.000Z",
            "id": "1263573069395869708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deposite aqui uma foto sua no mato \n\nSaudades, parque nacional. \u2764 https://t.co/pRXUZf7b58 https://t.co/sbLfIz2qi5"
        },
        {
            "author_id": "1022840668882972672",
            "created_at": "2020-05-21T20:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        35.15625,
                        -21.94304553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1263564768574615554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Passeio Parque Nacional de Gorongosa -    Mo\u00e7ambique - \u00c1frica.\n#mocambique #gorongosa #africa em Gorongosa National Park https://t.co/Yf8OLI7Bt4"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T19:07:18.000Z",
            "id": "1263546929016786944",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2 e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 2 km\u00b2. Em todo o territ\u00f3rio, o Desmatamento com solo exposto, com 545 km\u00b2, foi a principal causa de desmatamento."
        },
        {
            "author_id": "73003676",
            "created_at": "2020-05-21T18:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.0,
                        -51.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1263538657551581185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da S\u00e9rie Espa\u00e7o-Tempo em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/LckxunLfyb"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-05-21T18:26:59.000Z",
            "id": "1263536783360495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENG\ud83d\udc47][PT] O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas inclui 22 freguesias pertencentes\raos munic\u00edpios de #arcosdevaldevez, #melga\u00e7o, #montalegre, #pontedabarca e #terrasdebouro.\ud83d\udc9a\n.\nAl\u00e9m das paisagens de cortar a\u2026 https://t.co/z1aUe1tWkW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-05-21T18:26:33.000Z",
            "id": "1263536676938416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O fogo come\u00e7ou ontem de noite e s\u00f3 foi controlado hoje de manh\u00e3 pelos brigadistas do parque. Uma estimativa inicial calcula em 30 hectares a \u00e1rea atingida pelo fogo\n\nhttps://t.co/JYxQmEsbWw"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2020-05-21T17:55:13.000Z",
            "id": "1263528790787067912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Krka: as mais belas cachoeiras da Cro\u00e1cia https://t.co/Twt5BC0NZA"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-05-21T16:48:39.000Z",
            "id": "1263512038334136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de prende foragido da justi\u00e7a e ex-presidi\u00e1rio explorando madeira em \u00e1rea protegida https://t.co/lvRDMqEyFm"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-21T16:48:16.000Z",
            "id": "1263511941630263297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer do Sol na Pedra do Sino no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no Rio de Janeiro \u00e9 sensacional, a Pedra do Sino \u00e9 o ponto mais a... https://t.co/l8px3cZPpS"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-21T16:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1263510005359284225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de ficar embolada com os sobrinhos. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/yTvH0IjaxT"
        },
        {
            "author_id": "1240667675623403530",
            "created_at": "2020-05-21T16:09:45.000Z",
            "id": "1263502248920920066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma proposta de lei altera parcialmente os limites da reserva extrativista Jaci Paran\u00e1. \n.\nDe acordo com estudos da Sedam, hoje h\u00e1 na regi\u00e3o cerca de 120 mil cabe\u00e7as de gado. E, mesmo com a retirada dos mesmos, a\u2026 https://t.co/0QxZ3jKWve"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T16:07:08.000Z",
            "id": "1263501591958581249",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (PA) - 8 km\u00b2, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 16 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 45 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-21T15:46:24.000Z",
            "id": "1263496370746535938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Pedra da Cruz\u00a0\u00e9 um mirante natural com aproximadamente 2.000 metros de altura, o caminho para se chegar no mirante \u00e9 quase o mesmo da\u00a0... https://t.co/qtw3CU0xqr"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-21T15:41:45.000Z",
            "id": "1263495203958251522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/3cRPp0U4by\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/NdChYvQ2vo"
        },
        {
            "author_id": "76442999",
            "created_at": "2020-05-21T15:33:36.000Z",
            "id": "1263493151710416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoerinha del\u00edcia!.\n.\n.\n.\n.\n#TBT #cachoeira #cachoeiradoabismo #waterfall #chapadadosveadeiros #lifestyle  #goodvibes #trip #natureza em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UGkjhUJ5cT"
        },
        {
            "author_id": "1121699330",
            "created_at": "2020-05-21T15:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 97,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263486256018788357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na cidade de Urubici https://t.co/U8BlADE8Z2 via @Portal NotiSerra SC"
        },
        {
            "author_id": "39603708",
            "created_at": "2020-05-21T15:05:10.000Z",
            "id": "1263485996269817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Criado em 1981, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abrange 155 mil hectares de dunas, rios lagoas e manguezais. Localizado no estado do Maranh\u00e3o, o Parque atrai turistas de todos os lugares, o ano inteiro. https://t.co/wpM8PnqlL0"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-05-21T14:10:33.000Z",
            "id": "1263472252756115457",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fontes locais informam que o fogo foi controlado ap\u00f3s devorar pelo menos 30 hectares, que deve ter sido intencional - pois ocorreu em noite clara e longe de fontes el\u00e9tricas -, e que esse crime cresceu fortemente de 2019 para 2020 nos limites e entorno da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "55342954",
            "created_at": "2020-05-21T14:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "mariowallisson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263470664356368387",
            "in_reply_to_user_id": "1108770084758130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariowallisson Parque nacional de sete cidades \ud83d\udc40"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2020-05-21T13:54:57.000Z",
            "id": "1263468323888644108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos parques e reservas nacionais est\u00e3o fechados, mas quando essa medida terminar, voc\u00ea poder\u00e1 visit\u00e1-los e se encantar, por exemplo, com o Parque Nacional Lauca, que possui incr\u00edveis paisagens pr\u00e9-andinas e altipl\u00e2nticas. Mais informa\u00e7\u00f5es em: \nhttps://t.co/o1VirvlsAW https://t.co/NYpzf23R9o"
        },
        {
            "author_id": "1068525612023697408",
            "created_at": "2020-05-21T13:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "juninholima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263463898889572353",
            "in_reply_to_user_id": "33990034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@juninholima Precisa resolver antes de parar a situa\u00e7\u00e3o dele na justi\u00e7a (vendeu uma casa que na constru\u00e7\u00e3o invandiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) ou ser\u00e1 que j\u00e1 resolveu? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "158905152",
            "created_at": "2020-05-21T13:28:59.000Z",
            "id": "1263461790115139586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse nunca me enganou desde a descoberta de sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra. https://t.co/WXZyF5tumL"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2020-05-21T13:09:12.000Z",
            "id": "1263456809941176322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As chamas que levaram quase uma semana - abr/mai 2020 - para serem apagadas, na unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Pantanal, APA Ba\u00eda Negra, queimaram 30% da \u00e1rea total da APA. \n\nMapa elaborado por: PrevFogo Ibama. https://t.co/69h11LvQ68"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T13:07:01.000Z",
            "id": "1263456260793397248",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2), e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). O Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado, somando 1.669 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1241459290566770701",
            "created_at": "2020-05-21T12:58:22.000Z",
            "id": "1263454087070142464",
            "in_reply_to_user_id": "1241459290566770701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o saiu a localiza\u00e7\u00e3o mas esse lugar \u00e9 o Parque Nacional Los Glaciares em El Calafate, Argentina. \u2744\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-05-21T12:30:21.000Z",
            "id": "1263447033379201026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marca os @ TODOS aqui pra avisar que hoje tem stories (antigo, viu?) do Jalap\u00e3o \ud83e\udd70\ud83d\ude0d\n.\n.\nSOBRE O DESTINO: O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/yRJCblgmd7 via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/u1emjfkfHH"
        },
        {
            "author_id": "1286638172",
            "created_at": "2020-05-21T12:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1263446104227504128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de viajar n\u00e9 meu filho\ud83d\ude11\n#teresopolis #5521 #rj #tbt em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/SznDRoKUXp"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-05-21T11:54:13.000Z",
            "id": "1263437941092876289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a desde ontem \u00e0 noite no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). Bombeiros e ICMBio seguiram hoje cedo para o local. Ainda sem informa\u00e7\u00f5es sobre causas/autoria. \u00c1rea \u00e9 alvo de press\u00e3o ruralista para redu\u00e7\u00e3o de seus limites. https://t.co/MJ8AekHZug"
        },
        {
            "author_id": "1181216041944399873",
            "created_at": "2020-05-21T11:06:30.000Z",
            "id": "1263425931550568449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha beneficia comunidades da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s com cestas\u00a0agroecol\u00f3gicas https://t.co/ARdq6fxOxg"
        },
        {
            "author_id": "777784165437702144",
            "created_at": "2020-05-21T11:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 122,
                        "username": "artdotRIP"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 134,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263424734852775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #pessoas\nFace da rocha, pintura rupestre\nSerra da Capivara, Parque nacional\nPatrim\u00f4nio Cultural Mundial da Unesco @artdotRIP \n@UNESCO https://t.co/FYyQIIMhnQ"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T10:06:51.000Z",
            "id": "1263410921713500164",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "724406918861742080",
            "created_at": "2020-05-21T10:00:29.000Z",
            "id": "1263409319745187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Campo Santo ] Antigo cemit\u00e9rio junto a Fortaleza de Santa Teresa no Parque Nacional Santa Teresa - Uruguai - o mundo pela \"c\u00e2mera da Duda\" - \ud83d\udcf8: julho 17, 2016 13:47. #omundopelac\u00e2meradaduda #dudazf\ud83d\udc99 #repost\u2026 https://t.co/yuI1ScJjsF"
        },
        {
            "author_id": "601133786",
            "created_at": "2020-05-21T08:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1263386161256427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc8b em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/GYrYMladJk"
        },
        {
            "author_id": "40872043",
            "created_at": "2020-05-21T08:00:00.000Z",
            "id": "1263378998219829250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje assinalamos o Dia Europeu #Natura2000! \nNatura 2000 \u00e9 a maior rede de \u00e1reas protegidas de todo o mundo \ud83c\udf0d Localize no nosso mapa a \u00e1rea protegida mais pr\u00f3xima de si \u2192 https://t.co/EiydfevxAJ https://t.co/Jzxqm10VS2"
        },
        {
            "author_id": "1204113401326256134",
            "created_at": "2020-05-21T07:46:24.000Z",
            "id": "1263375577580519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foragido e ex-presidi\u00e1rio s\u00e3o multados por explorar madeira em \u00e1rea protegida de assentamento Acesse: https://t.co/k9GGE3v6Qj https://t.co/Rsi4mE2ipl"
        },
        {
            "author_id": "1188693790737027073",
            "created_at": "2020-05-21T07:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ge0vanex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263372504854343680",
            "in_reply_to_user_id": "3236861699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ge0vanex Geo nunca ouvi falar desse parque nacional da emas\nAcho que t\u00f4 sendo sulmatogrossense errada"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T07:06:42.000Z",
            "id": "1263365585817071616",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1277676704",
            "created_at": "2020-05-21T05:17:56.000Z",
            "id": "1263338215601209347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o Remota 5\nDR BROWN: Bem, esperamos que isso n\u00e3o aconte\u00e7a. Voc\u00ea sabe, se eles realmente tentassem extrair fisicamente a base marciana, penso que o governo se envolveria, al\u00e9m disso, \u00e9 um parque nacional, algo que n\u00e3o fosse permitido que voc\u00ea soubesse+\nhttps://t.co/4VPjUSSB2x"
        },
        {
            "author_id": "1108850815522013185",
            "created_at": "2020-05-21T04:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 34,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 230,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263327091845664768",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Descobriu isso agora @LucianoHuck? Nos jantares suntuosos com A\u00e9cio Neves e Cabral, recebendo \"decretos\" personalizados para construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no desmonte do Estado, no Impeachment sem crime de @dilmabr, est\u00e1vamos \"coordenados\"? \"Flagelo\" elitista sazonal."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T04:06:31.000Z",
            "id": "1263320240735137792",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T04:06:31.000Z",
            "id": "1263320240261263360",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior taxa de desmatamento foi o estado do Par\u00e1 (122 km\u00b2). O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1280259246",
            "created_at": "2020-05-21T03:22:57.000Z",
            "id": "1263309277793525763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt onde eu queria estar num feriad\u00e3o como este. Sqn em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/6o7Y2gGBXt"
        },
        {
            "author_id": "1260583933097447429",
            "created_at": "2020-05-21T03:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263307585593237507",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Deixa de ser falso! \nContratasse escrit\u00f3rio da mulher de Cabral, fizesse tua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois vendesse pra Joe's eu Batista. \n\u00c9  verdade tudo isso? \nE ainda quer fazer pol\u00edtica... Pegue o beco. V\u00e1 de t\u00e1xi"
        },
        {
            "author_id": "4816980142",
            "created_at": "2020-05-21T01:56:28.000Z",
            "id": "1263287511088091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4 seria uma boa fazer uma pesquisa sobre o monumento natural dos cost\u00f5es rochosos em r.o... mais de 2 bilh\u00f5es de anos de hist\u00f3ria e e kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-21T01:36:20.000Z",
            "id": "1263282444935053315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Castelos do A\u00e7u\u00a0\u00e9 formado por uma sequ\u00eancias de rochas gigantes, amontoadas umas sobre as outras e fica localizada entre os mun... https://t.co/W6GOUPUEH3"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-21T01:06:22.000Z",
            "id": "1263274904541069314",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "209199752",
            "created_at": "2020-05-21T00:34:00.000Z",
            "id": "1263266758821122054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vira dep\u00f3sito de lixo e preocupa moradores de Rio Claro https://t.co/4zQRVKn7J8"
        },
        {
            "author_id": "88286317",
            "created_at": "2020-05-21T00:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "felipehigino_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263266708506230788",
            "in_reply_to_user_id": "859843199380205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipehigino_ Dizem que \u00e9 o segundo monumento natural da foto, logo depois do Dois Irm\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "50030089",
            "created_at": "2020-05-21T00:21:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Yuki_BLC"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "_OtakusBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263263729279537153",
            "in_reply_to_user_id": "1145856773032730625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yuki_BLC @_OtakusBrasil Hahaha\n\n\u00c9 muito bom mesmo! A cidade \u00e9 gostosa, apesar de lembrar pouco, porque fiquei visitando mais o Parque Nacional Tierra del Fuego.\n\nVontade de voltar l\u00e1, ainda mais que o valor do peso argentino vale a pena."
        },
        {
            "author_id": "1250902804060876804",
            "created_at": "2020-05-20T23:37:19.000Z",
            "id": "1263252494848794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Tapaj\u00f3s - Arapiuns recebeu m\u00e1scaras e mais, e por meio desse v\u00eddeo, agradece ao apoio que v\u00eam recebendo.\n\nD\u00ea voz \u00e0 solidariedade!\n-\n-\n#solidariedade #covid_19 #megafonesolidario\u2026 https://t.co/BSoJoN911X"
        },
        {
            "author_id": "851419379556397058",
            "created_at": "2020-05-20T23:34:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Marcos42450030"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "alexialawyer"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263251905867853824",
            "in_reply_to_user_id": "851419379556397058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcos42450030 @alexialawyer @RodrigoMaia 3) Em mar\u00e7o de 2019, o fiscal do Ibama que multou Bolsonaro em 2012 por pesca ilegal em \u00e1rea protegida foi exonerado\n\u2022Em agosto, o diretor do Inpe (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais), Ricardo Galv\u00e3o, foi exonerado ap\u00f3s criticar Bolsonaro em entrevista."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-20T23:21:15.000Z",
            "id": "1263248452282130438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de la Capibara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/2tKit1o5qv\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/9fsQChf1eN"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T22:06:13.000Z",
            "id": "1263229567306575872",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "65902122",
            "created_at": "2020-05-20T22:00:19.000Z",
            "id": "1263228082313400321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf27Po\u00e7o das Mo\u00e7as em momento de pura beleza, no Parque Nacional Serra de Itabaiana.\n.\n:\n#natureza #serradeitabaiana #trilha #sergipe https://t.co/N6XCQa7xVy"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-20T21:02:55.000Z",
            "id": "1263213639869308929",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2020-05-20T20:12:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 29,
                        "username": "criamorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263201051890667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rias pessoas j\u00e1 procuraram @criamorim para pedir dicas de viagem para a Ilha de Superagui.\n\nEnt\u00e3o, em fim, saiu um post no blog com tudo que voc\u00ea precisa saber para organizar sua viagem. Orgulhosamente apresento-lhes o Parque Nacional do Superagui. https://t.co/px9BSURvqh"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-05-20T20:05:52.000Z",
            "id": "1263199281583972359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83d\udcf8 O Governo de Goi\u00e1s lan\u00e7ou, nesta quarta-feira (20/05), o concurso fotogr\u00e1fico \u201cSeu Olhar Sobre o Parque Estadual Serra de Caldas\u201d, em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental mais antiga do\u2026 https://t.co/pjjnrxhUfH"
        },
        {
            "author_id": "61024949",
            "created_at": "2020-05-20T20:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263197887149850624",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Um est\u00e1 preocupado com o tamanho do Estado para salvar vidas, j\u00e1 outros s\u00f3 gostam de Estado forte para financiar jatinho, para proteger invasor de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental etc."
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-05-20T19:50:15.000Z",
            "id": "1263195353182015489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Glamping no Parque Nacional da Peneda &amp;#8211; Ger\u00eas! Tenda de luxo no Selina Ger\u00eas desde \u20ac34 (Julho &amp;#8211; Novembro)\nhttps://t.co/lOUACQjYRG"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-20T19:38:42.000Z",
            "id": "1263192443601793026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Sino \u00e9 o ponto mais alto da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com 2.275 metros de altitude, e l\u00e1 do alto a vista alcan\u00e7a toda a Ba\u00eda de Guana... https://t.co/j62WTceF3d"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T19:06:05.000Z",
            "id": "1263184234983813120",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) - 1 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) - 1 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "3236861699",
            "created_at": "2020-05-20T18:51:13.000Z",
            "id": "1263180495938097153",
            "in_reply_to_user_id": "3236861699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Abismo Anhumas (Bonito)\n2. Cachoeira Serra da Bodoquena (Bodoquena)\n3. Parque Nacional da Emas \n4. Terer\u00e9, bom e gelado"
        },
        {
            "author_id": "1553977326",
            "created_at": "2020-05-20T18:42:03.000Z",
            "id": "1263178188500467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desmatamento \u00f1 entra em \u00e1rea protegida. Mas por q unidade de conserva\u00e7\u00e3o freia o desmat antes mesmo de ser implementada? Por q UC funciona mesmo quando s\u00f3 existe no papel?\nPor q torna a terra \u00f1 pass\u00edvel de ser grilada. Qt + f\u00e1cil grilagem, + desmat #PL2633NAO https://t.co/DWFhr5y9ST"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-05-20T18:22:23.000Z",
            "id": "1263173238768783362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudades do tempo que nossa cidade estava sempre entupida de gente, deste jeito\n\nhttps://t.co/CXxs5KBpV6"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-20T18:20:14.000Z",
            "id": "1263172697879699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Abrigo do A\u00e7u\u00a0\u00e9 bem r\u00fastico e conta com paredes feitas com madeira, energia solar e tratamento biol\u00f3gico de afluentes, disp\u00f5e de banho ... https://t.co/C5tzxp0hfz"
        },
        {
            "author_id": "1260281452719153159",
            "created_at": "2020-05-20T17:58:48.000Z",
            "id": "1263167303463481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que al\u00e9m de praias bel\u00edssimas, o Rio tamb\u00e9m possui muitas cachoeiras?\ud83c\udfd5\ud83c\udf33\ud83c\udfde\n\nO Parque Nacional da Tijuca, que fica dentro da Floresta da Tijuca, abriga uma das mais interessantes e belas cachoeiras do Rio de\u2026 https://t.co/cdY1sM2lFx"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2020-05-20T17:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "1263161000330756106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens A\u00e9reas do Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca https://t.co/sJkMbAgxK3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2020-05-20T17:30:04.000Z",
            "id": "1263160071623753732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eliziane Gama destaca derrubada de \u2018jabuti\u2019 que alterava limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia em MP\nhttps://t.co/Apf7qi793v"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-05-20T17:06:24.000Z",
            "id": "1263154115976343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Portais de H\u00e9rcules \u00e9 um dos Mirantes mais bonitos do Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) para chegara at\u00e9 ele \u00e9 necess\u00e1rio faz... https://t.co/2KxbizkOyM"
        },
        {
            "author_id": "104169864",
            "created_at": "2020-05-20T17:01:39.000Z",
            "id": "1263152922445189121",
            "in_reply_to_user_id": "1198262286063935489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maycncosx @fadabrasil ele mora perto de um parque ... floresta Nacional esqueci o nome Kkklkkk \u00e9 por ali tem uma Pizza hut perto kkk alguma coisa do tipo kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "475700120",
            "created_at": "2020-05-20T16:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1263152482341064710",
            "in_reply_to_user_id": "1514929962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JaqueGiarletti Eu entendi o que o @LulaOficial disse.\nSe n\u00e3o fosse o COVID-19, o Brasil poderiam estar em situa\u00e7\u00e3o pior, em rela\u00e7\u00e3o a depreda\u00e7\u00e3o do nosso patrim\u00f4nio p\u00fablico.\nO parque Nacional de Fernando de Noronha, foi salvo pela COVID-19.\nE tem muitos outros exemplos.\n#fechadacomlula\u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1250902804060876804",
            "created_at": "2020-05-20T16:39:28.000Z",
            "id": "1263147340459839494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Tapajoara \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA), que atende comunidades dessa regi\u00e3o. \nA campanha visa arrecadar doa\u00e7\u00f5es para possibilitar a distribui\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas que ser\u00e3o\u2026 https://t.co/BYBxmY7iL0"
        },
        {
            "author_id": "59628112",
            "created_at": "2020-05-20T16:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.42456,
                        -10.68634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e15e4771eccf2ffb"
            },
            "id": "1263146134656241669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o das Mo\u00e7as, no Parque Nacional Serra de Itabaiana sergipe em Itabaiana, Sergipe, Brazil https://t.co/ISUCoBFJO7"
        },
        {
            "author_id": "2790405573",
            "created_at": "2020-05-20T16:24:14.000Z",
            "id": "1263143506274668545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tingo Maria - Sernanp https://t.co/THbVwNdQsR"
        },
        {
            "author_id": "2790405573",
            "created_at": "2020-05-20T16:23:26.000Z",
            "id": "1263143305380061189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Tingo Maria - Sernanp https://t.co/W14qzxDCdN"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T16:05:57.000Z",
            "id": "1263138903860494336",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, destacou-se o Par\u00e1, com \u00e1rea desmatada de 456 km\u00b2. Destaque para Altamira (PA) (97 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1002383472776933376",
            "created_at": "2020-05-20T16:01:51.000Z",
            "id": "1263137871466237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porra lembrando com os mlk quando a gente pulou o muro da capela e invadimos o parque nacional e o guardinha veio querendo prender a gente kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1263072118897508353",
            "created_at": "2020-05-20T15:34:44.000Z",
            "id": "1263131047002361857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas! https://t.co/jMHiCqkAyQ"
        },
        {
            "author_id": "745604141796450304",
            "created_at": "2020-05-20T13:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1263095975977136129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca\n\nH\u00c1 UM MUNDO CHEIO DE PESSOAS INCR\u00cdVEIS PARA CONHECER,LINDOS LUGARES PARA VISITAR E MUITAS HIST\u00d3RIAS PARA SEREM VIVIDAS.\n-N\u00c3O DESANIME -\ud83d\udcaf\ud83c\udf40\ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.\n\n.\n#Repost\u2026 https://t.co/pPzviyBRMP"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T13:05:49.000Z",
            "id": "1263093574201049089",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-05-20T13:05:03.000Z",
            "id": "1263093381112057862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA prende e autua foragido da justi\u00e7a e ex-presidi\u00e1rio explorando madeira em \u00e1rea protegida de assentamento: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Aquidauana prende e autua em R$ 10 mil foragido da justi\u00e7a e ex-presidi\u00e1rio explorando madeira em \u00e1rea protegida de\u2026 https://t.co/qrN57A2F5i https://t.co/lLjX1HRnFX"
        },
        {
            "author_id": "2892969347",
            "created_at": "2020-05-20T13:00:43.000Z",
            "id": "1263092288386994177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosto // Registro\nParque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os (PARNASO), Rio de Janeiro.\n#BiologoDeTwitter https://t.co/PMeWZTrqR1"
        },
        {
            "author_id": "122067050",
            "created_at": "2020-05-20T12:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "marceloramosam"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 29,
                        "username": "ZeSilva_"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 39,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "username": "NiltoTatto"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 68,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1263088391488524288",
            "in_reply_to_user_id": "35260027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoMaia @marceloramosam @ZeSilva_ @alessandromolon @NiltoTatto @rodrigoagost \n#MPdaGrilagem em #PLdeCordeiro Senado ontem derrubou jabuti da C\u00e2mara que reduzia a Floresta Nacional de Brasilia. \nOlha o que dizem 35% dos senadores do \u201cmeio-de-campo\u201d. \nhttps://t.co/fYplJ57T0P"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T10:05:41.000Z",
            "id": "1263048242364735488",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). Em todo o territ\u00f3rio, o Desmatamento com solo exposto, com 183 km\u00b2, foi a principal causa de desmatamento."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T07:05:34.000Z",
            "id": "1263002912919154688",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T07:05:34.000Z",
            "id": "1263002912432615425",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior \u00e1rea desmatada no per\u00edodo foi Par\u00e1 (122 km\u00b2). O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "52227636",
            "created_at": "2020-05-20T05:57:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10980766,
                        -15.76968974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1262985678578749442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei da Floresta Nacional \ud83d\ude0e\ud83d\ude3b em Flona https://t.co/PK3MKY8EfG"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T04:05:27.000Z",
            "id": "1262957582848684032",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (13 km\u00b2); o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (25 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (35 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-05-20T02:35:33.000Z",
            "id": "1262934959645286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Senado aprova MP que permite venda de im\u00f3veis da Uni\u00e3o e retira redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Bras\u00edlia https://t.co/m9pyTVQope https://t.co/Q2AUVxdqBC"
        },
        {
            "author_id": "1146090444402692097",
            "created_at": "2020-05-20T01:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262919123467751431",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Pra q reduzir a Floresta Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-05-20T01:30:33.000Z",
            "id": "1262918603231440896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Senado aprova MP que permite venda de im\u00f3veis da Uni\u00e3o e retira redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Bras\u00edlia https://t.co/C7rpWdl4vQ https://t.co/UY6LVf9p3I"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-20T01:05:19.000Z",
            "id": "1262912252652355584",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "3583112483",
            "created_at": "2020-05-20T00:25:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "AcacioFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262902266463469574",
            "in_reply_to_user_id": "3583112483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Anitta Que disser que deputado @AcacioFavacho do Amap\u00e1 e a favor da PL2633. Saiba que no Amap\u00e1, temos uma floresta. A\u00a0Floresta Nacional do Amap\u00e1\u00a0(Flona do Amap\u00e1) q 1 \u00e1rea de 459.867,17ha, sendo a 5\u00aa maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amap\u00e1. Ele deve ser protegida \u00f1 explorada! #PL2633NAO https://t.co/71qPQRG1e4"
        },
        {
            "author_id": "736995686479204355",
            "created_at": "2020-05-19T22:44:43.000Z",
            "id": "1262876868170199045",
            "in_reply_to_user_id": "736995686479204355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizada tamb\u00e9m na Patag\u00f4nia Chilena, a Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo \u00e9 uma \u00e1rea privada de reserva natural e ecoturismo, no ver\u00e3o tem uma grande variedade de atividades, como trilhas, mountain bike e uma cachoeira que tem uma queda d'\u00e1gua fort\u00edssima com \u00e1gua cristalina https://t.co/x7b9UMvC6K"
        },
        {
            "author_id": "343382055",
            "created_at": "2020-05-19T22:33:25.000Z",
            "id": "1262874025170284546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa de falar besteira seu c\u00ednico, fala pro seu irm\u00e3o resolver a situa\u00e7\u00e3o da casa que tava construindo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/oqlAPAQkp7 https://t.co/Ns8z6P3bn8"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-05-19T22:18:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1262870295570010112",
            "in_reply_to_user_id": "114058657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cicloturismo facilita sua experi\u00eancia ao ar livre no campo de dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/hlYNwSwedf"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-05-19T22:18:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1262870222408728576",
            "in_reply_to_user_id": "114058657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito al\u00e9m de campo de dunas e lagoas. O PARQUE Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem fauna e flora numa incr\u00edvel experi\u00eancia ao ar livre https://t.co/Af5zKJT6SI"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-05-19T22:18:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1262870197674835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor viagem \u00e9 a pr\u00f3xima aventura. Venha curtir o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses de uma forma mais intimista. Contemple a natureza de forma plena. As caminhadas em hor\u00e1rio pretendido para fugir do trivial passeio massivo. https://t.co/PhoURp6ifJ"
        },
        {
            "author_id": "106134926",
            "created_at": "2020-05-19T22:10:16.000Z",
            "id": "1262868200917815297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Com muita sensibilidade, o Senado derrubou o jabuti da #MP915 que pretendia alterar os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA), por manobra flagrantemente inconstitucional. Como coordenadora da Frente Ambientalista na Casa, comemoro essa vit\u00f3ria p/o bem do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T22:05:09.000Z",
            "id": "1262866913610223616",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) - 1 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) - 1 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "3092482455",
            "created_at": "2020-05-19T21:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "SenadoraRose"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 115,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262864361946841089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| Preservando o #MeioAmbiente | \nA partir da iniciativa de um grupo de parlamentares, incluindo a @senadorarose, o @SenadoFederal acaba de excluir a Floresta Nacional de Bras\u00edlia (#Flona) da MP 915/2019, o que garante a preserva\u00e7\u00e3o daquela \u00e1rea. \n#PreservacaoAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2020-05-19T21:43:30.000Z",
            "id": "1262861464362192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi retirado de projeto (PLV 9/2020) que facilita venda de im\u00f3veis da Uni\u00e3o artigo que permitiria a separa\u00e7\u00e3o de quase 1 mil hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria urbana. Senadores aprovaram a impugna\u00e7\u00e3o do dispositivo, que foi inclu\u00eddo na C\u00e2mara. https://t.co/7UHALuOYVh"
        },
        {
            "author_id": "726181790361223168",
            "created_at": "2020-05-19T21:20:07.000Z",
            "id": "1262855579271389186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ela quer que eu leia mais de 100 artigos para fazer um levantamento de dados sobre uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ler mais artigos que ela vai me mandar e construir um texto \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-19T21:03:55.000Z",
            "id": "1262851504236630016",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "3092482455",
            "created_at": "2020-05-19T20:54:46.000Z",
            "id": "1262849201437900803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| Preservando o meio ambiente | \nCom o objetivo de preservar a unidade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (#Flona), inserida na MP 915/2019, que trata da aliena\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis da Uni\u00e3o, a senadora Rose prop\u00f5e vota\u00e7\u00e3o separada deste dispositivo."
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-05-19T20:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 241,
                        "username": "leonardomercon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262848914937516039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2734\ufe0f No novo epis\u00f3dio do *Programa \u00daltimos Ref\u00fagios*, confira o v\u00eddeo \u201cCores da noite\u201d, no qual o fot\u00f3grafo Leonardo Mer\u00e7on registra diferentes esp\u00e9cies de mariposas durante uma expedi\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, em Linhares. \nFoto: @leonardomercon https://t.co/mndqW5kO4p"
        },
        {
            "author_id": "89334543",
            "created_at": "2020-05-19T19:36:19.000Z",
            "id": "1262829455422246915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/3 do territ\u00f3rio brasileiro \u00e9 Terra Ind\u00edgena ou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Terras p\u00fablicas, portanto. Pra gerenciar, vigiar e manter essa \u00e1rea colossal, que presta servi\u00e7os ambientais globais, dever\u00edamos receber compensa\u00e7\u00e3o internacional. At\u00e9 quando pagaremos a conta sozinhos?"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2020-05-19T19:21:20.000Z",
            "id": "1262825684772274177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mulher de Ciro Nogueira, deputada Iracema Portella tem ilha em reserva extrativista no MA https://t.co/mQ4EkbPmjt\n#PL2633NAO \n#PLDAGRILAGEM \n#PL2633N\u00c3O\n#PLdaGrilagemNao"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T19:04:59.000Z",
            "id": "1262821570050879490",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 16 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "173955851",
            "created_at": "2020-05-19T18:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262810151926616069",
            "in_reply_to_user_id": "35260027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoMaia #GrilagemNao #PLdaGrilagemNao #PLdaGrilagemN\u00e3o quem ocupa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e terras ind\u00edgenas s\u00e3o criminosos n\u00e3o pequenos produtores, a grande parte das terras ocupadas s\u00e3o vendidas logo ap\u00f3s a emiss\u00e3o dos documentos de posse. https://t.co/41J5uNPKC1"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-05-19T18:15:39.000Z",
            "id": "1262809157377372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA ESCALVADA Maior biodiversidade de peixes recifais do Brasil e \u00e9 um cl\u00e1ssico do mergulho no Esp\u00edrito Santo. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, situada a 06 milhas da costa de Guarapari, sendo poss\u00edvel chegar apenas de barco, navegando-se, aproximadamente, por 45 min.\n#Guarapari https://t.co/s9XjICs0NS"
        },
        {
            "author_id": "448291456",
            "created_at": "2020-05-19T18:13:01.000Z",
            "id": "1262808493733658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/4heZ1xhhOt aqui nessa laive d BRASIL d direita, pessoal o wue esta acontecendo em nosso pa\u00eds est\u00e3o atacando pessoas como se fosse bandidos #STF tira o poder dos seus LE\u00d5ES antes que eles destroem a floresta Nacional chamada BRASIL #BolsonaroHeroi"
        },
        {
            "author_id": "2549380624",
            "created_at": "2020-05-19T18:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Jorge_Lucas15"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 15,
                        "username": "KfEzin"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 23,
                        "username": "nathnegri"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 34,
                        "username": "nuggetfrxmny"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 48,
                        "username": "mahclr"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 56,
                        "username": "rdbarradas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262806815743651842",
            "in_reply_to_user_id": "4912062822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jorge_Lucas15 @kfezin @nathnegri @nuggetfrxmny @mahclr @rdbarradas_ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. serase pode acampar la????"
        },
        {
            "author_id": "895814938995957760",
            "created_at": "2020-05-19T17:46:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "FRafagnin"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 44,
                        "username": "garonpiceli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262801932877471746",
            "in_reply_to_user_id": "1056699366680023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FRafagnin Hallo, the unroll you asked for: @garonpiceli: CATARATAS DO IGUA\u00c7U, um lugar que todos precisam conhecer - a thread O Parque Nacional tem uma \u00e1rea total\u2026 https://t.co/mEB6vU1KLO Talk to you soon. \ud83e\udd16"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2020-05-19T17:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59690061,
                        -23.43424484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1262796618778075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema completa nesse dia 20 de maio, 28 anos voltados \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da nossa hist\u00f3ria e biodiversidade. em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/2oM1jwr3gG"
        },
        {
            "author_id": "1238842940727926785",
            "created_at": "2020-05-19T16:43:03.000Z",
            "id": "1262785852549279749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/06/2019. A Ecoa e o Centro Nacional de Preven\u00e7\u00e3o e Combate aos Inc\u00eandios Florestais (Prevfogo), do IBAMA, realizaram o Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Brigadas Comunit\u00e1rias, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ba\u00eda Negra, localizada no munic\u00edpio de Lad\u00e1rio (MS), https://t.co/QHgtbHk6Au"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T16:04:50.000Z",
            "id": "1262776237409239040",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1679316638",
            "created_at": "2020-05-19T16:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262775752602370049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u cria o Dia Municipal da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1\nhttps://t.co/bTJedFi2o2\n\n@andretrig"
        },
        {
            "author_id": "1037006591462191107",
            "created_at": "2020-05-19T15:56:36.000Z",
            "id": "1262774165423210499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e n\u00f3s de foz entao q temos cataratas parque Nacional das aves e do Igua\u00e7u KKKKKKKKKKK XORA NEN\u00ca https://t.co/C9ONfMNviP"
        },
        {
            "author_id": "2992071412",
            "created_at": "2020-05-19T14:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "andressacarol98"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262750813341941767",
            "in_reply_to_user_id": "797260547100209154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andressacarol98 \u00c9 verdade kkkkk e tem mais: Parque das Arauc\u00e1rias, Parque das Laranjeiras e Parque Nacional kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1046471757438357506",
            "created_at": "2020-05-19T14:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262748907517313025",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Casa constru\u00edda numa reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-05-19T13:34:46.000Z",
            "id": "1262738468637196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental e servidores do ICMBio flagraram 4 pessoas dentro do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/gLabRJPi5P"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 221,
                        "username": "blogumviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262737803466567682",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, do ladinho do Parque Nacional do Igua\u00e7u existe o Parque das Aves - que faz um trabalho incr\u00edvel de conscientiza\u00e7\u00e3o da mata atl\u00e2ntica e de suas aves. E voc\u00ea pode ter um contato bem pertinho com as aves.  (foto @blogumviajante) https://t.co/kO4Wz4sib4"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:06.000Z",
            "id": "1262737798651494406",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o v\u00e1rios: Desde a tradicional trilha de acesso \u00e0s quedas at\u00e9 mesmo o famoso Macuco Safari que te leva de barco at\u00e9 de baixo de algumas cachoeiras. https://t.co/y1j609iVWS"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:04.000Z",
            "id": "1262737789281374219",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Como o clima do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 subtropical significa que no ver\u00e3o \u00e9 muito quente e no inverno \u00e9 muito frio. Ent\u00e3o, as melhores esta\u00e7\u00f5es para se visitar \u00e9 na Primavera e no Outono. https://t.co/30PKy3QudO"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:03.000Z",
            "id": "1262737787138138112",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior reserva de floresta pluvial subtropical do mundo. https://t.co/y2fbsTYnkj"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:02.000Z",
            "id": "1262737784361517063",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desde 1999, o local se tornou o primeiro parque nacional no Brasil com manuten\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os concedidos \u00e0 iniciativa privada. Hoje \u00e9 adm pelo Grupo Cataratas que tbm adm outros parques no Brasil. https://t.co/iN4hxXq2Pm"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:02.000Z",
            "id": "1262737781500997632",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A \u00e1rea que est\u00e1 as Cataratas do Igua\u00e7u foi transformada em parque nacional em 1939, ap\u00f3s uma campanha de Santos Dummont, que queria que o espa\u00e7o se tornasse um bem de todos os brasileiros. (Hoje existe uma est\u00e1tua nas Cataratas em sua homenagem) https://t.co/TfgtO6UsPP"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:01.000Z",
            "id": "1262737779244494853",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Cataratas j\u00e1 foram propriedade particular de um uruguaio chamado Jes\u00fas Val. Uma das fun\u00e7\u00f5es da Col\u00f4nia Militar do Igua\u00e7u era distribuir terras para os colonos, e foi assim que Jes\u00fas Val se tornou propriet\u00e1rio das terras onde est\u00e1 localizado o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/iS3ieoJFsp"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2020-05-19T13:32:01.000Z",
            "id": "1262737776560050178",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional tem uma \u00e1rea total de 169695,88 hectares, e nele se encontra um dos mais espetaculares conjuntos de cataratas da Terra, as Cataratas do Igua\u00e7u. Abrange 6 cidades brasileiras: C\u00e9u Azul, Foz do Igua\u00e7u, Matel\u00e2ndia, S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u e Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u. https://t.co/4uWxNPzwT6"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T13:04:43.000Z",
            "id": "1262730905937838081",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "68792951",
            "created_at": "2020-05-19T12:47:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1262726555068850176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quarta-feira, \u00e0s 19h00, conversarei com o aalexamaral, gestor do extraordin\u00e1rio parque_do_limoeiro sobre a gest\u00e3o e os desafios desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada em Ipoema, distrito de Itabira, no\u2026 https://t.co/gWyBUM6Gcd"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T10:04:33.000Z",
            "id": "1262685569324216322",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "918100537387700225",
            "created_at": "2020-05-19T09:31:17.000Z",
            "id": "1262677196637945858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CTV apoia comunidades no combate \u00e0 SARS-Cov-2\nhttps://t.co/76nFN4NcJd\n\nMassingir (distrito) \nParque Nacional do Limpopo - Limpopo National Park https://t.co/kK4K7ogSwL"
        },
        {
            "author_id": "58636632",
            "created_at": "2020-05-19T08:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "avidadojoao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262656300732878852",
            "in_reply_to_user_id": "1018180867800346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidadojoao Chamo. ASSIM que der eu quero marcar uma travessia com amigos. Atravessar um parque nacional inteiro por tr\u00eas dias acampando duas noites. Te chamo demais. 8D"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T07:04:26.000Z",
            "id": "1262640238683283456",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (178 km\u00b2). No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T04:04:19.000Z",
            "id": "1262594909913006080",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 8 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1213610809005244417",
            "created_at": "2020-05-19T02:11:59.000Z",
            "id": "1262566640723677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPOIS DE INCENDIAR A AMAZ\u00d4NIA... | Considerado Patrim\u00f3nio da Humanidade desde 1979, o Parque Nacional de Virunga \u00e9 uma das zonas afetadas pela viol\u00eancia entre grupos armados na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo. \nhttps://t.co/6QziFRoXiB"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-19T01:04:11.000Z",
            "id": "1262549579523690496",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2) e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). Somando 1.669 km\u00b2, o Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado."
        },
        {
            "author_id": "971764265676951552",
            "created_at": "2020-05-19T00:43:22.000Z",
            "id": "1262544339064033282",
            "in_reply_to_user_id": "971764265676951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Organizados em tr\u00eas Comandos Conjuntos e no Comando de Opera\u00e7\u00f5es Aeroespaciais, os militares atuam, a princ\u00edpio, na Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em Rond\u00f4nia, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual da regi\u00e3o do Rio Rinuro, em Mato Grosso, e no Assentamento Federal Vila Uni\u00e3o, no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1252048935251779590",
            "created_at": "2020-05-19T00:25:37.000Z",
            "id": "1262539872591585281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Oportunidade:Est\u00e3o dispon\u00edveis vagas de Chefes de Esquadr\u00e3o pelo per\u00edodo de 6 meses (02 vagas), brigadistas pelo per\u00edodo de 6 meses (10 vagas) e brigadistas pelo per\u00edodo 24 meses (66 vagas). As inscri\u00e7\u00f5es estar\u00e3o abertas at\u00e9 o pr\u00f3ximo domingo (24).\n\n#RJ\n\nhttps://t.co/9Dukpe5Bnd"
        },
        {
            "author_id": "104968789",
            "created_at": "2020-05-19T00:23:27.000Z",
            "id": "1262539327709556739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Oportunidade: As vagas s\u00e3o de Chefes de Esquadr\u00e3o pelo per\u00edodo de 6 meses (02 vagas), brigadistas pelo per\u00edodo de 6 meses (10 vagas) e brigadistas pelo per\u00edodo 24 meses (66 vagas). As inscri\u00e7\u00f5es estar\u00e3o abertas at\u00e9 o pr\u00f3ximo domingo (24).\n\n#RiodeJaneiro\n\nhttps://t.co/9YqOBT4P7i"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-18T23:08:58.000Z",
            "id": "1262520583184625665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ser feliz \u00e9 preciso valorizar os momentos mais simples. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/YUs5iDzSp3"
        },
        {
            "author_id": "403447423",
            "created_at": "2020-05-18T22:46:32.000Z",
            "id": "1262514937139789829",
            "in_reply_to_user_id": "3071051398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thulio_caprunio quando der s\u00f3 vamo, migo. o parque nacional do capara\u00f3 fica relativamente perto da minha cidade"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T22:04:03.000Z",
            "id": "1262504248396271616",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Altamira (PA), com 178 km\u00b2 de desmatamento. No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-18T21:03:55.000Z",
            "id": "1262489115859304456",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-05-18T20:56:33.000Z",
            "id": "1262487260202586112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA autua empres\u00e1rio por aterrar \u00e1rea protegida para constru\u00e7\u00e3o de ancoradouro de barcos em seu rancho: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Aparecida do Taboado autua empres\u00e1rio em R$ 10 mil por aterrar \u00e1rea protegida para constru\u00e7\u00e3o de ancoradouro de barcos em\u2026 https://t.co/dnjxu9lpQR https://t.co/GYbHQ7Wk5P"
        },
        {
            "author_id": "69415244",
            "created_at": "2020-05-18T20:39:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1262482874420416519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto foi tirada no Parque Nacional de Itatiaia/ RJ. Uma das fotografias q fiz e tratei q mais falou e fala comigo. Tem mto significado uma foto. #photography\n#goodvibes #alemdavida #pensamentospositivos em\u2026 https://t.co/TehdyDfhAv"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-05-18T19:58:34.000Z",
            "id": "1262472667413786626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) ganhou um refor\u00e7o de peso. Artigo publicado na revista Science alerta que a reabertura da chamada Estrada do Colono expor\u00e1 a \u00e1rea protegida a crimes como ca\u00e7a, desmatamento, tr\u00e1fico e atropelamento de animais. O trabalho \u00e9 assinado por https://t.co/iCrmbY7Ssk"
        },
        {
            "author_id": "895814938995957760",
            "created_at": "2020-05-18T19:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GADOoraculo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262471763180621825",
            "in_reply_to_user_id": "34780656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GADOoraculo Hola, you can read it here: @batistaitsme: LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES, um lugar que voc\u00ea precisa conhecer - a thread O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/N9IfIGmgIV See you soon. \ud83e\udd16"
        },
        {
            "author_id": "355767848",
            "created_at": "2020-05-18T19:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "TalisTW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262469186380533765",
            "in_reply_to_user_id": "273774923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TalisTW Dica: Parque Nacional do Capara\u00f3, divida ES x MG"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T19:03:53.000Z",
            "id": "1262458906325835777",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T19:03:53.000Z",
            "id": "1262458905860268040",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior \u00e1rea desmatada no per\u00edodo foi Par\u00e1 (122 km\u00b2). Em Altamira (PA) foram desmatados 77 km\u00b2. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "319599661",
            "created_at": "2020-05-18T18:28:48.000Z",
            "id": "1262450077978824706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiz uma listinha de lugares q quero ir p\u00f3s quarentena e os primeiros s\u00e3o Paraty e parque nacional da Tijuca \n\nlugares t\u00e3o pr\u00f3ximos e que nunca fui"
        },
        {
            "author_id": "112885030",
            "created_at": "2020-05-18T17:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262439131227045889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAIS DE H\u00c9RCULES - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS https://t.co/wl2tS1M9mX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2020-05-18T17:19:02.000Z",
            "id": "1262432519594684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Tu\u00edte 1: \ud83d\udeb7 A #PrefeituraRIO prorrogou, por mais 30 dias corridos, o fechamento ao p\u00fablico dos 12 Parques Naturais Municipais e do Monumento Natural do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. #RioContraOCorona #FiqueEmCasa https://t.co/fsf8ICoknu"
        },
        {
            "author_id": "3103382554",
            "created_at": "2020-05-18T16:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "mjlgranja"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262426471961894912",
            "in_reply_to_user_id": "3053182775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mjlgranja @FotosDeFatos Exatamente, \u00f3tima lembran\u00e7a,  Pedra Galinha Choca Quixad\u00e1 - CE (monumento natural) que \"Por sua beleza e exotismo foi escolhida como loca\u00e7\u00e3o para filmagens do longa metragem\u00a0O Cangaceiro Trapalh\u00e3o\u00a0de 1983, neste filme a Galinha Choca botava ovos de ouro gigantes\" https://t.co/mR5SERGxrx"
        },
        {
            "author_id": "1032645861610799104",
            "created_at": "2020-05-18T16:48:01.000Z",
            "id": "1262424714401677319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gest\u00e3o ambiental das obras de pavimenta\u00e7\u00e3o da rodovia BR 308/PA, juntamente com o chefe de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, Josiel Barbosa Vasconcelos realizou visita t\u00e9cnica na vila dos pescadores. \nQuer saber mais?\nAcesse nosso site: https://t.co/AO4iTx7FUE https://t.co/6lbNoEsjw7"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T16:03:44.000Z",
            "id": "1262413569460596737",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 1 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 1 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2020-05-18T13:31:04.000Z",
            "id": "1262375152651771907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CursoOnline - Curso de Capacita\u00e7\u00e3o de Condutores de Visitantes do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, pr\u00e9-requisito obrigat\u00f3rio para o posterior Cadastramento de profissionais que tenham interesse em trabalhar na Condu\u00e7\u00e3o de Visitantes no Parque: https://t.co/egO8mmBwjG"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T13:02:36.000Z",
            "id": "1262367989271150592",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 16 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "50308967",
            "created_at": "2020-05-18T13:00:52.000Z",
            "id": "1262367550224183298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARATY MINHA PR\u00d3XIMA VIAGEM\n\nA Praia do Meio de Trindade \u00e9 uma das melhores praias de Paraty. Suas \u00e1guas l\u00edmpidas, cercadas do verde da mata, s\u00e3o um convite imperd\u00edvel. A Praia est\u00e1 localizada dentro da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Bocaina. https://t.co/GZAbakPI8g"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-05-18T13:00:00.000Z",
            "id": "1262367333097639939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ser um brigadista do Parque Nacional da Tijuca? Ent\u00e3o acesse o link https://t.co/6CqM6MNYcR e saiba como participar. \n\nAs inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o come\u00e7ar nesta segunda (18/5/20) e v\u00e3o at\u00e9 a pr\u00f3xima domingo (24/5/20). \n\nCompartilhe e participe! https://t.co/ZvOBi13hDM"
        },
        {
            "author_id": "56031683",
            "created_at": "2020-05-18T12:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "berieux"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262365752730025985",
            "in_reply_to_user_id": "56031683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@berieux Dou um exemplo que vive durante alguns anos: eu j\u00e1 tinha fiz parte de conselho consultivo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Era \u00f3timo a participa\u00e7\u00e3o para mim e consegui influir diretamente em pontos importantes da gest\u00e3o dessa UC. Al\u00e9m disso, consegui aprender muito interagindo com."
        },
        {
            "author_id": "1105955018044293120",
            "created_at": "2020-05-18T12:50:20.000Z",
            "id": "1262364900006989825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de R$ 4 milh\u00f5es em multas s\u00e3o aplicadas durante opera\u00e7\u00e3o de repress\u00e3o a crimes ambientais em RO\nOpera\u00e7\u00e3o Verde Brasil 2 teve in\u00edcio no dia 11 de maio. Primeira a\u00e7\u00e3o foi realizada na Floresta Nacional do Jacund\u00e1 em Candeias do Jamari. https://t.co/iix7dD1bFI"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-05-18T12:06:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1262353791074140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Red-breasted Toucan\n\ud83d\udcd6 Ramphastos dicolorus\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tucano de bico verde\nTapira\u00ed SP \nBRASIL\n\nhttps://t.co/f0sPUIkvVJ\n\nAve bem comum pelo Parque Nacional do Itatiaia, S\u00edtio Espinheiro Negro e Trilha dos Tucanos. Agende e\u2026 https://t.co/A8Nq6Xi5QY"
        },
        {
            "author_id": "10152982",
            "created_at": "2020-05-18T12:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "uglyone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262352920663785473",
            "in_reply_to_user_id": "14907794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uglyone Verdade. Tamb\u00e9m \u00e9 verdade que 90% das pessoas em Portugal chamam Ger\u00eas a todo o Parque Nacional. De Castro Laboreiro at\u00e9 Montalegre tudo merece uma visita."
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-05-18T10:51:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "pedromorgado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262335035568422913",
            "in_reply_to_user_id": "10152982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedromorgado O \"Ger\u00eas\" n\u00e3o \u00e9 Parque Nacional. \u00c9 uma das serras do Parque Nacional. H\u00e1 a da Peneda e do Soajo (e at\u00e9 est\u00e1 no nome), a Amarela e mais umas tantas. Chama-se P. N. da Peneda-Ger\u00eas porque vai de uma at\u00e9 \u00e0 outra"
        },
        {
            "author_id": "1053223799108366336",
            "created_at": "2020-05-18T10:31:33.000Z",
            "id": "1262329974226333697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala pessoal, tudo bem??? \ud83d\ude0a\nNo subsolo do bel\u00edssimo Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, h\u00e1 uma imensa c\u00e2mara de magma. Ela \u00e9 a respons\u00e1vel pelos g\u00eaiseres e fontes termais que fazem da \u00e1rea um cart\u00e3o\u2026 https://t.co/9gOhYtLeOo"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T10:02:28.000Z",
            "id": "1262322654469480448",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-05-18T09:53:26.000Z",
            "id": "1262320380535992321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Universidade de Boise, Idaho (EUA) fez uma doa\u00e7\u00e3o de escudos faciais suficientes para o Parque Nacional da Gorongosa para ajudar a proteger 200 trabalhadores da sa\u00fade. https://t.co/CxA33bbN6v"
        },
        {
            "author_id": "3936995422",
            "created_at": "2020-05-18T08:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262300997256466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAVILHAS DA GORONGOSA / Cr\u00e9ditos: Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/gCmZhwmsCF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T07:02:20.000Z",
            "id": "1262277323857915904",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T04:02:11.000Z",
            "id": "1262231987101679616",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1258976459315728384",
            "created_at": "2020-05-18T03:20:57.000Z",
            "id": "1262221609353404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro lugar incr\u00edvel s\u00e3o as Dunas do Parque Nacional de Jericoacoara. O lugar \u00e9 maravilhoso, tem in\u00fameras dunas alt\u00edssimas cercadas por imensas lagoas de \u00e1gua doce, que se formam com as chuvas. Vista\u2026 https://t.co/HKrlS87nD0"
        },
        {
            "author_id": "1039533790295719936",
            "created_at": "2020-05-18T02:45:21.000Z",
            "id": "1262212649783304200",
            "in_reply_to_user_id": "1039533790295719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira lind\u00edssima da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que eu fui e n\u00e3o tenho registros meus :("
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-05-18T01:08:06.000Z",
            "id": "1262188176925392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \nPor adrianawoitexem PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO TABULEIRO \u26f0\ufe0f criado em 1975 \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do estado catarinense, e apesar disso, ocupa apenas 1% do territ\u00f3rio do estado. Sua \u00e1rea de 84.130\u2026 https://t.co/0dWVVCyeyE"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-18T01:02:02.000Z",
            "id": "1262186651494703107",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1196374726366711808",
            "created_at": "2020-05-18T01:00:02.000Z",
            "id": "1262186148773933063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque nacional no para\u00edso foi unha vez unha zona de corenta illada\n\nNational Geographic\nhttps://t.co/M6EtD7NZDC https://t.co/1voLymVK1G"
        },
        {
            "author_id": "29028590",
            "created_at": "2020-05-18T00:56:43.000Z",
            "id": "1262185310827544577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu n\u00e3o entendi o tom dessa reportagem do fant\u00e1stico???\na mulher SABIA que era proibido parir em Noronha, ignorou e fugiu da pol\u00edcia\naquilo \u00e9 uma ilha sem o menor suporte pra emerg\u00eancia, al\u00e9m de ser uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 bagun\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1165069521146851328",
            "created_at": "2020-05-18T00:25:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Larabarbosaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262177470465347586",
            "in_reply_to_user_id": "1079037292654854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Larabarbosaz aproveita o coronga e faz nas cachoeira l\u00e1 do parque Nacional kkkkkkkkkkkkkkkkkk j\u00e1 que ngm vai l\u00e1 msm"
        },
        {
            "author_id": "895814938995957760",
            "created_at": "2020-05-18T00:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "higor_braga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262174091416666118",
            "in_reply_to_user_id": "298089575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@higor_braga Saluti, please find the unroll here: @batistaitsme: LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES, um lugar que voc\u00ea precisa conhecer - a thread O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/N9IfIGmgIV Talk to you soon. \ud83e\udd16"
        },
        {
            "author_id": "874030976413958145",
            "created_at": "2020-05-17T22:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "biel_gutierrez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262144496197931008",
            "in_reply_to_user_id": "809384190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biel_gutierrez @sophiamalv \u00c9 porque la \u00e9 parque nacional, n\u00e3o pode construir nada dentro de um parque nacional q n\u00e3o esteja la, \u00e9 q nem chapada tenta construi uma casa la pra ver o tanto q vc vai sofrer"
        },
        {
            "author_id": "184762182",
            "created_at": "2020-05-17T22:10:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 51,
                        "username": "CmdoCMO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262143406316441603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 508,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 72
            },
            "text": "#Opera\u00e7aoVerdeBrasil2 Em Mato Grosso, militares do @CmdoCMO\n realizam a\u00e7\u00f5es preventivas e repressivas contra delitos ambientais. Por meio do Comando Conjunto Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, a tropa atua na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual da regi\u00e3o do Rio Ronuro.\nAcesse: https://t.co/vri2USb7Op https://t.co/AIIR5NHWuD"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T22:01:54.000Z",
            "id": "1262141320816021505",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-17T21:56:58.000Z",
            "id": "1262140077687308291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradinha para recompor. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/9Bmmb7h3SQ"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-17T21:54:31.000Z",
            "id": "1262139462546591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ande sempre bem acompanhado. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/dfHCeQjs1J"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-17T21:32:00.000Z",
            "id": "1262133793315528705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset #landscape #sunlight #evening #goldenhour #nature #pordosol #paisagem #entardecer #horadourada #natureza #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/YwVSh2Cx9G"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-05-17T21:27:05.000Z",
            "id": "1262132557350604801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quer ser um brigadista do Parque Nacional da Tijuca? Ent\u00e3o acesse o link https://t.co/6CqM6MNYcR e saiba como participar. \n\nAs inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o come\u00e7ar nesta segunda (18/5/20) e v\u00e3o at\u00e9 a pr\u00f3xima sexta-feira (24/5/20). \n\nCompartilhe e participe! https://t.co/HK5UCDVJ7K"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-17T21:02:55.000Z",
            "id": "1262126476155146241",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "292089465",
            "created_at": "2020-05-17T20:40:13.000Z",
            "id": "1262120760862289920",
            "in_reply_to_user_id": "292089465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso, quando foi finalmente criado o Parque Nacional do Xingu, pelo Decreto n\u00ba 50.455, de 14/04/1961, assinado pelo Presidente J\u00e2nio Quadros, sua \u00e1rea correspondia a apenas um quarto da superf\u00edcie inicialmente proposta."
        },
        {
            "author_id": "292089465",
            "created_at": "2020-05-17T20:39:33.000Z",
            "id": "1262120595556368389",
            "in_reply_to_user_id": "292089465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ideia de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu tomou forma numa mesa-redonda convocada pela vice-Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em 1952, da qual resultou um anteprojeto de um Parque muito maior do que o que veio finalmente a se concretizar."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-05-17T20:09:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1262113040985722881",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 17/5, a conversa ser\u00e1 com Dinael Arapiun, presidente da Associa\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA). E para brindar os ouvidos, o m\u00fasico Victor Nogueira, da Banda Bezzouros, de Niteroi (RJ).\n\nVem conhecer mais sobre o Brasil! Instagram @megafonesolidario ."
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-05-17T20:09:11.000Z",
            "id": "1262112951701561344",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A prefeitura na \"gest\u00e3o\" do Crivella permissiva com mil\u00edcias, de vans \u00e0s constru\u00e7\u00f5es ilegais. Desabaram pr\u00e9dios constru\u00eddos por mil\u00edcia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, morreu gentes. Com a pandemia, mil\u00edcia segue desmatando e construindo ilegalmente."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T19:01:47.000Z",
            "id": "1262095989776642048",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) - 1 km\u00b2 e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 1 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "212494946",
            "created_at": "2020-05-17T16:25:10.000Z",
            "id": "1262056575826616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado,Parque Nacional do Capara\u00f3 ''Minas Gerais\" em Porto Alegre, Rio Grande do Sul https://t.co/Xz6vQTqzkK"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T16:01:40.000Z",
            "id": "1262050661853618176",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "62051389",
            "created_at": "2020-05-17T15:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 63,
                        "username": "oLenine"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 72,
                        "username": "mateusolano"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "leandraleal"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "visiteguapi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262045720036683777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Guapimirim precisa da nossa voz! @oLenine @mateusolano @leandraleal @visiteguapi https://t.co/6tDgmDKWNn"
        },
        {
            "author_id": "2203636438",
            "created_at": "2020-05-17T15:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "marianamiho_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262044926877020162",
            "in_reply_to_user_id": "2799171395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianamiho_ Simmm , ele levou nois para o parque nacional de Itatiaia , para cachoeira l\u00e1 em s\u00e3o Luiz do paraitinga , melhores passeioss que j\u00e1 tive"
        },
        {
            "author_id": "179214683",
            "created_at": "2020-05-17T15:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "FMouraBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262043899197100033",
            "in_reply_to_user_id": "52849416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FMouraBrasil Fora as mil\u00edcias construindo,  sem interfer\u00eancia, v\u00e1rios edif\u00edcios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ. Tudo coincid\u00eancia!"
        },
        {
            "author_id": "1193730208152600576",
            "created_at": "2020-05-17T15:24:50.000Z",
            "id": "1262041395264737281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sei que s\u00f3 tenho 30 seguidores, mas qualquer ajuda \u00e9 bem-vinda.\nA Ba\u00eda de Guanabara n\u00e3o pode morrer. Infelizmente, a\u00e7\u00f5es do Governo Federal amea\u00e7am a vida que ainda persiste neste importante ecossistema fluminense, mais precisamente na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim,  +"
        },
        {
            "author_id": "1226962769150447618",
            "created_at": "2020-05-17T15:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "SG_vai_mudar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262039804507807745",
            "in_reply_to_user_id": "868608109480226820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SG_vai_mudar APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) do Engenho Pequeno. \nMas n\u00e3o est\u00e1 transit\u00e1vel. A rua que d\u00e1 acesso est\u00e1 com buracos e muita lama"
        },
        {
            "author_id": "394856582",
            "created_at": "2020-05-17T15:12:45.000Z",
            "id": "1262038354247520257",
            "in_reply_to_user_id": "1014814200718381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victorhsz lugares pra passar o fim do mundo: unidade de  conserva\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2020-05-17T14:21:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 195,
                        "username": "cancaonova"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262025389200805889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 1430 na TV  Can\u00e7\u00e3o Nova o programa Preserva\u00e7\u00e3o  Ambiental com Marcelo Chaves vai exibir a travessia do Parque Nacional do Capara\u00f3 ES para MG !!! Vale a pena conferir!!! preservacaoambiental @cancaonova\u2026 https://t.co/AKC15bN7a4"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2020-05-17T14:14:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 195,
                        "username": "cancaonova"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262023586895757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 1430 na TV  Can\u00e7\u00e3o Nova o programa Preserva\u00e7\u00e3o  Ambiental com Marcelo Chaves vai exibir a travessia do Parque Nacional do Capara\u00f3 ES para MG !!! Vale a pena conferir!!! preservacaoambiental @cancaonova\u2026 https://t.co/DiBS3jMqht"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-17T13:53:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1262018357626363910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 rega\u00e7ada. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/5ZMz84tJ25"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-05-17T13:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1262016726075691014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Rufous-headed Tanager\n\ud83d\udcd6 Hemithraupis ruficapilla\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sa\u00edra ferrugem\nParque Nacional do Itatiaia\nItatiaia RJ\nBrasil\n.\n#Rufousheadedtanager \n#Hemithraupisruficapilla\n#tanager .\nGosta de boas fotos?\nEnt\u00e3o agende uma\u2026 https://t.co/15z6tgELbD"
        },
        {
            "author_id": "60759662",
            "created_at": "2020-05-17T13:41:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1262015443646193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem o Parque Nacional Serra da Capivara  https://t.co/depRmKobWT"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T13:01:32.000Z",
            "id": "1262005332055740426",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T13:01:32.000Z",
            "id": "1262005331497902081",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destacou-se Par\u00e1, com \u00e1rea desmatada de 122 km\u00b2. Em Altamira (PA) foram desmatados 77 km\u00b2. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-05-17T12:44:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1039,
                        -22.5228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1262001039504551937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf92 Vontade de por o p\u00e9 na estrada n\u00e9 minha filha?\" \ud83d\ude8c\n\nEnt\u00e3o Partiu Prado?! \ud83c\udfdd\ufe0f\nSul da Bahia, com direito a passeio pela maior biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul, Parque Nacional Marinho de Abrolhos.\u2026 https://t.co/QmETQ5HEgG"
        },
        {
            "author_id": "1097073004658470913",
            "created_at": "2020-05-17T12:43:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1262000805470703622",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck S\u00f3 lembrando que o Huck construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "46006531",
            "created_at": "2020-05-17T11:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "revertindo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261981856884539393",
            "in_reply_to_user_id": "155566562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revertindo Quando puder visite a regi\u00e3o de Iraquara/BA, a Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato/PI, e o Parque Nacional Sete Cidades. \"Espetacular\" \u00e9 pouco, pra definir."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T10:01:24.000Z",
            "id": "1261960000139739136",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-05-17T08:53:48.000Z",
            "id": "1261942985375309824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre Campos: Educa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia para Conserva\u00e7\u00e3o. Projeto re\u00fane resultados sobre o Parque Nacional dos Campos Gerais e seu entorno. Desenvolve a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o, extens\u00e3o, diversidade e conserva\u00e7\u00e3o, de servi\u00e7os ecossist\u00eamicos \u00e0 gest\u00e3o de \u00e1reas protegidas. https://t.co/1O2DWZKxtt"
        },
        {
            "author_id": "10152982",
            "created_at": "2020-05-17T08:52:23.000Z",
            "id": "1261942631011155969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 157,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Que saudades do Ger\u00eas - o parque nacional onde renovamos energias a cada passo. https://t.co/RzjkDyjLtt"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T07:01:17.000Z",
            "id": "1261914670383853569",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "3371206047",
            "created_at": "2020-05-17T05:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "mcryign"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261894108781654016",
            "in_reply_to_user_id": "633345746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mcryign o Instituto \u00e9 aqui em mineiros-go (parque nacional das emas), mas eu ouvi em serran\u00f3polis (pousada das araras) quando era pequena e tamb\u00e9m. de resto s\u00f3 vi o rastro dela, em 2018 e vi uma carca\u00e7a em 2019"
        },
        {
            "author_id": "778424651043209216",
            "created_at": "2020-05-17T04:04:54.000Z",
            "id": "1261870282429562882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cedo da manh\u00e3 no ccs; passeio no parque nacional de ubajara; amanhecer no s\u00edtio do bosco; final de tarde em barra grande..\n\na coincid\u00eancia entre as fotos? eu sentia uma imensa paz interior no momento em q tive o privil\u00e9gio de fazer esses registros.. saudades.. https://t.co/eJ1QFCsv7U"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T04:01:09.000Z",
            "id": "1261869339822546944",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T04:01:09.000Z",
            "id": "1261869339277357056",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior taxa de desmatamento foi Mato Grosso (124 km\u00b2). Destaque para Paranatinga (MT) (26 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-05-17T01:20:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1261828809508229121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A *Ba\u00eda de Guanabara* n\u00e3o pode morrer. Infelizmente as \u00faltimas a\u00e7\u00f5es do Governo Federal amea\u00e7am a vida que ainda persiste neste importante ecossistema fluminense, na *\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim*. \nLeia a peti\u00e7\u00e3o, assine e compartilhe: https://t.co/47Ea4acyul https://t.co/VILD3dkN1V"
        },
        {
            "author_id": "55538473",
            "created_at": "2020-05-17T01:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OtavioVulcao"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "tantotupiassu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261825112589897729",
            "in_reply_to_user_id": "1193658575664689155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OtavioVulcao @tantotupiassu Elas sao otimas nadadoras, no Parque Nacional em Foz, as vezes \u00e9 possivel ver uma atravessando partes mais estreitas do rio Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-17T01:01:01.000Z",
            "id": "1261824008875470848",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-17T00:29:31.000Z",
            "id": "1261816081343102978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bird #animals #widlife #nature #aves #p\u00e1ssaros #animais #vidaselvagem #natureza #chimango #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/lFNVFJ3ZzR"
        },
        {
            "author_id": "492173731",
            "created_at": "2020-05-17T00:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "Jota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261811103501373443",
            "in_reply_to_user_id": "23362781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jota Conheci uma reserva biol\u00f3gica em Jequitinhonha, na \u00e9poca que eu saiba queria ser um bi\u00f3logo, foi uma expedi\u00e7\u00e3o muito legal. Outro tempo!"
        },
        {
            "author_id": "184499875",
            "created_at": "2020-05-16T23:01:42.000Z",
            "id": "1261793980632772608",
            "in_reply_to_user_id": "184499875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas anos antes de receber multa do Ibama por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios, em Angra dos Reis, solicitou informa\u00e7\u00f5es sobre a legisla\u00e7\u00e3o ambiental na \u00e1rea \"a fim que possam ser transmitidos aos interessados.\" https://t.co/XbhiNL4h1L https://t.co/WM4g1ZOjyw"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T22:00:54.000Z",
            "id": "1261778680017072128",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) (1 km\u00b2), e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-16T21:02:13.000Z",
            "id": "1261763912204193792",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-05-16T20:52:32.000Z",
            "id": "1261761474734829571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed \u00e9 fechado ap\u00f3s inc\u00eandio florestal. #NDmais https://t.co/td86uPTdnc"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-05-16T20:52:32.000Z",
            "id": "1261761472369176578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed \u00e9 fechado ap\u00f3s inc\u00eandio florestal. #NDmais https://t.co/3xCKjnPIiX"
        },
        {
            "author_id": "93626648",
            "created_at": "2020-05-16T20:35:24.000Z",
            "id": "1261757163061592065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A realiza\u00e7\u00e3o  de soltura de determinadas esp\u00e9cies compreende um importante mecanismo de reposi\u00e7\u00e3o populacional para esp\u00e9cies amea\u00e7adas,import\u00e2ncia da RPPN Fazenda Ren\u00f3polis na conserva\u00e7\u00e3o ambiental,por sua localiza\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o da Serra da Mantiqueira,e conserva\u00e7\u00e3o de suas matas."
        },
        {
            "author_id": "1195680213767786496",
            "created_at": "2020-05-16T20:33:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 8,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261756627398594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @ngbrasil\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n#SuaFoto Vista a\u00e9rea do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA).\n-\nFoto de Leonardo Martinelo (leonardomartinelo) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para\u2026 https://t.co/6qd1gvyZqj"
        },
        {
            "author_id": "1195680213767786496",
            "created_at": "2020-05-16T20:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "AmigosMontanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261752764390010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @AmigosMontanha\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional de Itatiaia\n\nMais um registro do Lobo-guar\u00e1 \n.\n#parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldeitatiaia https://t.co/6Cvolig8qa"
        },
        {
            "author_id": "67381650",
            "created_at": "2020-05-16T19:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1261743897883131911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho nem como descrever esse lugar\ud83d\ude0d \ud83e\udd70\ud83c\udfde .\n.\n.\n.\n#natureza #tbtforadodia\u2764\ufe0f  #loveit #hairbeforethecapilartransition #corpolivre #instasaturday #aspiranteablogueira em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/vzfGHFkso4"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T19:00:47.000Z",
            "id": "1261733350391209984",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 1 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 1 km\u00b2. De maneira geral, a causa de desmatamento mais frequente foi o o Desmatamento com solo exposto (183 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "96735923",
            "created_at": "2020-05-16T18:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.22035711,
                        -2.55278082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1261728289305047041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no ano passado em Santo Amaro.  Voc\u00ea sabia que a maior \u00e1rea do Parque Nacional dos Len\u00e7ois fica na charmosa cidade de Santo Amaro?\n\n#viajar #turismobrasil ##turismo #viagem #lagoa #mataroma #f\u00e9rias #maranh\u00e3o\u2026 https://t.co/ORet27dzG1"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-05-16T18:30:35.000Z",
            "id": "1261725749502976002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 ILHAS\nArquip\u00e9lago na regi\u00e3o costeira de Guarapari, a 3 km da costa, faz parte da Reserva Estadual de Setiba. \u00c9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e Apesar do nome, as Tr\u00eas Ilhas s\u00e3o compostas de cinco, s\u00e3o elas: Quitongo, Cambai\u00e3o, Guanchumbas, Leste-Oeste e Guararema.\n#guarapari https://t.co/mlUjGgxq4U"
        },
        {
            "author_id": "79626735",
            "created_at": "2020-05-16T18:25:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1261724520475484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem dias q eu penso em largar tudo e ir trabalhar de volunt\u00e1ria no parque nacional da chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "71857924",
            "created_at": "2020-05-16T18:06:11.000Z",
            "id": "1261719611067830273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "end..// em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7lAnecPX2X"
        },
        {
            "author_id": "3025940803",
            "created_at": "2020-05-16T17:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "mariozinholago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261716051450044416",
            "in_reply_to_user_id": "340369429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariozinholago Maravilhas da natureza. Estive no Parque Nacional das Emas e pude ver o fen\u00f4meno. \u00c9 fant\u00e1stico!"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-05-16T17:01:49.000Z",
            "id": "1261703413613690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 No cora\u00e7\u00e3o do Brasil existe um lugar charmoso que abriga o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\nPortador do t\u00edtulo da UNESCO de Patrim\u00f4nio da Humanidade, a Chapada dos Veadeiros que sempre abrigou gente do\u2026 https://t.co/7qO7giWLKd"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-16T16:27:56.000Z",
            "id": "1261694886610382848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Z9tLs3RBNm"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-05-16T16:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "parcimonias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261693060314009600",
            "in_reply_to_user_id": "276242982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parcimonias Juraaaaa??? Que m\u00e1ximo. Eu fui parque nacional da Amaz\u00f4nia \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nAi cheguei l\u00e1 por terra e sai de recreio. 12hs at\u00e9 Santar\u00e9m. Foi incr\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T16:00:38.000Z",
            "id": "1261688013827870720",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) - 1 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) - 1 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "48761409",
            "created_at": "2020-05-16T15:49:50.000Z",
            "id": "1261685297697492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNADOR.ASSIMA  EMCAMPE ESSA ESTA\u00c7\u00c3O.TODO NOSSO APOIO\nDEU NO ANCELMO DE GOIS ONTEM 15/5.BOLSONARO FECHOU A \u00daNICA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA QUE PROTEGE NOSSA APA GUAPIMIRIM https://t.co/mftRoeKgRn"
        },
        {
            "author_id": "1109281273942556673",
            "created_at": "2020-05-16T15:10:31.000Z",
            "id": "1261675404877795330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, algu\u00e9m conhece algum trabalho de levantamento de fauna (de mam\u00edferos de prefer\u00eancia) da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental Desterro - UCAD?\n\nConsegui achar bem pouca coisa at\u00e9 agora."
        },
        {
            "author_id": "536056584",
            "created_at": "2020-05-16T15:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "silvazuao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261673152280776705",
            "in_reply_to_user_id": "756545333577060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silvazuao fiquei uns dias na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e subi no morro do fog\u00e3o(eu acho q foi esse, um q tem um cristo em cima), foi pouco tempo mas  deu pra ver q a cidade \u00e9 boa"
        },
        {
            "author_id": "74646443",
            "created_at": "2020-05-16T14:50:51.000Z",
            "id": "1261670453568995330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de leve depois de dois meses parado #flona #mtb #mtbbrasilia em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/aQy1kyw9zJ"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-05-16T14:45:49.000Z",
            "id": "1261669185907720195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma planta invasora cobre uma grande extens\u00e3o do rio Tejo no Parque Nacional de Monfrag\u00fce.\n A azolla cresce de forma explosiva quando se combina a contamina\u00e7\u00e3o da \u00e1gua e o aumento da temperatura https://t.co/AtN4v4jX1k"
        },
        {
            "author_id": "754081889531625473",
            "created_at": "2020-05-16T14:16:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.01462,
                        -10.50525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3c71c5e06c8d87a"
            },
            "id": "1261661917782798338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade n\u00e3o pode parar. 75 jabutis (c\u00e1gados) foram devolvidos a seu ambiente natural no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina. A\u00e7\u00e3o do ICMBio (ESEC Murici e ESEC Raso da Catarina),\u2026 https://t.co/ntYoYaPXSw"
        },
        {
            "author_id": "754081889531625473",
            "created_at": "2020-05-16T14:15:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.01462,
                        -10.50525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3c71c5e06c8d87a"
            },
            "id": "1261661461321056263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O \nA conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade n\u00e3o pode parar. 75 jabutis (c\u00e1gados) foram devolvidos a seu ambiente natural no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina. A\u00e7\u00e3o do ICMBio (ESEC Murici e ESEC Raso da\u2026 https://t.co/yYCJwc0kdA"
        },
        {
            "author_id": "754081889531625473",
            "created_at": "2020-05-16T14:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.01462,
                        -10.50525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3c71c5e06c8d87a"
            },
            "id": "1261660936210993163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O  COMBATE  \u00c0 CA\u00c7ADORES  \n\nDesmonte de acampamento de ca\u00e7adores no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina. Muitos infratores aproveitam o per\u00edodo de restri\u00e7\u00f5es e isolamento social durante a pandemia\u2026 https://t.co/S1VMnLlDqT"
        },
        {
            "author_id": "32253289",
            "created_at": "2020-05-16T14:11:48.000Z",
            "id": "1261660626394533888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo! Parque Nacional Nara, no sul do Jap\u00e3o, famoso por ter uma popula\u00e7\u00e3o de cerca de 1.200 cervos, tornando-o um destino tur\u00edstico quase obrigat\u00f3rio. https://t.co/L7VDbGGtgM"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-16T14:10:18.000Z",
            "id": "1261660248768741378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#insects #insectsphotography #macrophotography #pollinationflowers #nature #garden #flowers #insetos #macrofoto #poliniza\u00e7\u00e3o #natureza #jardim #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/OQlVS3SBoy"
        },
        {
            "author_id": "754081889531625473",
            "created_at": "2020-05-16T14:09:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.01462,
                        -10.50525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3c71c5e06c8d87a"
            },
            "id": "1261660163183951873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMBATE  \u00c0  CA\u00c7ADORES  NO RASO DA CATARINA. \n\nA conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade n\u00e3o pode parar. Combate \u00e0 ca\u00e7a no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina. Infelizmente duas zabel\u00eas foram abatidas. Esta esp\u00e9cie \u00e9\u2026 https://t.co/2YwH7ddlST"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-16T14:04:40.000Z",
            "id": "1261658830347350017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dew on #leaves #dawn #macrophotographylovers #nature #garden #orvalho #folhas #folhasverdes #amanhecer #macrofotografia #natureza #jardim #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/gtMr65umul"
        },
        {
            "author_id": "1080890839725953025",
            "created_at": "2020-05-16T13:00:39.000Z",
            "id": "1261642719593730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUCIANO HUCK N\u00c3O TEM MORAL PARA DAR OPINI\u00c3O SOBRE QUALQUER COISA QUE SEJA.  UTILIZOU DINHEIRO DO BNDES PARA COMPRAR JATINHO E CONSTRUIU UMA MANS\u00c3O EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL. ELE \u00c9 UM ENGANADOR. https://t.co/ZMU39SMnea"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T13:00:29.000Z",
            "id": "1261642679244386304",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-05-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1261640807473348609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/wmCWFCztY6"
        },
        {
            "author_id": "112885030",
            "created_at": "2020-05-16T12:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261636102890414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#droneaventura ESCALAVRADO - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS https://t.co/KPVvsTbTux via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-05-16T12:16:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1039,
                        -22.5228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1261631633121259524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf92 Vontade de por o p\u00e9 na estrada n\u00e9 minha filha?\" \ud83d\ude8c\n\nEnt\u00e3o Partiu Prado?! \ud83c\udfdd\ufe0f\nSul da Bahia, com direito a passeio pela maior biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul, Parque Nacional Marinho de Abrolhos. \ud83d\udc19\ud83e\udd91\u2026 https://t.co/1zSk3ZIO4x"
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2020-05-16T12:00:00.000Z",
            "id": "1261627458371141633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Rond\u00f4nia, coronel Marcos Rocha prop\u00f5e eliminar mais de 80% da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1. Como justificativa, \u201cinventa\u201d estudo do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Medida beneficia pecuaristas e madeireiras, que j\u00e1 devastam \u00e1rea clandestinamente\nhttps://t.co/HPy2GiVUNb"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-05-16T11:53:02.000Z",
            "id": "1261625705307295746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/Tqr0kGBWGZ"
        },
        {
            "author_id": "1692619460",
            "created_at": "2020-05-16T10:36:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "jeanwyllys_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261606422841876480",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @jeanwyllys_real \u00c9, o exerc\u00edcio da democracia nos faz passar por essas situa\u00e7\u00f5es. O jornalista que desrespeita as leis ambientais e constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, resolve atacar o genocida para fomentar o seu sonho megal\u00f4mano de ser tamb\u00e9m Presidente da Rep\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T10:00:20.000Z",
            "id": "1261597341057875968",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (9 km\u00b2); o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (18 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (25 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2020-05-16T09:56:30.000Z",
            "id": "1261596378582724609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amigos, s\u00e1bado de paz e luz para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de Nilson Vieira, o lago Vista Alegre do Muratuba, na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns. https://t.co/NHfckwimCw"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T07:00:11.000Z",
            "id": "1261552006365278208",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 9 km\u00b2, o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 18 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 25 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T04:00:00.000Z",
            "id": "1261506663715975169",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1201903232106336256",
            "created_at": "2020-05-16T03:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Gio_Bartels"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261495864717164545",
            "in_reply_to_user_id": "1243420943973638145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gio_Bartels @wartefallbr Nesse lugar exatamente acho q n\u00e3o, mas j\u00e1 fui no parque nacional do capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "65501479",
            "created_at": "2020-05-16T02:58:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "miguelmatts"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261491202655911936",
            "in_reply_to_user_id": "204104617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miguelmatts VAMOS !\nParque Nacional da Serra da Capivara \u2661"
        },
        {
            "author_id": "139261165",
            "created_at": "2020-05-16T02:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261489054111195136",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Sai  dai.. onde vc estava quando o Lula e a  turma do Cabral roubava o povo? Em Angra,  em uma \u00e1rea protegida e por isso foi condenado, por crime ambiental.\nhttps://t.co/dKLM1ujWqO"
        },
        {
            "author_id": "52408688",
            "created_at": "2020-05-16T02:24:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1261482544433958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed. #parquenacionaldaserradacapivara @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/VA45A0myz6"
        },
        {
            "author_id": "169489173",
            "created_at": "2020-05-16T02:23:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "1261482427496706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo o Globo Rep\u00f3rter me deu uma saudade de viajar. O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um lugar magn\u00edfico, vale muito a pena conhecer."
        },
        {
            "author_id": "162917196",
            "created_at": "2020-05-16T01:12:50.000Z",
            "id": "1261464591176855553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Do C\u00e9u - Serrinha Do Alambari\nPo\u00e7o Do C\u00e9u - Serrinha Do Alambari\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari est\u00e1 situada no munic\u00edpio de Resende, na encosta leste do Parque Nacional de Itatiaia, Serra\u2026 https://t.co/p136ZKoJ9j"
        },
        {
            "author_id": "162917196",
            "created_at": "2020-05-16T01:09:09.000Z",
            "id": "1261463666995589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Do C\u00e9u - Serrinha Do Alambari\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari est\u00e1 situada no munic\u00edpio de Resende, na encosta leste do Parque Nacional de Itatiaia, Serra da Mantiqueira, a oeste da estrada\u2026 https://t.co/xAZDAUUMR4"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-16T00:59:53.000Z",
            "id": "1261461334564077568",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). A principal causa de desmatamento, no per\u00edodo, foi o Desmatamento com solo exposto, com 183 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1065678105082236928",
            "created_at": "2020-05-16T00:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 24,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "agenciabrasil"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 46,
                        "username": "avozdobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 329,
                        "start": 318,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261461009140613120",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @secomvc @govbr @agenciabrasil @avozdobrasil Ok, mas essa obriga\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o dos res\u00edduos solidos \u00e9, principalmente, dos estados e munic\u00edpios.\nAgora a pergunta que fa\u00e7o \u00e9:\nPorque mudar o setor de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, para o seu escrit\u00f3rio em S\u00e3o Paulo? Diga a\u00ed @rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "1193235019638149120",
            "created_at": "2020-05-16T00:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261457928843862019",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ser honesto envolve ter um im\u00f3vel numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental????"
        },
        {
            "author_id": "1157425795499008000",
            "created_at": "2020-05-16T00:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261451371150077952",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Pode provar que voc\u00ea n\u00e3o conseguiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra construir sua casa no RJ em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sem acordo com no ent\u00e3o gestor do RJ na \u00e9poca  ?\nQuem mora aqui sabe das tramoias !"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-05-15T22:47:39.000Z",
            "id": "1261428057996435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \nCoisa mais linda \ud83d\ude3b\n\nPor ernani_goncalves_junior\nPico do Barbado - Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia.  2033m.  Ponto mais alto do nordeste brasileiro.\n\n .\n\n \u2022\nSele\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/J5SMzmg4fT"
        },
        {
            "author_id": "39319245",
            "created_at": "2020-05-15T22:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261423917274562562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guardas civis flagram atividade suspeita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona sul. Den\u00fancia vereador @gnatalini https://t.co/bqcRFwLZqQ"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T21:59:46.000Z",
            "id": "1261416004376092672",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Altamira (PA), com 97 km\u00b2 de desmatamento. As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2020-05-15T21:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 269,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261413651132616705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lan\u00e7ada a Lista de Plantas do Parque Nacional da Serra do Divisor (PNSD), que integra o Cat\u00e1logo de Plantas das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil.  Saiba mais: https://t.co/8w7HJ29I5k\n\n#JBRJemA\u00e7\u00e3o #JBRJ #biodiversidade #serradodivisor #taxonomia #unidadesdeconserva\u00e7\u00e3o @ICMBio https://t.co/nfo1dNGALn"
        },
        {
            "author_id": "1107037353661685762",
            "created_at": "2020-05-15T21:47:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261412857469534209",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biakicis @jairbolsonaro Quando a senhora fica a\u00ed bajulando um inepto, Fl\u00e1via Arruda e Celina Le\u00e3o conseguem aprovar medidas que prejudicam a popula\u00e7\u00e3o do DF, diminuindo o parque nacional. O que acha de parar com essa hist\u00f3ria de comunista e trabalhar?"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-05-15T21:25:00.000Z",
            "id": "1261407255817097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Guarda Municipal desmontou um acampamento ilegal na quinta-feira, 14, com cerca de 70 pessoas e 35 barracas, que estavam sendo instaladas para um evento na Praia do Meio, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barra de Guaratiba, Zona Oeste do Rio. Leia mais: https://t.co/SDP5QrszIK https://t.co/uvl2w2Ixgl"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-15T21:02:13.000Z",
            "id": "1261401524116377602",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1250477887360245763",
            "created_at": "2020-05-15T20:52:25.000Z",
            "id": "1261399056124743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Tijuca\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#thecultureoftravel #brasil #brazil  #turismoaventurabrasil #turismobrasil #turismoriodejaneiro #riodejaneiro   #picoftheday #yomequedoencasa #TurismoVirtual #naturaleza #natural #viajerosporelmundo #viajesporelmundo  #travelphotography #traveltheworld https://t.co/k9UWmlAZGp"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2020-05-15T20:51:49.000Z",
            "id": "1261398907059228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona localiza-se na costa caribenha da Col\u00f4mbia, distante 34km da cidade de Santa Marta. \nVisite com panamericanadeviajes\n#deixesuaalmaviajar #ParqueTayrona #praia #verao\u2026 https://t.co/m0411cLNWZ"
        },
        {
            "author_id": "1231389420785459201",
            "created_at": "2020-05-15T20:10:05.000Z",
            "id": "1261388403498790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o #EndangeredSpeciesDay, dia pra falarmos sobre as esp\u00e9cies amea\u00e7adas do planeta. E esse \u00e9 o Holoaden bradei, sapinho da fam\u00edlia Craugastoridae e que pode ser encontrado no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro, em altitudes entre 2400 e 2600 metros. https://t.co/mGAm8MZNV3"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2020-05-15T20:05:00.000Z",
            "id": "1261387123309101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A prefeitura do Rio de Janeiro desmontou um acampamento ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, nessa quinta, na Zona Oeste da cidade. Nenhuma das 70 pessoas no local tomava cuidados para se proteger do coronav\u00edrus. A rep\u00f3rter Claudia Bojunga traz mais detalhes: https://t.co/WWZnLVM3fO"
        },
        {
            "author_id": "155586850",
            "created_at": "2020-05-15T20:00:38.000Z",
            "id": "1261386024619511810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje a cidade Cachoeiras de Macacu, est\u00e1 completando 341 anos de funda\u00e7\u00e3o. Aproveito para compartilhar com voc\u00eas o Monumento Natural Municipal da Pedra do Col\u00e9gio. A montanha \u00e9 um s\u00edmbolo da cidade e est\u00e1 a 6 quil\u00f4metros do seu centro. Parab\u00e9ns a todos os seus moradores! https://t.co/RchJSfmfi9"
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2020-05-15T19:54:44.000Z",
            "id": "1261384541874253824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A Guarda Municipal desmontou um acampamento com 70 pessoas e 35 barracas na Praia do Meio, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barra de Guaratiba. Em plena pandemia, os invasores planejavam fazer ali uma festa rave. Com o grupo foram apreendidos 8 fac\u00f5es e 2 machados.\nVia SBT Rio https://t.co/UkgPv8gQdZ"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-05-15T19:20:00.000Z",
            "id": "1261375798419705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Guarda Municipal desmontou um acampamento ilegal na quinta-feira, 14, com cerca de 70 pessoas e 35 barracas, que estavam sendo instaladas para um evento na Praia do Meio, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barra de Guaratiba, Zona Oeste do Rio. Leia mais: https://t.co/SDP5QrszIK https://t.co/Zfq5wObkID"
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2020-05-15T19:19:51.000Z",
            "id": "1261375760469823488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A Guarda Municipal desmontou um acampamento com 70 pessoas e 35 barracas na Praia do Meio, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barra de Guaratiba. Em plena pandemia, os invasores planejavam fazer ali uma festa rave. Com o grupo foram apreendidos 8 fac\u00f5es e 2 machados.\nVia SBT Rio https://t.co/4OPtRq55MS"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-05-15T19:05:21.000Z",
            "id": "1261372111022690305",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As coletas de frutos foram feitas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) e no Parque Nacional Restinga de Jurubatiba (PARNARJ) e os experimentos foram realizados em laborat\u00f3rio. \n#academictwitter #SciComm #BiodiversidadeEmFoco https://t.co/ApiKAk0TP2"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T18:59:38.000Z",
            "id": "1261370672862728192",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "202250967",
            "created_at": "2020-05-15T18:49:30.000Z",
            "id": "1261368123837632513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cRPPN Volta do Rio (Chapada Diamantina, Bahia. BR)\u201d no #Vimeo https://t.co/M16801wR81"
        },
        {
            "author_id": "47523645",
            "created_at": "2020-05-15T18:43:14.000Z",
            "id": "1261366548461244420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja ta errado de fazer rave. Ainda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/vNnanvy2Ob"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-05-15T18:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261355670663770113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @ICMBio abriu edital para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os na loca\u00e7\u00e3o de bicicletas e acess\u00f3rios de ciclismo no Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed.\n\nMais servi\u00e7os, com participa\u00e7\u00e3o do setor privado, gerando emprego e renda.\n\nConfira o edital: https://t.co/NE1sIGNCwf \n\n#Ecoturismo https://t.co/8DZ0r95wWD"
        },
        {
            "author_id": "1250154523311644674",
            "created_at": "2020-05-15T17:56:05.000Z",
            "id": "1261354681844092934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A palestra come\u00e7a \u00e0s 16h! Participe. \"Desmonte dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ambiental diante de um quadro de pandemia global: desafios aos gestores de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\"\nhttps://t.co/B8qcpJ5VnB #UFRJ #NUPEM https://t.co/hZGvOcN2Sp"
        },
        {
            "author_id": "1254127930172682250",
            "created_at": "2020-05-15T17:41:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261351066496634882",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo A puni\u00e7\u00e3o deveria ser trabalhar no aux\u00edlio nos hospitais de campanha durante a pandemia, e depois na recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ou limpar a baia de Guanabara...."
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2020-05-15T17:39:28.000Z",
            "id": "1261350497937580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Rond\u00f4nia, coronel Marcos Rocha prop\u00f5e eliminar mais de 80% da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1. Como justificativa, \u201cinventa\u201d estudo do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Medida beneficia pecuaristas e madeireiras, que j\u00e1 devastam \u00e1rea clandestinamente\nhttps://t.co/HPy2GiEjoB"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2020-05-15T17:37:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1261350078280695809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A Ponta da Piedade \u00e9 um monumento natural tur\u00edstico de Lagos, no Algarve em Portugal. \nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/RwevLkQg8T\n#MaisPortugal #Portugal #Algarve #pontadapiedade https://t.co/ycbLvlY5Om"
        },
        {
            "author_id": "340337869",
            "created_at": "2020-05-15T17:36:09.000Z",
            "id": "1261349666622300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal desmonta acampamento com 70 pessoas que fariam rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio de Janeiro.  Lembrando que o Rio tem mais de 2.200 \u00f3bitos pela COVID-19. https://t.co/DBoqisJuun"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-05-15T17:30:32.000Z",
            "id": "1261348251266998273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 297,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Guarda Municipal desmonta acampamento com 70 pessoas que fariam rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio https://t.co/qdXZiwKI96 https://t.co/S7QZFpZVHJ"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-05-15T17:30:00.000Z",
            "id": "1261348116260847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Guarda Municipal desmontou um acampamento ilegal na quinta-feira, 14, com cerca de 70 pessoas e 35 barracas, que estavam sendo instaladas para um evento na Praia do Meio, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barra de Guaratiba, Zona Oeste do Rio. Leia mais: https://t.co/SDP5QrKb7k https://t.co/ZuIQO17TN4"
        },
        {
            "author_id": "1006263826562650118",
            "created_at": "2020-05-15T17:14:55.000Z",
            "id": "1261344321749516289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ai amei kkkkk https://t.co/clXFoRYvxV"
        },
        {
            "author_id": "71857924",
            "created_at": "2020-05-15T16:51:46.000Z",
            "id": "1261338493546041346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f// em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wN8QAPktSC"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-05-15T16:30:32.000Z",
            "id": "1261333153173565441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 125,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Guarda Municipal desmonta acampamento com 70 pessoas que fariam rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio https://t.co/PlySkLAT0c https://t.co/iozmFmJK8k"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2020-05-15T16:17:03.000Z",
            "id": "1261329757163134979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta, Territ\u00f3rio do Norte, Austr\u00e1lia, Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO. \u00a9 Robert Harding / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix https://t.co/hLPLmBVPvx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-05-15T16:00:01.000Z",
            "id": "1261325472023093250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado da unidade, nas \u00e1reas tem\u00e1ticas de monitoramento de esp\u00e9cies (baleia franca) e divulga\u00e7\u00e3o do plano de manejo da unidade.\n\nConfira o edital: https://t.co/KSl3f0j9JC \n#VoluntariadoICMBio https://t.co/NosRauTFYv"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T15:59:30.000Z",
            "id": "1261325341966008320",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "728350661272801284",
            "created_at": "2020-05-15T15:35:01.000Z",
            "id": "1261319178595729416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia das areias negras nos fragmentos florestais da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Monumento dos Cost\u00f5es Rochosos. Preservar essa vegeta\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para proteger ave fauna do local. \nWiki Aves - A Enciclop\u00e9dia das Aves do Brasil https://t.co/KaeTWVWf4L"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-05-15T15:20:00.000Z",
            "id": "1261315401096368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Guarda Municipal desmontou um acampamento ilegal na quinta-feira, 14, com cerca de 70 pessoas e 35 barracas, que estavam sendo instaladas para um evento na Praia do Meio, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barra de Guaratiba, Zona Oeste do Rio. Leia mais: https://t.co/SDP5QrszIK https://t.co/wJcERh1ZIH"
        },
        {
            "author_id": "60907910",
            "created_at": "2020-05-15T15:01:51.000Z",
            "id": "1261310832153149442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal escalar as fal\u00e9sias do Mont-Blanc e percorrer as trilhas do Parque Nacional do Mercantour sem sair do sof\u00e1? A magia da literatura vai levar voc\u00ea para uma viagem incr\u00edvel nas montanhas francesas. Vamos nessa? \ud83d\ude0d\n#ExploreFrance #Fiqueemcasa\n\nAcesse: https://t.co/M2EVEHlJz3 https://t.co/cwSqdTfrHO"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2020-05-15T14:35:52.000Z",
            "id": "1261304296580304898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a maior pandemia da hist\u00f3ria recente, h\u00e1 quem pense em fazer festa \nhttps://t.co/EV9vKmDGbF"
        },
        {
            "author_id": "14786900",
            "created_at": "2020-05-15T14:32:09.000Z",
            "id": "1261303361783160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mais grave \u00e9 que, em pleno 2020, continuam chamando rave de \"festa rave\".  https://t.co/8COmPmU0oC"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2020-05-15T14:27:28.000Z",
            "id": "1261302181216600070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83e\udd73\ud83d\udeab SEM FESTA! A #PrefeituraRIO desmontou nesta quinta-feira (14) um acampamento ilegal onde seria realizada uma festa rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste. Saiba mais em: https://t.co/SmiFJrhvx4 #FiqueEmCasa"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-05-15T14:05:21.000Z",
            "id": "1261296616029466633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 uma das maravilhas da Patag\u00f4nia chilena \ud83e\udd29 L\u00e1 voc\u00ea poder\u00e1 ver n\u00e3o s\u00f3 as imponentes Torres del Paine (essas a\u00ed da foto), mas tamb\u00e9m uma infinidade de paisagens de tirar o f\u00f4lego! Voc\u00ea j\u00e1 esteve na Patag\u00f4nia? https://t.co/V1Uj7vetTx"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-05-15T13:57:16.000Z",
            "id": "1261294579527159808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Guarda Municipal desmontou um acampamento ilegal na quinta-feira, 14, com cerca de 70 pessoas e 35 barracas, que estavam sendo instaladas para um evento na Praia do Meio, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barra de Guaratiba, Zona Oeste do Rio. Leia mais: https://t.co/SDP5QrKb7k https://t.co/TxtAf1dLoO"
        },
        {
            "author_id": "1261284227531919360",
            "created_at": "2020-05-15T13:27:14.000Z",
            "id": "1261287023396167681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal do estado de Mato Grosso do Sul - Brasil\nPra quem gosta lugar calmo e natureza est\u00e1 o lugar certo pra sua viajem e passa suas f\u00e9rias \nInforma\u00e7\u00f5es:\n\nO bioma Pantanal \u00e9 considerado uma das\u2026 https://t.co/Oyvyzss7AD"
        },
        {
            "author_id": "130663759",
            "created_at": "2020-05-15T13:26:34.000Z",
            "id": "1261286855854735362",
            "in_reply_to_user_id": "130663759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E to falando isso porque to chorando sem parar depois de s\u00f3 ler o t\u00edtulo dessa\nhttps://t.co/C96S7uK7oR"
        },
        {
            "author_id": "1234032565134254080",
            "created_at": "2020-05-15T13:24:05.000Z",
            "id": "1261286231369027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddde\ufe0f Guarda Municipal desmonta acampamento com 70 pessoas que fariam rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio https://t.co/1r8ogCtWlP"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-05-15T13:17:16.000Z",
            "id": "1261284512773832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Guarda Municipal desmonta acampamento com 70 pessoas que fariam rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio. https://t.co/1mHfr9OPyv https://t.co/baKZDtXjKk"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T12:59:22.000Z",
            "id": "1261280009680875520",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 16 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "119773857",
            "created_at": "2020-05-15T12:58:20.000Z",
            "id": "1261279749990764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "SETENTA pessoas acampadas de forma ilegal pra fazer uma rave em Guaratiba! Em que planeta essas pessoas moram? Eu sei, eu sei em que planeta, n\u00e3o precisa me responder.\n\nhttps://t.co/5QjrHCp0ej"
        },
        {
            "author_id": "3429133731",
            "created_at": "2020-05-15T12:56:58.000Z",
            "id": "1261279404707192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O quintal dela e um parque nacional inteiro kkkkk https://t.co/1dNY4tvVmz"
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2020-05-15T12:55:25.000Z",
            "id": "1261279017526792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades (PI) abre edital para loca\u00e7\u00e3o de bicicletas | https://t.co/lvffMOT0Iv https://t.co/gmKoPDKnxA"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-05-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1261278419020644360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/0o3AiuDD2v"
        },
        {
            "author_id": "28666417",
            "created_at": "2020-05-15T12:45:24.000Z",
            "id": "1261276496221679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do IBAMA, o foco para desmobilizar e privatizar \u00e9 o ICMbio. S\u00f3 para se ter uma ideia, este \u00f3rg\u00e3o fiscaliza a Floresta da Tijuca, o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Parque Nacional da restinga jurubatiba, Parque Nacional de Itatiaia, todos eles localizados no RJ."
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2020-05-15T12:25:33.000Z",
            "id": "1261271501866745858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal desmonta acampamento com 70 pessoas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona\u2026 https://t.co/SJrYgtIq8u"
        },
        {
            "author_id": "39319245",
            "created_at": "2020-05-15T12:20:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261270314283159552",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gnatalini atuando firme em defesa das matas de SP. https://t.co/bqcRFwuozi"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2020-05-15T12:16:50.000Z",
            "id": "1261269305204912131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal desmonta acampamento com 70 pessoas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do\u00a0Rio https://t.co/3LfJM4Affm"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-05-15T12:05:22.000Z",
            "id": "1261266419221704705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O ICMBio abre edital para credenciamento na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comerciais de loca\u00e7\u00e3o de bicicleta e acess\u00f3rios de ciclismos para visitantes no Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed. Confira o edital: https://t.co/NyxY9lBDFO #Ecoturismo\n#UsoP\u00fablico #ParquesNacionais https://t.co/cKZkwUUGoi"
        },
        {
            "author_id": "65724274",
            "created_at": "2020-05-15T12:01:35.000Z",
            "id": "1261265468750430209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Guarda Municipal desmontou um acampamento com 70 pessoas e 35 barracas na Praia do Meio, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barra de Guaratiba. Em plena pandemia, os invasores planejavam fazer ali uma festa rave. Com o grupo foram apreendidos 8 fac\u00f5es e 2 machados.\n#coronavirus https://t.co/zbcRxkAlHp"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2020-05-15T12:00:06.000Z",
            "id": "1261265095155482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ap\u00f3s den\u00fancia de festa rave, Guarda Municipal desmonta acampamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio https://t.co/gTrlDcypeV"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-05-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1261263320511926273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/cPPOs6mh6G"
        },
        {
            "author_id": "998660486035132416",
            "created_at": "2020-05-15T11:27:45.000Z",
            "id": "1261256955764629505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/f5g0wULoda"
        },
        {
            "author_id": "3399357203",
            "created_at": "2020-05-15T11:25:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1261256404847013893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BDSP e esse nascer do sol lind\u00e3o. \nPico da bandeida - Parque Nacional  Alto Capara\u00f3 divisa de MG e ES https://t.co/JYVQn3nPqK"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2020-05-15T10:11:00.000Z",
            "id": "1261237640969535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvi\u010de \u00e9 uma reserva florestal de 295 quil\u00f3metros quadrados no centro da Cro\u00e1cia. \u00c9 conhecido por uma cadeia de 16 lagos escalonados unidos por cascatas que terminam num desfiladeiro de rocha calc\u00e1ria. #Plitvi\u010de #Lagos #Cro\u00e1cia #ParqueNacional https://t.co/oTDjRna4nE"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Boycott_WWF].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Boycott_WWF",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Boycott_WWF"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DireitosCivis2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DireitosCivis2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DireitosCivis2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jiminyus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jiminyus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jiminyus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_OtakusBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_OtakusBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_OtakusBrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FRafagnin].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FRafagnin",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FRafagnin"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [berieux].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "berieux",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "berieux"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [OtavioVulcao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OtavioVulcao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OtavioVulcao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piripiri, Brasil",
                "id": "df68c20e847a832a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabaiana, Brasil",
                "id": "e15e4771eccf2ffb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Euclides da Cunha, Brasil",
                "id": "e3c71c5e06c8d87a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184916427893030914",
                "name": "Informetrica",
                "username": "Informetrica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792585571",
                "name": "\u00cdris \u26d3\ufe0f\u262d",
                "username": "Trevas_t_iris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38825295",
                "name": "Alex Gurgel",
                "username": "alex_gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241502570276950016",
                "name": "Ver\u00f4nica Marques",
                "username": "Vemarquesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460561128",
                "name": "Ton Pereira",
                "username": "TonPereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74720498",
                "name": "fefa",
                "username": "whoisfefa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965501480",
                "name": "Laura\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "nialldrugsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14362622",
                "name": "Casa da M\u00fasica",
                "username": "casadamusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084825220",
                "name": "Jose F Ferreira",
                "username": "zedogalo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100505001",
                "name": "Marcia Rocha",
                "username": "MarciaRochinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4450200953",
                "name": "SSPS Brasil Norte",
                "username": "sspsbrasilnorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765194402348294145",
                "name": "Comando Militar da Amaz\u00f4nia",
                "username": "CmdoCMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2613608274",
                "name": "Porta do Mezio",
                "username": "PortadoMezio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234856330847977472",
                "name": "Rita #DesempregueUmSenador #VotoImpressoAuditavel",
                "username": "Rita15160958",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "787778448995614725",
                "name": "Pelayo Munhoz Olea",
                "username": "pelayoolea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655516684",
                "name": "Nix- Bolsonaro Genocida\ud83d\udc89\u262d \ud83c\udff4\ud83c\udf97#freeassange \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Desgoverno666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007591314299465728",
                "name": "EcoRupestre Hostel - Serra da Capivara",
                "username": "hostel_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49609272",
                "name": "Thiago Assirio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "assirios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57726907",
                "name": "Companheiro Layon | RIP CRUZEIRO/BRASIL \u26b0\ufe0f",
                "username": "layons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194666284803342337",
                "name": "Hedinene",
                "username": "Hedinene1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143216422119714816",
                "name": "Para Viajar Basta",
                "username": "Paraviajarbasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238067996897300481",
                "name": "Thales",
                "username": "Thales06583687",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118903246",
                "name": "Juliana",
                "username": "julianasgroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191484529",
                "name": "Drica",
                "username": "AdrianaAmati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200583908619931650",
                "name": "Andr\u00e9 Campbell\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "AndrCampbell5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793929916299509760",
                "name": "danilo",
                "username": "caraidanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424178108",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "CEdaSilva64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65220080",
                "name": "Luana",
                "username": "luanatowers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil, uma vacinalover \ud83e\udd70",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44235514",
                "name": "Evaldo Beranger",
                "username": "evaldoberanger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62008620",
                "name": "Bergamo \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "bergamo76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158905152",
                "name": "Fabio Dantas",
                "username": "fbo_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343023242",
                "name": "Gato de Schr\u00f6dinger",
                "username": "limathial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Brazil, fascism thrives \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020146562",
                "name": "Sid Alves #BolsonaroGenocida",
                "username": "PereiraSdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078008511047614464",
                "name": "Projeto Fines \ud83d\udc89",
                "username": "FinesProjeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33897947",
                "name": "CrisFraga 13 #FINES \ud83d\udc1d\ud83d\udcd6\u2696\ufe0f\ud83e\udd89\ud83d\udc09",
                "username": "cristianefraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115915909036675072",
                "name": "GRITO_LIVRE!",
                "username": "grito_livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050174967298629633",
                "name": "Haddad Debochado",
                "username": "HaddadDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3198416031",
                "name": "PEDRO PKD",
                "username": "pkd2332",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476059139",
                "name": "Alex Lacerda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "lacerda_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025465961988677632",
                "name": "VYLF: Vampire You\u2019d like to fuck",
                "username": "renankrieg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594903079",
                "name": "LUIS",
                "username": "diosouza1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752975312",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "BelemNoticiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846593227",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56858939",
                "name": "Sabrina\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "SabrinaVianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031045624349769728",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8e.\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83e\udd87\ud83e\udddb\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f||\ud83d\udcd6:ACOFAS\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Bassiana12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17428480",
                "name": "Aline Diniz",
                "username": "a_alinediniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248229619",
                "name": "Marcia Lima",
                "username": "madrilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160910872",
                "name": "Ricardo Amorim",
                "username": "Ricamconsult",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123950883",
                "name": "Melissa, n\u00e3o \u00e9 com \u00c7",
                "username": "meldecaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84127211",
                "name": "Luiz Emanuel Zouain",
                "username": "_LuizEmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257439139466797058",
                "name": "marcuslima.ambiental",
                "username": "marcuslimaambi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264405999",
                "name": "Karla Karioca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "KarlaKarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204345548788191233",
                "name": "Eduardo Diefenthaler",
                "username": "EduardoDiefent5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834225595",
                "name": "Nandin",
                "username": "vzNandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108850815522013185",
                "name": "\u1d0a\u029c_\u1d07\u1d1b\u1d00\u026a",
                "username": "jh_etai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083465816232861696",
                "name": "kaliel",
                "username": "kaliel_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242652114154926082",
                "name": "Carlos Silva",
                "username": "CarlosVagnerS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112804238",
                "name": "Bruno S",
                "username": "Brunosouza25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56457949",
                "name": "Samuel Pancher",
                "username": "SamPancher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890944668493643776",
                "name": "Douglas Pinheiro",
                "username": "Douglaspa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829887466630967296",
                "name": "Thiberio Nazario \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udd1f\ud83d\udc37",
                "username": "ThiberioSEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862822597305782272",
                "name": "Ratazana",
                "username": "desgrasara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637134314",
                "name": "c\u0251rol\u2077 \u263d",
                "username": "namjonning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182028687",
                "name": "Derek von Behr",
                "username": "derekvonbehr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298756493",
                "name": "EdnaYay \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 P\u00e1tria amada, BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EdnaYay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301883331",
                "name": "Papo de Primata",
                "username": "papodeprimata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251909561331654659",
                "name": "Artem\u00edsio da Costa",
                "username": "ArtemisioC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248737465659252739",
                "name": "alexandredocerrado",
                "username": "alexandredocer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783967761",
                "name": "bruno",
                "username": "wurlDKing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215824219617087488",
                "name": "Ninan de Vengerberg",
                "username": "MikaelsonNinan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241572218242576386",
                "name": "Le\u00e3o solit\u00e1rio, mas sem o Le\u00e3o",
                "username": "LeaozinSemJuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955180286152794117",
                "name": "luiz",
                "username": "luiz_1947",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87275109",
                "name": "OITO PATAMAR \ud83d\udda4\u2764\ufe0f",
                "username": "rgope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120399498692497408",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1222586754181582849",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Interdisciplinar",
                "username": "educacao_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122375719420604416",
                "name": "EngajACRE",
                "username": "engajacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148033431600881664",
                "name": "lucas com l de triste",
                "username": "sseucrush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383412949",
                "name": "jmarzola",
                "username": "jmarzola1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856730749",
                "name": "LeiaJ\u00e1 Cultura",
                "username": "LeiaJaCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108994133",
                "name": "Argos Meira",
                "username": "Argosrusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003110229",
                "name": "sabrielle gabrina",
                "username": "sabrina_zyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73525097",
                "name": "Pescador RJ",
                "username": "albertozeddy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004266490",
                "name": "UEMA",
                "username": "UemaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57335779",
                "name": "Lis Brag\u00e4",
                "username": "lisbragaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260281601172410369",
                "name": "Vanguarda Revolucion\u00e1ria\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VanguardaRevol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48073442",
                "name": "OFuxico",
                "username": "ofuxico_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59589903",
                "name": "Thiago Medaglia",
                "username": "thiagomedaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254861132164186112",
                "name": "jorge roberto",
                "username": "jorgero15443537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097073004658470913",
                "name": "Pedro Ronchi",
                "username": "PedroRonchi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200161064245190657",
                "name": "Fofocas e Famosos",
                "username": "FofocaeFamoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256722183235219461",
                "name": "Roberto maues",
                "username": "MauesRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182709853262958598",
                "name": "Cae",
                "username": "CaetanoSoaresM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331438879",
                "name": "F\u00e9lix \u00ae",
                "username": "FelixLopezSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330389722",
                "name": "Daiana Cristina",
                "username": "DaianaerobsonR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116060113",
                "name": "Beer is vegan",
                "username": "CarolEfing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103704608",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984501505888784386",
                "name": "Bike Kariri",
                "username": "BikeKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77257018",
                "name": "Gisele Neuls (ela, she)",
                "username": "gineuls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50479690",
                "name": "Marcelle Andrade",
                "username": "marcelleand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481211371",
                "name": "G1 S\u00e3o Carlos",
                "username": "g1saocarlos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080236642",
                "name": "gio \ud83e\udd8b acomaf",
                "username": "klauspisador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792127201",
                "name": "J Bosco Encarna\u00e7\u00e3o",
                "username": "JBEncarnacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608289443",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "aana_lau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022840668882972672",
                "name": "Celso Fran\u00e7a",
                "username": "celsofrancacps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73003676",
                "name": "Alberto Veiga",
                "username": "AlbertoHvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240667675623403530",
                "name": "CBN Porto Velho",
                "username": "cbnportovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76442999",
                "name": "Jo\u00e3o Raphael Torres",
                "username": "ojoaoraphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121699330",
                "name": "Portal NotiSerraSC",
                "username": "NotiSerraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39603708",
                "name": "Memorial da Am\u00e9rica Latina",
                "username": "memorialsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55342954",
                "name": "Dubl\u00ea de liso",
                "username": "flaviogilim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108770084758130688",
                "name": "Estagi\u00e1rio da Ambev",
                "username": "mariowallisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068525612023697408",
                "name": "M\u00c1RCIA FERREIRA\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Ma1Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33990034",
                "name": "Roosevelt junior - doutor em esculacho pela CUSP",
                "username": "juninholima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241459290566770701",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "patty00patty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286638172",
                "name": "L\u00e9o Santos\ud83e\udd4b",
                "username": "Leosantos_bjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181216041944399873",
                "name": "Estado do Par\u00e1 News",
                "username": "estadoparanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777784165437702144",
                "name": "pippich",
                "username": "wpippich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841179015415255043",
                "name": "Justin Underhill",
                "username": "artdotRIP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "724406918861742080",
                "name": "Geraldo C. de Faria",
                "username": "geradefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601133786",
                "name": "Aline Chaves Correa ",
                "username": "AlineChavesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872043",
                "name": "Parlamento Europeu",
                "username": "Europarl_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1204113401326256134",
                "name": "MS Not\u00edcias",
                "username": "msnoticias_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188693790737027073",
                "name": "Giovana",
                "username": "giovanasantosc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236861699",
                "name": "\u19c1\uaac0\uaaae\uaa9c\uaa96\uaa80\uaac0",
                "username": "ge0vanex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277676704",
                "name": "MeL Tavares",
                "username": "nai84003316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1280259246",
                "name": "flaviosilva602",
                "username": "flaviosilva602",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260583933097447429",
                "name": "EstherdosAnjos",
                "username": "AnjosEstherdos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4816980142",
                "name": "Cicy",
                "username": "arraxxxca_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199752",
                "name": "Thiago Batista",
                "username": "soferasdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88286317",
                "name": "Any Cometti",
                "username": "anycometti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859843199380205568",
                "name": "Felipe",
                "username": "felipehigino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50030089",
                "name": "\u1d0b\u1d00\u029c \u1d0d\u1d0f\u1d1c\u0280",
                "username": "kahmourr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145856773032730625",
                "name": "Yuki \ud83c\udf65",
                "username": "Yuki_BLC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250902804060876804",
                "name": "MegafoneSolid\u00e1rio",
                "username": "MegafoneSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851419379556397058",
                "name": "\u2696\ufe0f\ud83d\udd30\u24c2\ufe0fKelen Rossi\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "kelen_rossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262494196075724807",
                "name": "Marcos Roberto",
                "username": "Marcos42450030",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3129319324",
                "name": "Alessandra Costa",
                "username": "alexialawyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65902122",
                "name": "COISAS DE SOCORRO",
                "username": "coisasdesocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "cr\u00eavi",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38841522",
                "name": "Cristiane Amorim",
                "username": "criamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61024949",
                "name": "Canhoteiro",
                "username": "ernani_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553977326",
                "name": "Mauricio Torres",
                "username": "Mautorre00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260281452719153159",
                "name": "Rio Acontece",
                "username": "RioAcontece1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104169864",
                "name": "Andreza Amorim",
                "username": "andreza_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475700120",
                "name": "Piu\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "tofanipiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59628112",
                "name": "Genivaldo(Chocolate)",
                "username": "Chocolatedomerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790405573",
                "name": "Ediciones Regi\u00f3n.",
                "username": "EDICIONESREGION",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002383472776933376",
                "name": "xan p#rr*",
                "username": "xxanzinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263072118897508353",
                "name": "Francisco Lopes",
                "username": "Francis08593363",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745604141796450304",
                "name": "H\u00e1bito Carioca.",
                "username": "HabitocaRIOca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892969347",
                "name": "Beatriz H\u00f6rmanseder",
                "username": "boringsuchus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122067050",
                "name": "Andr\u00e9 Lima \u2600\ufe0f",
                "username": "PoliticaRadarAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42228966",
                "name": "Marcelo Ramos",
                "username": "marceloramosam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57719474",
                "name": "Deputado Z\u00e9 Silva",
                "username": "ZeSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60424398",
                "name": "Rodrigo Agostinho",
                "username": "rodrigoagost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52227636",
                "name": "S\u00e9rgio Carvalho",
                "username": "Elocubrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1146090444402692097",
                "name": "L\u00f3tus",
                "username": "Lotus_luzpureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3583112483",
                "name": "Ana Karen\ud83c\udf65",
                "username": "AnaKarenreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85585107",
                "name": "Ac\u00e1cio Favacho",
                "username": "AcacioFavacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736995686479204355",
                "name": "Henrique Farias",
                "username": "HFOliveira14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343382055",
                "name": "NEY SOARES \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SOARES_NEY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106134926",
                "name": "Eliziane Gama",
                "username": "elizianegama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3092482455",
                "name": "Rose de Freitas",
                "username": "SenadoraRose",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "726181790361223168",
                "name": "felipe",
                "username": "billiejwnner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89334543",
                "name": "Paulo Azevedo Jr.",
                "username": "paceaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173955851",
                "name": "Barbosa \ud83d\udc0e\ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "eudes1silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448291456",
                "name": "ivete costa manso",
                "username": "IveteManso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549380624",
                "name": "icarly",
                "username": "icrlcarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4912062822",
                "name": "Jorge agora com RG",
                "username": "Jorge_Lucas15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317254724903702528",
                "name": "KF\u00c9zin;-;",
                "username": "KfEzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095642945301172226",
                "name": "neitan",
                "username": "nathnegri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120358543109099520",
                "name": "projeto de frango a passarinho",
                "username": "nuggetfrxmny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860663486476685312",
                "name": "(m\u00e1)ria\u2727*\u3002",
                "username": "mahclr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3311605138",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd98\ud83d\udd25",
                "username": "rdbarradas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895814938995957760",
                "name": "Thread Reader App",
                "username": "threadreaderapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238842940727926785",
                "name": "noah3740@outlook.com",
                "username": "noah3740outloo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679316638",
                "name": "Almeida dos Santos",
                "username": "almeidaimprens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037006591462191107",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u30c4",
                "username": "bncbrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992071412",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedruhc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797260547100209154",
                "name": "A n d r e s s a \ud83c\udf80",
                "username": "andressacarol98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046471757438357506",
                "name": "Carlos Galano \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "CarlosGalano2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56447138",
                "name": "Robs",
                "username": "blogumviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68792951",
                "name": "Alisson Diego Moraes \ud83d\udc14\ud83d\udc9a\ud83c\udf39\ud83d\udd4a\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udea9",
                "username": "alissondiegobm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918100537387700225",
                "name": "Centro Terra Viva",
                "username": "centroterraviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58636632",
                "name": "Alexsander Souza / OMNIALEX",
                "username": "omnialexmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018180867800346624",
                "name": "jovito",
                "username": "avidadojoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213610809005244417",
                "name": "A FOLHA PRETA Por dentro Da Not\u00edcia",
                "username": "FolhaPor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971764265676951552",
                "name": "Tenente Coimbra",
                "username": "Tenente_Coimbra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252048935251779590",
                "name": "Portal Grande Tijuca",
                "username": "grandetijucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104968789",
                "name": "JFelic Moura",
                "username": "JonasFelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403447423",
                "name": "malu",
                "username": "malugcd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69415244",
                "name": "Rafael Precioso",
                "username": "rafaelprecious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34780656",
                "name": "Gerador Aleat\u00f3rio De Obviedades",
                "username": "GADOoraculo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355767848",
                "name": "Alencar \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udf39",
                "username": "valerialencarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273774923",
                "name": "Talis TeW",
                "username": "TalisTW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319599661",
                "name": "fl\u00e1via",
                "username": "ffc_flavinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112885030",
                "name": "Guilherme - Panoramas Podcast \ud83d\udd0a",
                "username": "guilhermesechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3103382554",
                "name": "Everardo",
                "username": "brito_everardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053182775",
                "name": "Maria Jos\u00e9",
                "username": "mjlgranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032645861610799104",
                "name": "BR 308 Ambiental",
                "username": "br308ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50308967",
                "name": "Paraty.com.br",
                "username": "Paratycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56031683",
                "name": "Vit\u00f3rio",
                "username": "Vitoriopps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105955018044293120",
                "name": "Porto Velho Noticias",
                "username": "noticiaspvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10152982",
                "name": "Pedro Morgado",
                "username": "pedromorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053223799108366336",
                "name": "GeoDicas",
                "username": "geo_dicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3936995422",
                "name": "AJADH",
                "username": "AjadhMocambiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258976459315728384",
                "name": "Mi de Paula viajando por a\u00ed",
                "username": "miviajandoporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039533790295719936",
                "name": "Carol",
                "username": "caroliolvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196374726366711808",
                "name": "O Raposo Galego",
                "username": "ORaposoGalego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29028590",
                "name": "mussarela de b\u00fassola",
                "username": "Lpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165069521146851328",
                "name": "Dg",
                "username": "douglas_j17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079037292654854144",
                "name": "Lara \u2720",
                "username": "Larabarbosaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298089575",
                "name": "Higor SB",
                "username": "higor_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874030976413958145",
                "name": "Joel, o cruel",
                "username": "FredFredaoGG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809384190",
                "name": "gucci",
                "username": "biel_gutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "963808222334345217",
                "name": "Comando Militar do Oeste",
                "username": "CmdoCMO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292089465",
                "name": "Prof. Nelson",
                "username": "Escritor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212494946",
                "name": "francismar siviero",
                "username": "francisswim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62051389",
                "name": "M\u00e1rio Seixas",
                "username": "marioseixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83468076",
                "name": "Lenine",
                "username": "oLenine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349161808",
                "name": "Mateus Solano",
                "username": "mateusolano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155526308",
                "name": "Leandra Leal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "leandraleal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203636438",
                "name": "trintrin",
                "username": "trintrinde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799171395",
                "name": "mari",
                "username": "marianamiho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179214683",
                "name": "Francisca Andr\u00e9s \ud83d\udc37\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a",
                "username": "Francis_Andres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52849416",
                "name": "Felipe Moura Brasil",
                "username": "FMouraBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193730208152600576",
                "name": "P\u00e2m",
                "username": "pamelamyllac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226962769150447618",
                "name": "TC",
                "username": "thiagotils",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868608109480226820",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo VaiMudar",
                "username": "SG_vai_mudar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856582",
                "name": "jegues jumentos e leitoes",
                "username": "houtpocket",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13055732",
                "name": "Can\u00e7\u00e3o Nova",
                "username": "cancaonova",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60759662",
                "name": "Joze de Goes",
                "username": "JozedeGoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46006531",
                "name": "Daniel Fernandes",
                "username": "AltinhoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155566562",
                "name": "Supostamente Ge\u00f3loga e Cineasta",
                "username": "revertindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3371206047",
                "name": "mandy",
                "username": "hoodattacked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633345746",
                "name": "ruby \u2620\ufe0f",
                "username": "mcryign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778424651043209216",
                "name": "the scientist",
                "username": "umpretotipoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55538473",
                "name": "Graziela Rosa",
                "username": "GraziBRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92164762",
                "name": "TANTO",
                "username": "tantotupiassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492173731",
                "name": "FPA",
                "username": "fprates_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23362781",
                "name": "Jota Melo",
                "username": "Jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184499875",
                "name": "Mauricio Sellmann Oliveira",
                "username": "mausellmoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93626648",
                "name": "D\u00e9bora Murgel",
                "username": "FazendaRenopoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195680213767786496",
                "name": "doni franklin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "doni_franklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159568317209878528",
                "name": "Amigos Da Montanha",
                "username": "AmigosMontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67381650",
                "name": "Ju Valentim",
                "username": "juvalentim20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96735923",
                "name": "Auditor Welliton Resende",
                "username": "wellitonresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79626735",
                "name": "Miron",
                "username": "carolmironesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71857924",
                "name": "Bruno Heitor",
                "username": "Brunoheitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025940803",
                "name": "Francisco Cordeiro\ud83d\udea9",
                "username": "facordeiro50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340369429",
                "name": "Mario Lago Filho",
                "username": "mariozinholago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276242982",
                "name": "yas \u221e",
                "username": "parcimonias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48761409",
                "name": "Alvaro  Bastos",
                "username": "Alvaro_Bastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109281273942556673",
                "name": "flebotom\u00edneo",
                "username": "joaoninhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536056584",
                "name": "caique",
                "username": "houdas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756545333577060352",
                "name": "\u2728silva jo\u00e3o\u2728",
                "username": "silvazuao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74646443",
                "name": "Al\u00e9cio Nunes",
                "username": "AlecioNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754081889531625473",
                "name": "jairo santos souza",
                "username": "soi_jairo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253289",
                "name": "Hemir Santiago",
                "username": "hemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080890839725953025",
                "name": "JOS\u00c9 CARLOS APARECIDO PESSORRUSSO",
                "username": "JPessorrusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163924021",
                "name": "Outras Palavras",
                "username": "outraspalavrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1692619460",
                "name": "Gabriela Gulla",
                "username": "gabrielamgulla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111123176",
                "name": "Jean Wyllys",
                "username": "jeanwyllys_real",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201903232106336256",
                "name": "ENFERMEIRO G\u00d3TICO \ud83c\ude36",
                "username": "Matheuspalazzi5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243420943973638145",
                "name": "Giovana",
                "username": "Gio_Bartels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65501479",
                "name": "Indignada, lascada, puta que pariu",
                "username": "_biabiabiabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204104617",
                "name": "Miguel mattos",
                "username": "miguelmatts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139261165",
                "name": "J.B #Bolsonaro2022 #OiFibra",
                "username": "jorgebrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52408688",
                "name": "Alessandro Nogueira VACINA J\u00c1",
                "username": "Alessandro113",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169489173",
                "name": "Irla Gabriele",
                "username": "IrlaGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162917196",
                "name": "jo\u00e3o galvino",
                "username": "jgalvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065678105082236928",
                "name": "Daniel",
                "username": "DanbateraRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193235019638149120",
                "name": "Edvaldo Souza",
                "username": "Edvaldo87763290",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157425795499008000",
                "name": "\u00cdndio do Futuro (APB) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 3\u20e38\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "XAncestral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39319245",
                "name": "Luciana",
                "username": "lufeldman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107037353661685762",
                "name": "F\u00e1bio Lino BSB",
                "username": "BsbLino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250477887360245763",
                "name": "going",
                "username": "going_ar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155586850",
                "name": "Rosangela Gomes",
                "username": "rosangelasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715176496005038080",
                "name": "Rio de Nojeira",
                "username": "RiodeNojeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Frances",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202250967",
                "name": "Gabrielle Medrado",
                "username": "Gabimedrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47523645",
                "name": "renato \u271d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "renato_db",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250154523311644674",
                "name": "NUPEM-UFRJ",
                "username": "NupemUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254127930172682250",
                "name": "Mais de 430 mil vidas perdidas :(",
                "username": "SoAchoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340337869",
                "name": "rosageg\u00ea",
                "username": "erregege1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006263826562650118",
                "name": "rafinhrafijrafa",
                "username": "rafaeIakk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728350661272801284",
                "name": "Jhones Poubel",
                "username": "jhonespoubel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60907910",
                "name": "Atout France Brasil",
                "username": "BR_AtoutFrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14786900",
                "name": "Gordirro #LendasdeBalduria \u2694\ufe0f",
                "username": "gordirro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261284227531919360",
                "name": "Mundo Cantando",
                "username": "CantandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130663759",
                "name": "Thomaz em \ud83c\udfe0 que antes",
                "username": "GabrielliThomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234032565134254080",
                "name": "CAOS no Rio",
                "username": "Caosnorio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119773857",
                "name": "Bernardo Araujo",
                "username": "BernardoBAraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3429133731",
                "name": "Lixo Extraordin\u00e1rio",
                "username": "EnzoGuill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28666417",
                "name": "martins",
                "username": "nanda_mrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT - Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "998660486035132416",
                "name": "ilda",
                "username": "ildaaloturco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399357203",
                "name": "david leite",
                "username": "Davidleite81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1264639589253124096",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7ddbutf0qjrryab45jtnbla5zywt",
        "oldest_id": "1261237640969535488",
        "result_count": 489
    }
}