{
    "data": [
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T09:59:12.000Z",
            "id": "1261234669757927425",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T09:59:12.000Z",
            "id": "1261234669279821825",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Paranatinga (MT), com 26 km\u00b2 de desmatamento. As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T06:59:05.000Z",
            "id": "1261189341755240448",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 16 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2. De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 1.433 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "2332414232",
            "created_at": "2020-05-15T04:22:24.000Z",
            "id": "1261149911678169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um super presente que meu curso me proporcionou foi conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara. aquelas pinturas que eu via nos livros de hist\u00f3ria e eu pude ver de pertinho"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T03:58:56.000Z",
            "id": "1261144005061926914",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "56506503",
            "created_at": "2020-05-15T02:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "IDlucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261121914166300672",
            "in_reply_to_user_id": "4089615275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IDlucca como uma habitante do sudoeste, digo que a macroregional de beltr\u00e3o \u00e9 ainda maior pois vai de beltr\u00e3o at\u00e9 o parque nacional do igua\u00e7u, todas as micro cidades consideram Beltr\u00e3o capital do sudoeste."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-15T00:58:48.000Z",
            "id": "1261098672940634113",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-05-15T00:19:44.000Z",
            "id": "1261088843207528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18834,
                "quote_count": 1313,
                "reply_count": 426,
                "retweet_count": 2727
            },
            "text": "Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES/MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/JjShOZ0XAT"
        },
        {
            "author_id": "1195680213767786496",
            "created_at": "2020-05-14T23:15:51.000Z",
            "id": "1261072764057931779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost pelomundocomoscar\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional Queulat\n\nDia desses tava c\u00e1 pensando, porque a natureza tanto me acalma \ud83e\udd14E nos momentos que busco entronizar a paz, o verde de suas paisagens est\u00e1 sempre\u2026 https://t.co/OaazmJmu0Z"
        },
        {
            "author_id": "87864000",
            "created_at": "2020-05-14T22:24:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "marcosguarilha1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261059833291321346",
            "in_reply_to_user_id": "1676785820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcosguarilha1 P\u00f4. Come\u00e7ou numa floresta. Era tipo o parque nacional. E eu estava com o pessoal do Ibama. Numa miss\u00e3o. S\u00f3 que quando a gente subiu eu tava sozinho. E l\u00e1 em cima tinha uma favela. E depois da favela era o topo da pedra do sino. Mas tinha um monte de rocha pra passar s\u00f3 de tanque"
        },
        {
            "author_id": "133537906",
            "created_at": "2020-05-14T22:14:24.000Z",
            "id": "1261057302339227649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O reservat\u00f3rio de Taraka est\u00e1 inserido no Parque Nacional de Nagarahole \u00e9 \u00e9 bastante utilizado pela fauna local. \n#printbrasilindia #indianwildlife em Nagarahole Wildlife Preserve https://t.co/cDPkNi9sq0"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T21:58:39.000Z",
            "id": "1261053335609597952",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-05-14T21:57:31.000Z",
            "id": "1261053053127389184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \nPor _tamaraferreira Saudades de sentir ansiedade, pra ir pra esse lugar..\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccd Parque nacional de Itatiaia .\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 luisamoraesf \ud83e\udd70\n\n \u2022\n\n___________________________________\n\u219f Preserve \u2573 Natureza \u219f\nAdote\u2026 https://t.co/oUXfOHmRaq"
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2020-05-14T21:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "jfrtonini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261052454893912067",
            "in_reply_to_user_id": "2707141484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jfrtonini Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-05-14T21:36:00.000Z",
            "id": "1261047638520205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO SFB faz o edital, l\u00edcita e acompanha o contrato. A aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo Florestal \u00e9 feito pelo Ibama e quando a concess\u00e3o \u00e9 em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o ICMBio ajuda no monitoramento e fiscaliza\u00e7\u00e3o. Todo esse modelo de gerenciamento n\u00e3o mudou\u201d, diz Carneiro https://t.co/nACXSIttnm"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2020-05-14T21:27:22.000Z",
            "id": "1261045466441056256",
            "in_reply_to_user_id": "1968829813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOs promotores de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de defesa do meio ambiente analisam as medidas a serem tomadas para evitar a desafeta\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u201d."
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2020-05-14T21:27:20.000Z",
            "id": "1261045456584544259",
            "in_reply_to_user_id": "1968829813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador de Rond\u00f4nia, coronel Marcos Rocha (PSL), anunciou na semana passada, em um v\u00eddeo em sua p\u00e1gina no Facebook, um plano para retirar 153 mil dos 191 mil hectares da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1, localizada entre os munic\u00edpios de Porto Velho, Buritis e Nova Mamor\u00e9. +"
        },
        {
            "author_id": "1131159135012237314",
            "created_at": "2020-05-14T21:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "jfrtonini"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "marciopie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1261040093248270336",
            "in_reply_to_user_id": "2707141484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jfrtonini @marciopie Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nParque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o (Florian\u00f3polis,SC)\nParque Estadual Fritz Plaumann (Conc\u00f3rdia, SC)\nParque Natural Municipal da Caieira  (Joinville, SC)"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-14T21:02:07.000Z",
            "id": "1261039112179658754",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1249382417107955712",
            "created_at": "2020-05-14T19:04:16.000Z",
            "id": "1261009453845032960",
            "in_reply_to_user_id": "1249382417107955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfa Parque Nacional Lagos Waterton, Canad\u00e1.\n\ud83d\udcf7 \"A travessia\" - Por Ryan Peruniak em concurso fotogr\u00e1fico para a National Geographic em 2013."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T18:58:30.000Z",
            "id": "1261007999629287424",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) (1 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 180 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1218655948262322178",
            "created_at": "2020-05-14T18:30:54.000Z",
            "id": "1261001056630292483",
            "in_reply_to_user_id": "1218655948262322178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na esta\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica e na reserva biol\u00f3gica n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio consulta p\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "1250154523311644674",
            "created_at": "2020-05-14T18:18:18.000Z",
            "id": "1260997883265941506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra dia 15 de maio \u00e0s 16h: \"Desmonte dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ambiental diante de um quadro de pandemia global: desafios aos gestores de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\" #UFRJ #NUPEM  https://t.co/LIAIuxIH3E https://t.co/h0LsnN7cFu"
        },
        {
            "author_id": "41839328",
            "created_at": "2020-05-14T18:15:41.000Z",
            "id": "1260997224177315846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano passado, virou Lei Municipal 9582/19 o meu projeto que denomina o Ref\u00fagio de Vida Silvestre de Fradinhos, trazendo mais visibilidade para essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental! \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n\n#meioambienteagradece #preserveanatureza #reservanatural #caminhadaecologica #TBT"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-14T18:11:30.000Z",
            "id": "1260996173537705984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ZU3AqgmV2E\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/7rnhTr1XCJ"
        },
        {
            "author_id": "1218197728779476992",
            "created_at": "2020-05-14T17:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "cristia60710710"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260984734194241539",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial @cristia60710710 Inclusive apoiando pesquisadores internacionais em co-participa\u00e7\u00e3o com Universidades Nacionais, para que sejam realizados estudos, para que sejam evitados novas doen\u00e7as que podem ser propagadas pela destrui\u00e7\u00e3o sem peias da nossa reserva biol\u00f3gica, que \u00e9 a maior do Planeta..."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-14T17:01:32.000Z",
            "id": "1260978565375569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nOxqvgh6tq\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/o0xlKQ2xPo"
        },
        {
            "author_id": "157221396",
            "created_at": "2020-05-14T16:17:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1260967511102754816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #cachoeira #veudanoiva #itatiaia #rj em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/QC8TgP26kQ"
        },
        {
            "author_id": "3433883351",
            "created_at": "2020-05-14T16:17:01.000Z",
            "id": "1260967362829918210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Katy Perry gravou um v\u00eddeo no Parque Nacional em Teres\u00f3polis https://t.co/STJpzuKYet"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-05-14T16:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1260967179077455872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Tangarzinho\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Pin tailed manakin \nParque Nacional Serra da Bocaina \nBrasil\n.\nGosta de boas fotos?\nEnt\u00e3o agende uma data com  e venha fotografar comigo em um dos v\u00e1rios roteiros oferecidos pela Birdsrio\u2026 https://t.co/GqzhpVARb5"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2020-05-14T16:15:26.000Z",
            "id": "1260966963444137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Reserva Extrativista, em Cruzeiro do Sul, est\u00e3o em estado de inseguran\u00e7a f\u00edsica frente \u00e0 pandemia.\n\nhttps://t.co/J2IXvzqX7i"
        },
        {
            "author_id": "40849824",
            "created_at": "2020-05-14T16:07:34.000Z",
            "id": "1260964985100009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \"pode ser uma nova escolha\" para f\u00e9rias\n https://t.co/HGqD7a1kC1\n\nTem uma vantagem em compara\u00e7\u00e3o com a amea\u00e7a do Corona: pelo menos os ursos topam-se \u00e0 dist\u00e2ncia."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T15:58:23.000Z",
            "id": "1260962671928635394",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2). A principal causa de desmatamento, no per\u00edodo, foi o Desmatamento com solo exposto, com 1.433 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2020-05-14T15:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 206,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260955920172974082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje as 18h tem estreia do novo v\u00eddeo do Viaje Comigo!\nN\u00f3s visitamos o Parque Nacional de Capitol Reef, no Estado de Utah, no oeste Americano!\nSe programe para n\u00e3o perder!\nVeja: https://t.co/OXfpG4SeKb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "391514101",
            "created_at": "2020-05-14T15:17:08.000Z",
            "id": "1260952291043160065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar que traz paz, renova energias e nos deixa mais leves! \ud83c\udf3e\ud83d\udc9a em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/23lRrXOJve"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-05-14T15:04:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1260949213459951616",
            "in_reply_to_user_id": "54880885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Chico Mendes tem sido uma das mais impactadas pelo avan\u00e7o do desnatanento e das queimadas. A falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o e de pol\u00edticas para valorizar a economia de base florestal fomentam o avan\u00e7o da pecu\u00e1ria dentro da UC, idealizada pelo l\u00edder seringueiro."
        },
        {
            "author_id": "1729092966",
            "created_at": "2020-05-14T14:57:43.000Z",
            "id": "1260947406369292296",
            "in_reply_to_user_id": "1729092966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 634,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "O Monte Pascoal por ser um marco da hist\u00f3ria do Brasil se tornou unidade conserva\u00e7\u00e3o, e ganhou o t\u00edtulo de Parque Nacional do Monte Pascoal, mas por determinado tempo os ind\u00edgenas foram proibidos de residir ali pelo IBDF- Institui\u00e7\u00e3o Brasileiro de Desenvolvimento Florestal.+"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-05-14T14:48:03.000Z",
            "id": "1260944974486609930",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O cara escalado p/ administrar 9% do territ\u00f3rio nacional protegido n\u00e3o sabe que uma \u00e1rea \u00e9 medida em km\u00b2!!\n\nHomero desconhece o significado da palavra \"floresta\" e erra o n\u00famero de UCs sobre seu comando em 38x.\n\nMas o problema \u00e9 a ignor\u00e2ncia dos artistas\n\nhttps://t.co/HAmNSYVQbe"
        },
        {
            "author_id": "54975703",
            "created_at": "2020-05-14T14:40:00.000Z",
            "id": "1260942946725171202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Universidade Administrada pelo Centro de Ci\u00eancias Agr\u00e1rias da Universidade Federal do Cear\u00e1 (UFC), a Fazenda Raposa foi reconhecida, pelo Governo do Cear\u00e1, como \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico.\n\nSaiba mais na reportagem de Ana Mary Cavalcante: https://t.co/CbMfZKYph9 https://t.co/dElcZmh95G"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2020-05-14T14:26:00.000Z",
            "id": "1260939423027466241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Grande Gobi, na Mong\u00f3lia, \u00e9 uma das zonas mais escassamente habitadas do mundo e a casa dos \u00faltimos camelos selvagens. \ud83d\udc2a  Viaje com o Odisseia at\u00e9 \u00e0 Mong\u00f3lia em \"Lugares Secretos da \u00c1sia\" esta tarde \u00e0s 17h30\n\n#Odisseia #LugaresSecretosAsia https://t.co/WfcLF1qn6e"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2020-05-14T14:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 86,
                        "username": "Survival"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 191,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260934108542152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2728Vit\u00f3ria! \u2728Uni\u00e3o Europeia suspende financiamento de projeto controverso ap\u00f3s lobby da @Survival. \n\nAp\u00f3s investiga\u00e7\u00f5es, a UE suspendeu o financiamento do Messok Dja, um projeto controverso do @WWF que visava criar uma \u00e1rea protegida na Bacia do Congo.\n\nhttps://t.co/fut1Sr2Eld"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-05-14T14:00:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1260932983881560068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#makingof\n.\nO amanhecer durante trabalho de campo na Rebio de Sooretama, para o livro sobre a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, lan\u00e7ado em 2015.\n\n#campo #rebio #aventura #job #trampo #trabaho #trabalhodossonhos #natureza\u2026 https://t.co/ZOdVXopnan"
        },
        {
            "author_id": "793980155597377536",
            "created_at": "2020-05-14T13:42:26.000Z",
            "id": "1260928462312714240",
            "in_reply_to_user_id": "1200822714296131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rosaisvic vamo ent\u00e3o, ir no parque nacional \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-05-14T13:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 118,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260928369794797570",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trecho da Mata Atl\u00e2ntica que se inicia na Serra da Jur\u00e9ia, em Iguape, foi declarado Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela @unesco. A prote\u00e7\u00e3o inclui um patrim\u00f4nio \u00e9tnico e cultural, representado pelas comunidades ind\u00edgenas que habitam o entorno da \u00e1rea protegida. \ud83d\udcf7Celso Margraff https://t.co/HOknCY9APL"
        },
        {
            "author_id": "1125548576174759939",
            "created_at": "2020-05-14T13:09:53.000Z",
            "id": "1260920268333219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo retirarem a Sede da APA PETROPOLIS com a transferencia da sua administra\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional, em Teres\u00f3polis.  Se a fiscaliza\u00e7\u00e3o j\u00e1 era dif\u00edcil, agora ent\u00e3o...."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T12:58:16.000Z",
            "id": "1260917343263141893",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2020-05-14T12:28:33.000Z",
            "id": "1260909868451459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPMA realiza soltura de v\u00e1rias esp\u00e9cies na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o APA da Bica do Ipu https://t.co/I7bHpCw2lC #CIDADE https://t.co/tFlCvkTvTx"
        },
        {
            "author_id": "293473834",
            "created_at": "2020-05-14T12:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260904694882406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/gXxsAR7GfI via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "892437400193990658",
            "created_at": "2020-05-14T11:53:01.000Z",
            "id": "1260900925662736394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nGUIA PATAG\u00d4NIA\n.\nParque Nacional Queulat\n.\nPuyuhuapi (Chile)\nNota: 5/5\nPre\u00e7o: USD 8\nEstacionamento: sim\n.\n\u00c9 neste parque que fica o impressionante Ventisquero Colgante. H\u00e1 2 formas para observar a geleira: um\u2026 https://t.co/lHqWFUi4AP"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-14T11:43:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1260898594355372034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "resist\u00eancia verde. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/YKraivNRuj"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T09:58:07.000Z",
            "id": "1260872009266806789",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA) - 57 km\u00b2. As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (PA) (8 km\u00b2); a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (45 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "71857924",
            "created_at": "2020-05-14T09:04:16.000Z",
            "id": "1260858458175344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\u26f0 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/in989lZFjD"
        },
        {
            "author_id": "1255723026513002500",
            "created_at": "2020-05-14T09:02:02.000Z",
            "id": "1260857896918712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Celeste - Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio, Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\n\n#viajeomundo #conhecaomundo #lago #r\u00edoceleste #costarica #viagens #viaje #vulcaotenorio https://t.co/TEn1jZ9w0T"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T06:58:00.000Z",
            "id": "1260826681163395072",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 1.433 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "162917196",
            "created_at": "2020-05-14T05:07:45.000Z",
            "id": "1260798936345907201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost bte.turismo\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional de Aparados da Serra\u00a0\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0brasileira\u00a0de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada na\u00a0serra Geral, encampando os desfiladeiros na divisa natural\u2026 https://t.co/78vgkKEkPX"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T03:57:53.000Z",
            "id": "1260781352590311432",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (PA) - 8 km\u00b2, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 16 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 45 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "2336789242",
            "created_at": "2020-05-14T01:06:22.000Z",
            "id": "1260738191239393282",
            "in_reply_to_user_id": "2336789242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota da AMLD:\n\"A Associa\u00e7\u00e3o Mico-Le\u00e3o-Dourado manifesta preocupa\u00e7\u00e3o com a exonera\u00e7\u00e3o coletiva dos chefes da Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o e da APA Rio S\u00e3o Jo\u00e3o/ MLD, \u00e1reas protegidas estrat\u00e9gicas para o programa de conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie\"."
        },
        {
            "author_id": "2336789242",
            "created_at": "2020-05-14T01:06:21.000Z",
            "id": "1260738187053408259",
            "in_reply_to_user_id": "2336789242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As exonera\u00e7\u00f5es dos gestores das reservas biol\u00f3gicas da Uni\u00e3o e Po\u00e7o das Antas, e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bacia do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o/Mico-Le\u00e3o-Dourado foram formalizadas na ter\u00e7a-feira (12), no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o\"."
        },
        {
            "author_id": "1220921682770235392",
            "created_at": "2020-05-14T01:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 245,
                        "username": "jaboataoonline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "28a1207c793e4331"
            },
            "id": "1260736617846890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CAD\u00ca AS PLACAS QUE INDICAM O LOCAL COMO \u00c1REA DE DESOVA DE TARTARUGA MARINHA?\n\nDesde que a prefeitura construiu a pista na praia, \u201calgumas pessoas\u201d se sentiram no direito de remover as placas que indicavam o local como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental @jaboataoonline https://t.co/N5TeKZ47sE"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-14T00:57:45.000Z",
            "id": "1260736023333494784",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (PA) (8 km\u00b2); a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (45 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2884003263",
            "created_at": "2020-05-14T00:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260735495002300417",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Da\u00ed o camarada s\u00f3 constr\u00f3i sua casinha na reserva biol\u00f3gica... gente de bem com ela msm"
        },
        {
            "author_id": "992800927366164481",
            "created_at": "2020-05-14T00:22:03.000Z",
            "id": "1260727038597574656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia!!!\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\nSiga-nos nas redes\u00a0\n\n@estudesciences\u00a0\n\n#Natureza #beautiful #happy #cute #Science #MeioAmbiente #happy #Follow #Art #nature #Life #Photo #Instagram #Facebook #photooftheday #Fisica #Abrace #Sciences https://t.co/80bKDplia3"
        },
        {
            "author_id": "252660418",
            "created_at": "2020-05-13T23:48:53.000Z",
            "id": "1260718689990524928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antonio Peticov na PSICOBR antonio.peticov \u00c1reas do Cerrado, Chapada dos Veadeiros e Parque Nacional das Emas (GO) em Centro, Campinas https://t.co/hnPc2g2DRf"
        },
        {
            "author_id": "1191282984399310849",
            "created_at": "2020-05-13T23:48:05.000Z",
            "id": "1260718488718581768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre o ataque de B\u00fafalo a um adolescente no Parque Nacional de Cantanhez (PNC). https://t.co/HE7uRFYczb"
        },
        {
            "author_id": "267515398",
            "created_at": "2020-05-13T23:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tiagoroseta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260713771154071554",
            "in_reply_to_user_id": "55003384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagoroseta Cochrane em Alberta. Uma cidadezinha a 30 minutos de Calgary e uma hora do parque nacional de Banff. A gente queria morar perto das rochosas canadenses. Era nosso sonho."
        },
        {
            "author_id": "786777538337144832",
            "created_at": "2020-05-13T23:15:41.000Z",
            "id": "1260710335222333440",
            "in_reply_to_user_id": "786777538337144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo de contempla\u00e7\u00e3o (por e nascer do sol, c\u00e9u - estrelas - lua)\nlagoa mirim e manguera\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim\nFarol da barra\nPorto de SVP\nEstancias para visita\u00e7\u00e3o\nS\u00edtios arqueologicos e paleontologicos"
        },
        {
            "author_id": "1166193929978568705",
            "created_at": "2020-05-13T22:49:33.000Z",
            "id": "1260703757626683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O MPF cobra uma explica\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia do ICMBio sobre os motivos que levaram a autarquia ambiental a publicar exonera\u00e7\u00f5es em blocos de chefes de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds.\nhttps://t.co/e27wghAIPD"
        },
        {
            "author_id": "67120851",
            "created_at": "2020-05-13T22:49:07.000Z",
            "id": "1260703649036206084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O MPF cobra uma explica\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia do ICMBio sobre os motivos que levaram a autarquia ambiental a publicar exonera\u00e7\u00f5es em blocos de chefes de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds.\nhttps://t.co/UnIlka4iya"
        },
        {
            "author_id": "736995686479204355",
            "created_at": "2020-05-13T22:28:15.000Z",
            "id": "1260698400246333445",
            "in_reply_to_user_id": "736995686479204355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos Andes at\u00e9 a Amaz\u00f4nia. Uma das maiores biodiversidades do planeta, o Parque Nacional Ambor\u00f3 \u00e9 um dos mais importantes da Bol\u00edvia. Lar de milhares de esp\u00e9cies de animais e plantas, o lugar tamb\u00e9m \u00e9 aberto para a visita\u00e7\u00e3o guiada https://t.co/L6p7gMpnbx"
        },
        {
            "author_id": "736995686479204355",
            "created_at": "2020-05-13T22:28:13.000Z",
            "id": "1260698391220281344",
            "in_reply_to_user_id": "736995686479204355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Potos\u00ed, o Parque Nacional Torotoro \u00e9 uma cidade que foi fundada a 250 anos pelos quichuas e espanh\u00f3is, o parque conta com grande c\u00e2nions e cavernas. https://t.co/mncsBzZHPu"
        },
        {
            "author_id": "736995686479204355",
            "created_at": "2020-05-13T22:28:10.000Z",
            "id": "1260698378238918656",
            "in_reply_to_user_id": "736995686479204355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sajama fica a 4horas de carro da cidade de La Paz, no estado de Oruru. Nesta \u00e1rea preservada \u00e9 poss\u00edvel tomar banho nas \u00e1guas termais, ou se aventurar nas montanhas que chegam a 6500 metros de altitude, al\u00e9m de termos uma paisagem deslumbrante https://t.co/qKqy5gbAmb"
        },
        {
            "author_id": "252660418",
            "created_at": "2020-05-13T22:27:37.000Z",
            "id": "1260698238774136833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antonio Peticov na PSICOBR antonio.peticov Poster Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) em Centro, Campinas https://t.co/DzSa0LPmLb"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T21:57:37.000Z",
            "id": "1260690688867307520",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2). Somando 1.433 km\u00b2, o Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado."
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2020-05-13T21:22:13.000Z",
            "id": "1260681779339558913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel em Parque Nacional das Emas https://t.co/5EsH3hwpZv"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-13T21:03:07.000Z",
            "id": "1260676975984852998",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "81413469",
            "created_at": "2020-05-13T20:51:15.000Z",
            "id": "1260673988054913024",
            "in_reply_to_user_id": "745900101114204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yoxngod Aaaaaaa eu amei o seu trabalho mdssss \n\nEu fa\u00e7o engenharia de pesca, meu tema \u00e9 sobre o potencial da pesca ornamental em uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-05-13T20:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 111,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260673045611663361",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No oeste do #Paran\u00e1, localiza-se o Parque Nacional do Igua\u00e7u, reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela @Unesco. Sua grande biodiversidade e o espetacular conjunto das quedas d\u2019\u00e1gua fazem desse patrim\u00f4nio um dos locais tur\u00edsticos mais visitados do Pa\u00eds \ud83d\udcf7Acervo Iphan https://t.co/0UkUbRzICH"
        },
        {
            "author_id": "931523895919874049",
            "created_at": "2020-05-13T20:40:07.000Z",
            "id": "1260671184963874820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades intensificam fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Luiana https://t.co/ddAVxhnyEs"
        },
        {
            "author_id": "46761117",
            "created_at": "2020-05-13T19:59:59.000Z",
            "id": "1260661085566369793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPA cobra garantias \u00e0 sa\u00fade de moradores de reserva extrativista\n\nUnidades de sa\u00fade que atendem as comunidades est\u00e3o sem condi\u00e7\u00f5es de receber pacientes da covid-19 em Porto de Moz\n\nhttps://t.co/O4y1UxIEqU"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2020-05-13T19:57:27.000Z",
            "id": "1260660446501068802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas poder\u00e1 ter um forte crescimento como destino de f\u00e9rias\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/7xJADWF4hD https://t.co/eM3S2uL1OT"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-05-13T19:35:43.000Z",
            "id": "1260654977069928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Senten\u00e7a determina retirada de embarca\u00e7\u00f5es ancoradas na Ba\u00eda de Guaratuba (PR). Determina\u00e7\u00e3o acolheu pedido do MPF por meio de a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica ajuizada para preserva\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/TegME1pzbg"
        },
        {
            "author_id": "21158166",
            "created_at": "2020-05-13T19:08:44.000Z",
            "id": "1260648187250921472",
            "in_reply_to_user_id": "21158166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documenta\u00e7\u00e3o de Milton Guran, realizada em 1978, no Parque Nacional do Xingu. \n\nO MCB apoia a campanha organizada pela Cole\u00e7\u00e3o Bei que contribui com os povos ind\u00edgenas do Xingu na aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, produtos de higiene e alimentos. Conhe\u00e7a: https://t.co/bGJbdJhif6 https://t.co/7ofkh9wq6F"
        },
        {
            "author_id": "53331261",
            "created_at": "2020-05-13T19:05:20.000Z",
            "id": "1260647331252146177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Faramontaos, en Carballeda de Avia, \u00e9 un dos puntos da comarca do Ribeiro desde o que \u00e9 posible contemplar a mole gran\u00edtica de Pena Corneira e a gran rocha de 10 m de altura que coroa este monumento natural \ud83d\ude09 #ACulturaSegue #VolvamosConSentidi\u00f1o #CarballedadeAvia #Leiro #Avi\u00f3n https://t.co/EY5yyn4x0T"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T18:57:30.000Z",
            "id": "1260645359505641472",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T18:57:29.000Z",
            "id": "1260645359048511489",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Altamira (PA), com 77 km\u00b2 de desmatamento. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-13T18:31:35.000Z",
            "id": "1260638838562619395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#blossom #flower #garden #nature #color #macrophotography #flor #primaveras #jardim #natureza #cores #macrofotografia #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/ILSVvA3pwE"
        },
        {
            "author_id": "236153176",
            "created_at": "2020-05-13T18:14:27.000Z",
            "id": "1260634526138548226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerlinguetus sp. (caxinguel\u00ea, esquilo, serelepe...), que fotografei na sede da E. E. Serra das Araras em 2017. \n#squirrel #rodentia #mamiferosdobrasil #mammalsofbrazil #wildlife #uc #icmbio em Estacao Ecologica\u2026 https://t.co/MoxcuzoRwU"
        },
        {
            "author_id": "151763865",
            "created_at": "2020-05-13T18:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1260631557255172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu s\u00f3 pe\u00e7o luz e confian\u00e7a\nPra viver as imperman\u00eancias da vida\nFocando na expans\u00e3o da consci\u00eancia. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/qc4X17cutP"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2020-05-13T17:30:00.000Z",
            "id": "1260623341196660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fechada desde mar\u00e7o por conta do coronav\u00edrus, a reserva natural \u00e9 a mais antiga do mundo, abrigando as famosas nascentes de \u00e1gua quente.\n\nhttps://t.co/aw5ygyW6qp"
        },
        {
            "author_id": "1135554526042382336",
            "created_at": "2020-05-13T17:16:16.000Z",
            "id": "1260619883513077765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns BODOQUENA, munic\u00edpio da regi\u00e3o da Serra da Bodoquena, est\u00e1 a 70 km da cidade de Bonito. \u00c9 um dos munic\u00edpios que integram o complexo tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Comemora hoje 40 anos https://t.co/mIleSrg5xX"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-05-13T16:42:28.000Z",
            "id": "1260611378747932673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u201cpode ser uma nova escolha\u201d para f\u00e9rias https://t.co/uvf8l71NKx #Covid-19 #EmDestaque"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T15:57:22.000Z",
            "id": "1260600030093668354",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2020-05-13T15:45:07.000Z",
            "id": "1260596948089921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas pode ser uma nova escolha para f\u00e9rias https://t.co/zbSmVlBL2O #paisaominuto"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2020-05-13T15:27:26.000Z",
            "id": "1260592495035060225",
            "in_reply_to_user_id": "274060446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refer\u00eancias:\n\nUnidades de Conserva\u00e7\u00e3o, Rylands &amp; Brandon 2005: https://t.co/ZSrZRAl3qL\n\nParques Nacionais, E. Roquette-Pinto: https://t.co/KrnHJcuE1E\n\nParque Nacional do Araguaia - 50 anos, ICMBio: https://t.co/QEWJDBlbGJ"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2020-05-13T15:27:23.000Z",
            "id": "1260592483727261696",
            "in_reply_to_user_id": "274060446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro parque criado no Brasil, em 1937, foi o Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro. https://t.co/8o83nRLWCI"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2020-05-13T15:27:22.000Z",
            "id": "1260592480019451904",
            "in_reply_to_user_id": "274060446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspirado pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Yellowstone nos EUA, em 1872, questionava o fato de no Brasil n\u00e3o existir nenhum parque com objetivo de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/P9syiP6Mec"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-13T14:22:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1260576207738937347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muita saudade das aulas. \ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/F0WesXimKO"
        },
        {
            "author_id": "162730482",
            "created_at": "2020-05-13T14:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "michelpinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260573175223648257",
            "in_reply_to_user_id": "15663213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michelpinho P\u00f3s pandemia, muitos paraenses deveriam fazer isso. O interior do nosso estado \u00e9 lindo! Acrescenta a\u00ed Porto de Moz: \u00c9 lindo, praia da ch\u00e1cara em julho al\u00e9m da Reserva extrativista\u201cverde para sempre\u201d. Descendo o xingu, tem munic\u00edpios cheio de hist\u00f3rias, festivais e povo acolhedor."
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-05-13T13:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "start": 217,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260558423386664966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vit\u00f3ria possui um dos maiores e mais belos manguezais urbanos do mundo. Situado na regi\u00e3o noroeste da cidade, o manguezal recobre 92,66% da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Lameir\u00e3o, que ocupa uma \u00e1rea de 891,83 hectares.\n\nFoto: @ultimosrefugios https://t.co/wIqcl1nxQZ https://t.co/k3XOjdZSbE"
        },
        {
            "author_id": "332446356",
            "created_at": "2020-05-13T13:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260557729447493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze guarda-parques s\u00e3o mortos em epis\u00f3dio sangrento no Parque Nacional de Virunga - ((o))eco - https://t.co/V0duR3Sezu via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T12:57:09.000Z",
            "id": "1260554677734670339",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-05-13T12:30:14.000Z",
            "id": "1260547902222602244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/yNaOkTrZjS - Arquip\u00e9lago do Arvoredo merece ser parque nacional\n\nO arquip\u00e9lago se tornando Parque Nacional, geraria renda e empregos para a regi\u00e3o e para a pr\u00f3pria unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/XdeHgZ34Tb"
        },
        {
            "author_id": "2890108953",
            "created_at": "2020-05-13T11:21:50.000Z",
            "id": "1260530688601833472",
            "in_reply_to_user_id": "2890108953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curioso tamb\u00e9m que ele se cala com rela\u00e7\u00e3o \u00e0quele senador do partido dele, que tem trabalhado em favor da privatiza\u00e7\u00e3o de um patrim\u00f4nio p\u00fablico natural, que \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Hipocrisia tem nome e curso."
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-05-13T10:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1260524434097659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Black jacobim\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Beija flor preto\nParque nacional do Itatiaia\nBrasil\n.\n.\nGosta de boas fotos?\nEnt\u00e3o agende uma data com  e venha fotografar comigo em um dos v\u00e1rios roteiros oferecidos pela Birdsrio\u2026 https://t.co/BL0DJVbeAy"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T09:57:02.000Z",
            "id": "1260509347618021378",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1248737465659252739",
            "created_at": "2020-05-13T09:33:07.000Z",
            "id": "1260503329836273666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova #rotaturisticacaminhosdosudoeste #ecoturismo #parquenacionaldeboanova #freshairforeveryone #nature #birdwatching #brasil #trekking #hiking #bahia #cleanwaterforeveryone #alexandredocerrado\u2026 https://t.co/FVqW6X0uZ3"
        },
        {
            "author_id": "1203779716450312195",
            "created_at": "2020-05-13T08:11:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "wellefante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260482814207832064",
            "in_reply_to_user_id": "1203779716450312195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wellefante ent\u00e3o vcs podem esquecer qualquer esp\u00e9cie de foto ou filmagem, pois n\u00e3o tem como, at\u00e9 pq pra ter acesso aquele lago vc teria q entrar numa \u00e1rea protegida pelo governo ou atravessar os matos na cachoeira"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T06:56:53.000Z",
            "id": "1260464014443896833",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) (1 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2). De forma geral,a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 180 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-05-13T05:10:30.000Z",
            "id": "1260437241765285892",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nos estados que comp\u00f5em a chamada Amaz\u00f4nia Legal. As primeiras opera\u00e7\u00f5es conjuntas de combate ao desmatamento ilegal iniciaram-se no pr\u00f3prio dia 11/05/20 na Floresta Nacional do Jacund\u00e1 e na Vila Nova Samuel, no estado de Rond\u00f4nia. (5/5)"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-05-13T04:33:51.000Z",
            "id": "1260428017450520579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fen\u00f4meno o c\u00e9u sobre o Parque Nacional Joshua.\n\n#Ufo #phenomenon_art #Joshua #Strange #sky #MorongoValley #California https://t.co/3XxwNsHDw3"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T03:56:46.000Z",
            "id": "1260418685379829761",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). De maneira geral, a causa de desmatamento mais frequente foi o o Desmatamento com solo exposto (545 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2020-05-13T02:16:22.000Z",
            "id": "1260393416535441409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na estrada do Irineu\u00a0Serra https://t.co/GTZa4cW04B"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-13T00:56:39.000Z",
            "id": "1260373357695926274",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Altamira (PA) teve destaque, com 97 km\u00b2 de desmatamento. As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1208246329140482048",
            "created_at": "2020-05-13T00:45:25.000Z",
            "id": "1260370530789724163",
            "in_reply_to_user_id": "1208246329140482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andrey est\u00e1 na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e briga com Mauricio \nResultado: Maur\u00edcio jogado de roupa dentro da piscina"
        },
        {
            "author_id": "757765682897399808",
            "created_at": "2020-05-13T00:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Leidinh4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260359993464848390",
            "in_reply_to_user_id": "1179653318701924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leidinh4 pensei ali tb mas acho q \u00e9 \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-05-12T23:37:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "umbrios"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "ZSantossaz"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "username": "dandelium2"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "username": "resonances"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 45,
                        "username": "biobroto"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 71,
                        "username": "_r0b14"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 79,
                        "username": "bubbywub"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 89,
                        "username": "AGM71com"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 111,
                        "username": "PurplePuzzle"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "FernandoMDB"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 138,
                        "username": "Irmenberga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260353392393715712",
            "in_reply_to_user_id": "126498058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@umbrios @ZSantossaz @dandelium2 @resonances @biobroto @bozoemiliciano @_r0b14 @bubbywub @AGM71com @Desalesluh @PurplePuzzle @FernandoMDB @Irmenberga Esse Parque Nacional da Lagoa do Peixe... Ah, gente, esse lugar \u00e9 especial demais!!!"
        },
        {
            "author_id": "733357366826160128",
            "created_at": "2020-05-12T23:28:21.000Z",
            "id": "1260351135686279170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7a: astronauta\nPr\u00e9-adolescente: jogador de futebol\nAdolescente: Paleont\u00f3logo ou Ocean\u00f3grafo\n\nHj aos 30: Bi\u00f3logo e Diretor do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental da Secretaria de Meio Ambiente\n\nAntes dos 40: Fiscal do Ibama\n\nAntes dos 60: Gestor de algum Parque Nacional https://t.co/otHzCs3W4w"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-05-12T23:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "umbrios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260345424126316545",
            "in_reply_to_user_id": "126498058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@umbrios Parque Nacional da Lagoa do Peixe, n\u00e9??? \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "1039564918100504578",
            "created_at": "2020-05-12T22:53:01.000Z",
            "id": "1260342245015924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempim ta bom pra ir pro parque nacional e acampar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T21:56:32.000Z",
            "id": "1260328029118554112",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (5 km\u00b2); o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (11 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (14 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2020-05-12T21:50:25.000Z",
            "id": "1260326488936796161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Botuver\u00e1 https://t.co/XzTORMnVN7"
        },
        {
            "author_id": "3359207069",
            "created_at": "2020-05-12T21:16:42.000Z",
            "id": "1260318005583663109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na segunda-feira (11), dois helic\u00f3pteros do Ex\u00e9rcito Brasileito (EB), viaturas dos \u00f3rg\u00e3os, al\u00e9m de 200 militares e agentes federais e estaduais desencadearam a Opera\u00e7\u00e3o Verde Brasil 2 na reserva estadual Jacund\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que  #a\u00e7\u00f5escontr https://t.co/t9i62FkbKI https://t.co/AgdhS9zr1k"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-12T21:02:10.000Z",
            "id": "1260314347617816576",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1229203676356542464",
            "created_at": "2020-05-12T20:44:04.000Z",
            "id": "1260309791420887040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando a noite.. \ud83c\udf34 em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/LIuCVXerlI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-05-12T20:30:00.000Z",
            "id": "1260306251709321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ICMBio abre edital para selecionar institui\u00e7\u00e3o interessada em celebrar Termo de Permiss\u00e3o de Uso para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Canastra. Confira: https://t.co/dZjGtfZPXv \n#UsoP\u00fablico #ParquesNacionais #SerradaCanastra https://t.co/R28K89ptum"
        },
        {
            "author_id": "963808222334345217",
            "created_at": "2020-05-12T20:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 25,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260299958684659713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 225,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "#Opera\u00e7aoVerdeBrasil2 do @DefesaGovBr realiza a\u00e7\u00f5es preventivas e repressivas contra delitos ambientais. Em Mato Grosso, @exercitooficial, por meio do Comando Conjunto Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, atua na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual da regi\u00e3o do Rio Rinuro.\nAcesse: https://t.co/5i2bUmGt40 https://t.co/A1JCktXpfO"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-05-12T19:36:44.000Z",
            "id": "1260292849041575943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se isso aqui passar (deve passar), tamo mais fudido do que j\u00e1 tava fudido. \n\nSeria o fim das RPPN, como pode mano!? \ud83d\ude2d\ud83d\ude30 https://t.co/mywBxe90jH"
        },
        {
            "author_id": "290772665",
            "created_at": "2020-05-12T19:20:10.000Z",
            "id": "1260288678288592898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim que se impede os atletas de treinar num parque nacional. https://t.co/XmiKTqhXdV"
        },
        {
            "author_id": "815532765177409537",
            "created_at": "2020-05-12T19:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "trauco_e"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "igor_3k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260286322020888581",
            "in_reply_to_user_id": "1143645769439821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trauco_e @igor_3k \u00c9 isso. Ger\u00eas \u00e9 uma parque nacional na regi\u00e3o norte de Portugal. As vezes \u00e9 complicado entender o portugu\u00eas de Portugal mas \u00e9 bem interessante ver as diferen\u00e7as na nossa lingua."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T18:56:25.000Z",
            "id": "1260282701162008577",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 183 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-05-12T18:09:48.000Z",
            "id": "1260270968150339586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para demolir constru\u00e7\u00f5es irregulares que afetam a Reserva Extrativista da Marinha de Arraial do Cabo (RJ) https://t.co/3Ta79bG1EU"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2020-05-12T18:05:34.000Z",
            "id": "1260269905116610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para demolir constru\u00e7\u00f5es irregulares que afetam a Reserva Extrativista da Marinha de Arraial do Cabo (RJ). Licen\u00e7a ambiental exigida foi concedida sem a manifesta\u00e7\u00e3o do ICMBio https://t.co/wdP3vTl834 https://t.co/5wD4bIAjoV"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-05-12T17:59:22.000Z",
            "id": "1260268343229063174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para demolir constru\u00e7\u00f5es irregulares que afetam a Reserva Extrativista da Marinha de Arraial do Cabo\u00a0(RJ) https://t.co/DKlbP0GRoH"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-12T17:59:18.000Z",
            "id": "1260268325294112769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#catterpillar #animals #macrophotos #microworld #nature #garden #centopeia #lagarta#animais #macrofoto #micromundo #natureza #jardim #quintal #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/NRFjd6dub9"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-12T17:54:22.000Z",
            "id": "1260267087710375936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bird #branch #papayatree #animals #wildlife #nature #garden #ave #p\u00e1ssaros #sabi\u00e1 #mamoeiro #animais #vidaselvagem #natureza #jardim #quintaldecasa #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/81hgRiQI9u"
        },
        {
            "author_id": "1567161936",
            "created_at": "2020-05-12T17:14:03.000Z",
            "id": "1260256941168889857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Aproveitando a grande repercuss\u00e3o dessa foto, quero ressaltar que ela s\u00f3 foi poss\u00edvel pq a Universidade Federal do Par\u00e1 - UFPA me permitiu viajar at\u00e9 a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. \u00c9 a universidade p\u00fablica que nos fornece experi\u00eancias incr\u00edveis, e eu sou muito grata por isso!! https://t.co/nO8MbBsyOA"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2020-05-12T16:53:50.000Z",
            "id": "1260251850474913794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria tanto ter uns gravadores instalados no Parque Nacional de Igua\u00e7u. A paisagem sonora deve ter mudado demais. Queria registrar essa mudan\u00e7a. Acho que n\u00e3o d\u00e1 pra ter tudo n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "3648685214",
            "created_at": "2020-05-12T16:39:57.000Z",
            "id": "1260248357189988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, Bu\u00edque comemora 165 anos de emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica! Deixamos aqui nossos parab\u00e9ns para todos os buiquenses, que cuidam e preservam com tanto carinho o Parque Nacional do Vale do Catimbau, uma das maiores belezas\u2026 https://t.co/KgTHM3FfAx"
        },
        {
            "author_id": "1171573791429935105",
            "created_at": "2020-05-12T16:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "debatendomuros"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "ms_marcelsantos"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 33,
                        "username": "adilsonzappa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260245422565662733",
            "in_reply_to_user_id": "1046442864945876994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@debatendomuros @ms_marcelsantos @adilsonzappa @acmalutta Em mar\u00e7o de 2019, o fiscal do Ibama que multou Bolsonaro em 2012 por pesca ilegal em \u00e1rea protegida foi exonerado"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T15:56:18.000Z",
            "id": "1260237373238984710",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2) e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2020-05-12T14:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 81,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260216104766582784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Natureza, Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IJAOaGAFEi via @YouTube @h2foz #cataratasdoigua\u00e7u #natureza #lavaraalma"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-05-12T14:15:21.000Z",
            "id": "1260211968314572801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUNDO|At\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s, o Parque Nacional Cayambe Coca, na Amaz\u00f4nia Equatoriana, abrigava a Cachoeira de San Rafael, uma cachoeira de 150 metros de altura, a maior do Equador. Mas, em 2 de fevereiro de 2020, o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente do Equador\u2026 https://t.co/6701BUzUyI"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-12T13:57:45.000Z",
            "id": "1260207538332749825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#insects #wasp #flowers #bluesky #garden #nature #closeup #insetos #vespa #marimbondo #flores #ceuazul #jardim #natureza #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/uon0yaCW0E"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2020-05-12T13:12:03.000Z",
            "id": "1260196039325253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Em zoom as torres da entrada do Parque Nacional da Serra da Canastra distante da cidade de S\u00e3o Roque de Minas 6 kms e a nascente seguindo 12kms...no Chapad\u00e3o mais \u00e0 esquerda... https://t.co/e7z0ruDDqr"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T12:56:11.000Z",
            "id": "1260192043676000257",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "80363743",
            "created_at": "2020-05-12T12:05:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -111.04510031,
                        45.68355711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "807584e8539d2a7e"
            },
            "id": "1260179321295077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0d Muito bom diaaaaaaaaaaa! \ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\u2800\n\u2800\n\ud83d\udc49 Essa \u00e9 a Grand Prismatic Spring, a maior fonte termal dos Estados Unidos, exatamente no Parque Nacional de Yellowstone. \u2800\n\u2800\n\ud83d\udc49 A fonte tem um di\u00e2metro de 112m e cerca de 50m de\u2026 https://t.co/vTUG2c6zqx"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-05-12T12:03:42.000Z",
            "id": "1260178837083697160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Periquito-da-cara-suja Tem como objetivo proteger integralmente os ambientes naturais onde se assegurem condi\u00e7\u00f5es para a exist\u00eancia ou reprodu\u00e7\u00e3o do Periquito-da-cara-suja e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o. #sema https://t.co/Vmfrp9FTVt"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2020-05-12T11:06:50.000Z",
            "id": "1260164526495989760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92  Naturatins realiza atividades de manejo do fogo na Cachoeira da Velha, por meio da equipe da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jalap\u00e3o. As a\u00e7\u00f5es de queimas prescritas na regi\u00e3o s\u00e3o realizados para preven\u00e7\u00e3o dos inc\u00eandios florestais. Saiba mais: https://t.co/KZSPZ4Iv7B https://t.co/mbIg1YUMfc"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-05-12T10:17:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 127,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 140,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260152150082158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama vai ter de pedir licen\u00e7a p/o Ex\u00e9rcito antes de destruir um trator encontrado em uma \u00e1rea protegida ou terra ind\u00edgena?  @estudioi da @GloboNews \nhttps://t.co/xPi5qUyuhA"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T09:56:03.000Z",
            "id": "1260146714377240576",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T06:55:56.000Z",
            "id": "1260101384055058439",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2), e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 1.669 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-05-12T05:14:25.000Z",
            "id": "1260075836884914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A #Gorongosa \u00e9 impressionante! Tanta coisa para ver e estudar. Cientistas est\u00e3o a trabalhar num invent\u00e1rio biol\u00f3gico do Parque Nacional da Gorongosa. Esta investiga\u00e7\u00e3o inclui c\u00f3digos de barras gen\u00e9ticos para toda a flora e fauna do Parque.\n\n#wildlife #biodiversity #Africa https://t.co/kR8TqMcYPt"
        },
        {
            "author_id": "954864520639508480",
            "created_at": "2020-05-12T03:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "AntnioSa5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260056754186059777",
            "in_reply_to_user_id": "1124428325466906630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AntnioSA5 Onde moro, tem mt sagu\u00ed, q aqui chamamos de mico, quase td dia passam na frente da minha casa. Tem v\u00e1rios tipos de aves, desde de gavi\u00f5es, tucanos, passarinhos em geral, at\u00e9 siriema e jacu. Ouri\u00e7o, mt gamb\u00e1 e grande variedade de insetos (moro ao lado de uma reserva biol\u00f3gica kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T03:55:48.000Z",
            "id": "1260056053162500104",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1567161936",
            "created_at": "2020-05-12T03:47:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ivanbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260053970610946048",
            "in_reply_to_user_id": "47817711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivanbr \u00c9 sim, essa foto eu fiz na floresta nacional de Caraj\u00e1s!!"
        },
        {
            "author_id": "115519533",
            "created_at": "2020-05-12T02:35:07.000Z",
            "id": "1260035748243243015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seca do rio Igua\u00e7u, os \u00faltimos Campos Gerais, complexo industrial na frente da ilha do mel, Parque Nacional do Igua\u00e7u amea\u00e7ado pela politicagem, recursos p\u00fablicos para a conserva\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o ambiental e agora a\u2026 https://t.co/hlOVXawdM7"
        },
        {
            "author_id": "1213899271897935873",
            "created_at": "2020-05-12T02:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "dbk_junjie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260033998325116933",
            "in_reply_to_user_id": "1258186125547536389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dbk_junjie a gente coloca ela numa \u00e1rea protegida ok"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-05-12T02:14:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1039,
                        -22.5228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1260030605707710473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil, criado em 1983: Parque Nacional Marinho de Abrolhos\n\nAbrolhos representa um marco para a conserva\u00e7\u00e3o marinha no pa\u00eds. Em 06 de abril de 1983, por meio do Decreto Federal n\u00ba\u2026 https://t.co/nuBIkwopCS"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-05-12T01:52:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1260025067972341760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NpyrBqDTsE"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-05-12T01:32:12.000Z",
            "id": "1260019916540764166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nVoc\u00ea nasceu com asas,\nent\u00e3o por que se rastejar pela vida?\n\u2014 Jalaluddin Rumi\n\u2800\nFoto: \"um dia tudo vai ficar como deveria estar\", beleza registrada no Parque Nacional de Ibitipoca, por @dayaneasandre https://t.co/wS65NVCbYd"
        },
        {
            "author_id": "33318289",
            "created_at": "2020-05-12T01:15:57.000Z",
            "id": "1260015827866185729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coronga\ud83e\udda0 chegou em Guaraque\u00e7aba/PR q \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental Municipal, Estadual, Federal, Parque, Mata Atl\u00e2ntica. S\u00f3 se chega l\u00e1 por estrada de ch\u00e3o ou de barco. ambos de acesso dific\u00edlimo.\n\u00c9 Final De Linha.\nVc s\u00f3 vai pra Guaraque\u00e7aba se vc vai pra cidade ou uma Das ilhas https://t.co/A4B3PhCnwz"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-12T00:55:39.000Z",
            "id": "1260010718012665858",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1230617786407358468",
            "created_at": "2020-05-12T00:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260002700558819330",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao @jairbolsonaro Parque Nacional em Processo de devasta\u00e7\u00e3o ambiental promovida por auto intitulados \"\u00edndios\".o ICMBIO LOCAL CONIVENTE e participativo. Temos provas.Ezio Nonato.Agric.aposen"
        },
        {
            "author_id": "1230617786407358468",
            "created_at": "2020-05-12T00:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1260001945328267264",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao @jairbolsonaro mande  urg. equipe para Parque Nacional DESCOBRIMENTO. DEVASTA\u00c7\u00c3O DO PND.\nO ICMBIO LOCAL CONIVENTE. EZIO NONATO.AGRIC.APOSEN"
        },
        {
            "author_id": "1183789505209393153",
            "created_at": "2020-05-12T00:00:20.000Z",
            "id": "1259996796560048129",
            "in_reply_to_user_id": "1183789505209393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa #Biothread foi pra comentar a respeito de um estudo sobre o \u201cefeito de cascata\u201d.\n\nEstudando a fauna de anf\u00edbios de um parque nacional no Panam\u00e1, impactada pela quitridiomicose, os autores mostram como a biodiversidade de serpentes tamb\u00e9m foi afetada.\n\nhttps://t.co/5FN4tQt7iQ https://t.co/FGi4xczdLp"
        },
        {
            "author_id": "880850401544855552",
            "created_at": "2020-05-11T23:31:57.000Z",
            "id": "1259989654125895686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrat\u00e9gia de abertura gradual da Inglaterra n\u00e3o parece que ser\u00e1 f\u00e1cil, mas a seguinte frase cativou meu cora\u00e7\u00e3o: \n\u201cTomar sol, exercitar-se livremente e dirigir at\u00e9 um parque nacional ou praia ser\u00e1 permitido, por exemplo.\u201d \ud83c\udf35\ud83c\udf08\ud83c\udfd4\ud83e\udd7e\ud83c\udf92\u2600\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/dfkdDtg8Ve"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2020-05-11T23:30:12.000Z",
            "id": "1259989211467386881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores denunciam degrada\u00e7\u00e3o de duna em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Flecheiras https://t.co/dwe5LRUd3J https://t.co/fVfVDHpiFb"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-05-11T23:06:42.000Z",
            "id": "1259983299247853568",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso me lembra que a primeira vez que eu fui pra Amaz\u00f4nia, eu levei or\u00e9gano. Os guardas do parque nacional n\u00e3o conheciam e amaram. Deixei o saquinho l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1192844684290342912",
            "created_at": "2020-05-11T23:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 202,
                        "username": "apavivacampinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259981660499705858",
            "in_reply_to_user_id": "1192844684290342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O decreto, publicado no dia 8 de maio, autoriza a constru\u00e7\u00e3o de uma segunda barragem na APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) de Campinas.\n\nA Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas (@apavivacampinas) protesta contra esse decreto. \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-05-11T22:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 235,
                        "username": "CartaCampinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259980670136442885",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada Prefeitura de Campinas desapropria \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica para constru\u00e7\u00e3o de barragem\nA medida autoriza a constru\u00e7\u00e3o de uma segunda barragem na APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) de Campinas.\n https://t.co/02dzJbnuLn via @CartaCampinas"
        },
        {
            "author_id": "137477531",
            "created_at": "2020-05-11T22:26:07.000Z",
            "id": "1259973086838915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Botuver\u00e1, atinge \u00e1rea de dif\u00edcil acesso: https://t.co/UjEqfl52ro"
        },
        {
            "author_id": "53822479",
            "created_at": "2020-05-11T22:20:50.000Z",
            "id": "1259971757504692226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Botuver\u00e1. https://t.co/eoDhbL6i7Y"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T21:55:32.000Z",
            "id": "1259965390291038209",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1183748387583254528",
            "created_at": "2020-05-11T21:47:39.000Z",
            "id": "1259963406184038408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43Destinos para curtir a natureza no Brasil - Jalap\u00e3o\n\nO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada no estado do Tocantins.\n\n\ud83d\udcf8: Fervedouro Bela Vista https://t.co/ZaOyl5y6VM"
        },
        {
            "author_id": "126436106",
            "created_at": "2020-05-11T21:13:47.000Z",
            "id": "1259954884004188163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O comit\u00ea Chico Mendes em parceria com a Ouvidoria P\u00fablica da Defensoria P\u00fablica do Estado do Acre apoiada pelo Fundo Brasil, ir\u00e1 auxiliar as fam\u00edlias de baixa renda da Reserva Extrativista Chico Mendes e munic\u00edpios\u2026 https://t.co/4GR1mTXNph"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-11T21:03:49.000Z",
            "id": "1259952376003219457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset #evening #montain #sky #landscape #sunlight #pordosol #entardecer #montanha #ceuazul #paisagem #serradoitaberaba #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/EE0YZO3AjB"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-11T21:03:29.000Z",
            "id": "1259952291723055106",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-05-11T20:52:23.000Z",
            "id": "1259949497603502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 644,
                "quote_count": 55,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 67
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina-BA https://t.co/oWODPVtSyk"
        },
        {
            "author_id": "105591347",
            "created_at": "2020-05-11T20:44:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1259947391312109571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed que ang\u00fastia braba que bateu agora, me peguei feito uma namoradeira na janela olhando o sol ir embora pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, me peguei pensando nele, me perguntando se onde ele t\u00e1 tamb\u00e9m pensa em mim. Uma l\u00e1grima caiu e voltei pra esse mundo t\u00e3o desencantado"
        },
        {
            "author_id": "901089818477834241",
            "created_at": "2020-05-11T20:21:49.000Z",
            "id": "1259941803203182592",
            "in_reply_to_user_id": "901089818477834241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2022 Southampton \n\nEscudo: Abaixo da bola tem o tradicional cachecol de futebol em vermelho e branco, homenagem aos f\u00e3s. \n\nDentro do escudo, uma \u00e1rvore representa o Parque Nacional \"New Forest\", na cidade de Southampton.\n\n#Saints \n\n#CBJedits \n\n#WAPL"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2020-05-11T20:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 141,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 154,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259940175406338049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 834,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 52,
                "retweet_count": 141
            },
            "text": "O Ibama vai ter de pedir licen\u00e7a p/o Ex\u00e9rcito antes de destruir um trator encontrado em uma \u00e1rea protegida ou terra ind\u00edgena? O que falei no @estudioi da @GloboNews \nhttps://t.co/B74ddFVNK6"
        },
        {
            "author_id": "725310850949603329",
            "created_at": "2020-05-11T20:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "who_is_adora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259938009505464323",
            "in_reply_to_user_id": "3299864297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaopredin @who_is_adora \u00c9 da minha cidade \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d o instituto fica no parque nacional das emas"
        },
        {
            "author_id": "3844997008",
            "created_at": "2020-05-11T20:00:22.000Z",
            "id": "1259936407197491201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Birds of the Ramsar site Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 and buffer zone, Pantanal wetlands, Brazil\n\n#Birdmigration #floodplain #Nearcticmigrant #ornithologicalinventory #ParaguayRiver #protectedareas #waterbirds\n\nhttps://t.co/nChINzc3OI https://t.co/6THdfHA42A"
        },
        {
            "author_id": "1183789505209393153",
            "created_at": "2020-05-11T19:53:04.000Z",
            "id": "1259934568171397125",
            "in_reply_to_user_id": "1183789505209393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das colaboradoras foi Karen Lips, que \u00e9 uma das principais refer\u00eancias sobre a quitridiomicose (doen\u00e7a causada pelo fungo Bd).\n\nInclusive ela foi uma das pesquisadoras que organizou o monitoramento deste parque nacional desde 1998, que possibilitou esse estudo. https://t.co/hakNu3cppD"
        },
        {
            "author_id": "1183789505209393153",
            "created_at": "2020-05-11T19:53:02.000Z",
            "id": "1259934560172867584",
            "in_reply_to_user_id": "1183789505209393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os autores se basearam na grande mortalidade de anf\u00edbios no Parque Nacional \u201cG. D. Omar Torr\u00edjos Herrera\u201d, no Panam\u00e1, e causada pelo fungo quitr\u00eddeo (Bd), que foi primeiramente registrado em 2004 neste parque. https://t.co/aStiZA1B0f"
        },
        {
            "author_id": "90870402",
            "created_at": "2020-05-11T19:40:30.000Z",
            "id": "1259931407041867778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma duna da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da praia de Munda\u00fa, Emboaba e Flecheiras passou a sofrer desmonte entre domingo (10) e esta segunda-feira (11), de acordo com moradores da localidade. (Foto: Arquivo pessoal) https://t.co/65CA8ZVbqB"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2020-05-11T19:25:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1259927513314349062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0... #parquenacional #parquenacionaldeitatiaia #morrodocouto #picodasagulhasnegras #serrafina #mantiqueira #mountainlovers em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/GPW43cdyDY"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T18:55:24.000Z",
            "id": "1259920056676315136",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2), e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 1.669 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "28812425",
            "created_at": "2020-05-11T18:55:11.000Z",
            "id": "1259920004805472262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EstudoEmCasa : Parque Nacional Los Glaciares celebra  80 anos ! https://t.co/pNSrqZSVfq #LosGlaciaresPark #natureza  #UNESCOheritage #ambiente #estudantes #nature icebergs #resources #students #schoolinghome"
        },
        {
            "author_id": "1053857986278551552",
            "created_at": "2020-05-11T18:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259914847271124995",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@o_antagonista MSTB - Movimento Salve um Tuite Bosta\n\nFot\u00f3grafa flagra raro filhote albino de macaco na \u00c1frica do Sul. \n\nImagem foi feita no Parque Nacional Kruger, no norte do pa\u00eds. Bicho brincava com colegas do bando. https://t.co/o8WEMWb0IN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-05-11T17:30:00.000Z",
            "id": "1259898564593008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado da unidade, na cidade de Iper\u00f3 (SP). O per\u00edodo de trabalho \u00e9 de 1\u00ba de julho a 30 de novembro de 2020. E as inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 15/06. Confira o edital: https://t.co/gPQIEFpM92\n#VoluntariadoICMBio https://t.co/dcKAIcfNbS"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-05-11T17:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1259897678131073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto que fiz, de uma pregui\u00e7a com filhote, na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama.\n.\n\n#Repost @ultimosrefugios \n\u30fb\u30fb\u30fb\nVoc\u00ea sabia que os filhotes de bicho-pregui\u00e7a vivem agarrados \u00e0 m\u00e3e por cerca de seis meses? Ap\u00f3s esse\u2026 https://t.co/VvJrYD3lxp"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-11T16:52:00.000Z",
            "id": "1259889000774582275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#moth #insect #animals #nature #garden #mariposas #inseto #animais #natureza #jardim #jardimdecasa #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/NakXBlbqF7"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-11T16:48:51.000Z",
            "id": "1259888207992324097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fungus #fung #plant #nature #garden #macrophotos #fungo #planta #natureza #jardim #jardimdecasa #macrofoto #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/6bSOwQEj9I"
        },
        {
            "author_id": "929299648099115008",
            "created_at": "2020-05-11T16:25:32.000Z",
            "id": "1259882340957818880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saae de Itabirito instalou um hidrante para ajudar a combater inc\u00eandios no Monumento Natural da Serra da Moeda.\n\nMat\u00e9ria completa no site #movaseinconfidentes em Itabirito, Minas Gerais, Brazil https://t.co/bWCxMbVkYa"
        },
        {
            "author_id": "443936997",
            "created_at": "2020-05-11T16:25:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1259882272548937729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo document\u00e1rio do parque nacional de Itatiaia e dando mais vontade de fazer um passeio e sentir cheirinho da natureza"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-05-11T16:00:50.000Z",
            "id": "1259876128233267202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Raposa, propriedade da UFC em Maracana\u00fa,  torna-se Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/uqkUxqAIat"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T15:55:15.000Z",
            "id": "1259874719852969985",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T15:55:15.000Z",
            "id": "1259874719379025920",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paranatinga (MT) foram desmatados 26 km\u00b2. As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2020-05-11T15:23:21.000Z",
            "id": "1259866694878715905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia tem como alvo chal\u00e9s ilegalmente erguidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/lYyr4xeJ0W\n\n#RC24h #ArraialDoCabo #MeioAmbiente #MPF #PraiaDoForno"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2020-05-11T15:07:43.000Z",
            "id": "1259862760852271105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 123,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "MPF requer demoli\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o irregular em praia de Arraial do Cabo (RJ). Den\u00fancia tem como alvo chal\u00e9s ilegalmente erguidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/2TE05Jy4oi https://t.co/d8XYcQeNjL"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-05-11T14:17:58.000Z",
            "id": "1259850239428657154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conex\u00e3o Natureza\n\nDe um tempo para c\u00e1 o espet\u00e1culo das Cataratas ficou sem espectadores por causa da pandemia do novo coronav\u00edrus. Precisamos adiar a contempla\u00e7\u00e3o de tamanha beleza. Quando o Parque Nacional reabrir, vamos restabelecer a conex\u00e3o em harmonia com a natureza. https://t.co/9z2E9V7bNH"
        },
        {
            "author_id": "1018967425738567680",
            "created_at": "2020-05-11T14:15:18.000Z",
            "id": "1259849565995442178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu devo ser uma das \u00fanicas q morou por tanto tempo em chapada e n\u00e3o conhece o parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1240667675623403530",
            "created_at": "2020-05-11T13:47:32.000Z",
            "id": "1259842582080745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal realiza opera\u00e7\u00e3o \u201cinimigos da tora\u201d na Floresta Nacional do Jacund\u00e1, principalmente na regi\u00e3o da Vila Nova Samuel, Candeias do Jamari (RO). A atividade surgiu de den\u00fancias de \u00f3rg\u00e3os ambientais sobre\u2026 https://t.co/XVQBU700nJ"
        },
        {
            "author_id": "1214305044859764736",
            "created_at": "2020-05-11T13:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 107,
                        "username": "GabrielC1496"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259839027026505735",
            "in_reply_to_user_id": "1214305044859764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto foi tirada em algum lugar ao longo da Ba\u00eda do Rio Caxiuan\u00e3, Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, Par\u00e1, pelo @GabrielC1496"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T12:55:07.000Z",
            "id": "1259829391091134466",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II (PA) (1 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "284152592",
            "created_at": "2020-05-11T12:43:16.000Z",
            "id": "1259826407301156865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O defensor regional de direitos humanos em exerc\u00edcio no Rio Grande do Sul, Gabriel Saad Travassos, requereu a suspens\u00e3o do processo de reintegra\u00e7\u00e3ode posse promovido em desfavor da comunidade ind\u00edgena Kaingang na Floresta Nacional de Canela. Leia: https://t.co/GGvObFcGL6 https://t.co/rblRJZKZni"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T09:55:00.000Z",
            "id": "1259784061876269058",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T09:55:00.000Z",
            "id": "1259784061398036480",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior \u00e1rea desmatada no per\u00edodo foi Par\u00e1 (122 km\u00b2). Destaque para Altamira (PA) (77 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T06:54:52.000Z",
            "id": "1259738728169222144",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T06:54:52.000Z",
            "id": "1259738727665950725",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste per\u00edodo, o principal foco de desmatamento ocorreu no estado de Par\u00e1 (122 km\u00b2). Em Altamira (PA) foram desmatados 77 km\u00b2. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "953802152631324675",
            "created_at": "2020-05-11T04:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259701648462471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile  Veja como ser\u00e1 a \"retomada gradual e monitorada\" do turismo de Foz, a partir de segunda, 11: \u00c9 o caso do Parque Nacional do Igua\u00e7u, o mais visitado, e do turismo da Itaipu Binacional. Ambos, no entanto, j\u00e1 est\u00e3o se preparando para a\u2026 https://t.co/D9klInqHOJ"
        },
        {
            "author_id": "1087020343695429632",
            "created_at": "2020-05-11T04:07:55.000Z",
            "id": "1259696713662705671",
            "in_reply_to_user_id": "1087020343695429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 276,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "RESUMINDO: parem de demonizar todos os zool\u00f3gicos, critiquem atitudes e administra\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, cobrem mais fiscaliza\u00e7\u00e3o, cobrem mais pol\u00edticas voltadas ao meio ambiente e \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies e principalmente cobrem cria\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T03:54:44.000Z",
            "id": "1259693398841159680",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 22 km\u00b2 e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 17 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "958134702501695489",
            "created_at": "2020-05-11T02:35:26.000Z",
            "id": "1259673440895860738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meta (mas ao inv\u00e9s de ir no zool\u00f3gico vai ser no parque nacional pq n\u00e9, diga n \u00e0s grades) https://t.co/MjHe1PRgGt"
        },
        {
            "author_id": "1148626890342711296",
            "created_at": "2020-05-11T01:42:27.000Z",
            "id": "1259660107572563969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dra. Ana Carolina do MPF/Amazonas foi muito clara  nessa reportagem do #Fantastico. Se est\u00e1 em area protegida, n\u00e3o deveria ter maquinario ali. Isso tamb\u00e9m vale para invas\u00e3o de garimpeiros. \nInteressante, que o ponto de vista muda de acordo com o papel dos interessados. https://t.co/02NPv1hfIQ"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-11T00:54:37.000Z",
            "id": "1259648070322581505",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "332931285",
            "created_at": "2020-05-11T00:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "brunohue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259647002096340994",
            "in_reply_to_user_id": "332931285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunohue No Brasil, ou na savana, e eles s\u00e3o os mais suscet\u00edveis a conv\u00edvio com o ser humano, e al\u00e9m da alimenta\u00e7\u00e3o n\u00e9 que t\u00e1 em dia com esses animais, afinal o foco \u00e9 a reprodu\u00e7\u00e3o, agora um que me deixa intrigado \u00e9 um maluco do Brasil no parque nacional da emas, se liga dps no insta +"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-10T21:54:29.000Z",
            "id": "1259602735231406080",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Altamira (PA), com (97 km\u00b2). As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 8 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-10T21:26:02.000Z",
            "id": "1259595576192176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ants #working #animals #insects #nature #garden #macrophotography #formigas #trabalhando #animais #insetos #natureza #jardim #quintaldecasa #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/Lt764SJOEF"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-10T21:03:03.000Z",
            "id": "1259589794750963712",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1243090102680719361",
            "created_at": "2020-05-10T20:58:34.000Z",
            "id": "1259588664381841412",
            "in_reply_to_user_id": "1243090102680719361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pesquisadores observaram que 605 (das cerca de 1100) esp\u00e9cies de anuros ocorrem em, ao menos, uma \u00e1rea protegida brasileira. Al\u00e9m disso, o estudo evidenciou a necessidade de mais amostragens em nossas \u00e1reas protegidas. Bora l\u00e1, estudar os anf\u00edbios brasileiros! https://t.co/LTfqRjBBkc"
        },
        {
            "author_id": "1243090102680719361",
            "created_at": "2020-05-10T20:58:33.000Z",
            "id": "1259588662167318530",
            "in_reply_to_user_id": "1243090102680719361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi observado que o n\u00famero de estudos difere entre os biomas, com  a Mata Atl\u00e2ntica possuindo maior n\u00famero de estudos, enquanto o pantanal \u00e9 o menos estudado. N\u00e3o se encontrou influ\u00eancia do tamanho da \u00e1rea protegida e o n\u00famero de esp\u00e9cies de anuros. https://t.co/lOeZY9L5lx"
        },
        {
            "author_id": "1243090102680719361",
            "created_at": "2020-05-10T20:58:33.000Z",
            "id": "1259588659944271872",
            "in_reply_to_user_id": "1243090102680719361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Brasil, a lista de esp\u00e9cie de anuros em \u00e1reas protegidas mais antiga foi publicada em 1988, para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (no Rio Grande do Sul). Desde ent\u00e3o, o n\u00famero de estudos cresceu consideravelmente ao longo do tempo. https://t.co/5GVAfp9Ssd"
        },
        {
            "author_id": "918905065611677698",
            "created_at": "2020-05-10T19:42:25.000Z",
            "id": "1259569503245144066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que na Argentina os guias de turismo s\u00e3o profissionais com n\u00edvel superior e que precisam passar em prova espec\u00edfica para cada Parque Nacional argentino para poder ter a licen\u00e7a de guiar ali? O guia de\u2026 https://t.co/Jd54BLZ9Ob"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-10T19:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1259564264043556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comemorando minha m\u00e3e. m\u00e3e de quatro filhos + o gfguedes2014   \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f todo nosso amor. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/7f8RgDrD5N"
        },
        {
            "author_id": "388772540",
            "created_at": "2020-05-10T19:00:45.000Z",
            "id": "1259559016151355397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd Sabia que o arquip\u00e9lago das Berlengas foi a primeira \u00e1rea protegida do pa\u00eds? \ud83d\udc26 E que \u00e9 considerado Reserva Mundial da Biosfera da UNESCO? \ud83d\udc1f H\u00e1 1001 raz\u00f5es para visitar este para\u00edso selvagem, deixamos-lhe 10 para come\u00e7ar a planear a sua visita!\ud83d\udc47 https://t.co/PE0yZZeyNN"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-10T18:54:19.000Z",
            "id": "1259557397997088769",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (5 km\u00b2); o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (11 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (14 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "80193876",
            "created_at": "2020-05-10T17:40:52.000Z",
            "id": "1259538911837270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(UPE 2020) O Parque Nacional do Catimbau est\u00e1 localizado em Bu\u00edque, Pernambuco, e sobre ele escreveu Ricardo Jos\u00e9 Neves Barbosa: \u201c\u00e9 duplamente importante para a composi\u00e7\u00e3o parcial do quadro das migra\u00e7\u00f5es pr\u00e9-hist\u00f3ricas nordestinas. https://t.co/qcCuzFDUOJ"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-10T17:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1259535409391865856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "churrasco no dia das m\u00e3es na quarentena. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0RAGQCL7gW"
        },
        {
            "author_id": "1039533790295719936",
            "created_at": "2020-05-10T16:39:21.000Z",
            "id": "1259523431030194176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ter ido pra uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amap\u00e1 mas n\u00e3o rolou \ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-10T15:54:12.000Z",
            "id": "1259512068320792577",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1228418700165943297",
            "created_at": "2020-05-10T15:05:41.000Z",
            "id": "1259499860602085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouros da Aldeia - Fafi\u00e3o (Montalegre), uma pitoresca aldeia emoldurada pela beleza natural do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\n#AsNossasAldeias #TesourosDaAldeia #Fotografia #Natureza #Patrim\u00f3nio #Turismo #Portugal #EuAdoroPt\nhttps://t.co/7chPEcUQk0"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-05-10T15:00:59.000Z",
            "id": "1259498675950288900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o mais afetadas no 1\u00ba trimestre de 2020 s\u00e3o a Floresta Nacional do Jamanxim e a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Tapaj\u00f3s (PA). Uma an\u00e1lise do Greenpeace, com dados do Inpe, alertou para o avan\u00e7o do #desmatamento em terras ind\u00edgenas. \n\nhttps://t.co/1rn8RC038F"
        },
        {
            "author_id": "893129019843129344",
            "created_at": "2020-05-10T15:00:48.000Z",
            "id": "1259498632002310145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, Parque Nacional do Igua\u00e7u-PR\n\nReposte willian_hludke\nUse #Travloggers\n\u2800\nConecte-se a viajantes de todo o Brasil e registre suas viagens!\n\u2800\nViaje - Compartilhe - Colabore\n#turismo https://t.co/TD8bHt5car"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-10T13:57:18.000Z",
            "id": "1259482649732583424",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (1 km\u00b2); FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1250902804060876804",
            "created_at": "2020-05-10T13:37:40.000Z",
            "id": "1259477710470090752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem live!\nReceberemos o Diego de Grandi para fazer um som conosco, o Dinael para uma conversa sobre a reserva extrativista e a Elialda, da rede de comunidades extrativistas pesqueiras.\n\nVoc\u00ea n\u00e3o pode\u2026 https://t.co/SNqSayMAS0"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-05-10T12:30:13.000Z",
            "id": "1259460734041366529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sense Versa aprovada em asfalto, terra, cascalho e concreto. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/J3096t8Veb"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-10T10:57:09.000Z",
            "id": "1259437314981326848",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2020-05-10T08:39:07.000Z",
            "id": "1259402575889268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reclassifica\u00e7\u00e3o do Monte de S. Bartolomeu como Monumento Natural de Interesse\u00a0Nacional https://t.co/QBUMaPFC9c"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-10T07:56:59.000Z",
            "id": "1259391974299234307",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-10T04:56:50.000Z",
            "id": "1259346636624392193",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2472543484",
            "created_at": "2020-05-10T03:29:46.000Z",
            "id": "1259324727681744902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho lindo o povo que entra no parque nacional de Chapada de forma ilegal e ainda p\u00fablica foto do crime!!"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-10T01:56:41.000Z",
            "id": "1259301300849664007",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 22 km\u00b2 e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 17 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1390855248",
            "created_at": "2020-05-10T01:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Denuncias_C3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259300826151096320",
            "in_reply_to_user_id": "704141068456091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Denuncias_C3 \u00c1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-05-10T01:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "VitorBBarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259300171273379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Noite gelada no Estado\nNo momento 11\u2022 graus em Arac\u00ea, Domingos Martins ES\n\n@vitorbbarbosa Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/dAAI3NyUX1 https://t.co/3pFSR6jxNA"
        },
        {
            "author_id": "1259259661968117773",
            "created_at": "2020-05-10T00:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Aschlla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259273919489605633",
            "in_reply_to_user_id": "1437215005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Aschlla AAAA sim, eu amo o Piau\u00ed, que bom que gostou. Se sobrevivermos, visite outras cidades tamb\u00e9m, tem S\u00e3o Raimundo Nonato com o Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "1146233770732904448",
            "created_at": "2020-05-09T23:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "lorheins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259260496311734273",
            "in_reply_to_user_id": "316022322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorheins En Guajerutiua, uma ilha de um arquip\u00e9lago de reserva extrativista no litoral brasileiro (MA)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-09T22:56:32.000Z",
            "id": "1259255966337347584",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2), e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1241527440943579137",
            "created_at": "2020-05-09T21:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "tamara_dra2504"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259238520184602625",
            "in_reply_to_user_id": "803000635079753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tamara_dra2504 @felipeneto Frio pra mim \u00e9 no Parque nacional de Itatiaia, aquilo \u00e9 frio o ano inteiro."
        },
        {
            "author_id": "23439440",
            "created_at": "2020-05-09T21:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1259231512819576837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cerrado no seu melhor @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Zf7c2cvXnR"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-09T21:03:03.000Z",
            "id": "1259227406788943872",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-09T20:45:26.000Z",
            "id": "1259222972461510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bird #bluesky #animal #nature #wildlife_photography #ave #p\u00e1ssaros #bentevi #c\u00e9uazul #natureza #vidaselvagem #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/Mq1md11miY"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-09T20:43:17.000Z",
            "id": "1259222432474259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bird #woodpecker #bluesky #animal #nature #wildlife_photography #ave #p\u00e1ssaros #picapau #picapaudocampo #c\u00e9uazul #natureza #vidaselvagem #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/LCJe5fyU9v"
        },
        {
            "author_id": "3065972681",
            "created_at": "2020-05-09T20:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1259217709079773186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/Sbj9gwFo8K"
        },
        {
            "author_id": "16405880",
            "created_at": "2020-05-09T20:17:57.000Z",
            "id": "1259216056033345537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ademais, rebanhos confinados t\u00eam \u00e0 sua volta o mundo s\u00e3o. S\u00e3o, por assim dizer, amostra do todo. A atual peste abrange o todo, n\u00e3o tem \u00e1rea protegida. Ent\u00e3o confinar \u00e9 destruir e causar mais danos do que o v\u00edrus. A peste trouxe junto a burrice. Valha-nos Deus, jegues governam."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-05-09T20:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259211627708190726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara\n\n\ud83d\udccd Cear\u00e1, Brasil\n\ud83d\udc64 Foto de @pezarpando\nno Instagram\n\n@mar_sem_fim no Instagram e compartilhe conosco marcando com #fotomarsemfim. As imagens poder\u00e3o ser divulgadas em nossas redes sociais https://t.co/GjczZQrMOn"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2020-05-09T20:00:14.000Z",
            "id": "1259211595345006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNASO? Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/IUndDRSGWb #riodejaneiro https://t.co/GGk2YSj5CR"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-09T19:56:25.000Z",
            "id": "1259210635239280640",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram \u00e0 \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e \u00e0 FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-09T19:26:53.000Z",
            "id": "1259203202735583242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flowers #blossom #bouquet #gardens #flores #buque #jardim #jardimdecasa em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/iFsHAGwQOu"
        },
        {
            "author_id": "992800927366164481",
            "created_at": "2020-05-09T19:24:37.000Z",
            "id": "1259202633052696578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A catarata Salto \u00c1ngel, localizada no Parque Nacional Canaima, na Venezuela, \u00e9 a cachoeira mais alta do mundo. Com 979 metros, o Salto \u00c1ngel \u00e9 mais de 12 vezes mais alto que as Cataratas do Igua\u00e7u, cujas quedas d'\u00e1gua chegam a 80 metros de altura.\n#Terra #Belezas #MeioAmbiente https://t.co/BQa37g9Heh"
        },
        {
            "author_id": "3065972681",
            "created_at": "2020-05-09T19:15:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1259200333718396934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha sereia com seus peixinhos... em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/JlF5CfecR2"
        },
        {
            "author_id": "164040597",
            "created_at": "2020-05-09T19:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "laisers"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "shugoslavia"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 22,
                        "username": "talisjpg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259198062326624258",
            "in_reply_to_user_id": "25708312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laisers @shugoslavia @talisjpg SAAAAAI QUE T\u00c1 FRIO NO RIO SIM E EU VOU PROVAR: https://t.co/4M5a7Odagg"
        },
        {
            "author_id": "164040597",
            "created_at": "2020-05-09T18:26:24.000Z",
            "id": "1259187985360306176",
            "in_reply_to_user_id": "164040597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nihkc_ agora que me toquei, eu pensava que tinha sido registrado 5 graus, mas foi registrado 5 graus NEGATIVOS em ABRIL. https://t.co/4M5a7Odagg"
        },
        {
            "author_id": "880551921404321792",
            "created_at": "2020-05-09T18:17:22.000Z",
            "id": "1259185710344658948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um lugar que eu PRECISO ir um dia: Parque Nacional Torres del Paine"
        },
        {
            "author_id": "511170787",
            "created_at": "2020-05-09T18:02:47.000Z",
            "id": "1259182039334617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 o destino do Brasil Sobre Duas Rodas de domingo na TV Brasil https://t.co/yvTiMFbLJi"
        },
        {
            "author_id": "1196577872686780416",
            "created_at": "2020-05-09T17:28:38.000Z",
            "id": "1259173444622696450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Para\u00edso \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o que n\u00e3o pode faltar na sua viagem para Jericoacoara (Cear\u00e1). Em 2002, mais de 8 mil hectares de da \u00e1rea de Jericoacoara foram transformados em\u00a0Parque Nacional, administrado\u2026 https://t.co/8opMuIAQzG"
        },
        {
            "author_id": "1186102429542223872",
            "created_at": "2020-05-09T17:23:51.000Z",
            "id": "1259172241239146498",
            "in_reply_to_user_id": "219369370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gwynbleidd_Q Conhecem a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins?Barra do Una!N\u00e3o tem como sentar naquelas pedras, olhar o mar e n\u00e3o louvar a Deus:\"Senhor Meu Deus, quando eu maravilhado,contemplou a tua imensa cria\u00e7\u00e3o... Ent\u00e3o minha alma canta a Ti Senhor:Grandioso \u00e9s Tu, Grandioso \u00e9 Tu!\" \u00c9 um hino."
        },
        {
            "author_id": "2589928723",
            "created_at": "2020-05-09T17:10:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1259168920159825930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A abertura da estrada de acesso ao Parque Nacional do Capara\u00f3 por Espera Feliz/MG e Dores do Rio Preto/ES, abrindo horizontes para desenvolvimento do turismo, da agricultura, da agroind\u00fastria e para visita\u00e7\u00e3o de turistas do Brasil e do mundo.\nDestaco na foto V\u00f4 Jord\u00e3o, Tio Manoel https://t.co/Jd05SiIDcv"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-09T16:56:16.000Z",
            "id": "1259165300022325248",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO - 8 km\u00b2, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 16 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 45 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "147414614",
            "created_at": "2020-05-09T14:27:14.000Z",
            "id": "1259127794400997379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura de -4,8c no parque nacional de Itatiaia essa noite que isso"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-09T13:56:07.000Z",
            "id": "1259119965719814146",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi o munic\u00edpio de Altamira, com (57 km\u00b2). No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO - 8 km\u00b2, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 16 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 45 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "168387952",
            "created_at": "2020-05-09T13:31:28.000Z",
            "id": "1259113761887137794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Air\u00e3o tem o Terceiro Setor aquecido pelo turismo, somos conhecidos mundialmente pelas nossas belas praias do Arquip\u00e9lago de Anavilhanas e pela rica biodiversidade do Parque Nacional do Ja\u00fa. Essa MP vem em boa\u2026 https://t.co/GzOxnn8nGQ"
        },
        {
            "author_id": "2992329207",
            "created_at": "2020-05-09T13:13:19.000Z",
            "id": "1259109192721477638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidades #Conce !!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\ude0d#MedioAmbiente #ParqueNacionalNonguen  https://t.co/32cjwQPhP1"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-05-09T12:30:23.000Z",
            "id": "1259098390442508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ quando eu viajar pro Jalap\u00e3o s\u00f3 n\u00e3o vou fazer um v\u00eddeo desse porque n\u00e3o tenho um mai\u00f4 igual, MAS AH se eu tivesse! \ud83d\udc59\ud83d\ude02 . . SOBRE O DESTINO: O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/RKFhfbdG4k via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/gyhz93JEFb"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-05-09T12:24:37.000Z",
            "id": "1259096939548815367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos visto da trilha do Sino.\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso_oficial #landscape #sky\u2026 https://t.co/Avcca9jB2x"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2020-05-09T12:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "DeedeeMaster"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259092005776490496",
            "in_reply_to_user_id": "54643203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deedeemaster amigo de longa data, curtindo o por do sol no parque nacional das emas...\n\n#earthfocus #earthpix #sunset #nature #travelphotography #fantastic_earth #parquenacionaldasemas #mountais #naturelover\u2026 https://t.co/5aZ989V8GH"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-05-09T11:36:09.000Z",
            "id": "1259084738637082626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acompanha o guia de safaris Test Malunga enquanto ele passa a manh\u00e3 com os filhotes da leoa Fl\u00e1via e explica porque \u00e9 que o Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 tornar-se de novo num reduto de le\u00f5es.\n\nhttps://t.co/J1m44Pzd1f"
        },
        {
            "author_id": "900446282250162177",
            "created_at": "2020-05-09T11:13:45.000Z",
            "id": "1259079105003302912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de alguns dias como carioca, porqu\u00ea n\u00e3o subir a serra e percorrer uns 80km at\u00e9 a cidade de Petr\u00f3polis ou Itaipava?\n\nPetr\u00f3polis delimitada pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, d\u00e1-nos um misto de natureza e\u2026 https://t.co/ZhUJAHy0R9"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-09T10:56:00.000Z",
            "id": "1259074635993251840",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "238613666",
            "created_at": "2020-05-09T10:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1259065231705341952",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL Aproveite o embalo e investiga a Fazenda que ele comprou na Reserva Extrativista Rio Xingu-PA."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-09T07:55:53.000Z",
            "id": "1259029306790952967",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-09T07:55:52.000Z",
            "id": "1259029306300182529",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Paranatinga, com (26 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-09T04:55:44.000Z",
            "id": "1258983973645987841",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Porto Velho - 40 km\u00b2. No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 5 km\u00b2, o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 11 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 14 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "162917196",
            "created_at": "2020-05-09T04:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "trilheiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258977095323181058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @trilheiras\n\nMirante Da Janela\n\nMirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Vila de S\u00e3o Jorge, Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s.\n Cachoeira dos saltos, umas das quedas mais imponentes da Chapada dos\u2026 https://t.co/LHBmIhlmB6"
        },
        {
            "author_id": "1158750562646671363",
            "created_at": "2020-05-09T03:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "teixeiradeia2"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "rosanamoura1005"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258968700474064897",
            "in_reply_to_user_id": "2897661831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teixeiradeia2 @rosanamoura1005 A fam\u00edlia quer uma \u00e1rea protegida em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "1066707563406864386",
            "created_at": "2020-05-09T03:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "linegoms"
                    },
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 10,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258955072303763456",
            "in_reply_to_user_id": "2884127402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@linegoms @g1 n\u00e3o foi isso. Para entrar na ilha voc\u00ea tem que ter permiss\u00e3o l\u00e1 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e foi decreto no in\u00edcio o fechamento da ilha assim s\u00f3 ficaram os que d\u00e3o comprovadamente moradores de l\u00e1 e os moradores respeitaram o isolamento para chegar nesses n\u00fameros"
        },
        {
            "author_id": "4425099736",
            "created_at": "2020-05-09T02:16:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "B3ASTM4ST3R64"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258943938989359110",
            "in_reply_to_user_id": "788130435410919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@B3ASTM4ST3R64 S\u00f3 apareceu uma vez, a fdp tinha um sorrisinho maluco e as patinhas eram todas fofas, a minha chamou um amigo dela da \u00e1rea protegida e ficou tudo wtf com aparecer uma osga em esposende"
        },
        {
            "author_id": "75836039",
            "created_at": "2020-05-09T02:15:52.000Z",
            "id": "1258943742104535044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa reportagem do #globoreporter na serra da Mantiqueira, em especial no Parque Nacional do Itatiaia, onde estive, \u00e9 realmente deslumbrante. Eu morro de medo de altura, mas nada paga essas imagens e lembran\u00e7as das montanhas. Melhor viajem que fiz na vida!"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-09T01:55:37.000Z",
            "id": "1258938645018365952",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1244009209538195457",
            "created_at": "2020-05-09T00:36:42.000Z",
            "id": "1258918786498850817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exonera\u00e7\u00f5es\n\u2022Em mar\u00e7o de 2019, o fiscal do Ibama que multou Bolsonaro em 2012 por pesca ilegal em \u00e1rea protegida foi exonerado\n\u2022Em agosto, o diretor do Inpe (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais), Ricardo Galv\u00e3o, foi exonerado ap\u00f3s criticar Bolsonaro em entrevista. SEGUE.. https://t.co/RleuEkmT1r"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-08T23:47:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1258906468914393088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a quarentena invernou. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/471XRzrtGR"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-08T22:55:30.000Z",
            "id": "1258893315371446273",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "15578130",
            "created_at": "2020-05-08T22:29:32.000Z",
            "id": "1258886781333835781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas o que d\u00e1 dinheiro mesmo \u00e9 desmatamento, garimpo e especula\u00e7\u00e3o de terras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, entenda. https://t.co/arryiJwn9K"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2020-05-08T21:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1258869432534917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita luz e muito amor, e ninguem imagina a sorte que a gente deu no dia dessa foto\ud83e\udd70\ud83d\udd25\ud83d\udcf7 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/jp2HQjfF4i"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2020-05-08T21:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 157,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 172,
                        "username": "davialcolumbre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258867074190974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#MPdaGrilagem causa , consequ\u00eancia PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM 539 hectares desmatados entre janeiro e Mar\u00e7o de 2020  5\u00b0 48\u2032 21\u2033 S 55\u00b0 42\u2032 34\u2033 W  #MP910Nao \n@RodrigoMaia\n \n@davialcolumbre\n \n#PareOGenoc\u00eddio https://t.co/hugu4SgX8B"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-08T21:02:03.000Z",
            "id": "1258864767105720321",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "710809083113316352",
            "created_at": "2020-05-08T20:54:43.000Z",
            "id": "1258862920097656832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo por do Sol na lagoa de Guarairas \n\u00c1rea dos afluentes da bacia de Guara\u00edras, j\u00e1 que hidrogr\u00e1ficamente podemos chama-la assim, hoje virou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A APA Bonfim/Guara\u00edra possui uma \u00e1rea total de\u2026 https://t.co/a8gX3pKYc2"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-08T19:55:22.000Z",
            "id": "1258847985598730240",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-08T19:55:22.000Z",
            "id": "1258847985108049920",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destacou-se o Par\u00e1, com \u00e1rea desmatada de 122 km\u00b2. Number=singular] o munic\u00edpio de CITY_1 teve destaque, com 77 km\u00b2 de desmatamento. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-05-08T19:40:27.000Z",
            "id": "1258844230446956546",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ponto mais alto do Brasil, o Monte Roraima est\u00e1 localizado no Parque Nacional do Monte Roraima, \u00e1rea da tr\u00edplice fronteira entre o Brasil, Venezuela e Guiana Inglesa. Segundo os \u00edndios Carib\u00e9, esse local \u00e9 a \u201cmorada de Macuna\u00edma\u201d. \ud83d\udcf7Acervo Iphan https://t.co/l4YQy6IUhd"
        },
        {
            "author_id": "167724854",
            "created_at": "2020-05-08T18:46:09.000Z",
            "id": "1258830565496762370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queria estar aqui:\nParque Nacional #Biogradska Gora (Montenegro) https://t.co/wgPQxjrG7d"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-08T17:36:16.000Z",
            "id": "1258812977114832896",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2). Em todo o territ\u00f3rio, o desmatamento com solo exposto, com 1.433 km\u00b2, foi a principal causa de desmatamento."
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2020-05-08T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 222,
                        "username": "BandNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258803853576638464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um guarda florestal fotografou um urso marrom e tr\u00eas filhotes no Parque Nacional de Sanjiangyuan em 4 de maio. O urso pardo e tr\u00eas filhotes pareciam procurar comida ap\u00f3s a hiberna\u00e7\u00e3o. \n\nConfira mais detalhes na mat\u00e9ria da @BandNews! #mundochina https://t.co/ktTcqCG7uZ"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-08T16:56:38.000Z",
            "id": "1258803003848634369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bird #birdsofinstagram #wildlife_photography #wildbird #ave  #passaro #p\u00e1ssaro #p\u00e1ssaros #passaroslivres #passarossilvestres #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/MZmQNmr03B"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-05-08T16:34:22.000Z",
            "id": "1258797402099789831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: raquel_bora.rir.mais\n\nA terceira montanha mais alta do Brasil. Talvez resida, neste detalhe, o maior charme do Parque Nacional do Capara\u00f3, situado entre o Esp\u00edrito Santo (70%) e Minas Gerais (30%). Mas ela j\u00e1\u2026 https://t.co/wDdd8sOVrQ"
        },
        {
            "author_id": "1130308843035082758",
            "created_at": "2020-05-08T16:29:27.000Z",
            "id": "1258796165140746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fant\u00e1stico \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udf0d\ud83d\udca6\ud83c\udf31\ud83d\udc4c\ud83d\ude4c #Nongu\u00e9n \n\nhttps://t.co/R8hcrckmwn"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-05-08T15:58:14.000Z",
            "id": "1258788308420870145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "MPF pede ao TRF2 que Petrobras efetive compensa\u00e7\u00e3o ambiental \u00e0 Rebio Tingu\u00e1. Petrobr\u00e1s deve R$ 18 milh\u00f5es como repara\u00e7\u00e3o empreendimentos que funcionam na unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/o8dUbSx7WW"
        },
        {
            "author_id": "86822131",
            "created_at": "2020-05-08T15:37:53.000Z",
            "id": "1258783186504552450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 curiosidades in\u00fateis sobre mim:\n\n- Meu fruto preferido \u00e9 Azeitona\n- Na minha inf\u00e2ncia sofri muito bullying na escola por ser baixinho e magrelo\n- Nunca bebi\n- J\u00e1 me perdi na Floresta Nacional do Araripe\n- Sou Escoteiro, uma vez escoteiro sempre escoteiro https://t.co/rGQqKXfNdx"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-05-08T15:26:32.000Z",
            "id": "1258780328669429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia em que o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas comemora 49 anos :D https://t.co/CNIuxXVo4B https://t.co/3f2mn9UHDX"
        },
        {
            "author_id": "2613608274",
            "created_at": "2020-05-08T14:52:29.000Z",
            "id": "1258771760205434882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49Hoje a j\u00f3ia da nossa coroa faz anos \ud83d\ude09 Parab\u00e9ns Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83e\udd17 Criado em 8 de Maio de 1971\n#portadomezio #arcosdevaldevez #parquenacionaldapenedageres #rbtgx #soajo #peneda #icnf #natureza\u2026 https://t.co/Tx3dpdKF3g"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-08T14:36:07.000Z",
            "id": "1258767643131015169",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2), e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). Em todo o territ\u00f3rio da Amaz\u00f4nia, o desmatamento com solo exposto, com 1.669 km\u00b2, foi a causa de desmatamento mais recorrente."
        },
        {
            "author_id": "65914611",
            "created_at": "2020-05-08T14:25:01.000Z",
            "id": "1258764848156065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@virunganationalpark (RD do Congo), 24 de abril, 17 pessoas entre 23 e 31 anos foram mortas por um grupo armado. \n\n'Virunga National Park', ativismo admir\u00e1vel e necess\u00e1rio \ud83c\udf31\ud83e\udd8d\ud83d\udc63\ud83d\udda4\ud83d\udd6f\u270a\n\nhttps://t.co/O7Dqapst1o\n\n#gorilas #gorille #gorillas  #virunganationalpark #congo #rdcongo https://t.co/HTG8OqdQ52"
        },
        {
            "author_id": "65914611",
            "created_at": "2020-05-08T14:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258763062049476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze guarda-parques s\u00e3o mortos em epis\u00f3dio sangrento no Parque Nacional de Virunga - ((o))eco - https://t.co/MLmd2QreCB via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2020-05-08T14:16:16.000Z",
            "id": "1258762645605318658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina na segunda-feira, dia 11, inscri\u00e7\u00f5es para interessados em vagas de brigadistas na Floresta Nacional de Silv\u00e2nia https://t.co/PDSG9ASCSU https://t.co/E0SRLQ5IRX"
        },
        {
            "author_id": "910102636942290945",
            "created_at": "2020-05-08T14:11:20.000Z",
            "id": "1258761406612193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 pescadores detidos por uso de pesticidas para captura de peixe no Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/fSOOCdFcGG https://t.co/xkOJU3i3hn"
        },
        {
            "author_id": "1022840668882972672",
            "created_at": "2020-05-08T13:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        34.5,
                        -18.766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1258751051194228739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as de 2018 Park Nacional Gorongosa. Mo\u00e7ambique \u00c1frica.\n#africa #gorongosa em Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/o1gvieLDRv"
        },
        {
            "author_id": "19044122",
            "created_at": "2020-05-08T12:16:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "JL2edicao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258732532197179393",
            "in_reply_to_user_id": "52183541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JL2edicao T\u00e1 na lei que afirma que \u00e9 PROIBIDO DESMATAR em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que tem que queimar maquin\u00e1rio. Voc\u00eas est\u00e3o do lado de quem?"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-08T11:35:58.000Z",
            "id": "1258722305603063808",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi \u00e0 \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-08T11:35:58.000Z",
            "id": "1258722305124925441",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Paranatinga, com 26 km\u00b2 de desmatamento. As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "22768273",
            "created_at": "2020-05-08T11:02:28.000Z",
            "id": "1258713876868354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo, o link p\u00e1gina de Munury Yalapati, no Facebook. Ele \u00e9 artes\u00e3o e vive na Aldeia Ipatse, no Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu. Ele precisa de sua ajuda para vender as pe\u00e7as que cria. Pode ser uma compra online ou uma doa\u00e7\u00e3o. Vamos l\u00e1? https://t.co/WOsNuiEtzR"
        },
        {
            "author_id": "1195395848613617664",
            "created_at": "2020-05-08T10:56:56.000Z",
            "id": "1258712483717615616",
            "in_reply_to_user_id": "1195395848613617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COL\u00d4MBIA\n\n16. Parque Nacional Natural Tayrona - Departamento de Magdalena https://t.co/2kCAAEcgU5"
        },
        {
            "author_id": "1195395848613617664",
            "created_at": "2020-05-08T10:56:51.000Z",
            "id": "1258712462104375296",
            "in_reply_to_user_id": "1195395848613617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11. Parque Nacional dos Aparados da Serra - Rio Grande do Sul https://t.co/6Dm3hzzjOv"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2020-05-08T10:48:56.000Z",
            "id": "1258710470950780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje celebra-se o 49\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Sabia que a sua cria\u00e7\u00e3o foi proposta e movida pela #LPNatureza?\n\nConhe\u00e7a a hist\u00f3ria em https://t.co/eKwSP4GpSf, e\n\u25b6\ufe0f https://t.co/3TYvuPd9le\n\u25b6\ufe0f https://t.co/MnWg4VkgI3\n\nhttps://t.co/uX1LoFXin7"
        },
        {
            "author_id": "472918594",
            "created_at": "2020-05-08T10:20:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 177,
                        "username": "TVGalicia"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 188,
                        "username": "crtvg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258703349735620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 \u00bfQue plans tendes para esta fin de semana? N\u00f3s propo\u00f1\u00e9mosvos unha viaxe virtual e 360\u00ba pola Praia das Catedrais. M\u00f3vete polo v\u00eddeo e pasea por este monumento natural. \u25b6\ufe0f V\u00eda: @TVGalicia @crtvg \nhttps://t.co/lBRG1UkeWX"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-08T08:35:50.000Z",
            "id": "1258676972802068480",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "335513984",
            "created_at": "2020-05-08T06:02:33.000Z",
            "id": "1258638398945988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou para o parque nacional de Foz do Igua\u00e7u, anota a\u00ed!!!"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-08T05:35:41.000Z",
            "id": "1258631637958418432",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2). De maneira geral, a causa de desmatamento mais frequente foi o o desmatamento com solo exposto (183 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "3004290483",
            "created_at": "2020-05-08T04:19:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 30,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258612377785958401",
            "in_reply_to_user_id": "3004290483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bernadino_julia @EspadasDama @cirogomes o PSOL \u00e9 gente invadindo terreno\n\u00e9 o esgoto a c\u00e9u aberto\n\u00e9 a parede maderite\n\n\u00e9 a pessoa comprar uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que miliciano pegou na m\u00e3o grande\n\no PSOL e a Rede s\u00e3o o \u00edndio q morre na m\u00e3o de grileiro e NGM fica sabendo.\n\no PSOL \u00e9 a FATURA n\u00e3o paga J\u00falia"
        },
        {
            "author_id": "134052629",
            "created_at": "2020-05-08T03:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "manotelli"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 11,
                        "username": "dani_k"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 19,
                        "username": "lucastgoncalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258602646891638784",
            "in_reply_to_user_id": "134052629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manotelli @dani_k @lucastgoncalves E o lugar \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, porra. Tem vida silvestre, p\u00e1ssaros fazem ninhos nas pedras (Pedra do Urubu, afinal), e um desses moleques estourou um fogo de artif\u00edcio qualquer.\n\nEu olhei com cara feia, eles ficaram desconversando (\"Nossa, quem ser\u00e1 que fez isso? rsrsrs)"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-08T02:35:33.000Z",
            "id": "1258586305417510913",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (8 km\u00b2); a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (45 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "68685169",
            "created_at": "2020-05-08T00:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390031,
                        -2.50256692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1258557604252409856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de viajar n\u00e9, meu filho! #tbt #lencoismaranhenses #parquelen\u00e7oismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/BtbIOWolwM"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-05-08T00:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OceanaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1258556432036892672",
            "in_reply_to_user_id": "2667251851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OceanaBrasil E o maior do Brasil \u00e9 o Banco dos Abrolhos, de cuja amplia\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o (hoje menos de 2% de Parque Nacional) voc\u00eas n\u00e3o participam de jeito nenhum... propaganda da Grande Barreira Australiana, me poupe!"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-05-08T00:36:02.000Z",
            "id": "1258556230160842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "A Rede de Organiza\u00e7\u00f5es N\u00e3o-Governamentais da Mata Atl\u00e2ntica (RMA) denuncia amea\u00e7as a defensores do meio ambiente em S\u00e3o Paulo. O ambientalista Djalma Weffort, da APOENA, tem recebido amea\u00e7as de invasores de \u00e1rea protegida \u00e0s margens do Rio Paran\u00e1. https://t.co/EJJOSC0R9x"
        },
        {
            "author_id": "1187512696134164485",
            "created_at": "2020-05-08T00:30:33.000Z",
            "id": "1258554848846311425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso fazer pausas. A vida requer intervalos. Nenhuma \u00e1rvore d\u00e1 frutos o ano todo, nenhuma planta floresce em todas as esta\u00e7\u00f5es. D\u00ea-se tempo.\n\nBoa noite \ud83d\ude4f em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/8EcOrXN1jG"
        },
        {
            "author_id": "830812690000072705",
            "created_at": "2020-05-07T23:55:10.000Z",
            "id": "1258545946331250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Steven Nowakowski publicou em seu perfil, esse registro feito no Parque Nacional Wooroonooran em Cairns, Queensland, Austr\u00e1lia.\n\nEle encontrou uma das maiores samambaias do mundo (Angiopteris evecta), suas folhas podem passar de at\u00e9 8 m de comprimento\n\nCata o tamanho \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3 https://t.co/fuPXoIMnoE"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-07T23:35:25.000Z",
            "id": "1258540972440338434",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-07T23:35:24.000Z",
            "id": "1258540971916058624",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior \u00e1rea desmatada no per\u00edodo foi o estado do Par\u00e1, com 122 km\u00b2. O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi o munic\u00edpio de Altamira - 77 km\u00b2. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi \u00e0 \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2020-05-07T22:54:42.000Z",
            "id": "1258530726154125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio oferece mais de 60 vagas para brigadistas em parques de Goi\u00e1s.\n\nOportunidades s\u00e3o para atuar na Chapada dos Veadeiros, Parque Nacional das Emas ou Floresta Nacional de Silv\u00e2nia. Veja como se inscrever para participar do processo seletivo.\n\nG1-Goi\u00e1s https://t.co/D6VzU3Tn0I"
        },
        {
            "author_id": "1477412232",
            "created_at": "2020-05-07T22:29:11.000Z",
            "id": "1258524307145150465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt de uma natureza que eu sinto saudade \ud83c\udf43\ud83c\udf41 em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/pvpA6Hz95x"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2020-05-07T22:20:25.000Z",
            "id": "1258522101184557057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo do Brasil no Pico da Bandeira o terceiro maior do Brasil no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES e MG 2892M #parquenacionaldocaparao #picodabandeira #mountain #cachoeiras #cafedasmatasdeminas #vemprocaparao #trip\u2026 https://t.co/B70HikaAH8"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2020-05-07T21:49:04.000Z",
            "id": "1258514210486513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nFoto: Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre  #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor https://t.co/gzBYdIjHzn"
        },
        {
            "author_id": "1254059917931171840",
            "created_at": "2020-05-07T21:13:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "IvanCosenza1"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "joaoamoedonovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258505216783245317",
            "in_reply_to_user_id": "1115754981737607170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IvanCosenza1 @joaoamoedonovo Honestidade? huahuahua, defenda, mas n\u00e3o defeque pelas m\u00e3os. \"fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.\" te lembra alguma coisa?"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-07T21:03:16.000Z",
            "id": "1258502683230691328",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "158504705",
            "created_at": "2020-05-07T20:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.89280981,
                        -49.32443732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1258501191341875201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt De hoje vai para relembrar as viagens que hoje n\u00e3o podemos fazer. E pra comemorar o friozinho que amoooo! Meeting the Ice Mountain!!! #ontheroad em Parque Nacional Los Glaciares, El\u2026 https://t.co/Fc9mjS5hZs"
        },
        {
            "author_id": "57067386",
            "created_at": "2020-05-07T20:52:12.000Z",
            "id": "1258499901236879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Not\u00edcia boa para o Meio Ambiente! A Fazenda Raposa, \u00e1rea ecol\u00f3gica da UFC em Maracana\u00fa, recebeu novo status de prote\u00e7\u00e3o e se tornou uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental. Agora a fazenda experimental recebe nova aten\u00e7\u00e3o para sua preserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/8kFVNfYLq7 https://t.co/m7mN7TJ6mF"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-07T20:35:18.000Z",
            "id": "1258495644894785536",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 22 km\u00b2 e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 17 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2020-05-07T19:14:33.000Z",
            "id": "1258475324012138497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A publica\u00e7\u00e3o, dispon\u00edvel em vers\u00e3o digital no site do IFT, aborda as a\u00e7\u00f5es e os resultados do programa de Resid\u00eancia Florestal executado na maior Reserva Extrativista do Brasil.\n\nSaiba mais: https://t.co/CPfcwcguKE https://t.co/sSMVOoUo1w"
        },
        {
            "author_id": "39796363",
            "created_at": "2020-05-07T19:05:13.000Z",
            "id": "1258472974761500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia adverte: n\u00e3o jogue casca de banana ou de outras frutas em trilhas.\n\nhttps://t.co/rXBjzbmWkb https://t.co/7RLFccWKOR"
        },
        {
            "author_id": "38222773",
            "created_at": "2020-05-07T18:38:46.000Z",
            "id": "1258466318883438592",
            "in_reply_to_user_id": "38222773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo 2: A jaca (Artocarpus heterophyllus), nativa da \u00cdndia, foi usada para ajudar no reflorestamento da Mata Atl\u00e2ntica do Parque Nacional da Tijuca (pois \u00e9..\ud83e\udd2a). As jaqueiras precisam de muita pouca \u00e1gua para sobreviver, s\u00e3o muito eficientes em se reproduzir e empobrecem os + https://t.co/4ku3Trxa43"
        },
        {
            "author_id": "38222773",
            "created_at": "2020-05-07T18:32:10.000Z",
            "id": "1258464660824756225",
            "in_reply_to_user_id": "38222773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo 1: O capim-gordura (Melinis minutiflora), nativo da \u00c1frica, cresce bem r\u00e1pido e foi introduzido no Brasil para alimentar o gado. Tinha como sair do controle? Claro que tinha. Infelizmente hoje tem muito capim-gordura dentro de reserva e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/tewg6tBTgp"
        },
        {
            "author_id": "1019694345706930177",
            "created_at": "2020-05-07T18:24:55.000Z",
            "id": "1258462833991471114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO ANDA O PROCESSO\ud83d\udc47\n Ministro do Meio Ambiente do gov Jair Bolsonaro, Ricardo de Aquino Salles (Novo), \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo de tentar alterar de maneira irregular o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea. https://t.co/0OCVVS7pKT"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2020-05-07T17:46:57.000Z",
            "id": "1258453279933169670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os profissionais atuar\u00e3o na Floresta Nacional de Silv\u00e2nia, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e Parque Nacional das Ema. Leia mais:\n\nhttps://t.co/SKpD2eoftL"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-07T17:35:09.000Z",
            "id": "1258450310428688385",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2). Em todo o territ\u00f3rio sob an\u00e1lise, o desmatamento com solo exposto, com 1.433 km\u00b2, foi a causa de desmatamento mais recorrente."
        },
        {
            "author_id": "1253084871242776576",
            "created_at": "2020-05-07T17:28:12.000Z",
            "id": "1258448563048153088",
            "in_reply_to_user_id": "1253084871242776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Brasil, a principal \u00e1rea de reprodu\u00e7\u00e3o destes animais est\u00e1 localizada nas \u00e1guas dos munic\u00edpios ao sul de Florian\u00f3polis, SC, onde se localiza a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca (ICMBio). https://t.co/g8VgniuCA0 https://t.co/HoLx7Gnvzv"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2020-05-07T17:22:59.000Z",
            "id": "1258447246640779266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meteoro 'bola de fogo' e 3 meteoros fracos capturados um uma \u00fanica imagem (10 s) da chuva de meteoros Gem\u00ednidas, no Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, dez/2017.\n\nGeminid fireball &amp; 3 fainter meteors at Canada's Jasper National Park.\n(c) Yin Hao 12/2017 https://t.co/KecS0V2UFO https://t.co/2NbH3NDGdU"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-05-07T16:49:05.000Z",
            "id": "1258438718484090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \nPor pablorochagram ASCEN\u00c7\u00c3O AO CUME DAS PICO DAS AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - RJ.\n.\n.\n\ud83d\udcf8carirch\n.\n.\n\n \u2022\n\n___________________________________\n\u219f Preserve \u2573 Natureza \u219f\nAdote sua\u2026 https://t.co/Gie5FGLjNq"
        },
        {
            "author_id": "394245811",
            "created_at": "2020-05-07T16:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.244328,
                        -8.565636
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1258436757479096321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 como j\u00e1 dizia jo\u00e3o guimar\u00e3es rosa \"porque eu s\u00f3 preciso de p\u00e9s livres, de m\u00e3os dadas, e de olhos bem abertos\". em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/p1XzCGng2x"
        },
        {
            "author_id": "1127349697360822274",
            "created_at": "2020-05-07T16:38:04.000Z",
            "id": "1258435942928519170",
            "in_reply_to_user_id": "1127349697360822274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecida como \u201cBlack Crack\u201d, esta enorme fissura natural fica localizada no Parque Nacional de Canyonlands, em Utah-EUA.\nApesar de ter sido formada naturalmente, ela de fato foi expandida por mineradores na d\u00e9cada de 1950. Atualmente, \u00e9 um pontos tur\u00edstico bem relevante. https://t.co/BhgnQf7Ndp"
        },
        {
            "author_id": "2873686739",
            "created_at": "2020-05-07T16:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "EduQuim101"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258433403692748800",
            "in_reply_to_user_id": "1044736582555717633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduQuim101 @rsallesmma O MINISTRO DO MEIO AMBIENTE \u00e9 t\u00e3o honrado que foi CONDENADO por improbidade administrativa, ao FRAUDAR o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "1178482440",
            "created_at": "2020-05-07T16:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1258427718410145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f\u00a0de hoje -\u00a0Circuito Couto-Prateleiras\u00a0- Parque Nacional de Itatiaia -\u00a0RJ -\u2026 https://t.co/TZpjIkIQgZ"
        },
        {
            "author_id": "2184942225",
            "created_at": "2020-05-07T15:50:23.000Z",
            "id": "1258423945482641409",
            "in_reply_to_user_id": "2184942225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de:\n\nhttps://t.co/xPzjmOnt25\n\nhttps://t.co/q7qVERnfka\n\nhttps://t.co/I83pM0maA5\n\nhttps://t.co/OHq3lyZOfC\n\nhttps://t.co/tQt5LJ0UTZ\n\nhttps://t.co/PaIm35pWMW\n\nhttps://t.co/dHmilAxcbK\n\nhttps://t.co/OblKrGaytL\n\nhttps://t.co/yCcZJhgSIT"
        },
        {
            "author_id": "19295536",
            "created_at": "2020-05-07T15:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 136,
                        "username": "spreaker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258417426598891521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3 New Podcast! \"Governo do Cear\u00e1 cria \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico, que tem territ\u00f3rio equivalente a 136 campos de futebol\" on @Spreaker https://t.co/jGVghRKHVq"
        },
        {
            "author_id": "1130527520649093121",
            "created_at": "2020-05-07T15:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258415829097611265",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Desde 2017, Salles \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o movida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo sob a acusa\u00e7\u00e3o de alterar ilegalmente o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, com a inten\u00e7\u00e3o de beneficiar interesses privados. \n\nkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-05-07T15:13:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1258414562602184706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Papa moscas de costas cinzentas\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Gray  backed  tachuri \nParque Nacional da Serra da Bocaina SP\n12-12-2019\nBrasil\n.\n.\nGosta de boas fotos?\nEnt\u00e3o agende uma data com  e venha fotografar comigo em um dos v\u00e1rios\u2026 https://t.co/PRy1gLN9bv"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2020-05-07T15:04:50.000Z",
            "id": "1258412483511017475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 7 mil \u00e1rvores foram plantadas pelo Programa Carbono Neutro (PCN), em 2020, beneficiando cerca de 150 pessoas em oito comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3, no interior do Amazonas.  ##meioambiente #Amazonas #carbonon https://t.co/QiO1awAdUW https://t.co/tjxSd1l34z"
        },
        {
            "author_id": "1196577872686780416",
            "created_at": "2020-05-07T14:46:35.000Z",
            "id": "1258407888466382848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruas de areia\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nTodo esse para\u00edso \u00e9 localizado dentro do parque nacional de\u00a0Jericoacoara\u00a0e \u00e9 proibido por lei a constru\u00e7\u00e3o de estradas. Sendo assim, todas as ruas de Jeri s\u00e3o de areias e algumas terminam\u2026 https://t.co/VpsgSCyIcK"
        },
        {
            "author_id": "98863267",
            "created_at": "2020-05-07T14:36:56.000Z",
            "id": "1258405462514503685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 214,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "temas que acham que converso com a conta da embaixada: economia, parceria comercial, bolsas de estudo, interc\u00e2mbio?\n\nminhas quest\u00f5es: alce morde? posso escovar um alce? existe um parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o do alce? alce tem carrapato? manda foto de alce bebezinho kkkk https://t.co/ndUAB5GwXB"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-07T14:35:00.000Z",
            "id": "1258404972254785536",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-07T14:34:59.000Z",
            "id": "1258404971717918720",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior \u00e1rea desmatada no per\u00edodo foi o estado do Par\u00e1 (122 km\u00b2). A n\u00edvel de munc\u00edpio, destaque para Altamira, com desmatamento de AREA_2. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi \u00e0 \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2020-05-07T13:44:19.000Z",
            "id": "1258392220933279750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalia\u00e7\u00e3o do valor tur\u00edstico do patrim\u00f3nio geol\u00f3gico do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BiZttw3HR2"
        },
        {
            "author_id": "628262008",
            "created_at": "2020-05-07T13:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "maurocezar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258388752654794752",
            "in_reply_to_user_id": "55069015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maurocezar Sou de Piracicaba e o Prefeito e do PSDB Barjas Negri e o terreno e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental absurdo que fizeram com essas 50 fam\u00edlias podiam esperar a situa\u00e7\u00e3o melhorar"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-05-07T13:04:50.000Z",
            "id": "1258382281636536321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemaNaM\u00eddia\nFazenda Raposa se torna uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Maracana\u00fa\nSaiba mais:(https://t.co/Ufly0iXtfX) https://t.co/dEH1VByJq8"
        },
        {
            "author_id": "1053341110830055429",
            "created_at": "2020-05-07T12:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "jjmetjr"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "lobaoeletrico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258373957713092614",
            "in_reply_to_user_id": "900222652371042305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jjmetjr @lobaoeletrico Acho interessante observar a falta do uso de m\u00e1scaras de quase todas as pessoas.\nO cercadinho \u00e9 \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "142110322",
            "created_at": "2020-05-07T11:55:55.000Z",
            "id": "1258364941163278336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Raposa se torna uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Maracana\u00fa | Cear\u00e1 - \u00daltimas Not\u00edcias do Cear\u00e1 | O POVO Online https://t.co/i0RWzouYun"
        },
        {
            "author_id": "49856954",
            "created_at": "2020-05-07T11:39:19.000Z",
            "id": "1258360762013151232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 sei sentir saudades em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/JYyVDQ5xGP"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-07T11:34:51.000Z",
            "id": "1258359635980910593",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "294963078",
            "created_at": "2020-05-07T10:48:54.000Z",
            "id": "1258348075623624705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00e9 t\u00e3o perto da minha casa, por\u00e9m tao longe. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d preciso de florestaaaaaAAAAAAA"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-07T08:34:42.000Z",
            "id": "1258314302424899584",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi \u00e0 \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-07T08:34:42.000Z",
            "id": "1258314301888016384",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Paranatinga - 26 km\u00b2. As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-07T05:34:34.000Z",
            "id": "1258268968118173698",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1390925414",
            "created_at": "2020-05-07T05:07:09.000Z",
            "id": "1258262071814348801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltando uma casa pra entrar na \u00e1rea protegida https://t.co/QWYTVngtBq"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2020-05-07T03:25:16.000Z",
            "id": "1258236430213697538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso munic\u00edpio faz parte da IGR (Inst\u00e2ncia de Governan\u00e7a Regiona) Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. \nO Circuito \u00e9 uma Associa\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios que se reunem para desenvolver conjuntamente e\u2026 https://t.co/3imY0yitgJ"
        },
        {
            "author_id": "1257476612330860551",
            "created_at": "2020-05-07T02:39:01.000Z",
            "id": "1258224789262647299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro urso pardo em 150 anos visto em parque nacional no norte da Espanha\nhttps://t.co/nt9q6GNerb\n\n#animais #pet #ursos #ursopardo #ecologia #meioambiente #ameosanimais #preserve"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-07T02:34:26.000Z",
            "id": "1258223636143656963",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A n\u00edvel de munc\u00edpio, destaque para Sao Felix do Xingu, com desmatamento de AREA_2. No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II - 1 km\u00b2, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 1 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2020-05-07T01:10:41.000Z",
            "id": "1258202561099763713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Cenas horror. Garimpeiros executando pol\u00edcias ambientais no meio de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Na Amaz\u00f4nia? N\u00e3o, em S\u00e3o Paulo, a 250 km da capital. https://t.co/NU0HkRVFbV"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2020-05-07T00:30:00.000Z",
            "id": "1258192322480582657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobe na garupa e vem com a gente: https://t.co/ICIiAByada https://t.co/HSVWcs9pXy"
        },
        {
            "author_id": "2907172174",
            "created_at": "2020-05-06T23:58:36.000Z",
            "id": "1258184421112459271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou com abstin\u00eancia do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, corona v\u00edrus, se saiaaaa"
        },
        {
            "author_id": "705322075",
            "created_at": "2020-05-06T23:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "giseleogomes"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "SuricateSeboso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258178757078155264",
            "in_reply_to_user_id": "743453505139122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giseleogomes @SuricateSeboso Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-06T23:34:18.000Z",
            "id": "1258178305250881537",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 8 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-05-06T23:00:45.000Z",
            "id": "1258169860300910595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Raposa se torna uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Maracana\u00fa: https://t.co/5ZWlZMkKnS https://t.co/edMXlryYcI"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2020-05-06T22:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SuricateSeboso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258154754728964098",
            "in_reply_to_user_id": "1059014798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuricateSeboso Parque Nacional de Fernando De Noronha"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-05-06T21:46:17.000Z",
            "id": "1258151123732570114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma terra incr\u00edvel para descobrir, estamos te mostrando o Parque Nacional Lihu\u00e9 Calel, #viajadesdeatuacasa e desfruta de um lugar para te transportar com a mente no outono.\n#VisitArgentina https://t.co/JbsTtiffpb"
        },
        {
            "author_id": "330389722",
            "created_at": "2020-05-06T21:36:33.000Z",
            "id": "1258148670660399108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\n\n#Deusestarcuidandodetudo \n#Elesabedetodasascoisas em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/KTSJURhwHK"
        },
        {
            "author_id": "1139908981160402944",
            "created_at": "2020-05-06T21:25:27.000Z",
            "id": "1258145878134738946",
            "in_reply_to_user_id": "1139908981160402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cC\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1\u201d\nhttps://t.co/iFIAqLguhC"
        },
        {
            "author_id": "19172360",
            "created_at": "2020-05-06T21:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SuricateSeboso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258143640930652160",
            "in_reply_to_user_id": "1059014798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuricateSeboso Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "278775215",
            "created_at": "2020-05-06T20:42:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Preahzim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258135052396957698",
            "in_reply_to_user_id": "750917027859197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Preahzim acho que o lugar mais pr\u00f3ximo da capital que tem on\u00e7a parda \u00e9 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, que come\u00e7a no Grande Rio. vira e mexe aparece uma l\u00e1. mas na cidade do Rio mesmo, principalmente nesses morros em frente \u00e0 praia, n\u00e3o lembro de ter tido not\u00edcias."
        },
        {
            "author_id": "634975889",
            "created_at": "2020-05-06T20:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BarralFlavio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258133087386558475",
            "in_reply_to_user_id": "634975889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BarralFlavio \u00c9 s\u00f3 ver se l\u00e1 a propriedade privada \u00e9 t\u00e3o livre quanto os Mises-boys pregam: tente enfiar uma Trump Tower no meio de Christchurch. Tente desmatar em um Parque Nacional qualquer na Nova Zel\u00e2ndia, na Cor\u00e9ia do Sul, em Taiwan ou Jap\u00e3o, onde quase n\u00e3o h\u00e1 especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-06T20:34:10.000Z",
            "id": "1258132971803906048",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 16 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2020-05-06T20:22:17.000Z",
            "id": "1258129982246629376",
            "in_reply_to_user_id": "708743676885864449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje sendo o local uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mas do que nunca se torna importante essa ideia. A uni\u00e3o da conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e da preserva\u00e7\u00e3o da nossa mem\u00f3ria!"
        },
        {
            "author_id": "745285639919247364",
            "created_at": "2020-05-06T19:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "EvertonAlenca15"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "Maraia771"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258118339815256065",
            "in_reply_to_user_id": "838026710058741761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EvertonAlenca15 @Maraia771 Demitir fiscal do IBAMA como vingan\u00e7a por ser multado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 a \"nova politica \". \n\nA coisa \u00e9 t\u00e3o s\u00e9ria que at\u00e9 o ministro da justi\u00e7a, \"exemplo de retid\u00e3o\",  saiu batido antes q as merdas sejam jogadas no ventilador. \n\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-05-06T19:23:41.000Z",
            "id": "1258115234352574464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFSC: professora aponta tentativa de redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Mata Atl\u00e2ntica  https://t.co/X59CUZRnyD"
        },
        {
            "author_id": "1123739554765320194",
            "created_at": "2020-05-06T19:05:20.000Z",
            "id": "1258110618328076288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Path of the rocks. \nSaxon Switzerland National Park, Germany. \nCaminho das pedras. \nParque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica, Alemanha. \n\n#wanderlust #bastei #germanytrips #deutschlandstyle #alemanhaencantada \n\u2764\ufe0f\ud83d\udcf7\u2708\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\ude0d https://t.co/0Hu1LFY6q6"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2020-05-06T18:49:54.000Z",
            "id": "1258106732066279425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentre as principais, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o conta com duas mudas de Pau Brasil e Palmeira Jussara, ambas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o\nFoto: Chico de Assis/PMBM https://t.co/SOQIA9eWME"
        },
        {
            "author_id": "112885030",
            "created_at": "2020-05-06T18:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258101953625829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades \nParques do Brasil - Clipe Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3CttLiBtmh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-05-06T18:25:04.000Z",
            "id": "1258100485740953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O surto atinge corais de \u00e1gua rasa em lugares ic\u00f4nicos, como a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais, em Alagoas e Pernambuco, onde ficam destinos tur\u00edsticos populares como Maragogi e S\u00e3o Miguel dos Milagres (AL), a Praia dos Carneiros (PE) e Fernando de Noronha (PE).\" https://t.co/3uoIMFMI4X"
        },
        {
            "author_id": "1205900126650355712",
            "created_at": "2020-05-06T17:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "BiologoHenrique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258090961961443329",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BiodiversidadeB @BiologoHenrique Eu acredito q os animais dom\u00e9sticos tinham q ser identificados e q deveria existir carrocinha mas ruas. Onde eu moro msm os cachorros de rua est\u00e3o formando matilhas e atacando os animais selvagens de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Mas no Brasil atual esse controle ainda t\u00e1 bem longe"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-06T17:34:02.000Z",
            "id": "1258087643348267008",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2 e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 2 km\u00b2. De forma geral,a principal causa de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que somou 545 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1091034450006327296",
            "created_at": "2020-05-06T16:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "eueasplantas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258078976226066432",
            "in_reply_to_user_id": "72722324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eueasplantas Meu registro no Parque Nacional do Catimbau...Mas a\u00ed elas estavam abertas durante o dia https://t.co/deQyueP7S9"
        },
        {
            "author_id": "98484508",
            "created_at": "2020-05-06T16:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1258065189590753280",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Um fiscal ambiental do governo, Paulo Jos\u00e9 Parazzi de Andrade \u00e9 um dos respons\u00e1veis pela destrui\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia...\nS\u00f3 acontece isso no Brasil.\nA Floresta vem sendo dissipada! \n\nFora os pol\u00edticos da bancada ruralista..."
        },
        {
            "author_id": "1228418700165943297",
            "created_at": "2020-05-06T14:44:03.000Z",
            "id": "1258044863708377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Sard\u00e3o (Odemira), um monumento natural e o para\u00edso para os amantes de observa\u00e7\u00e3o de aves.\n\n#Fotografia #Turismo #Aves #Alentejo #Portugal #EuAdoroPt\nhttps://t.co/ntUGTj2Pkn"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-05-06T14:43:48.000Z",
            "id": "1258044799015440385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n\ud83d\udd3a \nPor fernando_barros Os dois motivos a\u00ed na foto de o porqu\u00ea 2019 foi o ano mais especial da minha vida! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f amo vcs \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67Foto: p\u00f4r do sol no Abrigo A\u00e7u, durante a travessia\u2026 https://t.co/Ze2UT1sDHD"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-05-06T14:35:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 72,
                        "username": "pousadabezerra"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "CarlosArBezerra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8738808,
                        -20.4449946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1258042830427226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 MG/ES.\n.\n.\n\u2705Alto Capara\u00f3\n.\n\u2705Minas Gerais\n.\n.\n@pousadabezerra \n@CarlosArBezerra \nguia_do_picodabandeira \n.\n.\n Siga  as placas, e Ver\u00e1s Para\u00edso\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg\u2026 https://t.co/fAoVfwp1YC"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-06T14:33:56.000Z",
            "id": "1258042317857931265",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (9 km\u00b2); e o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (7 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-05-06T14:32:05.000Z",
            "id": "1258041850407108611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/jIDB1ZmyEY\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/FQy2K3LQ8d"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2020-05-06T14:31:27.000Z",
            "id": "1258041691061268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pouso Alto recebe pr\u00eamio nacional\nhttps://t.co/ZjO5mfowRx"
        },
        {
            "author_id": "54340013",
            "created_at": "2020-05-06T14:31:07.000Z",
            "id": "1258041608383201281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de posseiros e grilagem em terras ind\u00edgenas/ unidade de conserva\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\nReforma agr\u00e1ria: \u274c\ud83d\ude24\ud83d\udc4e https://t.co/nZhGQkZLex"
        },
        {
            "author_id": "965691389966249984",
            "created_at": "2020-05-06T14:05:49.000Z",
            "id": "1258035241337446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ou eu estou enganada ou essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que se localiza na mata atl\u00e2ntica, est\u00e1 precisando urgentemente de um Plano de\u00a0Recupera\u00e7\u00e3o\u00a0da\u00a0Vegeta\u00e7\u00e3o Nativa. Olha o tanto de Pinus no plano de fundo, sabendo que esse tipo de vegeta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 nativa da mata atl\u00e2ntica. https://t.co/a6DMXHNOmA"
        },
        {
            "author_id": "1257250777443303425",
            "created_at": "2020-05-06T13:51:35.000Z",
            "id": "1258031661205291009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RealidadeDF O ponto mais elevado do Distrito Federal \u00c8 o Pico do Roncador, com 1.349 metros,\nlocalizado na Serra do Sobradinho, no Parque Nacional de Bras\u00cclia."
        },
        {
            "author_id": "1257250777443303425",
            "created_at": "2020-05-06T13:47:06.000Z",
            "id": "1258030532014870530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RealidadeDF \u2026 na EstA\u00c7\u00c3O Ecol\u00f3gica \u00e1guas Emendadas que nascem afluentes de duas das principais bacias\nhidrogr\u00e1ficas brasileiras: a bacia hidrogr\u00e1fica do Paran\u00e1, que escorre para o sul do Pa\u00ccs, e a bacia do\nTocantins/Araguaia, que segue para o norte."
        },
        {
            "author_id": "162917196",
            "created_at": "2020-05-06T13:31:37.000Z",
            "id": "1258026636974477313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost bte.turismo\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nRepresenta um belo fen\u00f4meno da natureza, melhor forma de chegar por S\u00e3o Lu\u00eds MA.\n\n#lencoismaranhenses\n#pelomundo #pelobrasil #bteturismo\u2026 https://t.co/k8FkUmEjkY"
        },
        {
            "author_id": "1215681016813309952",
            "created_at": "2020-05-06T13:07:32.000Z",
            "id": "1258020574791708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pouso Alto recebe pr\u00eamio nacional - https://t.co/hbm5tCNGKF"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-05-06T13:00:19.000Z",
            "id": "1258018757915619329",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No sert\u00e3o pernambucano, o Parque Nacional do Vale do Catimbau registra os mais importantes conjuntos de pintura rupestre do estado, perdendo em extens\u00e3o no Brasil apenas para o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-06T11:33:48.000Z",
            "id": "1257996984729735168",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-06T11:09:12.000Z",
            "id": "1257990794784305153",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado com maior \u00e1rea desmatada no per\u00edodo foi Mato Grosso (124 km\u00b2). Em Paranatinga foram desmatados 26 km\u00b2. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi \u00e0 \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-06T10:09:05.000Z",
            "id": "1257975666202435585",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 1 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 1 km\u00b2. Em todo o territ\u00f3rio, o desmatamento com solo exposto, com 183 km\u00b2, foi a principal causa de desmatamento."
        },
        {
            "author_id": "56771597",
            "created_at": "2020-05-06T10:06:14.000Z",
            "id": "1257974950008324099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afaste-se  de pessoas negativas! em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/dpwRvHO890"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-06T09:08:58.000Z",
            "id": "1257960537607909376",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO - 8 km\u00b2, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 16 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 45 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-06T08:08:51.000Z",
            "id": "1257945407356727296",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste per\u00edodo, o principal foco de desmatamento aconteceu em Mato Grosso (124 km\u00b2). Em Paranatinga foram desmatados 26 km\u00b2. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi \u00e0 \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-06T07:08:43.000Z",
            "id": "1257930276346294273",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-06T06:08:36.000Z",
            "id": "1257915147080708097",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO (8 km\u00b2); a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (45 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-06T05:08:29.000Z",
            "id": "1257900018826002434",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2), e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-06T04:08:22.000Z",
            "id": "1257884889761771520",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "252461418",
            "created_at": "2020-05-06T03:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257876929451081730",
            "in_reply_to_user_id": "182573469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lolaescreva Outros grandes mist\u00e9rios da humanidade: a camiseta usada pela suposta v\u00edtima, que seria trof\u00e9u para qualquer sobrevivente de atentado real, onde? H\u00e1 relatos m\u00e9dicos de casos de facadas incruentas? Por que Ad\u00e9lio Bispo circulava tranquilamente em \u00e1rea protegida por seguran\u00e7as?"
        },
        {
            "author_id": "314864250",
            "created_at": "2020-05-06T03:28:39.000Z",
            "id": "1257874894001524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco da nossa aventura com amigo alisson_reddiga \n\n#falcon400 \n#bros160 \n#brusque\n#guabiruba \n#botuvera \n#sjcam \n#samsung em Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/Bmk2gTWb2p"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-06T03:08:16.000Z",
            "id": "1257869765156069376",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (1 km\u00b2); FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "761677564674973696",
            "created_at": "2020-05-06T02:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "bira_cr"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "RadioCamisa11"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "TimaoPetralha"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 39,
                        "username": "dtrevis2"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 49,
                        "username": "nevesclaudia213"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 66,
                        "username": "MariluPamc"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 78,
                        "username": "M_Haziel_M"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 104,
                        "username": "marcelohp2017"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 119,
                        "username": "BacelarBatista"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 135,
                        "username": "AdrianaHlobo"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 149,
                        "username": "SergioAlvesRio"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 175,
                        "username": "DuqueGalvao"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 188,
                        "username": "macedosdai"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 200,
                        "username": "jojoletthy"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 212,
                        "username": "Lulu_Incompleta"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 229,
                        "username": "LeoSquadra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257861317723066371",
            "in_reply_to_user_id": "1226865322977828864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bira_cr @RadioCamisa11 @TimaoPetralha @dtrevis2 @nevesclaudia213 @MariluPamc @M_Haziel_M @YviMcarneiro @marcelohp2017 @BacelarBatista @AdrianaHlobo @SergioAlvesRio @SilReGra @DuqueGalvao @macedosdai @jojoletthy @Lulu_Incompleta @LeoSquadra V\u00e1! Nenhuma condi\u00e7\u00e3o de arrependimento, acredite. Demais! Se tiver pele clara, lembre-se, \u00f1 h\u00e1 sombra. Fui \u00e0 tarde, fiquei cerca de +/- 2 hrs. Ar quente e \u00famido. \u00c1guas verdadeiramente mornas. V\u00e1 antes q destruam. Bozo quer entregar o parque nacional \u00e0 explora\u00e7\u00e3o privada. Ferrou!"
        },
        {
            "author_id": "97272331",
            "created_at": "2020-05-06T01:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "historiaFM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257844469988241409",
            "in_reply_to_user_id": "1140040502089277441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@historiaFM o local exato da batalha foi no Monte dos Guararapes, que hoje \u00e9 um Parque Nacional, tombado pelo Iphan, inclusive. \u00c9 dos principais pontos do munic\u00edpio de Jaboat\u00e3o (desde 1989, ano de cria\u00e7\u00e3o do parque \"Jaboat\u00e3o dos Guararapes)."
        },
        {
            "author_id": "611183876",
            "created_at": "2020-05-06T01:11:56.000Z",
            "id": "1257840487282757639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional c.v. te quero muito"
        },
        {
            "author_id": "989814947357122560",
            "created_at": "2020-05-06T00:41:21.000Z",
            "id": "1257832792370688000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di Mimoso para o mundo...\nHoje o dia \u00e9 dele viva C\u00e2ndido Rondon. \n\nMarechal Rondon (1865-1958) foi militar e sertanista brasileiro. Foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu e Diretor do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao\u2026 https://t.co/VXBHxB0aQ4"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-05-06T00:38:58.000Z",
            "id": "1257832190743887875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1261,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 55,
                "retweet_count": 175
            },
            "text": "Linda oncinha parda ontem no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis RJ. Em 2009, quando ministro, duplicamos sua \u00e1rea para 20 mil ha - Ernesto Viveiros era chefe do PARNASO. Objetivo: criar corredor de Biodiversidade para Muriquis e Felinos. \u00c1gua e Clima. Olhem elas a\u00ed! https://t.co/NtZHiIICDa"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2020-05-06T00:23:48.000Z",
            "id": "1257828376208908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua cheia de 05052020 face de Cristo em Alto Capara\u00f3 MG onde fica o pico da Bandeira o terceiro maior do Brasil no Parque Nacional do Capara\u00f3!!! #pousadadobezerra #picodabandeira #cafeespecial\u2026 https://t.co/itjGFhvcQx"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-05-06T00:00:00.000Z",
            "id": "1257822384427372545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional da #Tijuca, no Rio de Janeiro, com o #BrasilSobreDuasRodas. Jardim Bot\u00e2nico, Lagoa Rodrigo de Freitas, Corcovado e Cristo Redentor, emoldurados pela mata atl\u00e2ntica, fazem parte da rota do epis\u00f3dio, j\u00e1 no #EBCPlay. https://t.co/oB3cdIUJq0"
        },
        {
            "author_id": "792850212415008769",
            "created_at": "2020-05-05T21:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 129,
                        "username": "guusfotografias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257780189846802433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cTalvez seja melhor seguir em frente, em vez de se agarrar em coisas que n\u00e3o podemos mudar.\u201d \ud83c\udf43\n.\n\ud83d\udcf8 Foto: @gabysouzza09\n\ud83d\udd8c Edi\u00e7\u00e3o: @guusfotografias\n\ud83d\udccd Local: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tripu\u00ed \ud83c\udf33 https://t.co/Qg2okb0xEY"
        },
        {
            "author_id": "1308084930",
            "created_at": "2020-05-05T19:13:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1257750278079733761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#campinglife #serradocip\u00f3 \n\nLugar aconchegante em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/rfZu3BKVfC"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2020-05-05T18:11:04.000Z",
            "id": "1257734573787688967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os filmam animais silvestres durante a quarentena \u00b7 AeP https://t.co/bhHKt6m8NB"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-05-05T17:43:26.000Z",
            "id": "1257727618239082497",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Desde outubro de 2019 n\u00f3s Comunidades Tradicionais da Reserva Extrativista de Canavieiras temos sido assolados por dificuldades que nos exp\u00f5em a situa\u00e7\u00f5es de inseguran\u00e7a alimentar e econ\u00f4mica..."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-05-05T17:42:55.000Z",
            "id": "1257727487506776067",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As comunidades tradicionais de pescadores e coletores artesanais, depois do petr\u00f3leo vazado de alto mar e outras press\u00f5es, agora sofrem com a pandemia. \n- - - - - - -\n\"Desde outubro de 2019 n\u00f3s Comunidades Tradicionais da Reserva Extrativista de Canavieiras..."
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-05-05T17:37:10.000Z",
            "id": "1257726040354455553",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\"No interior da Flona Jamanxim s\u00e3o pelo menos 101 fazendas de pecuaristas, sendo que 33 fornecerem bois diretamente para os frigor\u00edficos e outras 68 vendem para terceiros, para engorda. \nNa Rebio (Reserva Biol\u00f3gica) Nascentes Serra do Cachimbo, existem 27 fazendas de gado\""
        },
        {
            "author_id": "1255520149291044871",
            "created_at": "2020-05-05T17:02:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 54,
                        "username": "Kickante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257717362675068929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Eu apoio \"Aceiro para Santu\u00e1rio da Cachoeirinha\"! Via @Kickante! Veja: https://t.co/QvaOchU9M6 #crowdfunding #financiamentocoletivo\nApoie tamb\u00e9m a campanha do aceiro da RPPN Cachoeirinha, h\u00e1 50 anos dedicada \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o das nascentes, da flora e da fauna do cerrado."
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-05-05T17:00:42.000Z",
            "id": "1257716863045455873",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse monumento natural \u00e9 o \u00fanico acidente geogr\u00e1fico acess\u00edvel ao p\u00fablico na regi\u00e3o, o que lhe proporciona sua singularidade paisag\u00edstica. Do seu alto, \u00e9 poss\u00edvel apreciar a imensid\u00e3o e a beleza da Chapada."
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-05-05T16:50:18.000Z",
            "id": "1257714247720673284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83d\udcda A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto, no Nordeste goiano, foi homenageada pelo Centro de Informa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Silvestre (CISS), institui\u00e7\u00e3o ligada \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz), pelos esfor\u00e7os\u2026 https://t.co/4mgrWNHVr4"
        },
        {
            "author_id": "903343899095261184",
            "created_at": "2020-05-05T16:09:40.000Z",
            "id": "1257704023622250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost hprotazio\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nPedra do Sino\n\n.\n\u2714 Pedra do Sino - Parnaso\n.\n.\n\ud83d\udea9 Guapimirim, RJ\n.\n.\nA\u00a0Pedra do Sino, com 2.275\u00a0metros\u00a0de\u00a0altitude, \u00e9 o\u00a0ponto culminante\u00a0do\u00a0Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, localizado\u2026 https://t.co/NgVThVfJnK"
        },
        {
            "author_id": "113689528",
            "created_at": "2020-05-05T14:58:32.000Z",
            "id": "1257686119484964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixei o mapa de zoneamento de Colatina pra me certificar sobre uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e n\u00e3o t\u00f4 entendendo nada kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1214304148423733248",
            "created_at": "2020-05-05T14:42:14.000Z",
            "id": "1257682019007561728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00b0Parque Nacional Chapada Diamantina https://t.co/VkueMGSMMb"
        },
        {
            "author_id": "116704750",
            "created_at": "2020-05-05T14:23:58.000Z",
            "id": "1257677421328961537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia surpreende pesquisadores | Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro https://t.co/vLPz6akpeN"
        },
        {
            "author_id": "984955331083210752",
            "created_at": "2020-05-05T14:12:22.000Z",
            "id": "1257674502244360192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso no Parque Nacional da minha cidade os bicho t\u00e3o se sentindo em casa https://t.co/h3oQ0H0ihy"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-05-05T13:56:55.000Z",
            "id": "1257670612899770378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#birds #parrots #wildanimals #garden #people #relationship #aves #papagaios #maritacas #maracan\u00e3 #animaisselvagens #quintal #jardim #rela\u00e7\u00f5es #pessoas #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/bTmHdHWAyi"
        },
        {
            "author_id": "3149772184",
            "created_at": "2020-05-05T13:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.91666667,
                        -18.08333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "1257661365172547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valorize o seu ambiente com uma foto M. Moreno fine art\nFoto dispon\u00edvel para encomenda. \ud83d\ude09\n\nNevado Sajama, Parque Nacional Sajama - Oruro, Bolivia.\nFotografia fine art\nhttps://t.co/h2PYRH5ObH\n\n#naturephoto #main_vision\u2026 https://t.co/PdJS2la4p4"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-05-05T13:14:03.000Z",
            "id": "1257659825741234178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA cria a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Fazenda Raposa\nSaiba mais:(https://t.co/Ku61aFaFCg) https://t.co/3r0CEyBIod"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2020-05-05T13:05:11.000Z",
            "id": "1257657593545330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "UFSC na m\u00eddia: professora \u00e9 coautora de artigo que exp\u00f5e tentativa de redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Mata Atl\u00e2nt... https://t.co/5gIrhaQwbC"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-05-05T12:56:41.000Z",
            "id": "1257655456992034818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Especialistas no assunto afirmam que aus\u00eancia de pessoas nos locais vem dando tranquilidade e seguran\u00e7a aos animais.\n#ODia \n\nhttps://t.co/Dd5XtLklzx"
        },
        {
            "author_id": "157698843",
            "created_at": "2020-05-05T12:13:08.000Z",
            "id": "1257644498261286913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ru\u00ednas na Amaz\u00f4nia: No Acre foram encontrados grandes desenhos no ch\u00e3o e na regi\u00e3o do Par\u00e1 h\u00e1 registros da civiliza\u00e7\u00e3o marajoara que teve seu auge por volta do ano 1000. Parque Nacional da Serra da Capivara: Neste parque fica o s\u00edtio... https://t.co/5mrzibmO5I"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-05-05T11:30:15.000Z",
            "id": "1257633704261943296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. De h\u00e1bitos predat\u00f3rios, o louva-a-deus (Stagmatoptera biocellata) \u00e9 um inseto voraz e fascinante. Sua principal ferramenta para capturar presas \u00e9 o seu primeiro par de pernas, com formato de garras e repleto de espinhos. Foto de C\u00e9lio Moura Neto, na RPPN Monte Alegre. https://t.co/I9zgCczLpm"
        },
        {
            "author_id": "56453972",
            "created_at": "2020-05-05T03:54:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b4fb6cedbd78c850"
            },
            "id": "1257519068871000067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPORTUNIDADE!\nhttps://t.co/PYrYvDzWOR"
        },
        {
            "author_id": "170060491",
            "created_at": "2020-05-05T03:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ZequiniDiogo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "letrapreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257518236532432897",
            "in_reply_to_user_id": "1236351695225008131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZequiniDiogo @letrapreta A especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria j\u00e1 estava come\u00e7ando a se desenhar e n\u00e3o tinha fiscaliza\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao que podia se desmatar, rppn e compensa\u00e7\u00e3o pelo que se degradava. O valor de um im\u00f3vel para um nativo era a salva\u00e7\u00e3o e para um paulista micharia. A\u00ed j\u00e1 viu..."
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2020-05-05T03:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257510592245571585",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco O que sobrou da mata atl\u00e2ntica sobrou gra\u00e7as ao cacau. Hoje acossada pelo eucalipto, que cerca o parque nacional do monte pascoal (o eucalipto) e s\u00f3 cede diante das fazendas de cacau de Mascote e Camacan, pela BR 101 na Bahia."
        },
        {
            "author_id": "48791233",
            "created_at": "2020-05-05T02:44:04.000Z",
            "id": "1257501286578171905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rondonia, Brasil. 01/10/1990..Vista a\u00e9rea do rio no Parque Nacional dos Pacaas Novos./ Aerial View of the National Park of Pacaas Novos..Foto \u00a9 Luiz Prado/Argosfoto https://t.co/WBj9813Ors"
        },
        {
            "author_id": "1202003453100404736",
            "created_at": "2020-05-05T02:39:57.000Z",
            "id": "1257500251382059012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Piau\u00ed, s\u00f3 pra ver as pinturas rupestre do Parque nacional da capivara que lindooooooo."
        },
        {
            "author_id": "57648137",
            "created_at": "2020-05-05T01:39:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9da17ce482001"
            },
            "id": "1257485005317603328",
            "in_reply_to_user_id": "57648137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para 2020, o governo pretende concessionar cinco parques nacionais: Floresta Nacional de Canela, Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, Parque Nacional de Jericoacoara, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e a renova\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "237866958",
            "created_at": "2020-05-05T01:25:48.000Z",
            "id": "1257481590369849347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional de Sutjeska \u00e9 um lugar que quero conhecer em ainda"
        },
        {
            "author_id": "756532542682038273",
            "created_at": "2020-05-05T01:15:16.000Z",
            "id": "1257478937585860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O v\u00eddeo da on\u00e7a no parque nacional eh lindo but fiquei nervous kkk \nJesus"
        },
        {
            "author_id": "4848042801",
            "created_at": "2020-05-05T00:15:35.000Z",
            "id": "1257463918928310279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava vendo a Live na m\u00eddia ninja com ind\u00edgenas e t\u00e3o revoltante ver oq o capitalismo tenta fazer com eles, e como \u00e9  importante eles serem respeitados e ter sua \u00e1rea protegida, Brasil antes de tudo e deles e n\u00e3o nosso !"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-05-04T23:57:41.000Z",
            "id": "1257459414774231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1016,
                "quote_count": 100,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 98
            },
            "text": "Trilha da Cachoeira do Abismo e Mirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-GO (a cachoeira do abismo s\u00f3 aparece no per\u00edodo de chuvas). https://t.co/nZhwObCyTI"
        },
        {
            "author_id": "744745586738462720",
            "created_at": "2020-05-04T23:12:00.000Z",
            "id": "1257447919180972041",
            "in_reply_to_user_id": "744745586738462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pisei nele s\u00f3 com poucos argumentos\n\nPraia e serra na mesma cidade, l\u00e1 nem praia tem \nArquip\u00e9lago\nPetr\u00f3leo em territ\u00f3rio municipal\nParque nacional"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2020-05-04T22:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 165,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257441153710010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fechado para visita\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Tijuca v\u00ea aumento na frequ\u00eancia de animais silvestres durante isolamento social https://t.co/70v9zogKUH #coronavirus - em @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-05-04T21:09:49.000Z",
            "id": "1257417170595852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\nEm tempos de isolamento em casa, \u00e9 bom lembrar que existem lugares assim nos esperando para quando a quarentena terminar. E\u2026 https://t.co/eXCNSKb0CQ"
        },
        {
            "author_id": "300345308",
            "created_at": "2020-05-04T19:55:14.000Z",
            "id": "1257398399751663617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PRUX do Parque Nacional das C\u00edes NON se cambia para contentar \u00e1s navieiras https://t.co/kvgpMkkP9R"
        },
        {
            "author_id": "703677704",
            "created_at": "2020-05-04T19:49:11.000Z",
            "id": "1257396877517078534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Consequ\u00eancia natural: Na \u00c1frica do Sul, o Parque Nacional Kruger teve que fechar suas portas aos turistas devido \u00e0 crise no #coronavirus . Um terr\u00edvel golpe financeiro que p\u00f5e em risco a exist\u00eancia desse tipo de parque natural."
        },
        {
            "author_id": "1091899073408495617",
            "created_at": "2020-05-04T19:45:00.000Z",
            "id": "1257395823358418945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a aus\u00eancia de presen\u00e7a humana eles ar de sua gra\u00e7a, que lindo!!\n\n\u201cDevido \u00e0 falta de pessoas a entrar no parque, vemos animais com mais frequ\u00eancia, os mam\u00edferos grandes, como on\u00e7as-pintadas, pumas, antas e veados\u201d, disse \u00e0 AFP Gabriel Urruela, guarda do parque nacional. https://t.co/cxgB0QII5g"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2020-05-04T19:26:34.000Z",
            "id": "1257391187306184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animais reaparecem num parque nacional da Guatemala na aus\u00eancia de visitantes https://t.co/0JMjXpqAU4"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2020-05-04T18:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 32,
                        "username": "drik"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257382253111451648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES \u2022 @drik.anjos_ Repara, a natureza \u00e9 uma arte! \u2764\ufe0f https://t.co/Y42wFvwQwU https://t.co/9LrpcCcLK9"
        },
        {
            "author_id": "1944108175",
            "created_at": "2020-05-04T18:05:29.000Z",
            "id": "1257370782168240137",
            "in_reply_to_user_id": "1944108175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Turismo de Observa\u00e7\u00e3o de On\u00e7as \u00e9 uma atividade sustent\u00e1vel, que emprega muitas pessoas.\nAssista ao papo entre nosso pesquisador chefe Douglas Trent e Eduardo Falc\u00e3o, propriet\u00e1rio de uma RPPN dedicada a esta atividade tur\u00edstica \u2013 a Jaguar Ecological Reserve."
        },
        {
            "author_id": "1118530534018363399",
            "created_at": "2020-05-04T16:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RickTrindade"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "CatSilva9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257342220744691717",
            "in_reply_to_user_id": "1118530534018363399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@RickTrindade @catsilva9 Comunidades Tradicionais da Reserva Extrativista de Canavieiras expostas a inseguran\u00e7a alimentar e econ\u00f4mica. \n\nContribua com qualquer valor, para a distribui\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas e materiais de higiene pessoal para pescadores(as) artesanais.\n\nhttps://t.co/vLmjgVctd7"
        },
        {
            "author_id": "57507446",
            "created_at": "2020-05-04T15:55:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "annavirginia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257338183488016386",
            "in_reply_to_user_id": "15900909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annavirginia Tela anti mosquitos nas janelas. Ou de tule no ber\u00e7o. Eu morava ao lado de um parque nacional, impedir o mosquito de entrar \u00e9 a melhor ideia."
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-05-04T15:38:06.000Z",
            "id": "1257333690570588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Le\u00e3o \u00e9 cercado e atacado violentamente por alcateia de leoas no Qu\u00eania: O epis\u00f3dio foi registrado no dia 4 de abril, no\u00a0Parque Nacional de Nair\u00f3bi, quando o turista notou os rugidos ferozes e avistou a a\u00e7\u00e3o das leoas, cercando e travando uma batalha\u2026 https://t.co/2VxBvpQT49 https://t.co/FXvuMCMgIb"
        },
        {
            "author_id": "1911952410",
            "created_at": "2020-05-04T15:19:22.000Z",
            "id": "1257328976072081409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Lagunas. Parque Nacional Lencois Maranhenses. Brasil  https://t.co/OJopvED9bR"
        },
        {
            "author_id": "1236248207459524610",
            "created_at": "2020-05-04T15:05:37.000Z",
            "id": "1257325515196645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca\nParco nazionale a Rio de Janeiro, Brasile\n\nbuongiorno a tutti https://t.co/fDPMC1iMU7"
        },
        {
            "author_id": "64344194",
            "created_at": "2020-05-04T14:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "agridocemariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1257323614094807043",
            "in_reply_to_user_id": "137374910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agridocemariana Eu gosto da ideia de liberdade que ele tem na teoria, na pr\u00e1tica ele morreu de burro. Playboy e n\u00e3o conseguiu sobreviver em um parque nacional. Depois foi egoc\u00eantrico e quis sumir, a irm\u00e3 era daora e ele foi escroto pra terminar dizendo \"felicidade s\u00f3 \u00e9 real quando compartilhada\""
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2020-05-04T13:00:27.000Z",
            "id": "1257294015646568450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fechado para visita\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da Tijuca v\u00ea aumento na frequ\u00eancia de animais silvestres durante isolamento social https://t.co/70v9zogKUH #coronavirus"
        },
        {
            "author_id": "127980342",
            "created_at": "2020-05-04T08:58:41.000Z",
            "id": "1257233174377136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta ai a explica\u00e7\u00e3o em 2010, pq desmatando a amaz\u00f4nia prejudica as florestas do oeste do Paran\u00e1, como as das cataratas do Parque Nacional do Igua\u00e7u e as que protegem a Usina de Itaipu.\nhttps://t.co/1ycuple4QW\n#Amazon #Brazil #ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2020-05-04T05:19:46.000Z",
            "id": "1257178081741230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u PR registrou aumento em planos de poder do estado."
        },
        {
            "author_id": "302886343",
            "created_at": "2020-05-04T02:40:47.000Z",
            "id": "1257138073080680450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprendi sobre esse assunto em uma das poucas aulas de Planejamento Ambiental, onde o estagi\u00e1rio deu o exemplo de gatinhos abandonados em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e falou sobre como eles msm sem querer mexem com o equil\u00edbrio do local.. Ent\u00e3o adotem os gatinhos e cuidem bem deles.. https://t.co/WcjWvL7Icy"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [IDlucca].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IDlucca",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IDlucca"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bubbywub].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bubbywub",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bubbywub"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [debatendomuros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "debatendomuros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "debatendomuros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BandNews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BandNews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BandNews"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bira_cr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bira_cr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bira_cr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SergioAlvesRio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SergioAlvesRio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SergioAlvesRio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [macedosdai].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "macedosdai",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "macedosdai"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra de Jangada, Jaboat\u00e3o dos Guararapes",
                "id": "28a1207c793e4331",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Bozeman, MT",
                "id": "807584e8539d2a7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mostardas, Brasil",
                "id": "b4fb6cedbd78c850",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Borja",
                "id": "07d9da17ce482001",
                "place_type": "poi"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1184916427893030914",
                "name": "Informetrica",
                "username": "Informetrica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332414232",
                "name": "\ubc14\ub2e4\u2077 \ud83c\udf0a \ud83e\uddc8",
                "username": "gcftogether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56506503",
                "name": "Fe\u00e9rica Obscura \u262d",
                "username": "feerjuns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195680213767786496",
                "name": "doni franklin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "doni_franklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87864000",
                "name": "Renato Guarilha",
                "username": "RenatoGuarilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1676785820",
                "name": "Marcos Vin\u00edcius",
                "username": "marcosguarilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133537906",
                "name": "Rudi Laps #SOSAcre",
                "username": "rudilaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832560525720612864",
                "name": "rafael b s",
                "username": "0x000000EF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707141484",
                "name": "Jo\u00e3o Tonini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jfrtonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131159135012237314",
                "name": "Michele Dechoum",
                "username": "MDechoum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112407655",
                "name": "\u041c\u0430rcio Pie",
                "username": "marciopie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249382417107955712",
                "name": "Pense Ci\u00eancia",
                "username": "CienciaPense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218655948262322178",
                "name": "Ceci",
                "username": "Ceciliaopinioes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250154523311644674",
                "name": "NUPEM-UFRJ",
                "username": "NupemUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41839328",
                "name": "Max da Mata",
                "username": "maxdamata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218197728779476992",
                "name": "Alessandre Reis de Freitas",
                "username": "AlessandreReis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133904106911948801",
                "name": "cristiano melo Lula",
                "username": "cristia60710710",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157221396",
                "name": "Kdu Gomes \u266a",
                "username": "kdugom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433883351",
                "name": "Kraken \ud83d\udcf7",
                "username": "karenlouizex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40849824",
                "name": "Eleitor do Moedinas",
                "username": "_LuisSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "391514101",
                "name": "Joyce Pontes",
                "username": "Joycepon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729092966",
                "name": "Alice Patax\u00f3\ud83c\udff9",
                "username": "alice_pataxo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54975703",
                "name": "R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM",
                "username": "universitariafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14281466",
                "name": "Survival International",
                "username": "Survival",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793980155597377536",
                "name": "camila",
                "username": "camilaabss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1125548576174759939",
                "name": "JOSE C MARQUES BIO",
                "username": "marques_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293473834",
                "name": "Valerie Fagundes",
                "username": "ValerieFagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892437400193990658",
                "name": "Dakar Overland",
                "username": "Dakar_Overland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71857924",
                "name": "Bruno Heitor",
                "username": "Brunoheitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255723026513002500",
                "name": "Travel Master",
                "username": "travelmastertwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162917196",
                "name": "jo\u00e3o galvino",
                "username": "jgalvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336789242",
                "name": "Matheus Salles",
                "username": "salles_math",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220921682770235392",
                "name": "Salve Barra de Jangada \ud83c\udf33",
                "username": "barradejangada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344680464",
                "name": "Pref. do Jaboat\u00e3o",
                "username": "jaboataoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884003263",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37 V\u00c1\u010c\u00cf\u0143\u00c6\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                "username": "ilitilimini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992800927366164481",
                "name": "F\u00edsico Nerd",
                "username": "ofisiconerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252660418",
                "name": "PsicoBR",
                "username": "PsicoBRazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191282984399310849",
                "name": "Instituto da Biodiversidade e das \u00c1reas Protegidas",
                "username": "ibapgbissau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267515398",
                "name": "Julie",
                "username": "Vedrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55003384",
                "name": "Tiago Roseta",
                "username": "tiagoroseta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786777538337144832",
                "name": "ana",
                "username": "anapigato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166193929978568705",
                "name": "ASIBAMA/RJ",
                "username": "AsibamaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67120851",
                "name": "Bruno Teixeira",
                "username": "bbteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736995686479204355",
                "name": "Henrique Farias",
                "username": "HFOliveira14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81413469",
                "name": "Ali \ud83d\udcdaOP e BNHA SPOILERS\u2600\ufe0f\u00b2\u2077",
                "username": "hobis_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931523895919874049",
                "name": "Embaixada de Angola na Alemanha",
                "username": "AngolaAlemanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46761117",
                "name": "MP do Par\u00e1",
                "username": "MPPAoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21158166",
                "name": "Museu Casa Brasileira",
                "username": "mcb_org",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53331261",
                "name": "Turismo de Galicia",
                "username": "Turgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792127201",
                "name": "J Bosco Encarna\u00e7\u00e3o",
                "username": "JBEncarnacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236153176",
                "name": "Ang\u00e9lica Vilas Boas",
                "username": "angelicavbf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151763865",
                "name": "Felippe Guss\u00e3o",
                "username": "FelGussa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1135554526042382336",
                "name": "Diret\u00f3rio Estadual do PSD de Mato Grosso do Sul",
                "username": "psdms55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "Lipe \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162730482",
                "name": "Lorena",
                "username": "EngLorenaevang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15663213",
                "name": "Michel Pinho",
                "username": "michelpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332446356",
                "name": "Pedro Luiz",
                "username": "PedroLuizGesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890108953",
                "name": "claudiney ferreira",
                "username": "Ferreira2014C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248737465659252739",
                "name": "alexandredocerrado",
                "username": "alexandredocer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203779716450312195",
                "name": "Aurora \ud83c\udf19",
                "username": "_baebz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146997013",
                "name": "U\u00e9, linton \ud83d\udc18 \u2022 \ud83d\udcd6 Eldest & As Brumas de \u00c9bano",
                "username": "wellefante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208246329140482048",
                "name": "Andrey \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f",
                "username": "andreykkkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757765682897399808",
                "name": "thathaisis",
                "username": "ett42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360733967889088512",
                "name": "Lady",
                "username": "Leidinh4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2705235033",
                "name": "Zenaide Santos SA\ud83d\udea9\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc95\ud83c\udfe1",
                "username": "ZSantossaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261018611",
                "name": "eu e minha pessoa",
                "username": "dandelium2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38513445",
                "name": "\u16ab",
                "username": "resonances",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406207421",
                "name": "Broto, a filha do Raiz",
                "username": "biobroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933569385",
                "name": "Robson Th",
                "username": "_r0b14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59871513",
                "name": "Alessandra Guidoni (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "AGM71com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67769017",
                "name": "Guilhotina vazia :(",
                "username": "PurplePuzzle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100831218",
                "name": "Fernando Proseando",
                "username": "FernandoMDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026821127870603264",
                "name": "\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88x99",
                "username": "Irmenberga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733357366826160128",
                "name": "cl\u00e1usulas leoninas da pfizer",
                "username": "mestreyukio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039564918100504578",
                "name": "Bevace",
                "username": "BevaceWesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359207069",
                "name": "ORondoniense",
                "username": "_ORondoniense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229203676356542464",
                "name": "Camila Machado \ud83c\udf35",
                "username": "Milla_omachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963808222334345217",
                "name": "Comando Militar do Oeste",
                "username": "CmdoCMO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290772665",
                "name": "Alexandre Lopes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "alexhslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815532765177409537",
                "name": "Rafael Alves",
                "username": "rafaelalvesitm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143645769439821824",
                "name": "\ud835\udcec\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf8\ufe3b\u30c7\u2550\u4e00\u4e00 \u2741 e outros 42 \ud83d\udd76\ufe0f",
                "username": "trauco_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779094552",
                "name": "igor baforada braba",
                "username": "igor_3k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567161936",
                "name": "Beatriz Tavares \ud83d\udca1",
                "username": "bialogando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3648685214",
                "name": "Lucas Ramos",
                "username": "LucasRamosPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171573791429935105",
                "name": "livia littaely",
                "username": "littaely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873377821774815232",
                "name": "marceleza",
                "username": "ms_marcelsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42241880",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zappa Motoboy\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "adilsonzappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80363743",
                "name": "Renata Bragan\u00e7a",
                "username": "RenataBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954864520639508480",
                "name": "Libert\u00e1Bea \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddfe",
                "username": "birratrizzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341502632146456578",
                "name": "Ant\u00f3nio Sa",
                "username": "AntnioSa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47817711",
                "name": "Ivan Paran\u00e1 #NativesAreImportant",
                "username": "ivanbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115519533",
                "name": "Aliel Machado",
                "username": "alielmachado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1213899271897935873",
                "name": "minhwan \ud83d\udc30",
                "username": "dbk_minhwan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258186125547536389",
                "name": "junjie\ud83d\udc25",
                "username": "dbk_junjie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33318289",
                "name": "TITI Groovy \ud83e\udd0e\ud83e\udde1\ud83d\udc9b",
                "username": "titifenycia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230617786407358468",
                "name": "Ezio Nonato de oliveira",
                "username": "ezio_nonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183789505209393153",
                "name": "\ud83d\udc0d Serpent InFormes \ud83d\udc0d",
                "username": "SerpInFormes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "880850401544855552",
                "name": "Leticia Cazarr\u00e9",
                "username": "leticiacazarre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192844684290342912",
                "name": "Ecossocialismo PSOL-SP",
                "username": "ecosolpsolsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024763090284490752",
                "name": "apaviva \ud83c\udf0d",
                "username": "apavivacampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137477531",
                "name": "TV Brusque | Rede Brasil",
                "username": "tvbrusque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53822479",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183748387583254528",
                "name": "Arpoador Viagens",
                "username": "ArpoadorViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126436106",
                "name": "Solene Costa",
                "username": "Solenecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105591347",
                "name": "Ivo Lazarevitch",
                "username": "ivolazarevitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901089818477834241",
                "name": "#WAPL (at \ud83c\udfe1)",
                "username": "WeArePLeague",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "725310850949603329",
                "name": "iai\u00e1",
                "username": "iagra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85139881",
                "name": "is a dora",
                "username": "who_is_adora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3844997008",
                "name": "Check List Journal",
                "username": "cklistjournal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812425",
                "name": "Green_Gen",
                "username": "green_nerds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053857986278551552",
                "name": "Gambit",
                "username": "Gambit_Renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929299648099115008",
                "name": "Mova-se Itabirito",
                "username": "MovaseItabirito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443936997",
                "name": "lari",
                "username": "1larisgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018967425738567680",
                "name": "ana",
                "username": "AnaClareada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240667675623403530",
                "name": "CBN Porto Velho",
                "username": "cbnportovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214305044859764736",
                "name": "Herpaid'\u00e9gua",
                "username": "herpaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827883220582674433",
                "name": "Cai\u00e7aca \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 #Americaverde",
                "username": "GabrielC1496",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284152592",
                "name": "DPU Nacional",
                "username": "DPUnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "953802152631324675",
                "name": "Aggora Nova Igua\u00e7u",
                "username": "Aggora_NI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087020343695429632",
                "name": "leo",
                "username": "hangesboyfriend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958134702501695489",
                "name": "katara do cerrado",
                "username": "asarabellaww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148626890342711296",
                "name": "Carlos Henrique Araujo",
                "username": "carloshxaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332931285",
                "name": "Matheus",
                "username": "mthsrch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60773097",
                "name": "bruno marinho",
                "username": "brunohue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243090102680719361",
                "name": "Rog\u00e9rio Pereira Bastos",
                "username": "RogrioPereiraB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918905065611677698",
                "name": "Bariloche para Brasileiros",
                "username": "brcparabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388772540",
                "name": "escapadarural_pt",
                "username": "escapadaruralpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80193876",
                "name": "Indaga\u00e7\u00e3o",
                "username": "indagacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039533790295719936",
                "name": "Carol",
                "username": "caroliolvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228418700165943297",
                "name": "Eu Adoro Portugal",
                "username": "EuAdoroPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893129019843129344",
                "name": "Travloggers",
                "username": "travloggers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250902804060876804",
                "name": "MegafoneSolid\u00e1rio",
                "username": "MegafoneSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472543484",
                "name": "Priante",
                "username": "lucasttelees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390855248",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6Criss_Rodriguez\ud83c\uddf5\ud83c\udde6",
                "username": "CRISS_JAVIER19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704141068456091649",
                "name": "DenuncianteC3",
                "username": "Denuncias_C3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807909049",
                "name": "V\u00edtor Barbosa",
                "username": "VitorBBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259259661968117773",
                "name": "Marcos",
                "username": "mmrcoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437215005",
                "name": "\u0e04s\u0254\u0265\uaab6\uaab6\uaa96\ud83c\udff4 #FiqueEmCasa \u262e\ufe0f",
                "username": "Aschlla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146233770732904448",
                "name": "sapo \ud83e\uddec",
                "username": "saposmemordam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316022322",
                "name": "LorHEIN?",
                "username": "lorheins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241527440943579137",
                "name": "Luiz Claudio",
                "username": "Stellyafler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803000635079753728",
                "name": "Tamaravilhosa!",
                "username": "tamara_dra2504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23439440",
                "name": "Peter Winter",
                "username": "_Peter_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065972681",
                "name": "Jos\u00e9 Abud",
                "username": "abudDive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16405880",
                "name": "Nivaldo Cordeiro",
                "username": "nivaldocordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164040597",
                "name": "pedro pires // pitoreixco",
                "username": "pitoreixco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25708312",
                "name": "La\u00eds ( \u02d8 \u00b3\u02d8)\u2661",
                "username": "laisers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259961149279305729",
                "name": "Shugoslavia",
                "username": "shugoslavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222909879",
                "name": "fernando pando",
                "username": "talisjpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880551921404321792",
                "name": "IRM\u00c3 N\u00e1gela",
                "username": "NagelaLayne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511170787",
                "name": "O Universo da TV",
                "username": "ouniversodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196577872686780416",
                "name": "Asonera",
                "username": "Asonera1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186102429542223872",
                "name": "S@S@",
                "username": "SaSaFlyinginsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2589928723",
                "name": "Marcelo Mendes",
                "username": "marcelusouza200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147414614",
                "name": "Rogin \ud83d\udd0a\ud83c\udf33",
                "username": "rogin42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168387952",
                "name": "William Santos",
                "username": "WilliamSantos__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992329207",
                "name": "NAT",
                "username": "NEbiologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54643203",
                "name": "Diego Carrijo",
                "username": "DeedeeMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900446282250162177",
                "name": "Tempo de Viagem",
                "username": "Tempo_de_Viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238613666",
                "name": "Emerson Maciel",
                "username": "emersonlpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1125073453848068098",
                "name": "Trilheiras do Brasil",
                "username": "trilheiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158750562646671363",
                "name": "\ud83c\udf11Iva",
                "username": "IvaMorales7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897661831",
                "name": "Andrea Castilhos",
                "username": "teixeiradeia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70581963",
                "name": "pare de idolatrar pol\u00edtico vc parece um idiota",
                "username": "rosanamoura1005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066707563406864386",
                "name": "landis #ImpeachmentJ\u00e1",
                "username": "its1olandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884127402",
                "name": "Aline Gomes",
                "username": "linegoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4425099736",
                "name": "rafa L",
                "username": "RafaOGrandioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788130435410919424",
                "name": "The Quimmortal",
                "username": "B3ASTM4ST3R64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75836039",
                "name": "\u0404ric",
                "username": "mgntho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244009209538195457",
                "name": "Daniel Alves resolveu jogar bola hoje?",
                "username": "conheca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15578130",
                "name": "Ministro do Open Bar",
                "username": "EuSouTerrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2716763753",
                "name": "Davi Alcolumbre",
                "username": "davialcolumbre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "710809083113316352",
                "name": "3i Turismo",
                "username": "3iturismonatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167724854",
                "name": "Andersinho Marques",
                "username": "Andersinho_ITA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130308843035082758",
                "name": "Red Humedales del B\u00edo B\u00edo",
                "username": "DelHumedales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86822131",
                "name": "Amorim",
                "username": "Amorim_rar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613608274",
                "name": "Porta do Mezio",
                "username": "PortadoMezio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65914611",
                "name": "Kazveg",
                "username": "Kazveg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910102636942290945",
                "name": "R\u00e1dio Mo\u00e7ambique",
                "username": "MocambiqueRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022840668882972672",
                "name": "Celso Fran\u00e7a",
                "username": "celsofrancacps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19044122",
                "name": "Daniel M",
                "username": "miuradaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52183541",
                "name": "JL2 - TV Liberal",
                "username": "JL2edicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22768273",
                "name": "Canallondres.tv",
                "username": "canallondres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195395848613617664",
                "name": "Salustian\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Salustian2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472918594",
                "name": "Espina&Delf\u00edn",
                "username": "EspinayDelfin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229833622",
                "name": "TVG",
                "username": "TVGalicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153352774",
                "name": "CRTVG",
                "username": "crtvg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "335513984",
                "name": "Rooh Costa",
                "username": "roana_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004290483",
                "name": "O Caos Reina",
                "username": "mentelectro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134052629",
                "name": "Capiroto",
                "username": "perdigotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173984192",
                "name": "cidad\u00e3o m\u00e9dio",
                "username": "manotelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21956849",
                "name": "Dr. Dani Kd minha vacina?",
                "username": "dani_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143594813",
                "name": "Lucas Gon\u00e7alves - mas n\u00e3o o t\u00e9cnico.",
                "username": "lucastgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68685169",
                "name": "Eufr\u00e1sio J\u00fanior",
                "username": "EufrasioJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1187512696134164485",
                "name": "Jur\u00e9ia Bikers",
                "username": "JureiaBikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830812690000072705",
                "name": "Tentando ser Bi\u00f3logo",
                "username": "ricardo_paul0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477412232",
                "name": "Raissa Romao",
                "username": "RaahRomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254059917931171840",
                "name": "Paulo Marinho",
                "username": "PauloMa78244970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115754981737607170",
                "name": "Ivan Cosenza",
                "username": "IvanCosenza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256730310",
                "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado",
                "username": "joaoamoedonovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158504705",
                "name": "Claudia",
                "username": "claubragato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57067386",
                "name": "Universidade Federal do Cear\u00e1",
                "username": "UFCinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39796363",
                "name": "Mientras no hay nada m\u00e1s",
                "username": "Mateussf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38222773",
                "name": "Chris Borges",
                "username": "chrismaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019694345706930177",
                "name": "Jorge Bolsonaro 100% -\ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "BcJorginho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253084871242776576",
                "name": "Sobre golfinhos e soldadinhos!",
                "username": "amrodstef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394245811",
                "name": "sindy",
                "username": "sindymicaella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127349697360822274",
                "name": "Vi\u00favas de Jordan",
                "username": "ViuvasJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873686739",
                "name": "leumas",
                "username": "samuelorusso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044736582555717633",
                "name": "Eduardo",
                "username": "EduQuim101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1178482440",
                "name": "Brasil a P\u00e9",
                "username": "BrasilaPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184942225",
                "name": "Germ\u00e1n S.G.",
                "username": "ingeododo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19295536",
                "name": "R\u00e1dio O POVO CBN",
                "username": "opovocbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53469538",
                "name": "Spreaker",
                "username": "spreaker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1130527520649093121",
                "name": "J\u00fanior Marinho",
                "username": "JuniorMarinhoO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628262008",
                "name": "Fernando Morales",
                "username": "fnandomoralles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55069015",
                "name": "Mauro Cezar",
                "username": "maurocezar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1053341110830055429",
                "name": "Silvi@Dozs@",
                "username": "SilviDozs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900222652371042305",
                "name": "Jesse James \ud83d\ude9c",
                "username": "jjmetjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20372050",
                "name": "Lob\u00e3o",
                "username": "lobaoeletrico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142110322",
                "name": "carlos ot\u00e1vio",
                "username": "carlosotavioarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49856954",
                "name": "Jorge Barouch",
                "username": "JABarouch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294963078",
                "name": "MAD MARI",
                "username": "theMADMARI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390925414",
                "name": "Dan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "ELDanbius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257476612330860551",
                "name": "Positividade Digital",
                "username": "PositividadeDig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2907172174",
                "name": "manuzinha",
                "username": "falapramanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705322075",
                "name": "Amante da Hist\u00f3ria",
                "username": "Josi_afh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743453505139122176",
                "name": "gigi",
                "username": "giseleogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059014798",
                "name": "Suricate (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "SuricateSeboso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330389722",
                "name": "Daiana Cristina",
                "username": "DaianaerobsonR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139908981160402944",
                "name": "Greg News Fontes",
                "username": "gnewsfontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19172360",
                "name": "New Feirante",
                "username": "georgebmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278775215",
                "name": "Minister of Loneliness",
                "username": "jellenlt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750917027859197952",
                "name": "Pre4z1m",
                "username": "Preahzim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634975889",
                "name": "NiemandHierBitte",
                "username": "BitteNiemand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180618231624667136",
                "name": "Barral \ud83c\udf0a\ud83c\udfdc\ufe0f",
                "username": "BarralFlavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745285639919247364",
                "name": "Edilson Brasileiro",
                "username": "EdilsonBrasile2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838026710058741761",
                "name": "Everton Alencar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EvertonAlenca15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764570245642219520",
                "name": "oliveira maria",
                "username": "Maraia771",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123739554765320194",
                "name": "Alice",
                "username": "AliicePhotoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112885030",
                "name": "Guilherme - Panoramas Podcast \ud83d\udd0a",
                "username": "guilhermesechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205900126650355712",
                "name": "moon",
                "username": "moom00nbyul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55544977",
                "name": "Bi\u00f3logo Henrique o Bi\u00f3logo das Cobras",
                "username": "BiologoHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091034450006327296",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "paulohsgbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72722324",
                "name": "Let\u00edcia M #TodosPelasVacinas",
                "username": "eueasplantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98484508",
                "name": "\u1d18\u1d00\u029f\u1d0f\u1d0d\u1d00 \u1d05\u026a \u1d0f\u029f\u026a\u1d20\u1d07\u026a\u0280\u1d00",
                "username": "PalomaDiOliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2606630334",
                "name": "caparaotrekking",
                "username": "CiceroalvesWww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54340013",
                "name": "paulo",
                "username": "paulobahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965691389966249984",
                "name": "\u2091\u2093\u2092\u2097 - eu estou indignada",
                "username": "ONEOFUSISLONELY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257250777443303425",
                "name": "Eu concurseira.RFB",
                "username": "eu_rfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215681016813309952",
                "name": "Diario Tempo Real",
                "username": "TempoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771597",
                "name": "Leonardo Menezes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "leo_menezes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252461418",
                "name": "Por um pa\u00eds sem bozos",
                "username": "assisbergman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314864250",
                "name": "Jackson Alexandre",
                "username": "JacksonEdri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761677564674973696",
                "name": "Canhota Petista \ud83d\udda4",
                "username": "DNACanhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083732746990743553",
                "name": "Coletivo Camisa 11 \ud83d\udea9",
                "username": "RadioCamisa11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460244760",
                "name": "\ud83c\udff4P\u00c1TRIA LIVRE \u2764\ud83d\udda4#VoltaPT",
                "username": "TimaoPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058204469425512449",
                "name": "@dtrevis",
                "username": "dtrevis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868892048920907776",
                "name": "\ud83d\udea9CL\u00c1UDIA NEVES \ud83d\ude82\ud83d\udda4",
                "username": "nevesclaudia213",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129610712",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052354545530130432",
                "name": "Marcelo",
                "username": "M_Haziel_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1927526383",
                "name": "Marcelo Pereira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "marcelohp2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048590634435661824",
                "name": "Cl\u00e1udia Bacelar Batista \ud83d\udea9",
                "username": "BacelarBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118572548663521281",
                "name": "Adriana Lobo\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "AdrianaHlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145065177974546432",
                "name": "Monica Galvao Duque",
                "username": "DuqueGalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802220015739080704",
                "name": "Milicianos ocupam o Planalto",
                "username": "jojoletthy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146217608858996737",
                "name": "Lulu- v\u00edcio de sonhar!",
                "username": "Lulu_Incompleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881955775928827905",
                "name": "Leo Squadra Azzurra\u00ae",
                "username": "LeoSquadra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97272331",
                "name": "Nino Tin\u00e9",
                "username": "ninotine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140040502089277441",
                "name": "Hist\u00f3ria FM - Podcast",
                "username": "historiaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611183876",
                "name": "ohan\u00aa",
                "username": "ohana_irl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989814947357122560",
                "name": "Batatafashion",
                "username": "Batatafashion1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "792850212415008769",
                "name": "Thay Paiva \ud83d\udda4\ud83d\udc14",
                "username": "thaypaiva13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745443850961858560",
                "name": "gustavu",
                "username": "guusfotografias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308084930",
                "name": "Anderson \ud83d\udc88 #MADkSTORE# \ud83d\udc88 Rezende",
                "username": "AndersonRezend7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255520149291044871",
                "name": "cGhidettiE",
                "username": "GhidettiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276448574",
                "name": "Kickante",
                "username": "Kickante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903343899095261184",
                "name": "Trilhando Trekking",
                "username": "TrilhandoT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113689528",
                "name": "Jessica Merlo\ud83c\udf39",
                "username": "jessicaamerlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214304148423733248",
                "name": "Utilidade little",
                "username": "utilidadelittle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116704750",
                "name": "Deborah Danowski",
                "username": "debidanowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984955331083210752",
                "name": "Ingrid \u2764\ud83d\udda4\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "Flaverdade4321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3149772184",
                "name": "Maur\u00edcio Moreno",
                "username": "mmorenofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157698843",
                "name": "Paula La Land",
                "username": "PaulaNaLua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56453972",
                "name": "Jorge Amaro",
                "username": "Jorge_Amaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170060491",
                "name": "Milena Guim\ud83c\udf05\ud83c\udf0d\u2649\u2665\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "MilenaGuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236351695225008131",
                "name": "DiogoZequini",
                "username": "ZequiniDiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138528069",
                "name": "Renata Corr\u00eaa",
                "username": "letrapreta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48791233",
                "name": "Caliana Ferreira \ud83d\udc31\u2764\ufe0f\ud83d\udc36",
                "username": "CalianaFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202003453100404736",
                "name": "D.E.S.O.R.I.E.N.T.A.D.A",
                "username": "Larisse22972972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57648137",
                "name": "SenadorHeinze",
                "username": "SenadorHeinze",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237866958",
                "name": "Mestre dos Magos",
                "username": "Maykel_Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756532542682038273",
                "name": "Sarah.",
                "username": "sarahh_ns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4848042801",
                "name": "iago Teixeira \u2728",
                "username": "iagotxr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744745586738462720",
                "name": "P e c a d o \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "matheuxhp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300345308",
                "name": "Noticias Vigo",
                "username": "NoticiasdeVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703677704",
                "name": "mundo_catolico",
                "username": "catoliconomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091899073408495617",
                "name": "\ud83c\udf31Esther Theodoro de Carvalho\ud83c\udf31",
                "username": "EstherThedoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10561942",
                "name": "drik",
                "username": "drik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944108175",
                "name": "Bichos do Pantanal",
                "username": "BichosPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118530534018363399",
                "name": "Afefe",
                "username": "ventaniaFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38943908",
                "name": "Rick Trindade",
                "username": "RickTrindade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1289110569790955522",
                "name": "Cat Silva",
                "username": "CatSilva9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57507446",
                "name": "Elisa Lorena",
                "username": "elisalorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15900909",
                "name": "Anna Virginia Balloussier",
                "username": "annavirginia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911952410",
                "name": "Gustavo Vela",
                "username": "GustavoVela71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236248207459524610",
                "name": "\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc82 \ud800\udc14",
                "username": "dalidevries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64344194",
                "name": "Engra\u00e7adinha",
                "username": "marylouisaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137374910",
                "name": "Bandida Dengosa",
                "username": "agridocemariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127980342",
                "name": "H\u00e9lder Uemura",
                "username": "HeUemura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854410193987391489",
                "name": "Bobo Bot",
                "username": "TheBoBoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302886343",
                "name": "Bianca",
                "username": "biankfo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1261234669757927425",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7ag2ub5d03fnsrfge6v4yjvzapvh",
        "oldest_id": "1257138073080680450",
        "result_count": 493
    }
}