{
    "data": [
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2020-04-26T16:00:28.000Z",
            "id": "1254440217433591808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica R\u00e1dio BSide Lounge\u200b para voc\u00ea curtir o Eco Turismo na Regi\u00e3o das Agulhas Negras.\nConhe\u00e7a a parte alta do Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio\u200b:\n\nO Parque Nacional do Itatiaia apresenta um relevo caracterizado\u2026 https://t.co/OL5wAwPsGm"
        },
        {
            "author_id": "176590203",
            "created_at": "2020-04-26T15:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 89,
                        "username": "djdannydee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254434242634842115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 outro dia..\n\nParque Nacional Serra da Capivara, PI, 2018\nM\u00fasica: Lil\u00e1s (Djavan) - @djdannydee https://t.co/OhH7BVK1fZ"
        },
        {
            "author_id": "3358845705",
            "created_at": "2020-04-26T15:30:19.000Z",
            "id": "1254432626460557313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Botucatu: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/eiaI2ADD44\n.\nhttps://t.co/05nIWUwbyZ"
        },
        {
            "author_id": "573309143",
            "created_at": "2020-04-26T14:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00858,
                        -24.29008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1254420721079549954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\n.\n\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia_Itatins, Peru\u00edbe, SP\n\nTrilha organizada por obichobiotrips em 2014\n\n#TB #SoulPeruibe  #Oceano_Brasil\n#BrNaturalLandscapes\n#Photography   #AmantesDaFotografia  #OlheiFotografei\u2026 https://t.co/xM2T7sJ2Le"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2020-04-26T13:30:38.000Z",
            "id": "1254402508723818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tongariro, na Ilha Norte da Nova Zel\u00e2ndia \u00e9 o  parque nacional mais antigo do pa\u00eds. Ele ganhou duas designa\u00e7\u00f5es de Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO (geol\u00f3gico e ecol\u00f3gico). https://t.co/kWNo17fK47"
        },
        {
            "author_id": "3941940929",
            "created_at": "2020-04-26T13:29:46.000Z",
            "id": "1254402291018330112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma \u00e1rea de cerca de 5 mil km\u00b2, o Parque Nacional do Grand Canyon foi nomeado por seu impressionante e famoso desfiladeiro formado pelo rio Colorado. Situado no estado americano do Arizona, o parque atrai\u2026 https://t.co/AUtQKVbnNS"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2020-04-26T12:23:11.000Z",
            "id": "1254385534782197761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u \u00e9 um dos destinos nacionais mais lindos. Encanta adultos e crian\u00e7as. S\u00e3o v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de passeios al\u00e9m do Parque Nacional. Tem post no blog. O inverno \u00e9 uma boa \u00e9poca para conhecer a regi\u00e3o.\nEnquanto\u2026 https://t.co/WDuOMPMIGY"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2020-04-26T11:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 244,
                        "start": 231,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254379433143697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Raso da Catarina, na Bahia, predominam a ca\u00e7a predat\u00f3ria de animais silvestres, por motivo esportivo, capitaneada por fazendeiros e grandes propriet\u00e1rios de terra da regi\u00e3o. \n\nhttps://t.co/Mz91VkPjR8 via @portalbrasil"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-26T10:21:41.000Z",
            "id": "1254354957450518529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/qKDPAshVPp"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-04-26T08:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "naskrecki"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254322765781364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Dr.  Piotr @naskrecki, cientista do Parque Nacional da Gorongosa, tirou esta foto fascinante e rara de uma chamin\u00e9 central dentro de uma termiteira (morro de much\u00e3). \n\n#gorongonsa #gorongosapark #gorongosanationalpark #wondersofnature #Mozambique #Africa https://t.co/heZilFDLYQ"
        },
        {
            "author_id": "2905616546",
            "created_at": "2020-04-26T04:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "FabioPorchat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254269490000347137",
            "in_reply_to_user_id": "33804533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabioPorchat Digas de viagem: Banff/Jasper Parque nacional (Canada), Praga, Trencin, Budapest, Crokvenica, Ljubljana, Graz, Vienna, Praga (aluga um carro um Praga) Kyoto (Jap\u00e3o) fica num hotel t\u00edpico Japon\u00eas que tem at\u00e9 instru\u00e7\u00e3o para banho, San Sebasti\u00e1n (Espanha) e Camino de Compostela"
        },
        {
            "author_id": "816054523",
            "created_at": "2020-04-26T04:11:40.000Z",
            "id": "1254261841963950085",
            "in_reply_to_user_id": "816054523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caso em quest\u00e3o, o canalha alterou o plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea para favorecer o desmatamento e destrui\u00e7\u00e3o de partes consider\u00e1veis por uma Mineradora."
        },
        {
            "author_id": "1026777555565719552",
            "created_at": "2020-04-26T02:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254238464377262081",
            "in_reply_to_user_id": "1026777555565719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElGrandSapon consegue ajudar a identificar? Fotgrafado no Esp\u00edrito Santo, perto da reserva biol\u00f3gica da Vale em Sooretama. Obrigado!"
        },
        {
            "author_id": "1171921216665522177",
            "created_at": "2020-04-26T02:33:44.000Z",
            "id": "1254237196502040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro parque nacional do Brazil, e mais nada https://t.co/zbCro6ausl"
        },
        {
            "author_id": "94092723",
            "created_at": "2020-04-25T23:57:16.000Z",
            "id": "1254197820283912199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peyto Lake \u00e9 um dos lagos mais impressionantes do Parque Nacional de Banff, porque ao contr\u00e1rio de outros lagos os quais voc\u00ea observa de perto, o Peyto Lake tem um mirante panor\u00e2mico que permite observ\u00e1-lo de um\u2026 https://t.co/lvwPTwmGfW"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-04-25T22:11:14.000Z",
            "id": "1254171132434972675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Finalmente! Estrada do Colono enterrada!\nSTF acaba de colocar um ponto final em uma disputa judicial que se arrastava h\u00e1 mais de 30 anos, enterrando definitivamente a ideia de se abrir uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no extremo oeste do Paran\u00e1. \nhttps://t.co/agO1Uu9bAV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-25T21:45:00.000Z",
            "id": "1254164531439435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o\nNa \u00faltima quarta-feira (22), o ICMBio e o Instituto do Meio Ambiente de Alagoas flagraram dois ca\u00e7adores na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Murici (AL). Na opera\u00e7\u00e3o, os homens foram levados para a Delegacia de Uni\u00e3o dos Palmares. Saiba mais: https://t.co/2CjpDxsFM2 https://t.co/GE6CoJOKQt"
        },
        {
            "author_id": "1176825644916887552",
            "created_at": "2020-04-25T21:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "username": "vidadestra"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 131,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254163890562269191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foto abaixo \u00e9 o Pico da Jib\u00f3ia, no Parque Nacional do Catimbau. Furo de primeira: \u00e9 a nova casa de Sergio Moro !\n@vidadestra \n@SF_Moro https://t.co/wttEo9wWLk"
        },
        {
            "author_id": "1234228340715905032",
            "created_at": "2020-04-25T21:35:00.000Z",
            "id": "1254162016165601282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Northeast Moutains Tour &gt; Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Norte de Portugal. #exploreoporto #tours #walkingtours #serradoger\u00eas #Ger\u00eas #turismoportugal #turismporto #portoenorte #visitporto #visitportugal #tripadvisor\u2026 https://t.co/8l4CkmUrra"
        },
        {
            "author_id": "901664899356602368",
            "created_at": "2020-04-25T20:07:46.000Z",
            "id": "1254140064428326914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Parque das Laranjeiras mobilizam bombeiros em Uberaba\n\nNeste momento uma viatura do Corpo de Bombeiros se desloca ao local para atender as chamas em \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/USPsrsRbtb"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2020-04-25T17:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 41,
                        "username": "projetomantis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254107182301356033",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa, encontrei no acervo do Instagram do @projetomantis fotos da Esperan\u00e7a-liquen que encontramos no Parque Nacional da Serra da Bocaina!\n\n(alias vejam o Instagram do projeto, muito registro BRABO de bicho!) https://t.co/yNWdzMnf5z"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-04-25T16:43:06.000Z",
            "id": "1254088558186463233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da represa do Ira\u00ed https://t.co/kE2tFkcwOt https://t.co/ZFbxJXK4u4"
        },
        {
            "author_id": "73105769",
            "created_at": "2020-04-25T14:40:45.000Z",
            "id": "1254057767645655040",
            "in_reply_to_user_id": "73105769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do verde pelos cantos do Brasil tamb\u00e9m produziram cenas de beleza \u00edmpar na s\u00e9rie.\n\nO Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna, entre RJ e SP, e a Reserva Extrativista de Cassurub\u00e1, na Bahia, s\u00e3o alguns dos epis\u00f3dios que exibem locais que conservam um peda\u00e7o da natureza. https://t.co/rcp49pDx8n"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-04-25T14:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        147.91514606,
                        -42.50975008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "008326ce0e963cb7"
            },
            "id": "1254053767068233731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Ilha Maria, na Tasm\u00e2nia, \u00e9 um para\u00edso para os marsupiais. Caminhando livremente pela ilha, voc\u00ea pode encontrar muitos deles, sendo que a maior das esp\u00e9cies \u00e9 o canguru cinza oriental da Tasm\u00e2nia\u2026 https://t.co/u3FFqK5KYI"
        },
        {
            "author_id": "94005169",
            "created_at": "2020-04-25T14:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "simas_luiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254049960934494212",
            "in_reply_to_user_id": "296475701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@simas_luiz Pra mim a parte mais grave foi os 2 pr\u00e9dios que ca\u00edram e deixaram 24 mortos e 10 feridos e como se n\u00e3o bastasse, esses pr\u00e9dios foram constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que eles devastaram..\n\nQuem respondeu por essas mortes? Quem assistenciou essas fam\u00edlias?"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-04-25T13:54:02.000Z",
            "id": "1254046011644928002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "#BoaNot\u00edcia Caso encerrado! Supremo Tribunal Federal (STF) coloca ponto final em disputa judicial que se arrastava h\u00e1 mais de 30 anos e determina que estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, n\u00e3o pode ser aberta. Leia mais: https://t.co/w7DIwnXC3D #ConectadoNoPlaneta https://t.co/4lkUfBNW54"
        },
        {
            "author_id": "4853004411",
            "created_at": "2020-04-25T13:10:26.000Z",
            "id": "1254035035759534082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 postei aqui no Instagram algumas fotos das minhas f\u00e9rias em 2017, na Chapada dos Veadeiros. \ud83c\udfde\ufe0f . Mostro outras \ud83d\udcf8 agora.Aqui as fotos foram tiradas no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que fica localizado\u2026 https://t.co/XpA87GuNfT"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-04-25T12:38:04.000Z",
            "id": "1254026893457752066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 344,
                "quote_count": 19,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O bom dia de hoje vem do Parque Nacional Vale do Catimbau, entre o Agreste e o Sert\u00e3o pernambucano. O clique foi feito pelo leitor Douglas Melo. https://t.co/C7sE2diKrR"
        },
        {
            "author_id": "134902150",
            "created_at": "2020-04-25T12:08:00.000Z",
            "id": "1254019327247945730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | O Supremo Tribunal Federal (STF) negou o \u00faltimo recurso judicial que partiu de 16 munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u para a reabertura da Estrada do Colono.\n\nLEIA EM: https://t.co/KFuzdvmbM1\n\n,,,"
        },
        {
            "author_id": "20301010",
            "created_at": "2020-04-25T11:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "almaradona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254007432633675776",
            "in_reply_to_user_id": "19996532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almaradona h\u00e1 para a\u00ed as variad\u00edssimas designa\u00e7\u00f5es de \u00e1rea protegida, mas nunca percebi a diferen\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-04-25T10:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "start": 223,
                        "username": "CNNTravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254000350564167680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "At\u00e9 os le\u00f5es est\u00e3o desfrutando de paz e sossego, mostra as fotos do Parque Nacional Kruger da \u00c1frica do Sul.\nGeralmente eles n\u00e3o deitariam nesse local pois estaria cheio de carros com turistas.  https://t.co/eTv7KuNdr7 via @CNNTravel"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2020-04-25T10:38:55.000Z",
            "id": "1253996908256821249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Biebrza em chamas https://t.co/LAwxuhRypP"
        },
        {
            "author_id": "233354467",
            "created_at": "2020-04-25T04:45:06.000Z",
            "id": "1253907865322106880",
            "in_reply_to_user_id": "1078932754434269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lauraprufino1 Egua mas ei fiquei impressionado cm o tamanho daquela unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lindo demais"
        },
        {
            "author_id": "90948163",
            "created_at": "2020-04-25T04:36:46.000Z",
            "id": "1253905771131256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tenho esses roles e v\u00e1rios outros assim em unidade de conserva\u00e7\u00e3o tudo filmado, n\u00e3o to tendo mesmo \u00e9 disposi\u00e7\u00e3o pra editar"
        },
        {
            "author_id": "727245520457060352",
            "created_at": "2020-04-25T03:57:45.000Z",
            "id": "1253895950692687872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "TINGU\u00c1\nReserva Biol\u00f3gica\n26 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica, fazendo limites com Nova Igua\u00e7u, Duque de Caxias, Petr\u00f3polis e Miguel Pereira.\nidentificada como importante bacia produtora de \u00e1gua pot\u00e1vel, desde os tempos do Imp\u00e9rio. https://t.co/HIF6LE25aa"
        },
        {
            "author_id": "1051546710592360454",
            "created_at": "2020-04-25T02:11:51.000Z",
            "id": "1253869299925757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "militantes em prol do meio ambiente que n\u00e3o conhecem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de onde vivem, pesquisar"
        },
        {
            "author_id": "205021753",
            "created_at": "2020-04-25T01:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253858910936666114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/pLe7agqeso via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-25T00:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 168,
                        "username": "wesleysantosc"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 183,
                        "username": "triptravel_tur"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1253846680493002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza est\u00e1 constantemente a misturar-se com a arte.\n\nRalph Waldo Emerson\n.\n.\n\u2705Parque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\u2705 Alto Capara\u00f3\n.\n\u2705Minas Gerais\n.\n.\nParceria fechada com @wesleysantosc\n@triptravel_tur Tmj \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a.\n.\n.\nV\u00eddeo\u2026 https://t.co/PuxiI7V1SO"
        },
        {
            "author_id": "1231389420785459201",
            "created_at": "2020-04-25T00:38:55.000Z",
            "id": "1253845912838909958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Allobates pacaas, da fam\u00edlia Aromobatidae/Dendrobatidae, e foi outra esp\u00e9cie a ser descrita no Brasil esse ano. Pode ser encontrada no Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos, em Rond\u00f4nia, e medem at\u00e9 1,7 cent\u00edmetros. Na esquerda, uma f\u00eamea e na direta, um macho. https://t.co/WjBxpJEwOY"
        },
        {
            "author_id": "1253303061713424391",
            "created_at": "2020-04-25T00:36:23.000Z",
            "id": "1253845273476022274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Conhecido popularmente como rato-de-cauda-gorda ou simplesmente catita, Thylamys karimii, n\u00e3o \u00e9 um rato, mas sim um marsupial nativo do Brasil, pertencente \u00e0 fam\u00edlia Didelphidae. \nT. karimii (Catita-de-cauda-gorda) registrado em Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque, PE, 2017 https://t.co/DaJSaCq4tu"
        },
        {
            "author_id": "1204625176928886784",
            "created_at": "2020-04-25T00:15:09.000Z",
            "id": "1253839932042469378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Ubatuba \u00e9 um munic\u00edpio costeiro localizado no Estado de S\u00e3o Paulo - Brasil, rodeado pela floresta tropical do Parque Nacional da Serra do Mar.\n\nViva a experi\u00eancia do Turismo Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc96 com a ClickTur. https://t.co/qasq67hcIz"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-04-25T00:02:29.000Z",
            "id": "1253836744979513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nPor mardson_ricardo \"\u00c9 EXATAMENTE DISSO QUE A VIDA \u00c9 FEITA, DE MOMENTOS. MOMENTOS QUE TEMOS QUE PASSAR, SENDO BONS OU RUINS, PARA O NOSSO PR\u00d3PRIO APRENDIZADO.\" .\n.\n.\n\ud83d\udccdPortais de H\u00e9rcules, RJ\n.\n.\n.\n\ud83c\udf0d Parque Nacional\u2026 https://t.co/6eY3atsSf9"
        },
        {
            "author_id": "1247552126236098560",
            "created_at": "2020-04-24T21:06:21.000Z",
            "id": "1253792419537211393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/02/2020 - Quarta-feira\n673 dias preparando o RPG\n\n26/02/1919\nCria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Grand Canyon no noroeste do Arizona. https://t.co/6K6Utvvktj"
        },
        {
            "author_id": "59110318",
            "created_at": "2020-04-24T20:30:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9143859,
                        -20.0422131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1253783487385161730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando me sinto cego, recupero minha vis\u00e3o na solid\u00e3o.\n\n#medita\u00e7\u00e3o #mildfullness\n#novalima\n#valedosol em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Fechos https://t.co/INpdkKQWdr"
        },
        {
            "author_id": "52028220",
            "created_at": "2020-04-24T20:29:17.000Z",
            "id": "1253783089664450563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu mesmo queria ver ele investigar o caso de artista com constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/vK5aihnaf5"
        },
        {
            "author_id": "1070531281878990849",
            "created_at": "2020-04-24T19:40:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "nomegenerico12"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "naomentiu"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "oocbrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253770780338511872",
            "in_reply_to_user_id": "1226539157574516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nomegenerico12 @naomentiu @oocbrazil Fake news, esse um elefante do parque nacional de Etosha na Nam\u00edbia, \u00c1frica, ele n\u00e3o e branco eles tomam banho na lama branca https://t.co/jYcpUpntnD"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2020-04-24T19:09:46.000Z",
            "id": "1253763078476439560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Paran\u00e1: a disputa judicial sobre a Estrada do Colono se arrastava h\u00e1 mais de 30 anos \nhttps://t.co/I1EVxT1Ve2"
        },
        {
            "author_id": "1092605442189078534",
            "created_at": "2020-04-24T19:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253762134116270080",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E como vai sua mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Vai ser expropriada em breve, sabia?"
        },
        {
            "author_id": "1074476633766199296",
            "created_at": "2020-04-24T17:43:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1253741374337359874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em Teres\u00f3polis https://t.co/7ZlygONyAy"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-04-24T17:27:00.000Z",
            "id": "1253737217073299464",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MatoGrossoDoSul guarda ainda vest\u00edgios de povos que viveram h\u00e1 milhares de anos no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense. Centenas de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos registram a presen\u00e7a de grupos ceramistas e horticultores nessa regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "90498282",
            "created_at": "2020-04-24T17:11:44.000Z",
            "id": "1253733376474914822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virunga abriga um Parque Nacional important\u00edssimo para a conserva\u00e7\u00e3o do gorila-das-montanhas. Sofre constantemente ataques por conflitos humanos e, infelizmente, parece n\u00e3o ter fim. \n\nSe quiserem saber mais, tem um document\u00e1rio na Netflix muito bom sobre. https://t.co/PfKRoPNd4x"
        },
        {
            "author_id": "233579371",
            "created_at": "2020-04-24T15:51:58.000Z",
            "id": "1253713302468911105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23 de abril: bombeiros no combate a inc\u00eandios florestais massivos que assolam a maior reserva natural da Pol\u00f3nia, o Parque Nacional Biebrza, enquanto o pa\u00eds enfrenta sua pior seca em anos\nOs inc\u00eandios come\u00e7aram no domingo, espalhando-se por 6.000 hectares do parque. https://t.co/wEaiUlxAvl"
        },
        {
            "author_id": "56555165",
            "created_at": "2020-04-24T15:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 21,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253713094553059330",
            "in_reply_to_user_id": "56555165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No in\u00edcio de 2019, o @brasil_IBAMA exonerou o fiscal que multou @jairbolsonaro em 2012 por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios no RJ. Presidente defende q \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deixe de ser uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica para transform\u00e1-la em uma \u201cCanc\u00fan\u201d.\n\nhttps://t.co/cIX8gSlHqo"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-04-24T15:37:34.000Z",
            "id": "1253709677705265154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Setembro! 4* Hotel Club D&amp;#8217;Azeit\u00e3o, Parque Nacional da Arr\u00e1bida por \u20ac64!\nhttps://t.co/Nl7g2pvpZD"
        },
        {
            "author_id": "4924043337",
            "created_at": "2020-04-24T13:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "anasaturniino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253679574522757120",
            "in_reply_to_user_id": "209145926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anasaturniino no IG da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica a gente t\u00e1 dando ideia de umas atividades pra ser feitas com crian\u00e7as. algumas parecidas com atividades ecol\u00f3gicas que oferecemos l\u00e1, d\u00e1 uma olhada depois"
        },
        {
            "author_id": "236153176",
            "created_at": "2020-04-24T13:27:14.000Z",
            "id": "1253676877513883649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Link para o artigo \"Birds of the Ramsar site Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 and buffer zone, Pantanal wetlands, Brazil\"\n\nhttps://t.co/2CKDKOAyfC\n\n#conservation #nature #wetlands #pantanal #birds #WWF #floodplain #aves #NaturePhotography #EarthDay2020 #natgeo #wildlifephotography"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-04-24T12:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 61,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253663336258048003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83d\udc4a MAIS UMA VIT\u00d3RIA NA DEFESA DO MEIO-AMBIENTE E DA VIDA \n\nO @STF_oficial negou o \u00faltimo recurso apresentado por um grupo de munic\u00edpios que h\u00e1 30 anos pleiteavam a abertura de um a estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n\nhttps://t.co/Gezs8nKLNy"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2020-04-24T10:48:58.000Z",
            "id": "1253637047828570114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maior Parque Natural da Pol\u00f3nia est\u00e1 a arder. Mais de 6 mil hectares (cerca de 10%) do Parque Nacional de Biebrza j\u00e1 foram destru\u00eddos pelas chamas. Governo culpa agricultores por queimadas ilegais. https://t.co/BOcEBcKKTe"
        },
        {
            "author_id": "59790198",
            "created_at": "2020-04-24T03:28:08.000Z",
            "id": "1253526107804106754",
            "in_reply_to_user_id": "59790198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruno_lantunes Situa\u00e7\u00f5es que poderiam ser enquadradas:\nExonera\u00e7\u00f5es\n\u2022Em mar\u00e7o de 2019, o fiscal do Ibama que multou Bolsonaro em 2012 por pesca ilegal em \u00e1rea protegida foi exonerado\n\u2022Em agosto, o diretor do Inpe (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais), Ricardo Galv\u00e3o, foi exonerado"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-04-24T03:01:11.000Z",
            "id": "1253519328869302272",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea do tamanho de 2.000 campos de futebol no Parque Nacional Biebrza, no nordeste da Pol\u00f4nia. Os inc\u00eandios est\u00e3o sendo exacerbados por uma seca sem precedentes na Pol\u00f4nia, que, segundo o escrit\u00f3rio de meteorologia, \u00e9 pior do que qualquer outra nos \u00faltimos 100 anos. https://t.co/WrTeEJ7gR9"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-04-24T02:59:46.000Z",
            "id": "1253518969065086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais no Parque Nacional Biebrza, na Pol\u00f4nia, dia 19 a 22 de Abril. Inc\u00eandios severos est\u00e3o devastando o maior parque nacional da Pol\u00f4nia e causando uma cat\u00e1strofe natural para a vida selvagem. Bombeiros e volunt\u00e1rios est\u00e3o lutando dia e noite para salvar... https://t.co/4iExyrIU18"
        },
        {
            "author_id": "862322196",
            "created_at": "2020-04-24T02:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 90,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253511301910999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia est\u00e1 banindo a escalada em famoso monumento natural https://t.co/J9dO1ING9r via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "155068122",
            "created_at": "2020-04-24T02:09:37.000Z",
            "id": "1253506348798611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha hj com elas at\u00e9 a Torre do Monte, na Reserva Biol\u00f3gica Parque Equitativa. https://t.co/rHdHZyl0pY"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-04-24T01:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 196,
                        "username": "trailwandering"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253498431982768129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nOs c\u00e9us ser\u00e3o da mesma cor\nonde quer que voc\u00ea for.\n\u2014 prov\u00e9rbio iraniano\n\u2800\nO mundo que voc\u00ea espera viver\ndepende muito do modo como voc\u00ea o v\u00ea.\n\u2800\nFoto no Parque Nacional do Glaciar em Montana por @trailwandering https://t.co/F6MfFtg6O5"
        },
        {
            "author_id": "740941912429998081",
            "created_at": "2020-04-23T23:33:42.000Z",
            "id": "1253467112422682625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc02\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc23\u00e1\n\ud835\ude0a\ud835\ude29\ud835\ude22\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude22 \ud835\ude35\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude32\ud835\ude36\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude22\n\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc27 \ud835\udc12\ud835\udc1c\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2b (en) \n\ud835\udc13\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc21\u00e3 (pt)\n\nPhoto Credit: tomas.astorino.fotografia\n\n#AvesMardelPlata\n#AVESARGENTINAS en Parque Nacional Iber\u00e1 https://t.co/Tn0SUVd8ck"
        },
        {
            "author_id": "1196577872686780416",
            "created_at": "2020-04-23T23:25:39.000Z",
            "id": "1253465084661321729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruas de areia\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nTodo esse para\u00edso \u00e9 localizado dentro do parque nacional de\u00a0Jericoacoara\u00a0e \u00e9 proibido por lei a constru\u00e7\u00e3o de estradas. Sendo assim, todas as ruas de Jeri s\u00e3o de areias e algumas terminam\u2026 https://t.co/QWt4Mjdiyz"
        },
        {
            "author_id": "25334986",
            "created_at": "2020-04-23T23:24:02.000Z",
            "id": "1253464681450274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional da Serra do Divisor (AC). Nem durante a pandemia a Amaz\u00f4nia tem uma tr\u00e9gua... https://t.co/V1rWTjcXjt"
        },
        {
            "author_id": "1093202663519461377",
            "created_at": "2020-04-23T23:00:25.000Z",
            "id": "1253458737664311297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Numa viagem o mais importante ainda \u00e9 o viajante\nQue congela o tempo quanto fotografa alguns instantes\"\ud83c\udfb6\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/iyey67MhJw"
        },
        {
            "author_id": "1081385166042554375",
            "created_at": "2020-04-23T22:53:53.000Z",
            "id": "1253457093312512001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha amiga t\u00e1 fazendo uma pesquisa de bot\u00e2nica na Floresta Nacional de bsb, e fez essa foto pra divulgar a flora local, rs \n\nQuantas curtidas essa guerreira merece?? https://t.co/kS22F7RxNQ"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2020-04-23T21:50:05.000Z",
            "id": "1253441036380061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR deve assumir concess\u00e3o do turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bXZPlb0qxU https://t.co/PWOwCUsNOf"
        },
        {
            "author_id": "80363743",
            "created_at": "2020-04-23T21:47:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5488306,
                        -25.57692223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1253440319049412614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Hoje \u00e9 dia de #tbt e eu s\u00f3 queria estar assim .... com minha camiseta verde, all star vermelho, no Parque Nacional e com a pessoa q eu mais amo no mundo segurando minha m\u00e3o. \ud83d\ude25\ud83d\udc9a\ud83e\udd1e\n\n\ud83d\udc99 Em tempos de epidemia, nada como\u2026 https://t.co/OvU3VedTW3"
        },
        {
            "author_id": "1114315036812619779",
            "created_at": "2020-04-23T21:17:19.000Z",
            "id": "1253432789837295616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo lago no meio das montanhas - Castel San Vincenzo\n\nLocalizado entre as maravilhas do Parque Nacional de Abruzzo, Lazio e Molise h\u00e1 um lugar secreto que estamos prestes a revelar para voc\u00eas, um para\u00edso\u2026 https://t.co/xyWrQdvM8W"
        },
        {
            "author_id": "1137533153915150336",
            "created_at": "2020-04-23T21:06:40.000Z",
            "id": "1253430111828733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse dia foi maravilhoso, conhecemos Ronaldo Linhares e o parque nacional da Umbanda . https://t.co/2Ynw4L7PG7"
        },
        {
            "author_id": "153970990",
            "created_at": "2020-04-23T20:43:45.000Z",
            "id": "1253424342307704833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje na Pol\u00f4nia se iniciou um inc\u00eandio no Parque Nacional de #Biebrza, uma reserva natural. Pelo desequil\u00edbrio clim\u00e1tico, grandes inc\u00eandios em \u00e1reas naturais est\u00e3o cada vez mais comuns na Europa, como na Ucr\u00e2nia recentemente e em Portugal no ano passado\nhttps://t.co/9wwRVNEcR3"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2020-04-23T20:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26769,
                        -22.83677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1253421487119204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/yEblgF1jQI"
        },
        {
            "author_id": "1184203674349948929",
            "created_at": "2020-04-23T20:30:05.000Z",
            "id": "1253420904052211719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96 em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/SkZLWwtYmG"
        },
        {
            "author_id": "35106318",
            "created_at": "2020-04-23T20:15:20.000Z",
            "id": "1253417191648591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de uma vontade: as corridas de trilha. essa, mais uma marcante, no parque nacional de 7 cidades. #trailrun https://t.co/nk4yZ3kNsi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-23T20:00:01.000Z",
            "id": "1253413337003552778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o\nNo \u00faltimo s\u00e1bado (18), oficiais da 5\u00aa Companhia da Pol\u00edcia Ambiental de Foz do Igua\u00e7u prenderam tr\u00eas pessoas que estavam dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, portando apetrechos e instrumentos pr\u00f3prios para pesca e ca\u00e7a. Saiba mais: https://t.co/5V8Z2uzk0f https://t.co/0AY3s1Hz8S"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2020-04-23T18:41:33.000Z",
            "id": "1253393591000420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/pNfvAskgBi https://t.co/LCTgJQZpN4"
        },
        {
            "author_id": "215113437",
            "created_at": "2020-04-23T17:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "pablovillaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253369364264468483",
            "in_reply_to_user_id": "13653812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablovillaca E colada com um tal Ammon Bundy,  que faz parte de grupos extremistas do tipo \"sovereign citizens\" e que invadiu um parque nacional/\u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental alguns anos atr\u00e1s, sendo que levou quase um m\u00eas para o governo expuls\u00e1-los, pois eram todos fazendeiros brancos."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-23T16:51:57.000Z",
            "id": "1253366009370742790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/B0Nq94fdxJ\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/6zxEsmQhp1"
        },
        {
            "author_id": "78136550",
            "created_at": "2020-04-23T16:37:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.5279,
                        33.8443
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4265ece9285a2872"
            },
            "id": "1253362324951445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar em Palm Springs, antes de passear por um parque nacional e voltar com neve para San Diego. \ud83d\udcf8 #tbt #perrenguechique #palmsprings #dez16 #aventurasdeanalete #california #calilovers #trip\u2026 https://t.co/g2gDf2mhTs"
        },
        {
            "author_id": "1083416253069447170",
            "created_at": "2020-04-23T16:10:11.000Z",
            "id": "1253355496146382849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi aprovado em primeiro turno projeto que autoriza o governo do Paran\u00e1 a ficar com parte dos recursos arrecadados com a explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/hIj6Q4Vns1"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-04-23T15:51:04.000Z",
            "id": "1253350687309692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\n#tbt\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/2MnqQKISWC"
        },
        {
            "author_id": "814079210469937152",
            "created_at": "2020-04-23T15:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "realistaonn"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 24,
                        "username": "capyvaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253346670840107009",
            "in_reply_to_user_id": "2382608407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iamgotlil @realistaonn @capyvaro uma das multas \u00e9 pela casa que ele mora, dizendo que esta em \u00e1rea protegida, sendo que ele j\u00e1 comprou a casa de terceiros... incr\u00edvel n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "2873106689",
            "created_at": "2020-04-23T15:01:48.000Z",
            "id": "1253338287793569794",
            "in_reply_to_user_id": "2873106689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a\u00ed s\u00f3 foram ter certeza sobre isso em 2011, qndo as c\u00e2meras de seguran\u00e7a de um parque nacional, no Peru, notaram que todos os animais estavam bem agitados... 20 dias depois um terremoto atingiu o pa\u00eds! Ai abriram um estudo oficial sobre e conclu\u00edram que animais preveem desastres!"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2020-04-23T13:48:53.000Z",
            "id": "1253319940330799106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia realiza leil\u00e3o de ve\u00edculos https://t.co/YXr7G6oz7o https://t.co/lo1qoySoTY"
        },
        {
            "author_id": "53025607",
            "created_at": "2020-04-23T13:45:47.000Z",
            "id": "1253319159007653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE NOTA MERECE ESSA FOTO?\n\nPaisagem do Ref\u00fagio de Vida Silvestre Serra do Giz, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual localizada em regi\u00e3o de Caatinga, entre os munic\u00edpios de Afogados da Ingazeira e Carna\u00edba, em\u2026 https://t.co/IKoZfVcZ2g"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-04-23T13:36:37.000Z",
            "id": "1253316851775332360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/MrHRZGtTC7 #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "391514101",
            "created_at": "2020-04-23T13:23:59.000Z",
            "id": "1253313670286839814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho da natureza a gente \u00e9 bem mais feliz! \ud83c\udf3f\ud83c\udf3a\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/CmdVgSzhmJ"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2020-04-23T13:14:17.000Z",
            "id": "1253311229411631107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional Biebrza em chamas https://t.co/MtkW8XjlkE"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2020-04-23T13:11:10.000Z",
            "id": "1253310446351892482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre no site do O Povo e conhe\u00e7a a Pedra da Risca do Meio, \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o submarina do Cear\u00e1!\nAcesse:(https://t.co/l3NsMq0agH) https://t.co/spU0G5XQA3"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-04-23T13:10:47.000Z",
            "id": "1253310351099211783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre no site do O Povo e conhe\u00e7a a Pedra da Risca do Meio, \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o submarina do Cear\u00e1!\nAcesse:(https://t.co/3528TVs759) https://t.co/zo3M3WCJO8"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2020-04-23T13:10:03.000Z",
            "id": "1253310167573299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre no site do O Povo e conhe\u00e7a a Pedra da Risca do Meio, \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o submarina do Cear\u00e1!\nAcesse:(https://t.co/l3NsMq0agH) https://t.co/eGLKz0d8gC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-23T13:00:00.000Z",
            "id": "1253307637694775297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o\nSete ca\u00e7adores foram presos no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC). O ICMBio e a Pol\u00edcia Militar Ambiental de Blumenau flagraram os infratores em um rancho, dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, consumindo carne de ca\u00e7a. Confira: https://t.co/RrXy6Xo8Tl https://t.co/lOpftdZoPr"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-04-23T12:38:55.000Z",
            "id": "1253302329798881282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia Legislativa aprova projeto de estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PpHpK7b7Bz"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-04-23T12:27:57.000Z",
            "id": "1253299569183592453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia Legislativa aprova projeto de estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nJGkQbmWIg"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-04-23T12:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 197,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 204,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253295910689411074",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ambiental encarregado da gest\u00e3o do Parque Nacional\u201d. Tentativas de reabertura da Estrada do Colono ainda tramitam no Congresso Nacional, como temos noticiado por exemplo em https://t.co/881BGlMlsI @o_eco @redeprouc_"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-04-23T12:13:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "username": "TRF4_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253295904146276352",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "supostos direitos adquiridos pelos poucos que por l\u00e1 transitavam. Assim, a estrada deve permanecer fechada, como decide o @TRF4_oficial desde o in\u00edcio dos anos 2000. Em seu despacho, o Supremo lembra que, conforme a lei do Sistema Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-04-23T12:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253295900002332673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O @STF_oficial  enterrou esta semana um recurso de 14 munic\u00edpios do oeste paranaense que tentavam reabrir a \u201cEstrada do Colono\u201d, atrav\u00e9s do Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foto: Marcos Labanca). A Corte entendeu que o fechamento da antiga via de terra n\u00e3o afrontou \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o e nem https://t.co/1H7VkGFT0b"
        },
        {
            "author_id": "827267264881717251",
            "created_at": "2020-04-23T11:44:34.000Z",
            "id": "1253288652391809025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb #tbt | Nov 2015\n.\n#administracao #sustentabilidade\n#marketingambiental #gestaoambiental\n#consumoconsciente #editora #administracaoverde #bookstagram #empresa #espana #ordesaymonteperdido em Parque Nacional Del\u2026 https://t.co/0fqzO9M7JX"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-04-23T11:18:31.000Z",
            "id": "1253282099030679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Biebrza em chamas https://t.co/Cye7pAWOd9"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2020-04-23T11:08:26.000Z",
            "id": "1253279560243785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyons do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s. Precisamos proteger o cerrado. #chapadadosveadeiros #natureza #cerrado em Chapada dos Veadeiros, Alto Paraiso https://t.co/U9lZvYQ4Qb"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2020-04-23T11:05:05.000Z",
            "id": "1253278715141898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conv\u00e9m n\u00e3o esquecer que est\u00e1 inserido dentro do \u00fanico Parque Nacional portugu\u00eas e Reserva da Biosfera Transfonteiri\u00e7a Ger\u00eas-Xur\u00e9s. Evite-se promo\u00e7\u00e3o de turismo de massas, \u201crequalifica\u00e7\u00f5es\u201d, ilumina\u00e7\u00e3o noturna... e respeite-se o patrim\u00f3nio natural e paisag\u00edstico envolvente #PNPG https://t.co/Q5HvFdtApd"
        },
        {
            "author_id": "1558878710",
            "created_at": "2020-04-23T10:52:20.000Z",
            "id": "1253275506423758849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Sin palabras....... Filo Hua Hum. Parque Nacional Lanin. \nFoto: Marcelo Kurt Urquiaga https://t.co/1AKPAB4L5p"
        },
        {
            "author_id": "1930734546",
            "created_at": "2020-04-23T10:36:23.000Z",
            "id": "1253271493934448640",
            "in_reply_to_user_id": "1930734546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando q uma vez o meu col\u00e9gio fez uma viagem p trilha do parque nacional do igua\u00e7u e o guia falou pra um bando de pivete de 11 anos \"olha, se algum de vcs se deparar com uma on\u00e7a...nao entrem em panico ok?\"\n\npois imediatamente entramos em panico"
        },
        {
            "author_id": "110542516",
            "created_at": "2020-04-23T10:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "br_caplan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253264923381174272",
            "in_reply_to_user_id": "1198898750728658944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@br_caplan S\u00f3 o que falta mesmo... as gralhas do Parque Nacional virem pra cidade e atacar a gente \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-04-23T09:11:57.000Z",
            "id": "1253250247264010241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nAmanhecer na Pedra do Sino com o Vale das Antas congelado. \n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky\u2026 https://t.co/pTKAeVJUvW"
        },
        {
            "author_id": "394979032",
            "created_at": "2020-04-23T04:44:57.000Z",
            "id": "1253183051858948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem por acaso eu descobri que a casa onde rolou as grava\u00e7\u00f5es da lua de mel do edward com a bella no Rio de Janeiro foi demolida pq tava em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental hehehehe \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "54346137",
            "created_at": "2020-04-23T03:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1253170580116946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela tinha aquela f\u00e9 bonita de que tudo daria certo no final \ud83d\ude4f\n#tbt #fiqueemcasa #vaificartudobem #vaipassar em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/hGjxiD9Wla"
        },
        {
            "author_id": "1074684183245664256",
            "created_at": "2020-04-23T02:50:44.000Z",
            "id": "1253154309371461632",
            "in_reply_to_user_id": "1074684183245664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque\u00a0Nacional de Itatiaia\n\u00bb Itatiaia,Rio de Janeiro https://t.co/wVt7dzQRAE"
        },
        {
            "author_id": "59798602",
            "created_at": "2020-04-23T02:08:50.000Z",
            "id": "1253143762844487681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e9rio q isso parece mesmo o parque nacional de Serengeti e n\u00e3o apenas ~ \u00e1rvores ~ ???? https://t.co/LLHdOHCo2Y"
        },
        {
            "author_id": "860262282",
            "created_at": "2020-04-23T01:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 123,
                        "username": "PItatiaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3,
                        -18.9167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "1253140176299311121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Instagram me lembrou dessa viagem que fiz com o pessoal do ifsuldeminas em 2018 para o Parque Nacional do Itatiaia (@PItatiaia) e o qu\u00e3o dif\u00edcil e de supera\u00e7\u00e3o foi fazer a trilha em 2 dias com o peso que\u2026 https://t.co/xkGJPDrqXt"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-04-23T00:46:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1253123152223363075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/YodutVUibD\nPasseios no Campo de dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nBicicleta fatbike faz toda diferen\u00e7a na facilidade desta aventura.\nVenha se divertir com a gente.\nhttps://t.co/30gg5ZJbYs"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-04-22T22:54:20.000Z",
            "id": "1253094818772914177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maquete, dos 210 Predios que querem contruir na orla da Lagoa de Itaip\u00fa em Niter\u00f3i RJ. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental! Ministra Carmen Lucia, n\u00e3o permita mais este crime Ambiental na Regi\u00e3o Oce\u00e2nica de Niter\u00f3i RJ ! Corrup\u00e7\u00e3o Imobiliaria em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental! Carlos Marins https://t.co/I6KsLciey5"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2020-04-22T22:53:09.000Z",
            "id": "1253094521094709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspens\u00e3o de visitas ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 prorrogada https://t.co/feMNtmuTNo https://t.co/DXNplDrDXE"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-04-22T22:11:22.000Z",
            "id": "1253084004720336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 5 EXPERI\u00caNCIAS PARA DESCOBRIR O BRASIL:\n\n1) Visitar a Chapada dos Veadeiros (GO/TO);\n2) Conhecer o Parque Nacional do Itatiaia (MG/RJ);\n3) Navegar nos C\u00e2nions do Xing\u00f3 no Rio S\u00e3o Francisco (SE/AL/BA);\n4) Ir ao\u2026 https://t.co/Q3vAk1A8m0"
        },
        {
            "author_id": "1270651658",
            "created_at": "2020-04-22T21:16:33.000Z",
            "id": "1253070208719355904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desierto parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #brasil by linasotom #paisaje #vida https://t.co/C1aYavnQq6"
        },
        {
            "author_id": "3486198921",
            "created_at": "2020-04-22T21:07:04.000Z",
            "id": "1253067823376732164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tenho q assistir 3 v\u00eddeos e fazer um puta texto sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o mas to aqui cuidano do meu sobrinho pq minha m\u00e3e nn chegou em casa ainda :) eugenio porq me matastes? :)"
        },
        {
            "author_id": "735674731534389249",
            "created_at": "2020-04-22T20:32:24.000Z",
            "id": "1253059098276515840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando essa quarentena acabar e o parque nacional voltar a funcionar, eu juro que fa\u00e7o a trilha da cachoeira das almas correndo."
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2020-04-22T20:08:30.000Z",
            "id": "1253053083778719744",
            "in_reply_to_user_id": "1942800014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9Lado Leste (onde ficam os principais cart\u00f5es postais de Jeri)\n- Pedra Furada\n- \u00c1rvore da Pregui\u00e7a\n- Praia do Pre\u00e1\n- Lagoa Azul\n- Lagoa do Para\u00edso\n- Parque Nacional de Jericoacoara\n#EmbarqueComPI"
        },
        {
            "author_id": "1231979610964922369",
            "created_at": "2020-04-22T19:50:25.000Z",
            "id": "1253048533902557187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporada de montanha t\u00e1 a\u00ed e n\u00f3s de quarentena.\nSaudade s\u00f3 aumenta, mas a sa\u00fade t\u00e1 100%.\n#quarentena\n#montanha #guiadeturismo em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/g5WHn6xXFS"
        },
        {
            "author_id": "1052757011404742656",
            "created_at": "2020-04-22T19:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1253045508681105413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei!!!!!!! (@ Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Nova Igua\u00e7u, RJ) https://t.co/M2duVG9hG4"
        },
        {
            "author_id": "1471080834",
            "created_at": "2020-04-22T19:24:48.000Z",
            "id": "1253042087651672065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino na vista chinesa, pago... visual n\u00e3o tem igual!!!\n\n#bike #bikelife #treino #ciclismo em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/0uhUjjTlAR"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-22T19:01:46.000Z",
            "id": "1253036290628620290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dxnVAu84et\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/lDqjJ8osT5"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2020-04-22T16:50:28.000Z",
            "id": "1253003246043566081",
            "in_reply_to_user_id": "370816839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "f. esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, reserva biol\u00f3gica, monumento integrado, parque nacional e refugio da vida silvestre."
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-04-22T16:20:06.000Z",
            "id": "1252995604055298048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia Legislativa aprova estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Y1VCPYDFPx"
        },
        {
            "author_id": "337278427",
            "created_at": "2020-04-22T16:14:31.000Z",
            "id": "1252994199273832449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o bastassem o rali dos sert\u00f5es que fazem no Parque Nacional da Serra de Itabaiana, agora est\u00e3o cimentando as trilhas. O conceito de reserva ecol\u00f3gica foi atualizado com sucesso."
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2020-04-22T16:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 138,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252992457408643073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma f\u00eamea de veado-mateiro voltou \u00e0 natureza nesta semana. O animal foi atacado por c\u00e3es, socorrido e encaminhado ao Ref\u00fagio Biol\u00f3gico da @usina_itaipu. A f\u00eamea se recuperou totalmente das les\u00f5es. A soltura ocorreu no Parque Nacional do Igua\u00e7u . Confira as imagens. #wildlife https://t.co/fcXgzj0MXt"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2020-04-22T16:07:19.000Z",
            "id": "1252992386478866433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina | Blog do Andr\u00e9 Trigueiro | G1 https://t.co/vnfdogq8Sb"
        },
        {
            "author_id": "104736077",
            "created_at": "2020-04-22T15:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "isanac476"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252990379487526919",
            "in_reply_to_user_id": "1165616055991095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isanac476 \u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Bel\u00e9m. Al\u00e9m de incentivar o turismo ecol\u00f3gico e educa\u00e7\u00e3o ambiental, incentiva pesquisa cient\u00edfica, e \u00e9 lindo. D\u00e1 pra andar de bike, batins, correr, rola umas trilhas.. Tudo em contato direto com a fauna e flora :)"
        },
        {
            "author_id": "1245060126727450624",
            "created_at": "2020-04-22T14:27:04.000Z",
            "id": "1252967158835011585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia lindo!  Agrade\u00e7o por ter essa \u00e1rea protegida de natureza no meu condom\u00ednio \u2665\ufe0f https://t.co/JLi8ROZqcl"
        },
        {
            "author_id": "954375836630683648",
            "created_at": "2020-04-22T14:23:59.000Z",
            "id": "1252966384813957120",
            "in_reply_to_user_id": "954375836630683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha de dono de mercado, \u00e9 a good vibes do role que faz Biologia na Rural. Estudou no Santa \u00c2ngela e mora na Casa da Lua. \n\nEngajada nas causas sociais t\u00e1 sempre militante e engajada. Volunt\u00e1ria do parque nacional e fora do meio. https://t.co/krbgYcNAsX"
        },
        {
            "author_id": "544732216",
            "created_at": "2020-04-22T13:50:15.000Z",
            "id": "1252957892740710400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Presos ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/AybccfdLFq"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2020-04-22T13:40:02.000Z",
            "id": "1252955325000560641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O UNIDADES DE PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL:   - ESTA\u00c7\u00c3O BIOL\u00d3GICA  - RESERVA ECOL\u00d3GICA - MONUMENTO INTEGRADO - PARQUE NACIONAL - REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-04-22T13:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1252951112568594433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sa\u00edra amarela\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Burnished buff tanager\nParque Nacional do Itatiaia\nItatiaia RJ\nBrasil\n.\n#tanager \nGosta de boas fotos?\nEnt\u00e3o agende uma data com  e venha fotografar comigo em um dos v\u00e1rios roteiros oferecidos\u2026 https://t.co/UU9HJmSfI6"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2020-04-22T13:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31010063,
                        -22.57110426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1252949542498177029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 RJ \ud83d\ude0d em Xer\u00e9m - Cachoeira Do Garr\u00e3o. https://t.co/S3Z2xIAJRo"
        },
        {
            "author_id": "718564120417738752",
            "created_at": "2020-04-22T12:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "nathanCRF_1895"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252945219718438913",
            "in_reply_to_user_id": "2508582336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nathanCRF_1895 \u00e9 no parque nacional da tijuca ne? deve ta fechado"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2020-04-22T12:52:08.000Z",
            "id": "1252943269153177600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia realiza leil\u00e3o de ve\u00edculos  https://t.co/oA7wpYg2EP"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-04-22T12:00:29.000Z",
            "id": "1252930269671194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem tamb\u00e9m n\u00e3o v\u00ea a hora de estar assim com os migos? \ud83d\ude2b.\n.\n.\nSOBRE O DESTINO: O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/VHSXLSLNmT via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/HAm97hyHyN"
        },
        {
            "author_id": "3103184939",
            "created_at": "2020-04-22T12:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "CarlosMoises"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 41,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 56,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 66,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afeaa7b287111217"
            },
            "id": "1252930248213180417",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @rsallesmma @CarlosMoises @jairbolsonaro @MTurismo @ICMBio vamos liberar o acesso ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim ?"
        },
        {
            "author_id": "3103184939",
            "created_at": "2020-04-22T11:57:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "CarlosMoises"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 41,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 51,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afeaa7b287111217"
            },
            "id": "1252929457553358848",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @CarlosMoises @jairbolsonaro @MTurismo @ICMBio vamos liberar o acesso ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim ?"
        },
        {
            "author_id": "3103184939",
            "created_at": "2020-04-22T11:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 10,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 18,
                        "username": "CarlosMoises"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afeaa7b287111217"
            },
            "id": "1252928423514845184",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @ICMBio @CarlosMoises poderiam liberar a entrada no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em Urubici/SC."
        },
        {
            "author_id": "43426427",
            "created_at": "2020-04-22T11:02:11.000Z",
            "id": "1252915599606415362",
            "in_reply_to_user_id": "43426427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia, decreto de Franco Montoro, 1984, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia, se fundamenta em lei federal desrespeitando a lei pot ser em \u00e1rea particular, se denuncindo que ia desapropriar  \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-04-22T10:21:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 230,
                        "username": "AirPano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252905294419693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nQuando o rio soa,\na \u00e1gua carrega\n\u2014 prov\u00e9rbio venezuelano\n\u2800\nNa foto: Salto do Anjo, a maior cachoeira do mundo, com 979 metros de altura e uma queda sem interrup\u00e7\u00e3o de 807 metros, no Parque Nacional de Canaima, na Venezuela, por @airpano https://t.co/hSmIDmgcmr"
        },
        {
            "author_id": "1248737465659252739",
            "created_at": "2020-04-22T09:15:15.000Z",
            "id": "1252888689195302912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capuchinha (Tropaeolum majus) #rotaturisticacaminhosdosudoeste #botanic #freshairforeveryone #nature #brasil #parquenacionaldeboanova #alexandredocerrado em Parque Nacional De Boa Nova - Ba https://t.co/5jBlSgk9uS"
        },
        {
            "author_id": "161455279",
            "created_at": "2020-04-22T08:09:30.000Z",
            "id": "1252872142082805762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P.N.Tortuguero #CostaRica  https://t.co/k6D87T3JyU #viajar #viajes #travel #blogger #naturaleza #blogger https://t.co/cEsDgXz7bo"
        },
        {
            "author_id": "2725905689",
            "created_at": "2020-04-22T02:47:04.000Z",
            "id": "1252790998322774016",
            "in_reply_to_user_id": "2725905689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas Frota quando as pessoas falam Bras\u00edlia elas se referem ao plano piloto e ao parque nacional de Bras\u00edlia\nEu sei\nEu sei\nEu sei"
        },
        {
            "author_id": "194427627",
            "created_at": "2020-04-22T01:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Leitadas_L0en"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252772603539963904",
            "in_reply_to_user_id": "62374982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leitadas_L0en Cara, esta mulher era mais uma papagaio de pirata do Bolsonaro na \u00e9poca das elei\u00e7\u00f5es. O Bonoro teve tanto papagaio no ombro que d\u00e1 para montar um parque nacional s\u00f3 de papagaio tra\u00edra, papagaio vermelho..."
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2020-04-22T01:31:11.000Z",
            "id": "1252771902411735041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Indaial, SC https://t.co/LmZGT39WP8"
        },
        {
            "author_id": "4197314721",
            "created_at": "2020-04-22T00:21:16.000Z",
            "id": "1252754306945736710",
            "in_reply_to_user_id": "4197314721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq eles n\u00e3o respeitam o povo e a diversidade, nem as ideias nem as culturas, se n\u00e3o deixam o capitalismo se apropriar deixam que ele destrua pra por algo mais rent\u00e1vel em cima. E nem pra falar das riquezas naturais pq a amazonia e area protegida eles apoiam desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "1091151922126557185",
            "created_at": "2020-04-21T23:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "juliaxtw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252742771540217856",
            "in_reply_to_user_id": "2896411997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliaxtw parque nacional ksksks"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2020-04-21T21:37:41.000Z",
            "id": "1252713138031595525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional Wood Buffalo, um projeto de engenharia est\u00e1 em andamento. Quem s\u00e3o os construtores? Castores. O objetivo? Preservar e ampliar uma barragem iniciada d\u00e9cadas atr\u00e1s pelos antepassados deles. DESCUBRA: https://t.co/mFpd1hIJzn #bioorbis #biologia https://t.co/XbprQvHamU"
        },
        {
            "author_id": "544732216",
            "created_at": "2020-04-21T20:42:00.000Z",
            "id": "1252699126359371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina | Blog do Andr\u00e9 Trigueiro | G1 https://t.co/0aoYmO3QfV"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-04-21T19:46:50.000Z",
            "id": "1252685243296948226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 4km da Praia de Ipanema, elas guardam s\u00edtio arqueol\u00f3gico, enorme ninhal de fragatas e in\u00fameras esp\u00e9cies. Debate com Tatiana Ribeiro, chefe do Monumento Natural das Ilhas Cagarras, e com o bi\u00f3logo marinho Fernando Moraes. Amanh\u00e3!\n\nhttps://t.co/gzUKAn4JnK https://t.co/KZMWV4G3Yw"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2020-04-21T19:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252683882891182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida numa reserva extrativista na Floresta Amaz\u00f4nica https://t.co/TJHR5MdRv6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17616508",
            "created_at": "2020-04-21T19:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.62502339,
                        17.22232917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "1252679011714478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tikal - Parte I\n\nTikal \u00e9 linda. Foi a cidade e centro cerimonial da antiga civiliza\u00e7\u00e3o Maia, escondida na selva! O que te faz sentir um pouco Indiana Jones \ud83d\ude05\n\nO que me impressionou \u00e9 como esses\u2026 https://t.co/bHouGqBzKf"
        },
        {
            "author_id": "918905065611677698",
            "created_at": "2020-04-21T19:07:19.000Z",
            "id": "1252675298774171657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0fUma tarde tranquila e agrad\u00e1vel como estas \u00e1guas, no Parque Nacional Lan\u00edn, a todos os nossos seguidores e passageiros.\ud83c\udf41\ud83c\udf43\n\n#destinosul #barilocheparabrasileiros #sanmartindelosandes #parquenacionallanin em Parque\u2026 https://t.co/Hae81xRevr"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-04-21T18:34:02.000Z",
            "id": "1252666923843751941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/l8eLSJvEhb"
        },
        {
            "author_id": "807535033846263808",
            "created_at": "2020-04-21T18:24:34.000Z",
            "id": "1252664539482484737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamingo-dos-andes\n#rodadepassarinho \n#lojadepassarinho\nhttps://t.co/GH89w4UbWc em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/HkqC0f2eZh"
        },
        {
            "author_id": "1241039351351476226",
            "created_at": "2020-04-21T17:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "macaeprefeitura"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "secretaria_rj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1252656015255973895",
            "in_reply_to_user_id": "1241039351351476226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@macaeprefeitura @secretaria_rj @secturismomacae lembrando que j\u00e1 \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!"
        },
        {
            "author_id": "162259854",
            "created_at": "2020-04-21T17:41:56.000Z",
            "id": "1252653810998226945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia,  lugar Bonito ,um dia irei visitar ....ja esta nos meus planejamento de viagens \u2708"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-04-21T14:21:21.000Z",
            "id": "1252603332214034437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: laelson_oliveira\n\nLocal: Cachoeira da Mariquinha - Ponta Grossa - Paran\u00e1.\n\nA Cachoeira da Mariquinha \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada a aproximadamente 30 quil\u00f4metros do centro da cidade. No percurso de\u2026 https://t.co/3uimUhXy0N"
        },
        {
            "author_id": "1117499078219304960",
            "created_at": "2020-04-21T14:21:15.000Z",
            "id": "1252603307757121538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADE GEOGR\u00c1FICA: A Baixada de Jacarepagu\u00e1 (munic\u00edpio do Rio de Janeiro) \u00e9 margeada pelas duas maiores florestas urbanas do mundo (Parque Nacional da Tijuca e o Parque Estadual da Pedra Branca)."
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2020-04-21T13:52:48.000Z",
            "id": "1252596148084387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Pan de Az\u00facar est\u00e1 fechado como parte do plano de a\u00e7\u00e3o por # covid19. Compartilhamos uma nota sobre essa maravilhosa atra\u00e7\u00e3o para que voc\u00ea sonhe com sua pr\u00f3xima visita quando a situa\u00e7\u00e3o for regularizada: https://t.co/18s21xH3CR https://t.co/1xJPYYbgEm"
        },
        {
            "author_id": "182113296",
            "created_at": "2020-04-21T12:14:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4303d1afc1e98c37"
            },
            "id": "1252571468308889604",
            "in_reply_to_user_id": "182113296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do \u00c1rtico Russo, em Arkhangelsk, \u00e9 assim que se mede o distanciamento social. https://t.co/yDBfIgz9Ax"
        },
        {
            "author_id": "1152206252426104832",
            "created_at": "2020-04-21T11:00:51.000Z",
            "id": "1252552875407966214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\u00a0\u00e9 uma est\u00e1tua\u00a0art d\u00e9co\u00a0que retrata\u00a0Jesus Cristo, localizada no topo do morro do\u00a0Corcovado, a 709 metros acima do\u00a0n\u00edvel do mar, no\u00a0Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade\u2026 https://t.co/jMc6ImobDT"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2020-04-21T11:00:25.000Z",
            "id": "1252552765517246465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/NJmPBfpYa7 https://t.co/w9hNxvK5cu"
        },
        {
            "author_id": "1242487056393220097",
            "created_at": "2020-04-21T05:43:17.000Z",
            "id": "1252472959035473921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie de le\u00f5es \ud83e\udd29\ud83e\udd81 Qu\u00e3o bonito \u00e9 este animal?  Parque Nacional Serengeti, Tanz\u00e2nia.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 Fotos de naturebydanielrosengren em Serengete Nacional Park Of Tanzania https://t.co/voDNYSyE5g"
        },
        {
            "author_id": "1205970054816444416",
            "created_at": "2020-04-21T02:15:59.000Z",
            "id": "1252420789132914688",
            "in_reply_to_user_id": "384968145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nafthalinha kkk sistema nacional de unidade de conserva\u00e7\u00e3o minha deusa"
        },
        {
            "author_id": "1252008443843657728",
            "created_at": "2020-04-21T00:03:52.000Z",
            "id": "1252387542009212928",
            "in_reply_to_user_id": "1252008443843657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa-se inicialmente que a esp\u00e9cie vive dentro de tr\u00eas km2 no cume de Anamudi no Parque Nacional Eravikulam, na \u00cdndia, mas os pesquisadores encontraram outro local a cerca de 20 km no mesmo parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1252008443843657728",
            "created_at": "2020-04-21T00:03:52.000Z",
            "id": "1252387539131838466",
            "in_reply_to_user_id": "1252008443843657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possui membros extremamente curtos e numerosas macroglands e foi descoberta no cume de Anamudi (2695 m de altitude) no Ghats Ocidental de Kerala, na \u00cdndia e \u00e9 conhecida apenas no Parque Nacional Eravikulam. https://t.co/ESh98pyn82"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-04-21T00:00:33.000Z",
            "id": "1252386704796741635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Com 23 anos de hist\u00f3ria, unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 \"ref\u00fagio biol\u00f3gico\" do Estado.\nhttps://t.co/JPLyEhn4gA"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-04-20T22:41:35.000Z",
            "id": "1252366832020803591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Indaial. #NDmais https://t.co/8qykO0L6hW"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-04-20T22:41:34.000Z",
            "id": "1252366830775099397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Indaial. #NDmais https://t.co/EBPBHE7Shs"
        },
        {
            "author_id": "3103184939",
            "created_at": "2020-04-20T22:33:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "CarlosMoises"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 41,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afeaa7b287111217"
            },
            "id": "1252364802267115523",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro @CarlosMoises @ICMBio vamos abrir o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim ?"
        },
        {
            "author_id": "1234452768842223616",
            "created_at": "2020-04-20T22:17:18.000Z",
            "id": "1252360723553894400",
            "in_reply_to_user_id": "1234452768842223616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a diminui\u00e7\u00e3o dr\u00e1stica de circula\u00e7\u00e3o de pessoas ainda na \u00c1frica do Sul, muitos animais selvagens tem aparecido em regi\u00f5es mais movimentadas. Nas ruas da Cidade do Cabo, foram avistados pinguins caminhando. No Parque Nacional Krueger, le\u00f5es se deitaram nas estradas. https://t.co/rcyfkJ36rS"
        },
        {
            "author_id": "1219730735550124035",
            "created_at": "2020-04-20T21:53:33.000Z",
            "id": "1252354744619642883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cobras do parque nacional kkkkkkkkkkkkk https://t.co/wlp8e75IWe"
        },
        {
            "author_id": "69902962",
            "created_at": "2020-04-20T21:39:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252351194518810633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @QuebrandoOTabu: Na \u00c1frica do Sul, depois que os humanos deixaram de transitar com seus carros, os le\u00f5es do Parque Nacional Kruger est\u00e3o tirando sonecas no meio da pista, que geralmente fica ocupada por turistas.\n\nhttps://t.co/9BuyYPk9Yr"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2020-04-20T21:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 110,
                        "username": "bpa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252348924867702791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1scara no rosto, \u00e1lcool gel nas m\u00e3os e fiscaliza\u00e7\u00e3o na ativa! \ud83d\udea8\ud83d\udc40 Hoje fomos at\u00e9 a APA do #Catol\u00e9 junto com o @bpa.pmal atender a den\u00fancias de invas\u00e3o e ocupa\u00e7\u00e3o irregular em alguns condom\u00ednios que ficam pr\u00f3ximos ao limite da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/TCz9iPFi1Q"
        },
        {
            "author_id": "283230411",
            "created_at": "2020-04-20T21:30:00.000Z",
            "id": "1252348817237827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 444,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Na \u00c1frica do Sul, depois que os humanos deixaram de transitar com seus carros, os le\u00f5es do Parque Nacional Kruger est\u00e3o tirando sonecas no meio da pista, que geralmente fica ocupada por turistas.\n\nhttps://t.co/dt2nfbH50P"
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2020-04-20T21:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1252342354272415746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TIRE OS SEUS PADR\u00d5ES DO MEU CORPO!! em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/GjUwoqO9oT"
        },
        {
            "author_id": "1037802156185804800",
            "created_at": "2020-04-20T20:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 7,
                        "username": "FolhaPainel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252327590507003904",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@folha @FolhaPainel Corret\u00edssimo! Absurdo! Tudo por causa de uma simples GRIPEZINHA! Exemplo a ser seguido e dentro da Lei \u00e9 PESCAR num bote na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis!"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2020-04-20T19:40:06.000Z",
            "id": "1252321160995368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/1kirW0Msz6 https://t.co/syO6AokAAh"
        },
        {
            "author_id": "1238184437319335938",
            "created_at": "2020-04-20T19:33:55.000Z",
            "id": "1252319606745817097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima pedida para o p\u00f3s quarentena \ud83d\ude0d\n\n\u2022O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia\u2026 https://t.co/otiseUy0VE"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-04-20T19:23:18.000Z",
            "id": "1252316932516114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de ca\u00e7adores \u00e9 flagrado em Parque Nacional no Vale do Itaja\u00ed com carne j\u00e1 preparada https://t.co/6R6IznrzBU"
        },
        {
            "author_id": "83858656",
            "created_at": "2020-04-20T19:19:05.000Z",
            "id": "1252315870405287936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vai voltar a abrir \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-04-20T18:35:58.000Z",
            "id": "1252305023280832513",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3rico \u2013 O Parque Nacional do Igua\u00e7u, palco da corrida, foi fechado para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no dia 18 de mar\u00e7o de 2020, conforme determina\u00e7\u00e3o do presidente da Rep\u00fablica, publicada pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, respons\u00e1vel pelas unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais."
        },
        {
            "author_id": "1243174523307991040",
            "created_at": "2020-04-20T18:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252296331126857731",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natgeobrasil E esses 1,6 animais \u00e9 gra\u00e7as ao \u00e1rduo trabalho desempenhado pelos profissionais da Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas em Silva Jardim/RJ.\ud83d\udc12"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2020-04-20T17:16:33.000Z",
            "id": "1252285036767789072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/RC2OT1uyjT https://t.co/Hr04eETuVv"
        },
        {
            "author_id": "199348242",
            "created_at": "2020-04-20T15:52:07.000Z",
            "id": "1252263789019516929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah mano, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, assistindo um programa do Off em que um casal de playboy br compra um \u00f4nibus pra poder viajar pelo EUA inteiro, a\u00ed a dondoca fica brava pq foi no parque nacional de Yellowstone e tinha turistas..."
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-04-20T15:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252260696936546306",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala Eu sinto falta do parque nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Saudades de andar no mato"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2020-04-20T15:32:03.000Z",
            "id": "1252258738959859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/Vo0HSVNRVA https://t.co/HjQWj59Ayh"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-04-20T15:11:36.000Z",
            "id": "1252253590552408065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1727,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 319
            },
            "text": "O pessoal do ICMBio n\u00e3o para!\nCa\u00e7adores dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no meio de uma epidemia? MULTA!! CADEIA!!\n\nA defesa da nossa riqueza natural n\u00e3o \u00e9 apenas do IBAMA: ICMBio, SEMAs, pol\u00edcias ambientais est\u00e3o em luta di\u00e1riamente.\n\nPARAB\u00c9NS!\nhttps://t.co/uJoY22RdW8"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-04-20T15:05:25.000Z",
            "id": "1252252033668845569",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um grupo de sete amigos foi preso no \u00faltimo s\u00e1bado (18) portando materiais para ca\u00e7a de animais silvestres dentro do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Santa Catarina, segundo informa\u00e7\u00f5es do ICMBio. Eles foram soltos na noite deste domingo ap\u00f3s decis\u00e3o judicial."
        },
        {
            "author_id": "752350723",
            "created_at": "2020-04-20T15:04:20.000Z",
            "id": "1252251761898897410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/3MzV5aFjdB https://t.co/DvoDggK2dK"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-04-20T15:04:00.000Z",
            "id": "1252251677517844483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Quem destr\u00f3i a natureza n\u00e3o faz quarentena! \n\ud83d\udc47\nCa\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina\n\nOs sete homens foram soltos ap\u00f3s decis\u00e3o judicial, mas ter\u00e3o de usar tornozeleira eletr\u00f4nica e ficar\u00e3o impedidos de entrar no parque.\n\n https://t.co/bOjPiu6KcB"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2020-04-20T14:54:23.000Z",
            "id": "1252249258889265153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia: Document\u00e1rio mostra as principais atra\u00e7\u00f5es do parque https://t.co/enCNfp9BvR #Brasil #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "203352741",
            "created_at": "2020-04-20T14:29:15.000Z",
            "id": "1252242932612116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plena pandemia relacionada ao tratamento dos humanos para os animais silvestres...Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina | Blog do Andr\u00e9 Trigueiro | G1 https://t.co/pzbvVto6Lp"
        },
        {
            "author_id": "797133890490159104",
            "created_at": "2020-04-20T13:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252234309169078273",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Pa\u00eds menos desigual? Falou o apresentador que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sendo assim evitando acesso do P\u00daBLICO   a praia que se auto t\u00edtulou como \"particular\". Mans\u00e3o essa cercada por boias e redes sem autoriza\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "313878727",
            "created_at": "2020-04-20T13:46:12.000Z",
            "id": "1252232100654092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra ca\u00e7a ilegal termina com 11 pessoas presas no s\u00e1bado (18/04) no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. Foram apreendidas v\u00e1rias armas, facas, fac\u00f5es, carne de animal silvestre, radiocomunicadores, entre outros.\n\nhttps://t.co/wMnZEvXAfd https://t.co/YRE3gx47lk"
        },
        {
            "author_id": "984486781843398656",
            "created_at": "2020-04-20T13:31:41.000Z",
            "id": "1252228445133656066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDia | Home https://t.co/G3YDtQvOFV"
        },
        {
            "author_id": "1098328278769774592",
            "created_at": "2020-04-20T13:26:41.000Z",
            "id": "1252227189778657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo novo no canal! Conhe\u00e7a conosco o Parque Nacional de Bras\u00edlia! Inscreva-se j\u00e1 em nosso canal e traga a biodiversidade para dentro de sua casa! #biologia #biodiversidade #brasilia #parquenacional #natureza #conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/LwNCxWAL3I"
        },
        {
            "author_id": "3198025078",
            "created_at": "2020-04-20T13:06:03.000Z",
            "id": "1252221996966043650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude94 Sete ca\u00e7adores s\u00e3o presos em parque nacional no Vale do Itaja\u00ed com armas, c\u00e3o e carne j\u00e1 preparada \ud83d\udc49 https://t.co/tAXEzgy0Aj\n\nFoto: PNSI/ICMBio https://t.co/cIh5mpF5uN"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-04-20T13:04:03.000Z",
            "id": "1252221492278018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/8AFTXTzJm0"
        },
        {
            "author_id": "35723468",
            "created_at": "2020-04-20T12:54:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1252218993454256134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Igua\u00e7u sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u. #aereas #picoftheday #fotododia #instagood em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lw4v38yTXa"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-04-20T12:53:03.000Z",
            "id": "1252218723315978241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/UH2uEONBzC"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2020-04-20T12:42:22.000Z",
            "id": "1252216036746825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/zcqtARdoCq"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2020-04-20T12:42:20.000Z",
            "id": "1252216025459892227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/LqWxuGBKpG"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-04-20T12:42:10.000Z",
            "id": "1252215985685307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja fotos das armas e muni\u00e7\u00f5es utilizadas pelos ca\u00e7adores https://t.co/ecfEravuK2"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-04-20T12:27:49.000Z",
            "id": "1252212373571731457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja fotos das armas e muni\u00e7\u00f5es utilizadas pelos ca\u00e7adores https://t.co/q0A93iHlyl"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2020-04-20T12:13:23.000Z",
            "id": "1252208740431998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete ca\u00e7adores s\u00e3o presos em parque nacional no Vale do Itaja\u00ed com armas, c\u00e3o e carne j\u00e1 preparada\u00a0 https://t.co/sF32QElNl1"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-04-20T11:53:03.000Z",
            "id": "1252203622810746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/SrmRwoVBF4"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-04-20T09:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 168,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252169957153992705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dominique D'Emille Gon\u00e7alves fala com a National Geographic sobre o papel e a responsabilidade da sua gera\u00e7\u00e3o em proteger o futuro do Parque Nacional da Gorongosa. \n\n@NatGeo #gorongosapark #gorongosa #gorongosanationalpark #EarthDay2020 #EarthDay50 https://t.co/6vOHPijBIO"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-04-20T04:25:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ef1183ed7056dc1"
            },
            "id": "1252090912248905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Vitocha, Bulg\u00e1ria. https://t.co/pxMVu7iXyG"
        },
        {
            "author_id": "9708322",
            "created_at": "2020-04-20T02:40:37.000Z",
            "id": "1252064601493176323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de abril , Dia do \u00cdndio!\nE na mem\u00f3ria curta de quem se fez gra\u00e7as a ele, o ditador sanguinolento e depois presidente razo\u00e1vel, o anivers\u00e1rio de Get\u00falio Vargas.\nFoi ele quem criou o Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "1242099726134239237",
            "created_at": "2020-04-20T02:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 231,
                        "username": "huchenme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252059694245519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddff O ecossistema Serengeti \u00e9 uma regi\u00e3o geogr\u00e1fica da \u00c1frica, abrangendo o norte da Tanz\u00e2nia. A \u00e1rea protegida na regi\u00e3o inclui aproximadamente 30.000 km\u00b2 de terra, incluindo o Parque Nacional Serengeti e v\u00e1rias reservas de ca\u00e7a.\n\ud83d\udcf7@huchenme https://t.co/xh0MFsmeVb"
        },
        {
            "author_id": "3337694146",
            "created_at": "2020-04-20T02:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Galness_"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "username": "toldmila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252055374699606019",
            "in_reply_to_user_id": "2794883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Galness_ @toldmila Essa daqui \u00e9 o po\u00e7o do Egito que fica em iuna, se quiser pesquisa no Google \u201cparque nacional do caparao\u201d tem cada uma perfeita, at\u00e9 no insta da gi mesmo nas fotos de antes do programa tem ela em algumas cachoeiras https://t.co/aEbAAFxRdv"
        },
        {
            "author_id": "843250332717273090",
            "created_at": "2020-04-20T01:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 96,
                        "username": "omunicipioblu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252051352596946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sete ca\u00e7adores s\u00e3o presos no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, SC https://t.co/rdmPbH2ZmR via @omunicipioblu"
        },
        {
            "author_id": "158178047",
            "created_at": "2020-04-20T01:01:45.000Z",
            "id": "1252039718906277890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes \u00e0 vista\n\nMAlcatrazes \u00e9 um arquip\u00e9lago localizado em S\u00e3o Sebasti\u00e3o e Ilhabela e a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha das regi\u00f5es Sul e Sudeste. Entre visitantes e residentes, abriga 100 esp\u00e9cies de aves,\u2026 https://t.co/45x4H6FJmB"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-04-19T23:55:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1252023061638979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O objetivo maior de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a prote\u00e7\u00e3o da natureza, mas por debaixo dessa miss\u00e3o h\u00e1 na verdade uma troca, na qual a pr\u00f3pria sociedade \u00e9 protegida e beneficiada pela presen\u00e7a da \u00e1rea preservada. [...]\"\n\nhttps://t.co/IGKsNspsrS"
        },
        {
            "author_id": "1234489714624942080",
            "created_at": "2020-04-19T23:08:55.000Z",
            "id": "1252011322100899840",
            "in_reply_to_user_id": "1234489714624942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728\u1d1b\u0280\u1d00\u1d04\u1d0b 10: \u1d04\u1d00\u0274\u028f\u1d0f\u0274 \u1d0d\u1d0f\u1d0f\u0274\u2728\nMonte Roraima, Parque Nacional Canaima, Bol\u00edvar. https://t.co/MtP0rVxDGx"
        },
        {
            "author_id": "1197158166242484225",
            "created_at": "2020-04-19T22:13:48.000Z",
            "id": "1251997454553186308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, Outono, maio de 2017. https://t.co/jZiblzIWqs"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2020-04-19T22:11:03.000Z",
            "id": "1251996759498211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pousada do Bezerra a natureza mais perto de voc\u00ea em Alto Capara\u00f3 MG onde fica o pico da Bandeira o terceiro maior do Brasil no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES e MG !!! Quando tudo passar estaremos ligando novamente o\u2026 https://t.co/maGOpRjKPX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-04-19T22:07:01.000Z",
            "id": "1251995747437940742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O objetivo maior de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a prote\u00e7\u00e3o da natureza, mas por debaixo dessa miss\u00e3o h\u00e1 na verdade uma troca, na qual a pr\u00f3pria sociedade \u00e9 protegida e beneficiada pela presen\u00e7a da \u00e1rea preservada.\n\nhttps://t.co/0gOegKTCcu"
        },
        {
            "author_id": "198294954",
            "created_at": "2020-04-19T21:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251989632385986561",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Na espera pela dela\u00e7\u00e3o do S\u00e9rgio Cabral sobre um certo cara que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea protegida... \ud83d\ude0f"
        },
        {
            "author_id": "2279864064",
            "created_at": "2020-04-19T21:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251986757308030976",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Qual democracia? A que permite que ricos comprem jatinhos com o dinheiro do povo ou a que permite que se construa casas luxuosas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Hip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2020-04-19T20:35:22.000Z",
            "id": "1251972682721222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sobreviventes do povo Piripkura vivem cercados por fazendas e madeireiros em uma \u00e1rea protegida da floresta amaz\u00f4nica. Para que a \u00e1rea continue protegida, a cada dois anos uma expedi\u00e7\u00e3o da Funai vai ao local assegurar que os dois est\u00e3o vivos. Assista \u00e0s 21h na TV. #document\u00e1rio https://t.co/QWjDKWsog3"
        },
        {
            "author_id": "2361868291",
            "created_at": "2020-04-19T20:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251971405194936327",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o conchavo do Cabral, do A\u00e9cio, do Lula... da corja toda! Falou o homem que tem libera\u00e7\u00e3o ambiental pra construir mans\u00e3o na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, comprar JATO com dinheiro p\u00fablico; falou o cara que deu volta nos camaradas do lata velha... falou o demagogo e Global. Ok"
        },
        {
            "author_id": "60759038",
            "created_at": "2020-04-19T20:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251966786364456971",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que empresta jatinho pra petista sair da cadeia, constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e prega desarmamento, mas anda com seguran\u00e7a armado do lado. Vai se ferrar narigudo."
        },
        {
            "author_id": "253304556",
            "created_at": "2020-04-19T18:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251947532936269832",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O papel dos governadores \u00e9 fundamental mesmo, principalmente quando a gente quer construir nossa casinha numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-19T17:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 175,
                        "username": "CiceroalvesWww"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1251931432248684545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma madrugada de -2\u00b0 graus no Terreir\u00e3o .\u26c4\u26c4\nJ\u00e1 dizia o Pedr\u00e3o : _ foi dif\u00edcil mais foi tranquilo ...\ud83d\ude04\ud83d\ude04\n .\n\u2705Parque Nacional do Capara\u00f3 .\n.\n\u2705Alto Capara\u00f3\n.\n\u2705Minas Gerais\n.\n.\n@CiceroalvesWww \n.\nVem pro\u2026 https://t.co/pdBSMyE03f"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-04-19T17:46:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1251930133453250562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mozart na quarentena. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ScNTkdyk9i"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-04-19T17:30:50.000Z",
            "id": "1251926243777314822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram mais de 10 km percorridos dentro da mata at\u00e9 os criminosos serem localizados. https://t.co/b1wC2Etw4L https://t.co/aj214EKK3f"
        },
        {
            "author_id": "1191868653744132097",
            "created_at": "2020-04-19T16:45:50.000Z",
            "id": "1251914916572864513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parauapebas. 1\u00b0 dia de gest\u00e3o no DCE. Um passeio depois do nosso semin\u00e1rio de forma\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Saudades!\n\n#parauapebas #PebinhadeA\u00e7ucar #par\u00e1 #flona #dceufra #ufra #rural #Educa\u00e7\u00e3o em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/jsEUAH5PGs"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-04-19T16:40:08.000Z",
            "id": "1251913481772818433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas homens foram presos com armas e muni\u00e7\u00e3o dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ALd3ufpeFP https://t.co/1pTCtufF5g"
        },
        {
            "author_id": "1216764394811596800",
            "created_at": "2020-04-19T16:11:32.000Z",
            "id": "1251906285932601345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje deveria ser o Dia da Luta dos Povos Ind\u00edgenas. Respeite, conhe\u00e7a, lute por eles, e junto com eles. Esse \u00e9 um ritual da cultura #Dessana gravado na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9, em julho de 2015. #DiaDoIndio https://t.co/eysr0sNTLl"
        },
        {
            "author_id": "1057720273103978503",
            "created_at": "2020-04-19T16:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 176,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251905972626472961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Printei sua fala insana e hip\u00f3crita, caso venha precisar no futuro, quando o comunistinha da sua mans\u00e3o constru\u00edda numa \u00e1rea protegida, vier a p\u00fablico vomitar que o Presidente @jairbolsonaro \u00e9 o culpado pela fal\u00eancia do Pa\u00eds. \nNada de misturar alhos com maconha. \n#VaiAMerdaHuck https://t.co/ioERyHxy8r"
        },
        {
            "author_id": "1057720273103978503",
            "created_at": "2020-04-19T16:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 189,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251905568878596096",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Printei sua fala insana e hip\u00f3crita, caso venha precisar no futuro, quando o comunistinha da sua mans\u00e3o constru\u00edda numa \u00e1rea protegida, vier a p\u00fablico vomitar que o Presidente @jairbolsonaro \u00e9 o culpado pela fal\u00eancia do Pa\u00eds. \nNada de misturar alhos com maconha. \n#VaiAMerdaHuck https://t.co/4W8TiGoPYu"
        },
        {
            "author_id": "2373608135",
            "created_at": "2020-04-19T14:48:17.000Z",
            "id": "1251885334461366275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maria Aparecida \u00e9 cafeicultora em Alto Capara\u00f3, Minas Gerais. A cidade faz divida com o Parque Nacional do Capara\u00f3, e se tornou uma regi\u00e3o muito reconhecida pelos caf\u00e9s excepcionais de colheita tardia. Em 2019,\u2026 https://t.co/xyAD7NUClP"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2020-04-19T14:44:08.000Z",
            "id": "1251884290570362882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil auxilia no combate \u00e0s chamas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande\n\nAs chamas atingiram uma faixa de cerca de 900 metros de extens\u00e3o\n\n(https://t.co/QL079UhXQ2) https://t.co/v5yQrl2nCo"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-04-19T09:24:29.000Z",
            "id": "1251803847816871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3\n\nLocalizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, o Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 um dos destinos mais procurados pelos adeptos do montanhismo no\u2026 https://t.co/Vg917XOy9n"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-04-19T00:59:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1251676739601825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quarentena em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/iRJgYGBfO2"
        },
        {
            "author_id": "301054526",
            "created_at": "2020-04-18T20:36:59.000Z",
            "id": "1251610702697115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ganhar um ingresso para visitar este espet\u00e1culo da natureza, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, e tamb\u00e9m o Marco das 3 Fronteiras? \n.\nBasta ajudar comunidades vulner\u00e1veis. Veja como voc\u00ea pode vivenciar tudo isso!\u2026 https://t.co/WhvsVX8D68"
        },
        {
            "author_id": "1252392877",
            "created_at": "2020-04-18T20:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "onobrinho"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "repubblica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251606450184609799",
            "in_reply_to_user_id": "1228110565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@onobrinho @repubblica Bem pr\u00f3ximo \u00e0 cidade fica o Parque Nacional de Abruzzo. Mas os animais perceberam que h\u00e1 semanas n\u00e3o h\u00e1 movimento algum pelas estradas e ruas e decidiram \"indavir\" a parte central da cidade. Coisas impressionantes dessa \u00e9poca."
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-04-18T19:45:08.000Z",
            "id": "1251597652598435843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/CMP1cLDbtb"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-04-18T19:31:46.000Z",
            "id": "1251594288443654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cerra da Capivara - PI https://t.co/gBj2O9nGKQ"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-04-18T19:29:11.000Z",
            "id": "1251593637617688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/V5TDfnbwz8"
        },
        {
            "author_id": "1216160850505093123",
            "created_at": "2020-04-18T17:44:49.000Z",
            "id": "1251567374135853059",
            "in_reply_to_user_id": "1216160850505093123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o https://t.co/ejQY86z3TO"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-18T17:29:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1251563509462286342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3..\n.\nV\u00eddeo by \ud83c\udfa5languer.bruno \n.\n.\nVem pro Caparao \ud83d\ude09\u26f0\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7..\n.\n.\n.\nSiga  as placas, e Ver\u00e1s o Para\u00edso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem\u2026 https://t.co/qPFcHcSkVQ"
        },
        {
            "author_id": "294888484",
            "created_at": "2020-04-18T16:32:27.000Z",
            "id": "1251549160526041091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de horas aprendendo a usar o QGIS, temos um mapa sem legendas da Reserva Biol\u00f3gica Guaribas https://t.co/R2NPtLtq2I"
        },
        {
            "author_id": "761677564674973696",
            "created_at": "2020-04-18T16:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "NicaCristina"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "DENIZES36433345"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 31,
                        "username": "bira_cr"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 40,
                        "username": "SergioAlvesRio"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 56,
                        "username": "passarosErosas"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "username": "FeministaMona"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "username": "MaRosario1967"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 102,
                        "username": "dtrevis2"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "username": "MarileneNsc"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "AndreLuis022"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 139,
                        "username": "BacelarBatista"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 155,
                        "username": "BruxaComunista"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 171,
                        "username": "EroniLiane"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 197,
                        "username": "nevesclaudia213"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 214,
                        "username": "nave1964"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 224,
                        "username": "thicico"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 233,
                        "username": "TimaoPetralha"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 248,
                        "username": "faiscaforte"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 261,
                        "username": "Fabiopf08Fabio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251544673723781121",
            "in_reply_to_user_id": "61915875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NicaCristina @DENIZES36433345 @bira_cr @SergioAlvesRio @passarosErosas @FeministaMona @MaRosario1967 @dtrevis2 @MarileneNsc @AndreLuis022 @BacelarBatista @BruxaComunista @EroniLiane @LivrePetista @nevesclaudia213 @nave1964 @thicico @TimaoPetralha @faiscaforte @Fabiopf08Fabio Eu vou de Pedra do Lagarto, Parque Nacional da Pedra Azul, Esp\u00edrito Santo. Amo a impon\u00eancia dos pared\u00f5es rochosos e das montanhas... https://t.co/S4GmndnsCV"
        },
        {
            "author_id": "992117208947011584",
            "created_at": "2020-04-18T16:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251542630959386624",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Ajudar ca\u00e7adores com essa medida \u00e9 normal pra que comete crime pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2020-04-18T15:49:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1251538373359042560",
            "in_reply_to_user_id": "49733617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com exce\u00e7\u00e3o da foto com o pardal, todas as fotos acima datadas em \"21 de Mar\u00e7o de 2020\" foram feitas no mesmo local!\n\nNa Serra do Cip\u00f3, chamada hoje de  \"Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\", regi\u00e3o metropolitana de Jaboticatubas, MG.\n\nPor hoje \u00e9 s\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-04-18T15:33:11.000Z",
            "id": "1251534247179038726",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado para preservar vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos da mais remota presen\u00e7a do homem na Am\u00e9rica do Sul, o Parque Nacional Serra da Capivara, no #Piau\u00ed, tornou-se #Patrim\u00f4nioMundial em 1991. No local, j\u00e1 foram encontrados cerca de 400 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. https://t.co/Pg8fha4QzY"
        },
        {
            "author_id": "1233745032986976256",
            "created_at": "2020-04-18T14:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1251520426745958400",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao General!\nCom td respeito, o EB deixou parque Nacional monte dos Guararapes d jeito q encontrar hj, est\u00e1 depredado, c invas\u00e3o, \u00e9 um lugar bonito e tem uma vis\u00e3o d cidade d Recife e Jaboat\u00e3o muito boa, o local est\u00e1 em estado lastim\u00e1vel, fa\u00e7a uma visita ao local. Uma vergonha p EB."
        },
        {
            "author_id": "150702719",
            "created_at": "2020-04-18T13:00:00.000Z",
            "id": "1251495696039063552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participe do debate com Tatiana Ribeiro, chefe do Monumento Natural das Ilhas Cagarras, e com o bi\u00f3logo marinho Fernando Moraes sobre os desafios da conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o desse cart\u00e3o postal carioca.\n\nDia 22/04, \u00e0s 15h.\n\nSaiba mais | https://t.co/gJ3C8dbXNi https://t.co/zhzvU78Nfo"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2020-04-18T12:25:03.000Z",
            "id": "1251486899895701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande s\u00e3o extintos https://t.co/hteSf6UR7y"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2020-04-18T08:08:03.000Z",
            "id": "1251422226710179842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "S\u00e3o Bento da Porta Aberta situa-se num local privilegiado. Rodeado pelas montanhas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e a albufeira da Cani\u00e7ada. #S\u00e3oBentodaPortaAberta #TerrasdeBouro #Santu\u00e1rio #Bas\u00edlica #travelphotography #viagens #Fot\u00f3grafoAmador https://t.co/uQWruTvzbD"
        },
        {
            "author_id": "969407592752705537",
            "created_at": "2020-04-18T06:22:06.000Z",
            "id": "1251395561451925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "shakira performando hips don't lie pra mim \u00e9 tipo um monumento natural que precisa ser eternizado https://t.co/Xl8LubcmK8"
        },
        {
            "author_id": "1270624784",
            "created_at": "2020-04-18T05:23:41.000Z",
            "id": "1251380860428877824",
            "in_reply_to_user_id": "1270624784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa ch\u00e1cara fica numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e fica a uns 25km de dist\u00e2ncia do centro, em outra cidade. Pertence ao meu av\u00f4 e possui, al\u00e9m da casa dele, as de alguns tios e tias."
        },
        {
            "author_id": "1219999462208212998",
            "created_at": "2020-04-18T05:04:15.000Z",
            "id": "1251375972705800193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"minha cidade \u00e9 famosa pelas ma\u00e7\u00e3s\"\n\"a minha \u00e9 famosa pelo Parque Nacional\"\n\"a cidade da educa\u00e7\u00e3o\"\n\n\"Deagu, \u00e9 conhecida como a cidade de Min SUGA\""
        },
        {
            "author_id": "67636759",
            "created_at": "2020-04-18T04:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Alexand55279148"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "llinikerpinho14"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 34,
                        "username": "clovisforever"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "HitleyPinto"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 62,
                        "username": "muitoalemck"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "gigi_dutra"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "username": "profrodrigo"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "PauloDemchuk"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 114,
                        "username": "P_droMenezes"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 128,
                        "username": "_gvmmo"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 136,
                        "username": "Carlos1_lucas"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 151,
                        "username": "um_libertario"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 166,
                        "username": "AutenticadorL"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 181,
                        "username": "lybrjack"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 191,
                        "username": "JurisLibertario"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 208,
                        "username": "DarioFerrarij"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 223,
                        "username": "kaodeq"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 231,
                        "username": "PoupeeFB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251368131404038145",
            "in_reply_to_user_id": "1112051762381373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexand55279148 @llinikerpinho14 @clovisforever @HitleyPinto @muitoalemck @gigi_dutra @profrodrigo @PauloDemchuk @P_droMenezes @_gvmmo @Carlos1_lucas @um_libertario @AutenticadorL @lybrjack @JurisLibertario @DarioFerrarij @kaodeq @PoupeeFB @MundoOlavo A ilha tem trabalho de reserva biol\u00f3gica pra pesquisas cient\u00edficas!\nNingu\u00e9m pode usar nada na ilha a n\u00e3o ser eu pra pesquisas cient\u00edficas."
        },
        {
            "author_id": "2313643244",
            "created_at": "2020-04-18T04:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "mikaassuncao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251365764478775298",
            "in_reply_to_user_id": "1236036778978664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mikaassuncao Mano quando eu era crian\u00e7a eu li que micos le\u00f5es dourados t\u00eam 30cm de corpo e 45cm de cauda e nunca mais esqueci. Se \u00e9 verdade ou n\u00e3o eu n\u00e3o sei.\n\nAh, e tamb\u00e9m li que o \u00fanico local onde eles s\u00e3o encontrados \u00e9 na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, mas sei que em outras partes+"
        },
        {
            "author_id": "1156398222878945280",
            "created_at": "2020-04-18T03:16:02.000Z",
            "id": "1251348738146254848",
            "in_reply_to_user_id": "1156398222878945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s foi uma experiencia incr\u00edvel ficar 1 semana no meio do parque nacional do Igua\u00e7u vendo 828377337 coisas diferentes"
        },
        {
            "author_id": "3920372781",
            "created_at": "2020-04-18T02:26:03.000Z",
            "id": "1251336157033639936",
            "in_reply_to_user_id": "892044399181541378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lopes_carlos06 em pedologia a gente teve que abrir um buraco (cof cof perfil de solo) na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e descobrir que tipo de solo \u00e9 aquele\nFoi sofrido, foi. Mas descobrir a hist\u00f3ria do local, do uso e ocupa\u00e7\u00e3o foi super divertido\n\nE da pra ver o buraco pelo Google Earth o que \u00e9 mais legal"
        },
        {
            "author_id": "1081727662438211585",
            "created_at": "2020-04-18T02:20:46.000Z",
            "id": "1251334828177448960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o Parque Nacional Kruger da \u00c1frica do Sul permanece fechado por conta da pandemia de\u00a0coronav\u00edrus, os animais selvagens est\u00e3o aproveitando ao m\u00e1ximo a reserva.\n_\nNesta semana, o parque publicou no Twitter\u2026 https://t.co/fB455mBquc"
        },
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2020-04-18T02:19:08.000Z",
            "id": "1251334419270565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica R\u00e1dio BSide Lounge\u200b para voc\u00ea curtir o Eco Turismo na Regi\u00e3o das Agulhas Negras.\n\nConhe\u00e7a a parte alta do Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio\u200b: \n\nO Parque Nacional do Itatiaia apresenta um relevo caracterizado\u2026 https://t.co/nMZKrtXBAr"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2020-04-18T02:00:07.000Z",
            "id": "1251329631761956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhote nasceu no Parque Nacional de Chyulu Hills, no Qu\u00eania, e \u00e9 fruto de uma \u201cfugidinha\u201d #megacurioso https://t.co/S9qnIR8xhf"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2020-04-18T00:57:11.000Z",
            "id": "1251313792337707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "21h:50(17/04) - \u00c1frica do Sul:\nLe\u00f5es aproveitam quarentena para deitarem na estrada no Parque Nacional Kruger. Cena \u00e9 anormal, porque normalmente haveria tr\u00e1fego de carros e pedestres, onde estaria cheia de turistas, mas o Parque est\u00e1 fechado, devido as restri\u00e7\u00f5es do  COVID-19. https://t.co/rtmYsVrIZ3"
        },
        {
            "author_id": "43233409",
            "created_at": "2020-04-17T22:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "DomDasThreads"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "fab_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251283333511811077",
            "in_reply_to_user_id": "65176799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VictalCarneiro @DomDasThreads @fab_oficial Sempre quando passa pelo Parque Nacional de Canaima fica sem radat"
        },
        {
            "author_id": "53528400",
            "created_at": "2020-04-17T22:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "sergiodireita1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251278961507794948",
            "in_reply_to_user_id": "1214970651255201794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sergiodireita1 E quem disse que o Rap precisa desse dinheirinho sujo que - por sinal - nem \u00e9 seu? \nPuxe tamb\u00e9m a \"capivara\" dos outros artistas \"chapa branca\" tamb\u00e9m - pois l\u00e1 t\u00eam de tudo: estelionato, apropria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida, assassinato e etc."
        },
        {
            "author_id": "1222673964419485696",
            "created_at": "2020-04-17T22:23:57.000Z",
            "id": "1251275233438453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 362,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "Le\u00f5es deitados na estrada no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul\n\n\"[Os le\u00f5es] se deitarem na estrada durante o dia \u00e9 pouco comum, porque normalmente haveria tr\u00e1fego de carros e pedestres, o que os for\u00e7a para o meio dos arbustos\" https://t.co/HC3m9f0HuA"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2020-04-17T22:10:01.000Z",
            "id": "1251271723543977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 638,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "Patrulheiro do Parque Nacional Kruger registrou momento de descanso no meio da estrada. https://t.co/lAdQ279uPx"
        },
        {
            "author_id": "382792750",
            "created_at": "2020-04-17T21:02:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.97925053,
                        -51.23336946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1251254828963180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hosteria e Restaurante Pehoe no Lago Pehoe e ao fundo Cerro Paine Grande - parque Nacional Torres del Paine em Torres Del Paine National Park https://t.co/ZJERznykn9"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2020-04-17T20:26:18.000Z",
            "id": "1251245622230990849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande https://t.co/YBiDdbcrhk https://t.co/6gLYUjobdv"
        },
        {
            "author_id": "67636759",
            "created_at": "2020-04-17T20:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "llinikerpinho14"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "clovisforever"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 32,
                        "username": "HitleyPinto"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 45,
                        "username": "muitoalemck"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 58,
                        "username": "gigi_dutra"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "profrodrigo"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 83,
                        "username": "PauloDemchuk"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 97,
                        "username": "P_droMenezes"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 111,
                        "username": "_gvmmo"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 119,
                        "username": "Carlos1_lucas"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 134,
                        "username": "um_libertario"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 149,
                        "username": "AutenticadorL"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 164,
                        "username": "lybrjack"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 174,
                        "username": "JurisLibertario"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 191,
                        "username": "DarioFerrarij"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 206,
                        "username": "Alexand55279148"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 223,
                        "username": "kaodeq"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 231,
                        "username": "PoupeeFB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251244193466351616",
            "in_reply_to_user_id": "67636759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@llinikerpinho14 @clovisforever @HitleyPinto @muitoalemck @gigi_dutra @profrodrigo @PauloDemchuk @P_droMenezes @_gvmmo @Carlos1_lucas @um_libertario @AutenticadorL @lybrjack @JurisLibertario @DarioFerrarij @Alexand55279148 @kaodeq @PoupeeFB @MundoOlavo Seria a mesma coisa algu\u00e9m que usa uma \u00e1rea pra coletar frutos, ou ca\u00e7ar, ou plantar, ou construir f\u00e1bricas, ou jogar umas sementes, ou usar como pesquisa cient\u00edfica, ou como reserva biol\u00f3gica?\n\nQuem teria direito, e a qual tamanho da \u00e1rea? Meio dif\u00edcil n\u00e9? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "958991721328795648",
            "created_at": "2020-04-17T20:07:24.000Z",
            "id": "1251240869606428672",
            "in_reply_to_user_id": "1064647635213172738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chupopissas Parque Nacional de Luzim"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-04-17T19:36:01.000Z",
            "id": "1251232968485613569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande, em Glorinha https://t.co/WYDeA7jyL8"
        },
        {
            "author_id": "2847352037",
            "created_at": "2020-04-17T19:24:44.000Z",
            "id": "1251230131265376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que se a masa pedir pra eu ir p rebio com algu\u00e9m pra ficar _1 mes l\u00e1_ eu aceito de boa\n\u00e9 tipo ficar de quarentena em casa\nmas em uma reserva biol\u00f3gica com varios bichos e algu\u00e9m que provavelmente iria fumar cmg todo dia"
        },
        {
            "author_id": "52539213",
            "created_at": "2020-04-17T19:12:04.000Z",
            "id": "1251226942046691331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um turista brasileiro foi resgatado de helic\u00f3ptero de uma \u00e1rea remota do Parque Nacional Denali, no estado americano do Alasca. Ele estava no local para visitar um \u00f4nibus abandonado que ficou famoso pelo livro e filme \"Na Natureza Selvagem.\n\nhttps://t.co/FYCUWGzHxq"
        },
        {
            "author_id": "4843469171",
            "created_at": "2020-04-17T18:47:51.000Z",
            "id": "1251220849086083074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE QUI\u00c7AMA\n\nO Parque Nacional da Qui\u00e7ama foi estabelecido como reserva de ca\u00e7a em 1938 e transformado em parque nacional em 1957. Com uma extens\u00e3o de 990.000 hectares, \u00e9\u2026 https://t.co/nwIMaTTQ7W"
        },
        {
            "author_id": "1511576846",
            "created_at": "2020-04-17T18:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Math_m0ura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251213741523447811",
            "in_reply_to_user_id": "116242899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Math_m0ura Excurs\u00e3o pras fazendas aqui da regi\u00e3o como: taquara e S\u00e3o Jo\u00e3o da Prosperidade, ou, excurs\u00e3o pelos distritos de BP, excurs\u00e3o ao parque nacional do Itatiaia KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-04-17T17:26:22.000Z",
            "id": "1251200343607783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "443 hectares para COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 GOI\u00c1S - Nova Roma/GO - https://t.co/BYxBb3nTJ4"
        },
        {
            "author_id": "469374217",
            "created_at": "2020-04-17T17:23:11.000Z",
            "id": "1251199540235055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Infelizmente o fogo j\u00e1 consumiu parte do nosso Banhado Grande, mas temos profissionais capacitados para salvar nossa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e esperamos que a chuva auxilie o trabalho dos nossos bombeiros nessa luta. Vamos salvar nosso meio ambiente \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/7J1CKOHbFh"
        },
        {
            "author_id": "1251001411497857024",
            "created_at": "2020-04-17T16:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251188452017819648",
            "in_reply_to_user_id": "261007129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marceloalvaroan Ministro reabra o parque nacional das Miss\u00f5es !"
        },
        {
            "author_id": "309743396",
            "created_at": "2020-04-17T16:20:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 133,
                        "username": "Pensoft"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251183702916370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Birds of the Ramsar site Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 and buffer zone, Pantanal wetlands, Brazil https://t.co/8VxOceKqJp | Check List @Pensoft | #ornithology"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-04-17T16:05:22.000Z",
            "id": "1251179959844028425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "443 hectares para COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GOI\u00c1S - Nova Roma/GO - https://t.co/8j7zV58EES"
        },
        {
            "author_id": "1081320582422122498",
            "created_at": "2020-04-17T14:29:05.000Z",
            "id": "1251155729332924427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma! Est\u00e3o s\u00f3 descansando na Africa do sul. \ncr\u00e9ditos - Richard Sowry / Parque Nacional Kruger https://t.co/GBgy26bjOh"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-04-17T14:07:49.000Z",
            "id": "1251150374490173446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sunset in #Gorongosa National Park. Peace and quiet at the end of the day.\n\ud83d\udc3e\nP\u00f4r-do-sol no Parque Nacional da Gorongosa. A paz e o sossego de um final de dia. \n\n#Africa #Mozambique #EarthDay2020 https://t.co/OnAk3BiHQ5"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2020-04-17T14:00:01.000Z",
            "id": "1251148412327587840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que Prefeitura do Rio repare danos ambientais cometidos no entorno da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Recupera\u00e7\u00e3o Urbana (APARU) do Jequi\u00e1, na Ilha do Governador, ap\u00f3s A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica (ACP) ajuizada pelo #MPRJ. Saiba mais: https://t.co/WiMhPqWkW0 https://t.co/6Mr7IqNplP"
        },
        {
            "author_id": "235586711",
            "created_at": "2020-04-17T13:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 139,
                        "username": "girodegravatai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251145259901304834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Banhado Grande, em Glorinha. Ao todo, desde os primeiros focos, j\u00e1 s\u00e3o 15 dias de inc\u00eandio @girodegravatai https://t.co/czBCO4Ctzb"
        },
        {
            "author_id": "368674649",
            "created_at": "2020-04-17T10:42:04.000Z",
            "id": "1251098596235190272",
            "in_reply_to_user_id": "1217574367955234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oiwendi Queria  ver de perto esse monumento  natural que vc \u00e9 amor."
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2020-04-17T10:16:26.000Z",
            "id": "1251092147094401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Farol de Pregui\u00e7as tamb\u00e9m chamado de Farol do Mandacaru.  Localiza-se no povoado de Mandacaru, pr\u00f3ximo \u00e0 foz do Rio Pregui\u00e7as, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Foi inaugurado em 1940. \ud83c\uddec\ud83c\udde7Pregui\u00e7as\u2026 https://t.co/7C4dHs20qU"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2020-04-17T09:26:33.000Z",
            "id": "1251079590828806145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/u6ThoeB92Y"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-04-17T09:13:05.000Z",
            "id": "1251076203752103937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es dormem nas estradas que antes eram ocupadas por turistas na \u00c1frica do Sul. Veja as imagens Fen\u00f3meno foi fotografado por um dos guardas florestais do Parque Nacional Kruger. https://t.co/1PHBlPAuqL #CM https://t.co/K1fCAAswva"
        },
        {
            "author_id": "288577993",
            "created_at": "2020-04-16T23:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.0,
                        -51.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1250936838275174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades natureza. @ Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/MFDXdm6ACG"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-16T22:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1250913522516668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nascer do sol \u2600\ufe0f mais incr\u00edvel do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 , est\u00e1 aqui nas montanhas do Capara\u00f3..\n.\n\ud83d\udccc\u26f0\ufe0fPico da Bandeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n\ud83d\udcccParque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udcccAlto Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udcccMinas Gerais\n.\n.\n.\nEm breve voc\u00ea poder\u00e1 nos visitar\u2026 https://t.co/CUKW0XfQVr"
        },
        {
            "author_id": "724406918861742080",
            "created_at": "2020-04-16T22:01:00.000Z",
            "id": "1250907066522390536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional da Serra Geral - C\u00e2nion Fortaleza - Cambar\u00e1 do Sul, RS - Brasil - o mundo pela \"c\u00e2mera da Duda\" - \ud83d\udcf8: setembro 23, 2019 17:03.             #omundopelac\u00e2meradaduda #dudazf\ud83d\udc99 #igers #igdaily\u2026 https://t.co/gaNytavIMN"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-04-16T21:31:43.000Z",
            "id": "1250899697067270148",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse projeto est\u00e1 presente em escolas pr\u00f3ximas a grandes rios em sete pa\u00edses: \u00c1ustria, Brasil, China, \u00cdndia, Uganda, Tail\u00e2ndia e Estados Unidos. No Brasil, est\u00e1 presente em Santar\u00e9m, no Par\u00e1 e na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus, no Amazonas"
        },
        {
            "author_id": "193479231",
            "created_at": "2020-04-16T21:13:08.000Z",
            "id": "1250895021563432962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Timanfaya - Ilhas Can\u00e1rias https://t.co/cZ0mCzXtNG"
        },
        {
            "author_id": "270499909",
            "created_at": "2020-04-16T20:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "CBM_RS"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 30,
                        "username": "policiacivilrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250884391796170754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O @CBM_RS e um helic\u00f3ptero da @policiacivilrs refor\u00e7am o combate a um inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande, regi\u00e3o metropolitana. A Secretaria do Meio Ambiente informa q as chamas atingem uma faixa de cerca de 900m. https://t.co/SiaBu0b4dw"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2020-04-16T20:11:00.000Z",
            "id": "1250879384895934465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE \ud83e\udd85 Rara no Estado, a imagem da maior ave de rapina do Pa\u00eds registrada no espa\u00e7o paranaense despertou a esperan\u00e7a de que ainda haja outros indiv\u00edduos nessa regi\u00e3o e, talvez, no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n https://t.co/R7HXieSsBi"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2020-04-16T19:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "username": "CBNCuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250874008247156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP refor\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de visitas no Parque Nacional Saint-Hillaire em Matinhos https://t.co/FKlUk8sHuJ via @cbncuritiba"
        },
        {
            "author_id": "62176808",
            "created_at": "2020-04-16T19:49:08.000Z",
            "id": "1250873882401218571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero da Pol\u00edcia Civil est\u00e1 sendo utilizado tamb\u00e9m para combater inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Glorinha @GauchaZH https://t.co/2YzmA3pLEe"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-04-16T19:29:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ed5c12485000"
            },
            "id": "1250868871147458562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Itatiaia com o amigo Bob. https://t.co/NeCCnxg09J"
        },
        {
            "author_id": "4215239055",
            "created_at": "2020-04-16T19:09:57.000Z",
            "id": "1250864023421308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Matinhos Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange &gt;&gt; Est\u00e3o proibidas visitas a trilhas, morros e cachoeiras como forma de preven\u00e7\u00e3o ao #Covid19. Foram registradas ocorr\u00eancias de pessoas no local, especialmente no Morro do Escalvado, que fica na \u00e1rea urbana."
        },
        {
            "author_id": "469374217",
            "created_at": "2020-04-16T18:51:06.000Z",
            "id": "1250859279776714753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com muita tristeza acabo de receber a not\u00edcia que a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande est\u00e1 sendo consumida pelo fogo, um local onde passei boa parte da minha inf\u00e2ncia e onde trabalhei como agricultor.\n\nEspero que o fogo pare em breve e n\u00e3o destrua mais nada da \u00e1rea \ud83d\ude2d https://t.co/zPvmmViFen"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2020-04-16T18:30:00.000Z",
            "id": "1250853968969895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental entre Glorinha e Santo Ant\u00f4nio da Patrulha\nhttps://t.co/sExHSBL7GG"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2020-04-16T17:39:53.000Z",
            "id": "1250841358249721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em que ficam nascentes da Bacia do Rio Gravata\u00ed https://t.co/3bC8mlsleK"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-04-16T17:12:06.000Z",
            "id": "1250834362901331971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea onde est\u00e1 instalada a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto ter\u00e1 de ser regularizada \u2013 15/04/2020 \u2013  https://t.co/QXG0eWkU7M"
        },
        {
            "author_id": "1164244075257769984",
            "created_at": "2020-04-16T17:04:58.000Z",
            "id": "1250832570545311752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura estuda contratar um avi\u00e3o agr\u00edcola para auxiliar no combate ao inc\u00eandio que voltou a atingir a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande, na regi\u00e3o metropolitana. (continua...) https://t.co/8kVnuRrM48"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2020-04-16T16:19:51.000Z",
            "id": "1250821216220450817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rara no Estado, a imagem da maior ave de rapina do Pa\u00eds registrada no espa\u00e7o paranaense despertou a esperan\u00e7a de que ainda haja outros indiv\u00edduos nessa regi\u00e3o e, talvez, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u9sdJBx6qK"
        },
        {
            "author_id": "62176808",
            "created_at": "2020-04-16T16:05:24.000Z",
            "id": "1250817577250697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o do Banhado Grande, em Glorinha. Bombeiros e equipes da Patrulha Ambiental da Brigada Militar e Secretaria de Meio Ambiente trabalham para conter as chamas. \u00c1rea destru\u00edda ainda n\u00e3o foi confirmada @GauchaZH https://t.co/mlVUU6zMED"
        },
        {
            "author_id": "1220068837971963904",
            "created_at": "2020-04-16T15:24:34.000Z",
            "id": "1250807304288600065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada nos estados do Amap\u00e1 e do Par\u00e1, com territ\u00f3rio distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de Almeirim,\u2026 https://t.co/4OgCcvQ6f4"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2020-04-16T15:08:20.000Z",
            "id": "1250803215777640452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande, em Glorinha\nhttps://t.co/hedPRr9mZh https://t.co/RjxKl1iOal"
        },
        {
            "author_id": "1001078089227653120",
            "created_at": "2020-04-16T15:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250802737471684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RANCHO/PROPRIEDADE EM IRUPI, NA REGI\u00c3O DO PARQUE NACIONAL CAPARA\u00d3!! https://t.co/KFPlfj5NDA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "67930510",
            "created_at": "2020-04-16T15:03:48.000Z",
            "id": "1250802077166682115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hell Town um dia teve popula\u00e7\u00e3o, mas o governo decidiu que ali seria um parque nacional. O projeto nunca saiu do papel e com isso a cidade ficou abandonada, sendo local de origem at\u00e9 mesmo para serial killers e muitos mist\u00e9rios.\n\n https://t.co/96P6f4JnAX"
        },
        {
            "author_id": "62365488",
            "created_at": "2020-04-16T14:39:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1250796020453322752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Jasper \u00e9 o maior e mais setentrional parque nacional canadense nas Montanhas Rochosas. Est\u00e1 localizado na prov\u00edncia de Alberta ao norte do Parque Nacional de Banff e ao oeste da cidade de Edmonton,\u2026 https://t.co/7gygOlhL49"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-04-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1250769171845177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/lGpkTRJOZV"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-04-16T12:40:34.000Z",
            "id": "1250766029766242304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O MPF possui legitimidade para propor, na JUSTI\u00c7A FEDERAL, a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica que vise \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de amortecimento de parque nacional, ainda que a referida \u00e1rea n\u00e3o seja de dom\u00ednio da Uni\u00e3o. \nSTJ, AgRg no REsp 1.373.302/CE"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-04-16T12:34:43.000Z",
            "id": "1250764557804613632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O \u00a72\u00ba do art. 22 da Lei n. 9.985/2000 n\u00e3o exige que os estudos t\u00e9cnicos estejam conclu\u00eddos por ocasi\u00e3o das consultas p\u00fablicas, mas, t\u00e3o somente, por ocasi\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o da  pr\u00f3pria unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \nSTF, MS 26.189 AgR"
        },
        {
            "author_id": "1245895093019709440",
            "created_at": "2020-04-16T12:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "DNIToficial"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 43,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250759109277888516",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @MInfraestrutura @DNIToficial @jairbolsonaro BR-402 no MA, que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas) est\u00e1 com trecho rompido."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-04-16T12:07:31.000Z",
            "id": "1250757713606447104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral ter\u00e3o Conselho CONSULTIVO, ao passo que a Reserva Extrativista e a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ter\u00e3o Conselho DELIBERATIVO (porque destinadas \u00e0s popula\u00e7\u00f5es tradicionais que participam do processo protetivo da UC)."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-04-16T12:00:30.000Z",
            "id": "1250755947988951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Lei do SNUC determina que as unidades de conserva\u00e7\u00e3o, EXCETO APA e RESERVA PARTICULAR DO  PATRIM\u00d4NIO NATURAL, devem possuir (obrigatoriamente) uma zona de amortecimento e, quando conveniente (facultativamente), corredores ecol\u00f3gicos."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-04-16T11:54:53.000Z",
            "id": "1250754532642115586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O prazo para elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo \u00e9 de 5 anos, contados da cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \n\nA participa\u00e7\u00e3o popular na elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo somente \u00e9 obrigat\u00f3ria na Reserva Extrativista, Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-04-16T11:53:02.000Z",
            "id": "1250754070597509121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/RJ2mMQSZe7"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-04-16T11:49:09.000Z",
            "id": "1250753091735035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criada a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, esta pode ser reduzida ou desafetada, transformada em outra esp\u00e9cie ou ampliada. A redu\u00e7\u00e3o ou desafeta\u00e7\u00e3o exige lei espec\u00edfica, ainda que tenha sido criada por decreto ou resolu\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-04-16T11:45:42.000Z",
            "id": "1250752224034250755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o demanda pr\u00e9vios estudos t\u00e9cnicos e consultas p\u00fablicas que tratem da localiza\u00e7\u00e3o, dimens\u00f5es e limites, RESSALVADAS A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA E A RESERVA BIOL\u00d3GICA que n\u00e3o precisam de consulta p\u00fablica (apenas estudos t\u00e9cnicos)."
        },
        {
            "author_id": "4645308869",
            "created_at": "2020-04-16T10:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5833,
                        -20.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1250732110706544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Da s\u00e9rie \"#TBT de onde eu queria estar\":\u2063\n\u2063\n\ud83c\udfaf Localizada na divisa entre e RPPN Serra do Cara\u00e7a e o Parque Nacional do Gandarela, a Cachoeira do Capivar\u00ed \u00e9 uma das mais belas e altas de toda a regi\u00e3o. Com\u2026 https://t.co/Vej3SW3mJ6"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2020-04-16T10:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80315,
                        -25.67981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "1250730884828889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranca do Rio Igua\u00e7u, Parque Nacional, Capanema, Paran\u00e1. \nA natureza se manifesta. Outono. Inverno se aproxima. \nA n\u00e9voa que cobre o rio, faz uma beleza \u00fanica, como uma cortina, que se abre aos poucos. A luz do\u2026 https://t.co/WaXtoEUSsE"
        },
        {
            "author_id": "1242487056393220097",
            "created_at": "2020-04-16T07:55:22.000Z",
            "id": "1250694257133797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd29\ud83e\udd29 Simplesmente Lindo \ud83d\ude0d\ud83e\udd29 Lapso de tempo no parque nacional joshua tree - V\u00eddeo de majestic_flights em Joshua Tree National Park https://t.co/xfHP8AqcFF"
        },
        {
            "author_id": "255226389",
            "created_at": "2020-04-16T06:58:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1250679971779133450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "cara n sei qual a pira mas eu j\u00e1 sonhei algumas vezes que tava sendo atacado por on\u00e7a, sempre me chega imagens e v\u00eddeos de on\u00e7a e eu moro na cidade do parque nacional do igua\u00e7u o santu\u00e1rio das on\u00e7as.... meu pai https://t.co/x7cvpZOc21"
        },
        {
            "author_id": "28925193",
            "created_at": "2020-04-16T03:30:12.000Z",
            "id": "1250627525698564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim e fundos da Ba\u00eda de Guanabara, Rio de Janeiro https://t.co/QQtcC5B45r"
        },
        {
            "author_id": "52735964",
            "created_at": "2020-04-16T00:39:47.000Z",
            "id": "1250584638944415745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava vendo umas coisas no Google maps e acabei clicando na Reserva Extrativista do Rio Cajari. Fui dar uma olhada nas fotos e olha o que eu encontrei: https://t.co/9QLVNJ2lhc"
        },
        {
            "author_id": "1122224112955473920",
            "created_at": "2020-04-16T00:02:38.000Z",
            "id": "1250575289509466114",
            "in_reply_to_user_id": "1122224112955473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa trilha foi hj no Rio , GM tamb\u00e9m monitorando , trilha do Jequitib\u00e1, Parque Nacional da Tijuca . N\u00e3o deixam entrar no parque , tem que burlar a vigil\u00e2ncia pra fazer a trilha https://t.co/r5bLYbNVwC"
        },
        {
            "author_id": "1105486287409156096",
            "created_at": "2020-04-15T21:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "mando1894"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250538096392917002",
            "in_reply_to_user_id": "114852102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mando1894 Bahia chengue parque nacional tayrona"
        },
        {
            "author_id": "1546666374",
            "created_at": "2020-04-15T20:57:31.000Z",
            "id": "1250528703932751879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahahaha dred eu sempre pensei que Guimar\u00e3es era um monumento natural das pegadas de dinossauros mas afinal vivem l\u00e1 pessos? \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33 https://t.co/2tlkuNalFu"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-04-15T20:35:13.000Z",
            "id": "1250523093128355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Colabore com quem mais precisa e ganhe ingresso para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Marco das 3 Fronteiras. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 uma boa oportunidade para voc\u00ea viver emo\u00e7\u00f5es em dose dupla! https://t.co/Y9vIEUVHei #grupocataratas #cataratasdoiguacu"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-15T20:30:00.000Z",
            "id": "1250521778826461184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG) torna p\u00fablico o credenciamento de prestadores de servi\u00e7o comercial de transporte aquavi\u00e1rio de passageiros para fins tur\u00edsticos no Parque. Podem participar do credenciamento pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas. Saiba mais: https://t.co/qwxd7FbWDm https://t.co/zr9LKg1xfm"
        },
        {
            "author_id": "74199966",
            "created_at": "2020-04-15T20:21:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250519654818369536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/JEGxOP1XuX via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "2801091521",
            "created_at": "2020-04-15T19:39:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250509183218221064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/hAZumpMxr0 via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "121632026",
            "created_at": "2020-04-15T19:13:08.000Z",
            "id": "1250502436936130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\nEm Ara\u00e7ariguama, o LIX\u00c3O est\u00e1 pronto! O local que receber\u00e1 toneladas de lixo fica sobre 9 nascentes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/8I1yeVPZW0 https://t.co/JtVSAJ3F4L"
        },
        {
            "author_id": "2726768791",
            "created_at": "2020-04-15T18:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "paulopinho2006"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250492995956334592",
            "in_reply_to_user_id": "268925776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulopinho2006 Esse Sales \u00e9 r\u00e9u condenado em S\u00e3o Paulo por fraude em laudos de \u00e1rea protegida! Estamos sendo governados por uma orda de criminosos !! Mas a hora dessa gangue vai chegar !!"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2020-04-15T17:47:25.000Z",
            "id": "1250480864640860160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saiu meu s\u00e9timo artigo cient\u00edfico, pesquisa realizada na Floresta Nacional do Ibura"
        },
        {
            "author_id": "107309159",
            "created_at": "2020-04-15T17:43:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1250479989218295810",
            "in_reply_to_user_id": "1129189693218787329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ariesemcancer Dia 1\u00b0 de Janeiro de 2020 pela manh\u00e3, parque nacional da Serra do Divisor...\nD\u00ea sa\u00ed desse banheiiiiiro, e eu embriagado olhando pra natureza \n(Detalhe nem era hidrata\u00e7\u00e3o, era s\u00f3 eu no efeito do da cai\u00e7uma lavando a cabe\u00e7a) kkkk"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-04-15T16:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 250,
                        "username": "museudoamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250453957513707521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Monumento Natural das Cagarras completou 10 anos de exist\u00eancia. Vamos bater um papo sobre essa preciosidade carioca, no pr\u00f3ximo dia 22, com Tatiana Ribeiro, chefe da unidade, e com o bi\u00f3logo marinho Fernando Moraes. Fique de olho na programa\u00e7\u00e3o do @museudoamanha. #meioambiente https://t.co/TRF3SeHzeF"
        },
        {
            "author_id": "3958737622",
            "created_at": "2020-04-15T15:34:09.000Z",
            "id": "1250447327216746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ABRIL DE 1961 &gt;&gt; H\u00e1 59 anos, o presidente J\u00e2nio Quadros decretou a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do #Xingu, no nordeste de Mato Grosso, na parte sul da #Amaz\u00f4nia e totalmente inserido na bacia do #RioXingu:  \nhttps://t.co/bzS6h5r8q2 https://t.co/IzaH6t7eWU"
        },
        {
            "author_id": "1485584467",
            "created_at": "2020-04-15T14:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 177,
                        "username": "VecinhosO"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 188,
                        "username": "luisglabandeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250433651507990530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\u26aa \u26aa  ILLADOS EN ONS | Dez persoas pasan o confinamento nesta illa | Coas viaxes regulares en barco suprimidas, os vixilantes do parque nacional enc\u00e1rganse do seu fornecemento | @VecinhosO @luisglabandeira | https://t.co/ao9EEqjiew https://t.co/W7FSspN7Xv"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2020-04-15T13:15:52.000Z",
            "id": "1250412528162791425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Nakuru \u00e9 conhecido por atrair le\u00f5es, leopardos e muitos flamingos. Embora nos \u00faltimos anos tenha havido uma queda do n\u00famero dos p\u00e1ssaros cor de rosa, a \u00e1rea protegida ainda \u00e9 uma maravilha que merece ser visitada, devido \u00e0 diversidade de vida selvagem que atrai. https://t.co/9ZXZAbsnur"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-15T13:00:00.000Z",
            "id": "1250408533423775744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ICMBio lan\u00e7a edital de credenciamento de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas interessadas em realizar a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de comercializa\u00e7\u00e3o de alimentos e souvenir no Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed. Confira o edital: https://t.co/eR4tqjIEQU https://t.co/75J3eJTCUl"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-04-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1250406783228788738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/X1NGJaeWG7"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-04-15T11:53:02.000Z",
            "id": "1250391681419096064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/9n3xdPzcFQ"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-04-15T11:04:57.000Z",
            "id": "1250379579635580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Samsung Galaxy S7\n\"De todos os caminhos que voc\u00ea tomar na vida, certifique-se de que alguns deles n\u00e3o sejam pavimentados.\" \nJohn Muir.\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/1QHaBR4J4S"
        },
        {
            "author_id": "1236687117746614272",
            "created_at": "2020-04-15T03:42:37.000Z",
            "id": "1250268261461168128",
            "in_reply_to_user_id": "1236687117746614272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfdParque Nacional Corcovado\ud83d\uddfd https://t.co/Iyc62pUMrC"
        },
        {
            "author_id": "226789925",
            "created_at": "2020-04-15T03:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250265586531102721",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma ministro do meio ambiente demitiu um diretor da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pq ele n\u00e3o conteve os fiscais do Ibama que atuam contra os madeireiros e garimpeiros. Socou a prote\u00e7\u00e3o ambiental no cu, essa peste"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2020-04-15T02:03:58.000Z",
            "id": "1250243437149982726",
            "in_reply_to_user_id": "76489118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 quem resolveu aparecer, pela primeira vez, na Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras, administrada pelo Instituto Estadual do Ambiente (Inea), \u00f3rg\u00e3o da Secretaria de Estado do Ambiente e Sustentabilidade (Seas): Uma on\u00e7a-parda (Puma concolor)."
        },
        {
            "author_id": "1128453023980761089",
            "created_at": "2020-04-15T00:35:00.000Z",
            "id": "1250221046990544897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca - RJ https://t.co/jvHxKxu5IR"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-04-15T00:00:00.000Z",
            "id": "1250212239463682049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 359,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Fotos mostram pontos tur\u00edsticos vazios durante a quarentena no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/Y9Fe4rfl3b #G1 https://t.co/7BB95GuYve"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-04-14T23:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1250206389550661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando esse lugar lindo pra avisar que tem post novo no blog! \ud83c\udf33\n.\n.\nEXERC\u00cdCIOS EM CASA! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n.\n.\nAcesse https://t.co/oVUrQfXG9N ou clique no link da bio. em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/BTJAb0IUG5"
        },
        {
            "author_id": "1225061431",
            "created_at": "2020-04-14T22:31:59.000Z",
            "id": "1250190089440899072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/GYhucczzfg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-14T21:59:08.000Z",
            "id": "1250181823071739905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O ICMBio publica edital de chamamento p\u00fablico para firmar acordo de coopera\u00e7\u00e3o. O objetivo \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a-pintada, o maior felino das Am\u00e9ricas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Saiba mais: https://t.co/d6OH9XDCQi https://t.co/xA1sOSlWd3"
        },
        {
            "author_id": "94325109",
            "created_at": "2020-04-14T21:52:26.000Z",
            "id": "1250180137699680260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #natureza #naturephotography #watercolor #waterfall #ig_riodejaneiro #colors #brasil #wonderfulplaces #belezasdobrasil em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Z0Nk6TiWhB"
        },
        {
            "author_id": "2794582243",
            "created_at": "2020-04-14T21:51:37.000Z",
            "id": "1250179931784523787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/A7vXTBgRWv\nhttps://t.co/xBmoILYSlE\nWhatsApp (61) 98425.6372\nAvaliamos e Vendemos seu Im\u00f3vel\nUrbano e Rural\nLago Sul Brasilia-DF\n\nCarlos Farias Im\u00f3veis\nO im\u00f3vel que voc\u00ea procura est\u00e1 aqui!! https://t.co/k5mamVq7LS"
        },
        {
            "author_id": "2794582243",
            "created_at": "2020-04-14T21:47:30.000Z",
            "id": "1250178893266456581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara para Venda, Bras\u00edlia / DF, bairro DF-435 RESIDENCIAL PARQUE NACIONAL GLEBA 2 CH\u00c1CARA 126 B, 6 dormit\u00f3rios, 3 su\u00edtes, 6 banheiros, 4 garagens, \u00e1rea total 10.000,00, \u00e1rea constru\u00edda 600,00, \u00e1rea privativa 600,00, terreno 10.000,00 https://t.co/BhVjbcPe1X"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2020-04-14T21:29:56.000Z",
            "id": "1250174476542717953",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lagarto da esp\u00e9cie Scriptosaura catimbau, microend\u00eamica (distribui\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica suuuuper restrita) da \u00e1rea do Parque Nacional Catimbau, foi encontrado no est\u00f4mago de um macho de Tropidurus cocorobensis. 2/7"
        },
        {
            "author_id": "587638672",
            "created_at": "2020-04-14T21:20:06.000Z",
            "id": "1250172000234082306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea onde est\u00e1 instalada a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto ter\u00e1 de ser regularizada https://t.co/7ub6Jp6um9 https://t.co/ztOrn52YJi"
        },
        {
            "author_id": "222085122",
            "created_at": "2020-04-14T21:17:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "fabritacio"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "username": "dougraz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250171384283758592",
            "in_reply_to_user_id": "4150959123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabritacio @dougraz Se tu mora em Guaratiba-RJ, t\u00e1 com fuma\u00e7a pq a \u00e1rea protegida do ctex t\u00e1 pegando fogo."
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-04-14T20:40:11.000Z",
            "id": "1250161956155273217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1#FotosPeloMundo https://t.co/NNhWDPQJaC"
        },
        {
            "author_id": "253988376",
            "created_at": "2020-04-14T20:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 18,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250157253606473729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brigada Militar e @policiafederal deflagram opera\u00e7\u00e3o para combater crimes de ca\u00e7a e maus tratos a animais silvestres na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. https://t.co/a2fTbo4oA5"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-04-14T20:06:33.000Z",
            "id": "1250153489629679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Monitoramento dos animais \u00e9 realizado por meio de armadilhas fotogr\u00e1ficas instaladas estrategicamente.\n\nConfira a foto:\n\n#MeiaHora\nhttps://t.co/Y1iBqJrOrC"
        },
        {
            "author_id": "203168012",
            "created_at": "2020-04-14T20:04:13.000Z",
            "id": "1250152903425306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semam fiscaliza \u00e1reas verdes e constata sinais de invas\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual https://t.co/Xf1Q5WJzTx https://t.co/Au6Gjh4PHG"
        },
        {
            "author_id": "1194283662822563840",
            "created_at": "2020-04-14T19:35:49.000Z",
            "id": "1250145754087333888",
            "in_reply_to_user_id": "1194283662822563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre Eiffel, Paris// Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/HzOTaziKNU"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-04-14T18:45:38.000Z",
            "id": "1250133128447918081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Ex\u00f3tica Col\u00f4mbia em Novembro! Bogot\u00e1, Medellin, Ilha de San Andr\u00e9s, Cartagena e Parque Nacional de Tayrona na mesma viagem do Porto e Lisboa por \u20ac534!\nhttps://t.co/Rbfj76T3J7"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-04-14T17:19:29.000Z",
            "id": "1250111447474061312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 filmada pela primeira vez na Rebio Araras em Petr\u00f3poli, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ... - https://t.co/ibTFnYuxip #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "401664833",
            "created_at": "2020-04-14T17:01:28.000Z",
            "id": "1250106912441610241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ficou claro porque esse diretor do IBAMA foi exonerado. Uma vez que ele cumpriu com suas obriga\u00e7\u00f5es. O que fica claro, e triste isso, \u00e9 que o governo estar incentivando invas\u00f5es ilegais. No meu entender um bom governo aumentaria a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ind\u00edgena. https://t.co/9zVwXLBgSK"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-14T16:01:30.000Z",
            "id": "1250091823265206277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Anavilhanas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/ScYdfa4erm\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/8mImNaeHKe\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/nlhkzJJL7K"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-04-14T16:00:00.000Z",
            "id": "1250091443349143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 211,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Fotos mostram pontos tur\u00edsticos vazios durante a quarentena no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/Y9Fe4rfl3b #G1 https://t.co/3SrkReOZcN"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-04-14T15:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2661504,
                        -16.6723042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1250083651901145089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udcda A Procuradoria-Geral do Estado de Goi\u00e1s (PGE-GO) se manifestou favor\u00e1vel \u00e0 possibilidade de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria dos im\u00f3veis rurais com ocupa\u00e7\u00f5es preexistentes na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso\u2026 https://t.co/tIAcj9nLge"
        },
        {
            "author_id": "2277723992",
            "created_at": "2020-04-14T15:24:29.000Z",
            "id": "1250082505228726272",
            "in_reply_to_user_id": "2277723992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima - Boa Vista/Roraima https://t.co/LuYYMXZrWO"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-04-14T14:46:34.000Z",
            "id": "1250072963963117570",
            "in_reply_to_user_id": "216814995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jgsn92 algum lugar no sul do Piau\u00ed pros lados do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-04-14T14:42:35.000Z",
            "id": "1250071963386642435",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 20 de mar\u00e7o, o parque nacional foi fechado para impedir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus - deixando o vale de 12 quil\u00f4metros para apenas uma equipe de reduzida de 100 a 200 funcion\u00e1rios do servi\u00e7o de parques e um n\u00famero desconhecido de trabalhadores da concession\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "895356993812213760",
            "created_at": "2020-04-14T13:56:13.000Z",
            "id": "1250060291611779073",
            "in_reply_to_user_id": "895356993812213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se poss\u00edvel, o Brasil inteiro. Entregar tudo ao capital privado transformando nossa soberania em supervis\u00e3o do Brasil. Parque nacional, reserva ecol\u00f3gica, todas as terras que t\u00eam uso especial est\u00e3o na mira desse governo. E os \u00edndios continuam morrendo e resistindo."
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2020-04-14T13:46:32.000Z",
            "id": "1250057855492857862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es para interessados em vagas de brigadistas na Floresta Nacional de Silv\u00e2nia https://t.co/cLe1WkCn8N https://t.co/qBZuHPvCDY"
        },
        {
            "author_id": "3104927087",
            "created_at": "2020-04-14T13:07:37.000Z",
            "id": "1250048061386129411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos mostram pontos tur\u00edsticos vazios durante a quarentena no Parque Nacional da Tijuca | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/i6m2RxxQ6k"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-04-14T11:36:20.000Z",
            "id": "1250025088625278978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom dia de hoje traz um p\u00e1ssaro de cor vibrante e que facilmente pode ser detectada no meio da mata: Guarmiranga. Foi fotografada por Paulo Thieres Pinto de Brito, na unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual, APA da Serra de Baturit\u00e9. https://t.co/1lqQJjcTNu"
        },
        {
            "author_id": "1171489339089383425",
            "created_at": "2020-04-14T11:15:11.000Z",
            "id": "1250019768507289604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mesmo com a visita\u00e7\u00e3o suspensa no Parque Nacional do Igua\u00e7u, a preserva\u00e7\u00e3o da natureza e o bem estar animal continuam. \ud83d\udc96 Tudo para resguardar esse para\u00edso. \ud83c\udfde\n\ud83d\udcf7  Renan Soares para o #ViajeParana https://t.co/xlcqzPpTHp"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2020-04-14T11:09:11.000Z",
            "id": "1250018259614584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \n\n https://t.co/36vkm51gNr https://t.co/trFQdwS88w"
        },
        {
            "author_id": "864976871842344963",
            "created_at": "2020-04-14T09:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Guarromantico_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249993095397150722",
            "in_reply_to_user_id": "550336226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guarromantico_ Parque Nacional Coiba\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u2764\ufe0f https://t.co/Ife4XJ6ECO"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2020-04-14T08:02:07.000Z",
            "id": "1249971179466653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fotos mostram pontos tur\u00edsticos vazios durante a quarentena no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/C7POdoOch3"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2020-04-14T04:05:13.000Z",
            "id": "1249911563634475010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal deflagra opera\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\n\nInvestiga\u00e7\u00e3o teve in\u00edcio a partir da circula\u00e7\u00e3o de imagens da a\u00e7\u00e3o dos ca\u00e7adores em redes sociais; fotos e v\u00eddeos mostram o grupo praticando atos cru\u00e9is.\nAcesse https://t.co/rNOhvplDoT\n\n(Foto: PF) #Seguran\u00e7a https://t.co/pjvYfUFq5s"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-04-14T03:20:29.000Z",
            "id": "1249900305061462017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria das \u00e1reas que comp\u00f5em a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto, no Pontal do Paranapanema (SP) https://t.co/xSzMtGKyqw"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2020-04-14T02:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 243,
                        "username": "GovernoAcre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249891447152750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Reserva Extrativista do Alto Tarauac\u00e1 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal - #Acre (AC) #Brasil #Norte #Brazil #Acriano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernoAcre https://t.co/edhSXV9GnP"
        },
        {
            "author_id": "43604472",
            "created_at": "2020-04-14T01:32:04.000Z",
            "id": "1249873021365448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6 Vou mostrando como sou e vou sendo como posso, jogando meu corpo no mundo... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/0SoumI2VCz"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2020-04-13T22:54:03.000Z",
            "id": "1249833254271803393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "[V\u00cdDEO NOVO] Passeio de barco pelo Parque Nacional de #Superagui. Ilhas, cachoeiras, frutos do mar e belas paisagens... https://t.co/lRNnANiuyX"
        },
        {
            "author_id": "356898643",
            "created_at": "2020-04-13T22:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "dqt29"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1249831686851956736",
            "in_reply_to_user_id": "216755946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dqt29 Parque Nacional Coiba"
        },
        {
            "author_id": "460233770",
            "created_at": "2020-04-13T21:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249811332972625921",
            "in_reply_to_user_id": "13642662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dconline O pior \u00e9 que essa bosta foi gravada na praia aonde eu moro na Praia Daniela e deixaram um monte de sujeira e umas arma\u00e7\u00f5es de bambu jogadas no Pontal gostaria de saber como conseguem ordem para gravar essa imund\u00edcie m uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental federal que faz parte do ICMBIO"
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2020-04-13T21:26:26.000Z",
            "id": "1249811207298723843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria das \u00e1reas que comp\u00f5em a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto, no Pontal do Paranapanema (SP). Unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em 2002 ainda n\u00e3o teve todas as terras transferidas para o Instituto Chico Mendes - https://t.co/uAqqsCTQjb https://t.co/NmRcZaQtzj"
        },
        {
            "author_id": "366587237",
            "created_at": "2020-04-13T21:05:18.000Z",
            "id": "1249805888598269953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Bot\u00e2nica\nEsp\u00e9cie: Calliandra dysantha Benth.\nLocal: Parque Nacional Sete Cidades\nForma\u00e7\u00e3o vegetacional: Cerrado\nFoto: S. Soares https://t.co/qOt5LAoP4P"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-04-13T20:14:49.000Z",
            "id": "1249793181094469634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/24kWasYG8x https://t.co/SZDdT6umSy"
        },
        {
            "author_id": "749787068",
            "created_at": "2020-04-13T20:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "fernandaimamura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249792439415701511",
            "in_reply_to_user_id": "106100084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandaimamura Aqui em itatiaia, pessoal vai fazer as corridad, caminhadas, andar de bike na rua que leva p parque  nacional.  D\u00e1 uma raiva pq eu tinha come\u00e7ado,  mas a quarentena come\u00e7ou  parei de caminhar e vejo pessoal cagando pro isolamento"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2020-04-13T19:51:12.000Z",
            "id": "1249787238151487489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/WwolyR1Cfi"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-04-13T19:44:16.000Z",
            "id": "1249785495141388294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/4nVvtcE6HI https://t.co/FWrmIIB0L4"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-04-13T19:44:14.000Z",
            "id": "1249785484999565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/urpsmROlG9 https://t.co/TQzGeA2M6c"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-04-13T19:44:07.000Z",
            "id": "1249785458932006916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/Pm1aCWDi7g https://t.co/FCmVjkDKLM"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2020-04-13T19:44:05.000Z",
            "id": "1249785449947836422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/XwUJUnY87O https://t.co/kVtKEmQ1Es"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-04-13T19:44:03.000Z",
            "id": "1249785440527364098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/BykG9Eaw4N https://t.co/1R0D2APmpx"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-04-13T19:44:01.000Z",
            "id": "1249785430993666054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/K8MsqU7pqR https://t.co/yXqNBPLsW7"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2020-04-13T19:43:59.000Z",
            "id": "1249785422202515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/lo9jNY3ZwK https://t.co/p9XF4kCOed"
        },
        {
            "author_id": "823079677346586625",
            "created_at": "2020-04-13T19:43:56.000Z",
            "id": "1249785412605935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/HpQowDxNw6 https://t.co/S5oYsqYzSK"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-04-13T19:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249776620178681863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 filmada pela primeira vez  na Rebio Araras, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo @rj_inea entre Petr\u00f3polis e Miguel Pereira. Veja o v\u00eddeo. https://t.co/fUG7Ie1miX"
        },
        {
            "author_id": "137319421",
            "created_at": "2020-04-13T18:39:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 37,
                        "username": "brigadamilitar_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249769128623247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal, em conjunto com a @brigadamilitar_ , deflagrou opera\u00e7\u00e3o para combater crimes de ca\u00e7a e maus tratos a animais silvestres na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. https://t.co/bP1rSvQY0t"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-04-13T18:08:42.000Z",
            "id": "1249761444553543680",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em um ano \u00e0 frente do ICMBio, o legado do coronel Homero para a biodiversidade \u00e9 um s\u00f3: a entrevista mais vergonhosa que eu vi em toda a minha vida.\n\nEle n\u00e3o sabe o que \u00e9 uma floresta. O coronel \u00e9 incapaz de compreender o conceito de \"\u00e1rea\".\n\nhttps://t.co/HAmNSYVQbe"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-04-13T17:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 200,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249758097331163136",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Considerado a \"Savana brasileira\", ele \u00e9 o maior bioma da Am\u00e9rica do Sul.\n\nPor conta de sua biodiversidade, duas \u00e1reas que protegem por\u00e7\u00f5es do Cerrado s\u00e3o consideradas Patrim\u00f4nio Mundial Natural pela @UNESCO: o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e o Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "806703304235483136",
            "created_at": "2020-04-13T17:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249755801184620546",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala Viu o que apareceu zanzando no Parque Nacional do Igua\u00e7u esses dias?"
        },
        {
            "author_id": "1149357213980483584",
            "created_at": "2020-04-13T15:08:42.000Z",
            "id": "1249716147592876033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6. Parque Nacional do Rio Subterr\u00e2neo de Puerto Princesa, Filipinas https://t.co/reMyHO9F0R"
        },
        {
            "author_id": "3297769629",
            "created_at": "2020-04-13T15:04:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91547988,
                        -6.06360661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1249715205652824064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu #amor que tirou essa foto ... \n\nDeus sabe, Deus ouve , Deus v\u00ea... \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d em Portaria Da Floresta Nacional De Carajas https://t.co/fzrEvun0ol"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2020-04-13T15:03:03.000Z",
            "id": "1249714724075339777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados em parque nacional https://t.co/SvPurA4RAB"
        },
        {
            "author_id": "969582762909827072",
            "created_at": "2020-04-13T14:25:27.000Z",
            "id": "1249705261666836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus. Ca\u00e7a furtiva amea\u00e7a Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/PvaGLUvM0y https://t.co/Y60u7xnzLb"
        },
        {
            "author_id": "1184830048542625798",
            "created_at": "2020-04-13T14:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "epitaciovenanci"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249699127082049537",
            "in_reply_to_user_id": "446343429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@epitaciovenanci Parque nacional de aparados da serra. \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "1174160514236256256",
            "created_at": "2020-04-13T13:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "KennedyAlencar"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249692345651597313",
            "in_reply_to_user_id": "69650953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@KennedyAlencar H\u00e1 uma \u00f3bvia ironia neste Tweet, @LucianoHuck \u00e9 pensador da Time Square e de seus Rolex milion\u00e1rios, mans\u00e3o em \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica e favores governamentais, ele n\u00e3o pensa nada al\u00e9m de vantagens pessoais, que s\u00e3o caracter\u00edsticas de seu perfil at\u00e9 aqui"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-04-13T13:17:12.000Z",
            "id": "1249688086482694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores furtivos no parque mo\u00e7ambicano da Gorongosa aumentou Nas \u00faltimas semanas t\u00eam sido vistos no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, o triplo dos ca\u00e7adores. Em causa est\u00e1 o condicionamento da fiscaliza\u00e7\u00e3o devido \u00e0 pand... https://t.co/5CI2St9evT #observador https://t.co/Ijb8wnvGs1"
        },
        {
            "author_id": "992800927366164481",
            "created_at": "2020-04-13T13:05:00.000Z",
            "id": "1249685016256352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com\u00a0380 metros\u00a0de altura em queda livre, est\u00e1 localizada no\u00a0Parque Nacional da Chapada Diamantina, no Vale do Cap\u00e3o, munic\u00edpio de Palmeiras, na\u00a0Bahia. Sua queda \u00e9 t\u00e3o grande que a \u00e1gua \u201cevapora\u201d antes de tocar o\u2026 https://t.co/VMzOTJK58X"
        },
        {
            "author_id": "62114573",
            "created_at": "2020-04-13T12:56:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1249682984048918529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/idRr9llnT6"
        },
        {
            "author_id": "463379295",
            "created_at": "2020-04-13T12:22:50.000Z",
            "id": "1249674405329993730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00a1Ja ja, cebra bandida! :-D\nhttps://t.co/kYpzbPK7Z5"
        },
        {
            "author_id": "981644802646269954",
            "created_at": "2020-04-13T05:00:41.000Z",
            "id": "1249563135792513024",
            "in_reply_to_user_id": "981644802646269954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABUSO DE PODER\n\n\u2022Bolsonaro exonerou o fiscal do Ibama, em 2019, simplesmente por ter feito o trabalho dele multando o presidente por estar pescando em uma \u00e1rea protegida em 2012.\n\u2022Jair exonerou o diretor do Inpe por ter divulgado aumentos no desmatamento e por ter o criticado."
        },
        {
            "author_id": "2416284834",
            "created_at": "2020-04-13T02:30:00.000Z",
            "id": "1249525212149764097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especie inusual.\nhttps://t.co/mTYWuZnM0P"
        },
        {
            "author_id": "700865728556179456",
            "created_at": "2020-04-13T01:14:08.000Z",
            "id": "1249506122123358210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada faz 31 anos hj, e eu sou muitoooooo grata por fazer parte dessa familia. Eu amo tanto esse lugar q eu n sei explicar"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-04-13T00:37:43.000Z",
            "id": "1249496955128070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso quintal com n\u00e9voa na Floresta. A lei pede para preservar 20%, sou teimoso, preservo 90% em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/6q5En0LGSg"
        },
        {
            "author_id": "43155019",
            "created_at": "2020-04-13T00:07:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1249489394664439810",
            "in_reply_to_user_id": "43155019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 - Glaciar Perito Moreno (com direito a desprendimento de gelo \ud83d\ude2a) - Parque Nacional Los Glaciares - El Calafate/Argentina - Mar\u00e7o/2016\n\nNikon D3100 https://t.co/wfzCasc0BD"
        },
        {
            "author_id": "2301586656",
            "created_at": "2020-04-12T22:02:38.000Z",
            "id": "1249457927435542529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade de ir fazer trabalho de campo do meu est\u00e1gio no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "95966522",
            "created_at": "2020-04-12T21:44:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "monikajung"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249453463609774092",
            "in_reply_to_user_id": "95966522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monikajung vc pode contratar pra fazer remo\u00e7\u00e3o, transfer\u00eancia de um hospital pra outro, \u00e1rea protegida (por exemplo, pra ter uma ambul\u00e2ncia sempre de plant\u00e3o no seu evento/empresa) etc."
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2020-04-12T21:21:05.000Z",
            "id": "1249447472495243267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Zebra foge de parque nacional e d\u00e1 \u00e0 luz a um filhote bem diferente https://t.co/puIohFhezY https://t.co/iXfaAeheLP"
        },
        {
            "author_id": "85527535",
            "created_at": "2020-04-12T20:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249440859449368578",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro J\u00e1 est\u00e1 delirando? Vivendo fora da realidade como poder\u00e1 ajudar o Brasil?\nEconomia \u00e9 um meio, n\u00e3o um fim.\nPede o chap\u00e9u e vai pescar. N\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, t\u00e1?\n#ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "2847352037",
            "created_at": "2020-04-12T19:39:12.000Z",
            "id": "1249421832022867969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de descobrir que antes de ser Monumento Natural das Ilhas Cagarras, o nome da unidade de conserva\u00e7\u00e3o poderia ser Monumento Natural Tim Maia\n\neu ia achar brabissimo"
        },
        {
            "author_id": "23386545",
            "created_at": "2020-04-12T19:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.78333333,
                        7.46666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1249418918688632834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This #easter weekend #thisiswhereishouldbe @ Parque nacional Isla Coiba https://t.co/y2MUSdHF6b"
        },
        {
            "author_id": "2737501637",
            "created_at": "2020-04-12T19:24:48.000Z",
            "id": "1249418209763172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Quissama, Luanda, Angola https://t.co/EyYQqlBU5C"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-04-12T18:00:00.000Z",
            "id": "1249396866745282561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #LagoadeJuturna\u00edba, em #SilvaJardim, que possui \u00e1gua doce e limpa, \u00e9 considerada um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico em raz\u00e3o de sua proximidade com a Reserva Biol\u00f3gica #Po\u00e7odasAntas. \u00c9 muito procurada, ainda, para a pr\u00e1tica de pesca esportiva.\n\ud83d\udcf8: @naosossego \n#TurismoRJ #FicaemCasa https://t.co/VYyO41AcDb"
        },
        {
            "author_id": "1183397743605276673",
            "created_at": "2020-04-12T16:37:09.000Z",
            "id": "1249376015522111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "visitar um bosque ou um parque nacional \u00e9 muito melhor e traz mais positividade https://t.co/Eoby2FQfQA"
        },
        {
            "author_id": "703036442705051648",
            "created_at": "2020-04-12T16:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 142,
                        "username": "lacos21"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249367151041003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vamos conversar sobre a pesca na APACC* nesse per\u00edodo de quarentena? \ud83c\udfa3\nMarquem na agenda \ud83d\udcd4\nTer\u00e7a-feira, \u00e0s 16h \ud83d\udd5f em nosso perfil do Instagram @lacos21. \nEsperamos voc\u00eas! \ud83d\ude04\n\n*APACC: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/dHrZMAm9vk"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-04-12T15:44:36.000Z",
            "id": "1249362793188515847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 um coelhinho!\n\n\u00c9 uma Saira Sapucaia direto da Jur\u00e9ia passando para desejar uma P\u00e1scoa de paz e sa\u00fade a voc\u00eas!\n\nPaz e sa\u00fade \u00e9 tudo o que precisamos hoje \u2764\n\nKultura Fotogr\u00e1fica em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/PuscQU5sAF"
        },
        {
            "author_id": "391514101",
            "created_at": "2020-04-12T15:00:51.000Z",
            "id": "1249351784503615490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\u26e9\ufe0f em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/VikDshrHfv"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-04-12T13:33:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1249329761412952064",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com direito a vista ao Monumento Natural Estadual Pedra da Pedra Grande [de Atibaia] e Parque Estadual [da Serra de] Itapetinga, com Parque Natural Municipal da Grota Funda, todos dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sistema Cantareira, da sacada do quarto.\n\nFiquem bem! https://t.co/7DMuZ3HrOH"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2020-04-12T13:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26769,
                        -22.83677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1249322228359012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz P\u00e1scoa! em Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/GErkfCt5rN"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-04-12T13:03:20.000Z",
            "id": "1249322208020836353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt relembrando a Vit\u00f3ria daquele que venceu a morte. JESUS!\n.\nEle est\u00e1 no meio de N\u00f3s\n.\nUma Feliz P\u00e1scoa!!!\n.\nPICO DA BANDEIRA\nParque Nacional do Capara\u00f3\n.\nLuiz Cl\u00e1udio Macedo (Deco Macedo)\nGuia Cadastur\u2026 https://t.co/faRFS5PgIC"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-12T11:31:29.000Z",
            "id": "1249299092078985217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/UyijusRlzb"
        },
        {
            "author_id": "1205812969155809282",
            "created_at": "2020-04-12T02:11:01.000Z",
            "id": "1249158049174036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando na reserva extrativista chico Mendes no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia no estado do Acre na colheita da castanha nativa natural e organica \nMas infelizmente o pre\u00e7os esta muito baixo devido esse governo que esta desistabilizando todo e qualque meio de produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica https://t.co/974mDwWuvK"
        },
        {
            "author_id": "27214078",
            "created_at": "2020-04-12T00:57:38.000Z",
            "id": "1249139582328856586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd18 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/hSSaF0yN1s"
        },
        {
            "author_id": "1143712598472515584",
            "created_at": "2020-04-12T00:00:46.000Z",
            "id": "1249125267873968128",
            "in_reply_to_user_id": "1143712598472515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro filme \u00e9 Virunga que tamb\u00e9m \u00e9 um document\u00e1rio (premiad\u00edssimo) e fala sobre o Parque Nacional de Virunga que fica na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo e \u00e9 o lar dos \u00faltimos Gorilas das Montanhas no mundo. O document\u00e1rio acompanha a hist\u00f3ria de alguns guardas-parque em meio + https://t.co/KkbBquO5m8"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-04-11T23:16:18.000Z",
            "id": "1249114080180305920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra imagem super incr\u00edvel do parque nacional de Canaima onde se pode diversos tepuis, montanhas em formato de mesa. Nessa imagem #repostando tepuyero \n\n#amazondestinationstours #viagenseturismo\u2026 https://t.co/SjryoP11GF"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-11T22:41:52.000Z",
            "id": "1249105412932210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/CZ3TGE7fRD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/RXMbw5RG62"
        },
        {
            "author_id": "41146828",
            "created_at": "2020-04-11T21:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "LariPlisetsky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249088803207249927",
            "in_reply_to_user_id": "4788378981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LariPlisetsky @marte_awqakuq pescadores no caso n\u00e3o devem ter a devida licen\u00e7a mas talvez os hot\u00e9is de luxo devem ter e se estabelecidas condicionantes tem como contornar algumas coisas, enfim \u00e9 complexo mas mtas casas particulares invadem sim \u00e1rea protegida. pode ser q a do v\u00eddeo n\u00e3o mas vale o alerta"
        },
        {
            "author_id": "10082632",
            "created_at": "2020-04-11T19:33:40.000Z",
            "id": "1249058051350462465",
            "in_reply_to_user_id": "10082632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a cidade n\u00e3o \u00e9 rica, a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 rica. ricos s\u00e3o os hoteis e restaurantes car\u00edssimos\n\nc\u00ea v\u00ea de longe quem mora aqui e quem n\u00e3o mora - quem tem casa de ~veraneio do tamanho do parque nacional e vem 2x no ano\n\nmas vamos pra Penedo na quarentena - o que poderia dar errado?!"
        },
        {
            "author_id": "1123255589319127040",
            "created_at": "2020-04-11T19:23:17.000Z",
            "id": "1249055437980405761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Hai moitas maneiras de pasar o confinamento motivado por esta crise do Covid-19, unha delas \u00e9 a dos dez habitantes da illa de Ons, aos que o persoal do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas, da Conseller\u00eda de Medio Ambiente, lles axudan en todo o que poden\nhttps://t.co/ILLHHHFfAL"
        },
        {
            "author_id": "3111526222",
            "created_at": "2020-04-11T18:26:16.000Z",
            "id": "1249041088704323601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu: gente para de exagerar com neg\u00f3cio do c\u00edrculo de fogo\n\neu minutos depois: ent\u00e3o aqui t\u00e1 a minha aposta. hoje foi krakatoa, amanh\u00e3 \u00e9 terremoto na calif\u00f3rnia e semana que vem \u00e9 o vulc\u00e3o do parque nacional de Yellowstone em Nevada"
        },
        {
            "author_id": "700865728556179456",
            "created_at": "2020-04-11T18:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "thiagovini7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249041057033211905",
            "in_reply_to_user_id": "1229476520718151680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagovini7 Parque Nacional de Chapada, pode mandar shshsh. O pior que ela nem \u00e9 mais minha chefe, mas \u00e9 a melhor do mundo inteirinho"
        },
        {
            "author_id": "229988772",
            "created_at": "2020-04-11T18:23:01.000Z",
            "id": "1249040271469350916",
            "in_reply_to_user_id": "282738246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@morphofconcern si si pero eso es un parque nacional ahi dice aksjsksksk"
        },
        {
            "author_id": "94325109",
            "created_at": "2020-04-11T16:49:56.000Z",
            "id": "1249016847816511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gGXNtbK2Gq"
        },
        {
            "author_id": "1102721778131050496",
            "created_at": "2020-04-11T16:16:49.000Z",
            "id": "1249008514124709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Favorito entre os aventureiros, o Parque Nacional do Jalap\u00e3o possui uma combina\u00e7\u00e3o de plan\u00edcies, dunas de areia, rios e cachoeiras, em uma \u00f3tima \u00e1rea para praticar rafting em corredeira de rio e banhos em cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "1102721778131050496",
            "created_at": "2020-04-11T16:14:32.000Z",
            "id": "1249007939194683394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Chapada Diamantina engloba alguns munic\u00edpios da Bahia e n\u00e3o possui controle de visita\u00e7\u00e3o, sendo poss\u00edvel conhec\u00ea-lo por diversas localidades. Para ter acesso a maioria dos atrativos \u00e9 necess\u00e1rio fazer caminhadas."
        },
        {
            "author_id": "1102721778131050496",
            "created_at": "2020-04-11T16:13:44.000Z",
            "id": "1249007735447920641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no estado do Paran\u00e1 as Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, abriga o maior remanescente da floresta Atl\u00e2ntica do sul do pa\u00eds. L\u00e1 \u00e9 protegida uma rica biodiversidade, onde algumas s\u00e3o amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como a on\u00e7a pintada, puma, jacar\u00e9 do papo amarelo"
        },
        {
            "author_id": "734817906408718336",
            "created_at": "2020-04-11T15:56:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "martinsqueziaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249003348902191106",
            "in_reply_to_user_id": "3173766047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@martinsqueziaa \u00e9 ca\u00f4, amiga, na casa de praia do Luciano Huck na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Ilha Grande isso n\u00e3o acontece, vi nos stories da Ang\u00e9lica"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-04-11T15:37:00.000Z",
            "id": "1248998491239493633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fiqueemcasa e desfrute das vistas do Parque Nacional Los Cardones em Salta, onde a vegeta\u00e7\u00e3o se funde no horizonte com as montanhas criando paisagens \u00fanicos. J\u00e1 vamos conseguir visitar este e mais outros lugares incr\u00edveis da Argentina. \n#VisitArgentica https://t.co/KLpeZUeSm4"
        },
        {
            "author_id": "893129019843129344",
            "created_at": "2020-04-11T15:00:28.000Z",
            "id": "1248989299309268993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Prateleiras, Parque Nacional do Itatiaia, Itatiaia-RJ\n\nReposte @pauloaurelio__\nUse #Travloggers\n\n\ud83d\udc49Aventure-se em uma rede social dedicada aos Viajantes.\n\u2800\nViaje - Compartilhe - Colabore https://t.co/J91Yzao0Af"
        },
        {
            "author_id": "248820788",
            "created_at": "2020-04-11T14:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "redbull"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 88,
                        "username": "redbullskate"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 102,
                        "username": "redbullARG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248981854818054146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WakeNews Wakeskating en el Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is https://t.co/AxtIeclcWh @redbull @redbullskate @redbullARG"
        },
        {
            "author_id": "49340369",
            "created_at": "2020-04-11T13:00:59.000Z",
            "id": "1248959228104060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 condenado por improbidade, acusado de favorecer mineradoras ao alterar plano de manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Secretaria de Meio Ambiente do Alckmin.\n\u00c9 investigado por enriquecimento il\u00edcito (sextuplicou em 6 anos,100% ao ano).\nPois \u00e9, sua demiss\u00e3o n\u00e3o \u00e9 cogitada https://t.co/LclophPaQc"
        },
        {
            "author_id": "2184942225",
            "created_at": "2020-04-11T12:43:07.000Z",
            "id": "1248954734465212416",
            "in_reply_to_user_id": "2184942225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos:\n\nhttps://t.co/hl6tUolTh3\n\nhttps://t.co/lyebVbzNTH\n\nhttps://t.co/xvyjGfBM5s\n\nhttps://t.co/yBAAFSwFQb\n\nhttps://t.co/KJTgtiGKmZ\n\nhttps://t.co/3y0YNBczBn\n\nhttps://t.co/ViNQ4FIaUs\n\nhttps://t.co/YATxZ6Y0lu\n\nhttps://t.co/vy3VgQcXL1"
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2020-04-11T12:31:30.000Z",
            "id": "1248951809340837889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser precedida de estudos t\u00e9cnicos e de consulta p\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2020-04-11T12:31:03.000Z",
            "id": "1248951696367267842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o ou amplia\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2013 pode ser por decreto."
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2020-04-11T12:30:44.000Z",
            "id": "1248951615899435010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o ou supress\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2013 somente por lei."
        },
        {
            "author_id": "2168059241",
            "created_at": "2020-04-11T06:11:41.000Z",
            "id": "1248856227234398210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \u2013 hist\u00f3ria e natureza, num cen\u00e1rio de riqueza e tristeza https://t.co/2GI7d8B5y8"
        },
        {
            "author_id": "2168059241",
            "created_at": "2020-04-11T05:56:21.000Z",
            "id": "1248852365110906882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 https://t.co/0cpxRfACaX"
        },
        {
            "author_id": "3345992963",
            "created_at": "2020-04-11T01:09:53.000Z",
            "id": "1248780275145940997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/QxytYE1qCz\nE voc\u00ea conhece o vilarejo de Santa B\u00e1rbara?  Fica no mun\u00edcipio de Sacramento - MG e a portaria 3 do Parque Nacional da Serra da Canastra fica apenas 15 km de dist\u00e2ncia!! Quer conhecer? Saiba mais no whatsapp (16)99992-1460  #serradacanastra #canastra"
        },
        {
            "author_id": "1735855975",
            "created_at": "2020-04-11T00:53:49.000Z",
            "id": "1248776229890777091",
            "in_reply_to_user_id": "1735855975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 a capital do Qu\u00eania. Al\u00e9m do centro urbano, a cidade conta com o Parque Nacional de Nair\u00f3bi, uma grande reserva de ca\u00e7a conhecida pela cria\u00e7\u00e3o de rinocerontes-negros, que est\u00e3o amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, e por abrigar girafas, zebras e le\u00f5es. Fonte: Wikip\u00e9dia."
        },
        {
            "author_id": "21555916",
            "created_at": "2020-04-11T00:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248766005347835907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/lrV0w4Jsll via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "2160718446",
            "created_at": "2020-04-10T23:00:14.000Z",
            "id": "1248747648594608129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as ganham parque nacional na caatinga. Confira: https://t.co/WZbtSMTwhm https://t.co/aL9hviJlzg"
        },
        {
            "author_id": "1181505175229534208",
            "created_at": "2020-04-10T21:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gilmarmendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248720831330557953",
            "in_reply_to_user_id": "859495277031501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilmarmendes Ministros do STF, pol\u00edticos sem escr\u00fapulos e ex presidentes corruptos venderam nossa soberania.\nA Amaz\u00f4nia j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais nossa. \u00c9 dos pa\u00edses que patrocinam a extra\u00e7\u00e3o de tudo o que h\u00e1 l\u00e1 (sob disfarce de \u00e1rea protegida)\nA preocupa\u00e7\u00e3o nunca foi o ind\u00edgena, n\u00e3o \u00e9 Vossa Excel\u00eancia?"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2020-04-10T19:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83716389,
                        -7.56635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "1248698078204436485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana. #DeHoje #Acau #Goiana #Praia #PraiaCarneDeVaca #CarneDeVaca #Pernambuco #PE #Pitimbu #PB  #DivisaPBPE #MeuQuintal #Quintal #MinhaParaiba em Reserva\u2026 https://t.co/ytbIAlwbl3"
        },
        {
            "author_id": "847812379",
            "created_at": "2020-04-10T16:23:11.000Z",
            "id": "1248647725614272513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas simples, momentos incr\u00edveis! em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/uNS1l5aTLM"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-04-10T15:14:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1248630382561562626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as criaturas da noite em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ntTjDsaiwu"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-04-10T14:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 6,
                        "username": "Luizinhostrond"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248614553379729410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: @luizinhostrond\n\nConsiderada uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal, possui grande beleza, com diversas quedas d\u2019\u00e1gua que se deslizam pelas rochas formando-se cachoeiras, e em um determinado ponto localiza-se a\u2026 https://t.co/5mPWDBReXN"
        },
        {
            "author_id": "1239057839433355264",
            "created_at": "2020-04-10T13:53:31.000Z",
            "id": "1248610062248992770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pintura Rupestre - Parque Nacional Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato - SP. https://t.co/KW8CsL1nNS"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-04-10T13:40:35.000Z",
            "id": "1248606808110858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livre-se do t\u00e9dio e ponha a leitura em dia!! Deixamos aqui as nossas sugest\u00f5es de atividades para o fim da quarentena \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udca5 Desportos Outdoor: O que \u00e9 o canyoning? \n\ud83d\udca5 Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em Bicicleta El\u00e9trica \n\ud83d\udca5 3 dos Melhores It\u2026 https://t.co/HNdfmzSYjb https://t.co/DCotsUIIwA"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-04-10T13:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.94318724,
                        -3.01744118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1248600699933470720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iniciamos o d\u00eda com mais essa linda postagem do tepuyero que mostra o Parque Nacional de Canaima e suas lindas paisagens no meio da Gran Sabana.\n\n#passeios #turismo #gransabana #tours #aventura #adventure\u2026 https://t.co/FONKrElS1R"
        },
        {
            "author_id": "1179491771207880706",
            "created_at": "2020-04-10T11:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "velhobit"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "CsarJuliano4"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 24,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248579429951057921",
            "in_reply_to_user_id": "73891777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@velhobit @CsarJuliano4 @UOL @jairbolsonaro A Funai tentou mas n\u00e3o teve permiss\u00e3o de demarcar reserva no RENCA pq \u00e9 um parque nacional espec\u00edfico p pesquisa e minera\u00e7\u00e3o\n\nEm Paranagu\u00e1 TB pois \u00e9 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental ocupada ilegalmente por \u00edndios. A lei \u00e9 o todos\nModal Paranagu\u00e1 foi constru\u00eddo pelo gov Bolsonaro!"
        },
        {
            "author_id": "839646601",
            "created_at": "2020-04-10T10:21:44.000Z",
            "id": "1248556765240864770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sismo de magnitude 4,5 na  Escala de Ritcher ocorreu as  02h:20min:31s #Mo\u00e7ambique com epicentro foi no  Parque Nacional do Zinave #Inhambane segundo INAMI foi sentido nos dstritos  de  Mabote (Inhambane), Machaze (Manica)  e  Massangena (Prov\u00edncia  de Gaza)"
        },
        {
            "author_id": "226623243",
            "created_at": "2020-04-10T10:15:41.000Z",
            "id": "1248555242368774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um sismo de magnitude 4.5 ML na Escala de Ritcher ocorreu na madrugada de hoje em Inhambane com epicentro no Parque Nacional do Zinave. O sismo foi sentido tamb\u00e9m em Manica e Gaza. Na semana passada um de 4.8 teve seu epicentro no Canal de #Mo\u00e7ambique \u00e0 60 km da Cidade de Pemba."
        },
        {
            "author_id": "1213095942448041985",
            "created_at": "2020-04-10T08:16:22.000Z",
            "id": "1248525213916114945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f dos encantos do Ja\u00fa! em Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/sO5mblw6bQ"
        },
        {
            "author_id": "1930734546",
            "created_at": "2020-04-10T04:26:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "chaeyesz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248467281685835779",
            "in_reply_to_user_id": "1900849435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chaeyesz ja me convidaram p comer cobra menina eu fiquei foi com nojo kkkkkk isso q aqui na regiao onde moro tem prote\u00e7\u00e3o ambiental ne, pois tem o parque nacional igua\u00e7u, e ainda assim comem esses bichos todos"
        },
        {
            "author_id": "1248462814554894338",
            "created_at": "2020-04-10T04:14:46.000Z",
            "id": "1248464415520739328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acre \u00e9 um estado no noroeste do Brasil, na Floresta Amaz\u00f3nica. \u00c9 conhecido pela quantidade de \u00e1rvores-da-borracha e castanhas-do-brasil. Na fronteira peruana, a oeste, o Parque Nacional da Serra do Divisor possui montanhas elevadas e v\u00e1rias quedas de \u00e1gua..."
        },
        {
            "author_id": "50355216",
            "created_at": "2020-04-10T03:31:32.000Z",
            "id": "1248453534204301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prova do #BBB20 da #usaflex de cachoeiras e florestas t\u00e1 muito parecida com as do Parque Nacional Serra das Lontras"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [nathanCRF_1895].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nathanCRF_1895",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nathanCRF_1895"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Leitadas_L0en].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Leitadas_L0en",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Leitadas_L0en"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DENIZES36433345].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DENIZES36433345",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DENIZES36433345"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bira_cr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bira_cr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bira_cr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SergioAlvesRio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SergioAlvesRio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SergioAlvesRio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FeministaMona].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FeministaMona",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FeministaMona"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndreLuis022].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndreLuis022",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndreLuis022"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_gvmmo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_gvmmo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_gvmmo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_gvmmo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_gvmmo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_gvmmo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Triabunna, Tasmania",
                "id": "008326ce0e963cb7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Palm Springs, CA",
                "id": "4265ece9285a2872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lontras, Brasil",
                "id": "afeaa7b287111217",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "R\u00fassia",
                "country_code": "RU",
                "full_name": "Moscovo, R\u00fassia",
                "id": "4303d1afc1e98c37",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bulg\u00e1ria",
                "country_code": "BG",
                "full_name": "Bulg\u00e1ria",
                "id": "1ef1183ed7056dc1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estrada do Parque Nacional de Itatiaia",
                "id": "07d9ed5c12485000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goiana, Brasil",
                "id": "e355cc9180b26dd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "873291260550885377",
                "name": "R\u00e1dio BSide Lounge",
                "username": "BSideLoungeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176590203",
                "name": "Toni Garrido \ud83d\udca3",
                "username": "tonigarrido",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24340789",
                "name": "Danny Dee",
                "username": "djdannydee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3358845705",
                "name": "14 News",
                "username": "14Agencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573309143",
                "name": "Eliana Kunoichi",
                "username": "ElianaKunoichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3941940929",
                "name": "DNA S\u00e3o Paulino",
                "username": "StenioSudario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049644164",
                "name": "Piotr Naskrecki",
                "username": "naskrecki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905616546",
                "name": "AMC \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "AngieMdeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33804533",
                "name": "Fabio Porchat",
                "username": "FabioPorchat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "816054523",
                "name": "\u262d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Riba Chinaski \ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "ribachinaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026777555565719552",
                "name": "Endere\u00e7o inexistente",
                "username": "PacarinoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171921216665522177",
                "name": "South American N\u00f3ng F\u016b",
                "username": "muitosmezaninos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94092723",
                "name": "Roda Mundo Interc\u00e2mbio",
                "username": "rmintercambios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176825644916887552",
                "name": "PauloCosta_Oficial",
                "username": "PauloCostaOfic2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065061178781646849",
                "name": "Vida Destra",
                "username": "vidadestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1234228340715905032",
                "name": "EXPLOREOPORTO",
                "username": "exploreoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901664899356602368",
                "name": "Tapiraimg TV",
                "username": "TapiraimgTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051248957291159552",
                "name": "Projeto Mantis",
                "username": "projetomantis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73105769",
                "name": "SescTV",
                "username": "sesctv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus H. Sovernigo",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94005169",
                "name": "Clarissa",
                "username": "Cissateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296475701",
                "name": "LUIZ ANTONIO SIMAS",
                "username": "simas_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4853004411",
                "name": "Pela Rede",
                "username": "PelaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134902150",
                "name": "Claudio Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "siqueiract",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20301010",
                "name": "Dorean Paxorales \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "dpaxorales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19996532",
                "name": "almaradona",
                "username": "almaradona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174377718",
                "name": "CNN Travel",
                "username": "CNNTravel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233354467",
                "name": "davi",
                "username": "mntrgln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90948163",
                "name": "B\u00e1rbara Prado",
                "username": "bapradocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727245520457060352",
                "name": "\u00dfeatriz",
                "username": "Biacoelhoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051546710592360454",
                "name": "miss fortune limpa o ch\u00e3o pra tristana pular",
                "username": "poc_arlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205021753",
                "name": "Lucia Segall",
                "username": "LuciaSegall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606630334",
                "name": "caparaotrekking",
                "username": "CiceroalvesWww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161541902",
                "name": "Wesley",
                "username": "wesleysantosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118945832110260224",
                "name": "TRIP TRAVEL",
                "username": "triptravel_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253303061713424391",
                "name": "Projeto Marsupiais",
                "username": "projetomarsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204625176928886784",
                "name": "Fast Trip ClickTur",
                "username": "ClickTurBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247552126236098560",
                "name": "Fatos hist\u00f3ricos at\u00e9 o RPG do Pato",
                "username": "RPGPato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59110318",
                "name": "Gustavo  Passos",
                "username": "gustavopassos05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52028220",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd14  Marcelo Figueiredo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Marcellofigc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070531281878990849",
                "name": "Igu",
                "username": "igor01020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226539157574516736",
                "name": "Ziriguidum",
                "username": "nomegenerico12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247908020643823617",
                "name": "parece mentira mas n\u00e3o \u00e9",
                "username": "naomentiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195387749488103425",
                "name": "out of context brazil",
                "username": "oocbrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092605442189078534",
                "name": "MINistraGoiabeira",
                "username": "MinGoiabeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1074476633766199296",
                "name": "Amorim",
                "username": "Amoriim77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90498282",
                "name": "Paola",
                "username": "paolacardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233579371",
                "name": "VOAPortugu\u00eas",
                "username": "VOAPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56555165",
                "name": "Rubem Matias Filho",
                "username": "FilhoRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924043337",
                "name": "\ud83c\udd3c\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd38\ud83c\udd30\ud83c\udd3c \ud83c\udd39\ud83c\udd3e",
                "username": "barbswho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209145926",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Saturnino",
                "username": "anasaturniino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236153176",
                "name": "Ang\u00e9lica Vilas Boas",
                "username": "angelicavbf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59790198",
                "name": "Zaia o ninja que copia",
                "username": "ZaBalaHatake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862322196",
                "name": "Raquel Nascentes",
                "username": "Raquelpmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155068122",
                "name": "Anderson Alves CDF\ud83d\ude0e\u270c",
                "username": "andersonalves13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777317944",
                "name": "Amanda Trail",
                "username": "trailwandering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740941912429998081",
                "name": "Aves de Mar del Plata",
                "username": "AvesMardelPlata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196577872686780416",
                "name": "Asonera",
                "username": "Asonera1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25334986",
                "name": "Ciro Campos",
                "username": "cirocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093202663519461377",
                "name": "Lucas tinoco",
                "username": "Lucastinoco10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081385166042554375",
                "name": "Thiago Almeida",
                "username": "almeidar_thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80363743",
                "name": "Renata Bragan\u00e7a",
                "username": "RenataBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114315036812619779",
                "name": "Descubra Molise",
                "username": "DescubraMolise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137533153915150336",
                "name": "ThiagoGaspar",
                "username": "ThiagoG16640802",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153970990",
                "name": "Observat\u00f3rio Internacional",
                "username": "observint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184203674349948929",
                "name": "Celle",
                "username": "MaduCelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35106318",
                "name": "zan viana",
                "username": "zanviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215113437",
                "name": "Daniel H. Eberhardt",
                "username": "dheberhardt1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13653812",
                "name": "Pablo Villa\u00e7a",
                "username": "pablovillaca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78136550",
                "name": "Ana Maria",
                "username": "AnaCMart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814079210469937152",
                "name": "cadu",
                "username": "Aires611",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873152434297819136",
                "name": "Paulo H",
                "username": "realistaonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951383636",
                "name": "Capi",
                "username": "capyvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873106689",
                "name": "Andy Silva",
                "username": "oandysilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53025607",
                "name": "Nill J\u00fanior",
                "username": "Nill_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391514101",
                "name": "Joyce Pontes",
                "username": "Joycepon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "827267264881717251",
                "name": "Ricardo Ribeiro Alves",
                "username": "ricardoralves10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558878710",
                "name": "FM del Lago",
                "username": "fm_dellago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1930734546",
                "name": "b. \ud83d\udc0d",
                "username": "toujoursspur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110542516",
                "name": "Luciana Chiyo",
                "username": "lucianachiyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198898750728658944",
                "name": "hipolitocaplan",
                "username": "br_caplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394979032",
                "name": "luanja",
                "username": "luanjadrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54346137",
                "name": "Andr\u00e9ia Patricia",
                "username": "andreiapsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074684183245664256",
                "name": "\ud835\udc62\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc65\ud835\udc65\ud835\udc67",
                "username": "utilidexxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59798602",
                "name": "aff",
                "username": "tiritum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860262282",
                "name": "Lipe",
                "username": "Lipee_Fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270651658",
                "name": "Oscar Garces",
                "username": "oscargarcesfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3486198921",
                "name": "Lapras",
                "username": "Lapras_amigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735674731534389249",
                "name": "matias",
                "username": "SmatiasFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "PassagensImperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231979610964922369",
                "name": "Cintia Nobre",
                "username": "CintiaNobre6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052757011404742656",
                "name": "Jap\u00f4 Morena \ud83c\udf38",
                "username": "morenaakeyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471080834",
                "name": "Pedro Alves",
                "username": "PpedrinhoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370816839",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jrafaelgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337278427",
                "name": "Gabriel Cruz",
                "username": "criminal_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104736077",
                "name": "dj Gio do vigor \ud83c\udf35",
                "username": "gikasmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165616055991095296",
                "name": "secretariazinha",
                "username": "isanac476",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245060126727450624",
                "name": "Will Aguiar \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "WillAguiar18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954375836630683648",
                "name": "Blogueira em Trancoso",
                "username": "ferguxta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544732216",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "gracia_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718564120417738752",
                "name": "medusa kush",
                "username": "tremedusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73171069",
                "name": "C\u00e9lio Silva",
                "username": "CelioSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103184939",
                "name": "v\u0131n\u0131c\u0131us",
                "username": "viniigfbpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456795842",
                "name": "Carlos Mois\u00e9s",
                "username": "CarlosMoises",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43426427",
                "name": "\ud83d\udea9tupy",
                "username": "v31h0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144816898",
                "name": "AirPano",
                "username": "AirPano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248737465659252739",
                "name": "alexandredocerrado",
                "username": "alexandredocer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161455279",
                "name": "M.E. Castroseiros",
                "username": "recorrerelmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725905689",
                "name": "\u20a3\u0158\u00d8\u0166\u0394",
                "username": "frowota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194427627",
                "name": "Cristiano Xavier",
                "username": "Cvyrtlick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4197314721",
                "name": "exausted",
                "username": "offchoicec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091151922126557185",
                "name": "Droga!,\u00c9 o Dag...",
                "username": "DagzinOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349913595",
                "name": "maK0to",
                "username": "juliaxtw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17616508",
                "name": "Caio",
                "username": "caiogiomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918905065611677698",
                "name": "Bariloche para Brasileiros",
                "username": "brcparabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807535033846263808",
                "name": "Roda de Passarinho",
                "username": "rodapassarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241039351351476226",
                "name": "Avante C\u00f3rrego Do Ouro",
                "username": "avante_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217878872886251522",
                "name": "Secretaria de Ambiente e Sustentabilidade/Maca\u00e9-RJ",
                "username": "secretaria_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162259854",
                "name": "J h h o n y ^^)",
                "username": "JhhonyMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117499078219304960",
                "name": "Hist\u00f3ria Humana",
                "username": "HistoriaHumana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182113296",
                "name": "F\u00e1bio Aleixo",
                "username": "fabiopaleixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1152206252426104832",
                "name": "Aldraba Studio 3D",
                "username": "Aldraba3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242487056393220097",
                "name": "Tudo para Deus",
                "username": "TudoparaDeus1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205970054816444416",
                "name": "646y 1337 w33cl",
                "username": "DisguisedBaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252008443843657728",
                "name": "\ud83d\udc38SaPeCs\ud83d\udc38",
                "username": "SaPeCs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234452768842223616",
                "name": "ciencia.responde",
                "username": "cienciafala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219730735550124035",
                "name": "CAMILO",
                "username": "Joao_Camilo1609",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69902962",
                "name": "vonderliebl",
                "username": "vonderliebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132072762",
                "name": "Binu Abraham",
                "username": "bpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736346756305309697",
                "name": "Tas\u00edwa",
                "username": "Sollysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037802156185804800",
                "name": "Rubens Santiago",
                "username": "RubensSantiago3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2620098734",
                "name": "Painel",
                "username": "FolhaPainel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238184437319335938",
                "name": "Flor do Nordeste Viagens",
                "username": "FlorViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83858656",
                "name": "Gabs",
                "username": "caosedesordemm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243174523307991040",
                "name": "Carlos Tinoco Filho",
                "username": "CarlosTinocoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199348242",
                "name": "Z\u00e9 Palmilha",
                "username": "ZePalmilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752350723",
                "name": "Eliana Loss Chaves",
                "username": "eliloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203352741",
                "name": "Malu Nunes",
                "username": "spixii10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797133890490159104",
                "name": "Paloma Vasconcelos",
                "username": "palomapov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313878727",
                "name": "OBlumenauense",
                "username": "oblumenauense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098328278769774592",
                "name": "Maristela Zamoner",
                "username": "MaristelaZamon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3198025078",
                "name": "Jornal Caf\u00e9 Impresso",
                "username": "jornal_cafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250959017121366018",
                "name": "Isabella Barros Pereira",
                "username": "Isabell72883960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35723468",
                "name": "AngeloPetry.com",
                "username": "angelopetry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9708322",
                "name": "Passa\u2654",
                "username": "passaahh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242099726134239237",
                "name": "TIPPU",
                "username": "tippuoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100292508",
                "name": "Hu Chen",
                "username": "huchenme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337694146",
                "name": "Ivana",
                "username": "califxluv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794883328",
                "name": "Gabi",
                "username": "Galness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888910120125681664",
                "name": "\ud83e\udd42",
                "username": "toldmila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843250332717273090",
                "name": "Harry Boos",
                "username": "H_Boos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910507014610186240",
                "name": "O Munic\u00edpio Blumenau",
                "username": "omunicipioblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158178047",
                "name": "Marinas Nacionais",
                "username": "mnacionais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234489714624942080",
                "name": "me fui",
                "username": "SomethinTragic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197158166242484225",
                "name": "Daniely Silva \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "danylamirinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198294954",
                "name": "WythalloO\ud83e\udd8e",
                "username": "WythalloO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279864064",
                "name": "C. A. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "kkatzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2361868291",
                "name": "Van Basten \u1d9c\u02b3\u1da0 #STFVergonhaNacional",
                "username": "Mutallity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60759038",
                "name": "J\u00falio Humberto",
                "username": "julio_penido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253304556",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DATARUA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DarkRaposao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191868653744132097",
                "name": "Gabriel Monteiro",
                "username": "gabriel__m13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216764394811596800",
                "name": "Manoela Pereira",
                "username": "m4nupe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057720273103978503",
                "name": "L\u00eada BOLSONARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "AssumpcaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373608135",
                "name": "Helga Andrade",
                "username": "BaristaHelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301054526",
                "name": "6viajantes",
                "username": "angelabccm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252392877",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Diogo Rimoli\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "diogorimoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228110565",
                "name": "@onobrinho",
                "username": "onobrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18935802",
                "name": "Repubblica",
                "username": "repubblica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3300870190",
                "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa",
                "username": "CantarellisF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216160850505093123",
                "name": "HEY UTILIDADES",
                "username": "_hey_utilidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294888484",
                "name": "up",
                "username": "dieuundelire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761677564674973696",
                "name": "Canhota Petista \ud83d\udda4",
                "username": "DNACanhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61915875",
                "name": "M\u00f4nica\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf3b\u2618\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf40 \ud83c\udf3b\u2600\ufe0f\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83d\udda4\ud83e\udd82",
                "username": "NicaCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861894420",
                "name": "\u262dLisa D\u00e9bora Indarr\u00e1us \ud83c\udfe1 \u2640\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "passarosErosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116621961",
                "name": "Maria Lula #LulaHaddad2022 #PIGCampanha2022 #Lula",
                "username": "MaRosario1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058204469425512449",
                "name": "@dtrevis",
                "username": "dtrevis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564029445",
                "name": "Mari \ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "MarileneNsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048590634435661824",
                "name": "Cl\u00e1udia Bacelar Batista \ud83d\udea9",
                "username": "BacelarBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049831389749792769",
                "name": "bruxa comunista #AprovaPL2564",
                "username": "BruxaComunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793524044263989248",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza",
                "username": "EroniLiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868892048920907776",
                "name": "\ud83d\udea9CL\u00c1UDIA NEVES \ud83d\ude82\ud83d\udda4",
                "username": "nevesclaudia213",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087031722615681024",
                "name": "Neila \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "nave1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941342715186503680",
                "name": "thicico",
                "username": "thicico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460244760",
                "name": "\ud83c\udff4P\u00c1TRIA LIVRE \u2764\ud83d\udda4#VoltaPT",
                "username": "TimaoPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832318856521797632",
                "name": "\ud83d\udd25Incendi\u00e1ria _A Fa\u00edsca arretada!Painho t\u00e1 ON!\u2640\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "faiscaforte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972608916348645377",
                "name": "fabio paiva fagundes",
                "username": "Fabiopf08Fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992117208947011584",
                "name": "Guilherme Haruo",
                "username": "Haruophoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233745032986976256",
                "name": "Luciano Ribeiro",
                "username": "Luciano31855288",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150702719",
                "name": "Museu do Amanh\u00e3",
                "username": "museudoamanha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969407592752705537",
                "name": "devax",
                "username": "devaxtated",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270624784",
                "name": "beetch \ud83d\udc1d",
                "username": "abelhadabeyonce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219999462208212998",
                "name": "Purple Cosmos\u2077",
                "username": "purplecosmostwt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67636759",
                "name": "Ancap Godfather",
                "username": "avgTZMJoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112051762381373440",
                "name": "Alexandre Carlos\u262d\ud83d\udcc8",
                "username": "Alexand55279148",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736003792198619136",
                "name": "Liniker",
                "username": "llinikerpinho14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259029550",
                "name": "Clovis Jinping",
                "username": "clovisforever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901173234837716992",
                "name": "Adolfo Pinto",
                "username": "HitleyPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713234161893576705",
                "name": "Cidad\u00e3o Kane",
                "username": "muitoalemck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3257594932",
                "name": "\u2728\u271d\ufe0f\ud83d\udcffG\u0346\u033ai\u0346\u033aG\u0346\u033ai\u0346\u033a\ud83d\udcda\u2728",
                "username": "gigi_dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31589924",
                "name": "Ausl\u00e4nder im Heimatland",
                "username": "profrodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958131900748623872",
                "name": "Demchuk",
                "username": "PauloDemchuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4346296215",
                "name": "Pedro Menezes",
                "username": "P_droMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2253968576",
                "name": "Carl Von Lucas \ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "username": "Carlos1_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188843524986490880",
                "name": "Um Libert\u00e1rio",
                "username": "um_libertario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175503409690173441",
                "name": "Autenticador Libert\u00e1rio\ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "username": "AutenticadorL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050118459533737990",
                "name": "AnarcoJack",
                "username": "lybrjack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084440576379023360",
                "name": "Jurista Libert\u00e1rio",
                "username": "JurisLibertario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345494380",
                "name": "Dario Junior",
                "username": "DarioFerrarij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51256876",
                "name": "kaoth \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "kaodeq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130195788850761728",
                "name": "Poupee \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "PoupeeFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313643244",
                "name": "Luly",
                "username": "LuValpasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304231963939803136",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "mikaassuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156398222878945280",
                "name": "exausta samba",
                "username": "isabelledej0ur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3920372781",
                "name": "pequeno mapa voador",
                "username": "Geo_Isabelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081727662438211585",
                "name": "Blog Opini\u00e3o Barreiros",
                "username": "BOpiniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43233409",
                "name": "BEHROGE \ud83e\udd85\ud83d\udc06",
                "username": "hauvaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744708848083152896",
                "name": "Dom Esdras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DomDasThreads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123339012",
                "name": "For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fab_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53528400",
                "name": "Fleur de LUNA com PFF2",
                "username": "Luiz4ad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214970651255201794",
                "name": "S\u00e9rgio Camargo",
                "username": "sergiodireita1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222673964419485696",
                "name": "Coronav\u00edrus Brasil",
                "username": "CoronavirusBra1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382792750",
                "name": "Marcelo",
                "username": "latasoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "958991721328795648",
                "name": "pedro",
                "username": "pedroo03_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847352037",
                "name": "douglas maionese",
                "username": "arrumasuacoluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52539213",
                "name": "Maria Jose",
                "username": "mjascencao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843469171",
                "name": "Anderson Catuaia",
                "username": "acatuaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511576846",
                "name": "Jo\u00e3o G.",
                "username": "1caralhoazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116242899",
                "name": "o M.M",
                "username": "Math_m0ura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469374217",
                "name": "Clebes",
                "username": "clebesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251001411497857024",
                "name": "Kariwest",
                "username": "Kariwes59380253",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309743396",
                "name": "BOU \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc68\ud83c\udfff\u200d\ud83c\udfeb\ud83e\uddd5\ud83c\udffd\ud83d\udc73\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f \ud83c\udf08",
                "username": "IBIS_journal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49328534",
                "name": "Pensoft",
                "username": "Pensoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081320582422122498",
                "name": "Jo\u00e3o mendez \ud83e\uddec10%\ud83d\udc7d",
                "username": "Joomendez3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235586711",
                "name": "Gabriel Siota Ganzer \ud83e\uddc9\ud83d\udcf0",
                "username": "siottag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3393034534",
                "name": "Giro de Gravata\u00ed - Portal de Not\u00edcias",
                "username": "girodegravatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368674649",
                "name": "alexandre pascoal",
                "username": "alexandretenka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288577993",
                "name": "Lel\u00ea Breveglieri",
                "username": "_Leleuzis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724406918861742080",
                "name": "Geraldo C. de Faria",
                "username": "geradefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193479231",
                "name": "Nelson Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "N_AlvesdaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270499909",
                "name": "Seguran\u00e7a P\u00fablica/RS",
                "username": "SSP_RS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047531464189984769",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Rio Grande do Sul",
                "username": "CBM_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234157935",
                "name": "Pol\u00edcia Civil do RS",
                "username": "policiacivilrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62176808",
                "name": "Eduardo Paganella",
                "username": "EduPaganella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164244075257769984",
                "name": "Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura RS",
                "username": "meioambienters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220068837971963904",
                "name": "Viagem.Simples",
                "username": "SimplesViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001078089227653120",
                "name": "Ivan Silva",
                "username": "IvanSil37940408",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67930510",
                "name": "Varievo",
                "username": "varievo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62365488",
                "name": "Flavio Rocha",
                "username": "Fravu_Podnerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245895093019709440",
                "name": "Rafael Bulh\u00e3o",
                "username": "rafaelbulhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4645308869",
                "name": "Rafael Gomes \u23f3\ud83d\udd4a\ufe0f \ud83d\udc63 \u267b\ufe0f \ud83d\udc14",
                "username": "RafaelTcheba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639081",
                "name": "Edson Campagnolo",
                "username": "edsoncampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255226389",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagobeck3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28925193",
                "name": "Douglas Mota",
                "username": "dougmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52735964",
                "name": "Jefferson Pacaembu",
                "username": "Jeffersonpaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122224112955473920",
                "name": "simone bertoldo",
                "username": "simonebertoldo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105486287409156096",
                "name": "M\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd2c M\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd2c \ud83d\udccc",
                "username": "Leofa1993",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114852102",
                "name": "mandorocha",
                "username": "mando1894",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546666374",
                "name": "\ud83c\udf17",
                "username": "drugsaregodess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74199966",
                "name": "Gerson Brabo",
                "username": "Gcbrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801091521",
                "name": "Monika Beatriz Crud Maciel",
                "username": "kimcrud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121632026",
                "name": "Renato Ferreira",
                "username": "orenatoferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726768791",
                "name": "AminDavid",
                "username": "davidaminelias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268925776",
                "name": "paulo gomes pinho",
                "username": "paulopinho2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107309159",
                "name": "D\u00ea \ud83c\udf35",
                "username": "andersonpoblen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3958737622",
                "name": "Memorial da Democracia",
                "username": "sejademocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1485584467",
                "name": "RTVEGalicia",
                "username": "RTVEGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229715738031726594",
                "name": "vecinhos_Ons",
                "username": "VecinhosO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3413237866",
                "name": "Luis Garcia Labandeira",
                "username": "luisglabandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236687117746614272",
                "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1f\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1e_\ud835\udc12\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc30\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc32_",
                "username": "Brittanycm0704",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226789925",
                "name": "tileleco",
                "username": "andandopelocaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128453023980761089",
                "name": "Luci@ \ud83c\udf0e",
                "username": "LuOl20958448",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36038599",
                "name": "Diana Vidigal",
                "username": "DianaVidigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225061431",
                "name": "JOS\u00c9 FERNANDO MADURE",
                "username": "JOSJoseff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94325109",
                "name": "derlimello",
                "username": "derlimellofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794582243",
                "name": "CARLOSFARIAS IM\u00d3VEIS",
                "username": "carlosfariasdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "587638672",
                "name": "Justi\u00e7a Federal SP",
                "username": "JFSP_imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222085122",
                "name": "Mariana",
                "username": "pereirasmari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4150959123",
                "name": "Tacio",
                "username": "fabritacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751854434360131584",
                "name": "DOUGRAS",
                "username": "dougraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253988376",
                "name": "Brigada Militar - RS",
                "username": "brigadamilitar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203168012",
                "name": "AMH",
                "username": "atacadaomedico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194283662822563840",
                "name": "@utilidadxxreal",
                "username": "utilidadxxreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401664833",
                "name": "Jos\u00e9 Manoel Prata",
                "username": "JosManoelPrata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277723992",
                "name": "nati \ud83e\uddfc",
                "username": "vulgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "895356993812213760",
                "name": "QG Feminista",
                "username": "QGfeminista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3104927087",
                "name": "Nancy Rotenberg",
                "username": "NancyRotenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171489339089383425",
                "name": "Viaje Paran\u00e1",
                "username": "ViajeParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89922266",
                "name": "Portal Chumbo Grosso",
                "username": "ChumboGrossoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864976871842344963",
                "name": "Laura",
                "username": "laubruce_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550336226",
                "name": "El Guarrom\u00e1ntico",
                "username": "Guarromantico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43604472",
                "name": "Larissa Padron \ud83c\udff4\ud83d\udea9 - Em \ud83c\udfe0",
                "username": "laripadron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356898643",
                "name": "Patrick Vollert",
                "username": "pvollert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216755946",
                "name": "David Q. - Someday",
                "username": "dqt29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460233770",
                "name": "Vinicius Tavares",
                "username": "viniciust21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "366587237",
                "name": "florcansada",
                "username": "florcansada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749787068",
                "name": "Sarah Israel | Escritora Poetisa",
                "username": "Saritaah_Israel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106100084",
                "name": "Fernanda Imamura",
                "username": "fernandaimamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823079677346586625",
                "name": "DUNA Global",
                "username": "dunaGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137319421",
                "name": "PF Rio Grande do Sul",
                "username": "PFRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "806703304235483136",
                "name": "J",
                "username": "_jp76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149357213980483584",
                "name": "utilipublicabr",
                "username": "utilipublicabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297769629",
                "name": "tiago_limma",
                "username": "tiagolimma25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969582762909827072",
                "name": "Expediente S\u00ednico",
                "username": "O_Expediente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184830048542625798",
                "name": "Alexandre \ud83e\udd18\ud83d\udef9\ud83c\udf10\ud83d\udc7d\ud83e\udda5",
                "username": "ALEXAND69669196",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446343429",
                "name": "Epit\u00e1cio Ven\u00e2ncio \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "epitaciovenanci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174160514236256256",
                "name": "Tia do Ciro\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39",
                "username": "ciro_tia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69650953",
                "name": "Kennedy Alencar",
                "username": "KennedyAlencar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992800927366164481",
                "name": "F\u00edsico Nerd",
                "username": "ofisiconerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62114573",
                "name": "Karol Arag\u00e3o",
                "username": "karolaragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463379295",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Gissel Escudero \ud83d\udc3f\ufe0f",
                "username": "GisselEscu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981644802646269954",
                "name": "shei",
                "username": "jeazielcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416284834",
                "name": "Sitio de Paola Rojas",
                "username": "paolarojascommx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700865728556179456",
                "name": "K\u00e9sia Borges",
                "username": "KesiaaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43155019",
                "name": "San \ud83e\udded",
                "username": "Sanderlust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301586656",
                "name": "anne souza\ud83d\udcf8",
                "username": "ArianneSouzaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95966522",
                "name": "Victor Vaporubens\u2122",
                "username": "fvguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22509510",
                "name": "a gata de sofa",
                "username": "monikajung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85527535",
                "name": "Jo\u00e3o Larizzatti \ud83d\uded1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 S\u00f3 a rua nos salva",
                "username": "jhlarizzatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23386545",
                "name": "Adam Zita",
                "username": "adamzita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737501637",
                "name": "Jose Chimuco",
                "username": "jose_chimuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183397743605276673",
                "name": "Leno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_marcilenobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703036442705051648",
                "name": "Lacos 21",
                "username": "lacos21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205812969155809282",
                "name": "XandaoMarciel",
                "username": "Xandao76018246",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27214078",
                "name": "Adilson Rocha",
                "username": "adilson_rocha81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143712598472515584",
                "name": "Hip\u00f3lito Denizard",
                "username": "carasuja2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41146828",
                "name": "alo bety",
                "username": "parksandisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4788378981",
                "name": "Cover da \u00c2ngela Bismarchi",
                "username": "LariPlisetsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10082632",
                "name": "694\u2728",
                "username": "lyzbeltrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123255589319127040",
                "name": "\u00c1nxeles V\u00e1zquez",
                "username": "Anxeles_Vazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111526222",
                "name": "AM is In The Heights",
                "username": "SpiderNova_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229476520718151680",
                "name": "dads",
                "username": "thiagovini7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229988772",
                "name": "poa\u2077",
                "username": "hobisfaye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102721778131050496",
                "name": "blablabla",
                "username": "bia1234512",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734817906408718336",
                "name": "#PeruLivre #PeruMaior",
                "username": "rmvev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3173766047",
                "name": "Quezia M.",
                "username": "martinsqueziaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893129019843129344",
                "name": "Travloggers",
                "username": "travloggers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248820788",
                "name": "Surf & Rock Radio",
                "username": "SurfandRockTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17540485",
                "name": "Red Bull",
                "username": "redbull",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26770494",
                "name": "Red Bull Skateboarding",
                "username": "redbullskate",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162613740",
                "name": "Red Bull Argentina",
                "username": "redbullARG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49340369",
                "name": "M\u00e1rcio \u00c1vila",
                "username": "marcio_avila7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184942225",
                "name": "Germ\u00e1n S.G.",
                "username": "ingeododo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781274210828255232",
                "name": "Futura Ju\u00edza",
                "username": "DraFuturaJuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168059241",
                "name": "LUIZ CARLOS",
                "username": "luqsanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345992963",
                "name": "Leandro Valad\u00e3o",
                "username": "leandro_valadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735855975",
                "name": "dd",
                "username": "andre_camp95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21555916",
                "name": "Michael Esposito",
                "username": "meesposito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160718446",
                "name": "Dica da Divers\u00e3o",
                "username": "dicadadiversao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181505175229534208",
                "name": "Z\u00e9 do Scotch \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd21",
                "username": "ScotchDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859495277031501824",
                "name": "Gilmar Mendes",
                "username": "gilmarmendes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2905191191",
                "name": "Ridelc Ahcor Arierep",
                "username": "CledirRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847812379",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Liryo",
                "username": "jpliryo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65991724",
                "name": "Luizinho",
                "username": "Luizinhostrond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239057839433355264",
                "name": "A1 Arqueologia",
                "username": "A1Arqueologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179491771207880706",
                "name": "M\u00e2dar Z\u00e2di, \ud83d\ude4fCat\u00f3lica romana por SS Francisco",
                "username": "ZadiMadar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73891777",
                "name": "velhoBit():Portillo{ return new Portillo();}",
                "username": "velhobit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136391663784534018",
                "name": "CJK \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26a1",
                "username": "CsarJuliano4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839646601",
                "name": "Verdade Democracia",
                "username": "DemocraciaMZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226623243",
                "name": "Alexandre",
                "username": "AllexandreMZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213095942448041985",
                "name": "blinded by the lights",
                "username": "garcia_itala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1900849435",
                "name": "line",
                "username": "chaeyesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248462814554894338",
                "name": "Utilidad4s__",
                "username": "Utilidad4s1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50355216",
                "name": "karllauna",
                "username": "karllauna",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1254440217433591808",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77gqaao14ue21klmys6b6ctg7gcd",
        "oldest_id": "1248453534204301312",
        "result_count": 491
    }
}