{
    "data": [
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2020-04-20T12:42:22.000Z",
            "id": "1252216036746825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/zcqtARdoCq"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2020-04-20T12:42:20.000Z",
            "id": "1252216025459892227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/LqWxuGBKpG"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-04-20T12:42:10.000Z",
            "id": "1252215985685307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja fotos das armas e muni\u00e7\u00f5es utilizadas pelos ca\u00e7adores https://t.co/ecfEravuK2"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-04-20T12:27:49.000Z",
            "id": "1252212373571731457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja fotos das armas e muni\u00e7\u00f5es utilizadas pelos ca\u00e7adores https://t.co/q0A93iHlyl"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2020-04-20T12:13:23.000Z",
            "id": "1252208740431998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete ca\u00e7adores s\u00e3o presos em parque nacional no Vale do Itaja\u00ed com armas, c\u00e3o e carne j\u00e1 preparada\u00a0 https://t.co/sF32QElNl1"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-04-20T11:53:03.000Z",
            "id": "1252203622810746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/SrmRwoVBF4"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-04-20T09:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 168,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252169957153992705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dominique D'Emille Gon\u00e7alves fala com a National Geographic sobre o papel e a responsabilidade da sua gera\u00e7\u00e3o em proteger o futuro do Parque Nacional da Gorongosa. \n\n@NatGeo #gorongosapark #gorongosa #gorongosanationalpark #EarthDay2020 #EarthDay50 https://t.co/6vOHPijBIO"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-04-20T04:25:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ef1183ed7056dc1"
            },
            "id": "1252090912248905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Vitocha, Bulg\u00e1ria. https://t.co/pxMVu7iXyG"
        },
        {
            "author_id": "9708322",
            "created_at": "2020-04-20T02:40:37.000Z",
            "id": "1252064601493176323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de abril , Dia do \u00cdndio!\nE na mem\u00f3ria curta de quem se fez gra\u00e7as a ele, o ditador sanguinolento e depois presidente razo\u00e1vel, o anivers\u00e1rio de Get\u00falio Vargas.\nFoi ele quem criou o Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "1242099726134239237",
            "created_at": "2020-04-20T02:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 231,
                        "username": "huchenme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252059694245519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddff O ecossistema Serengeti \u00e9 uma regi\u00e3o geogr\u00e1fica da \u00c1frica, abrangendo o norte da Tanz\u00e2nia. A \u00e1rea protegida na regi\u00e3o inclui aproximadamente 30.000 km\u00b2 de terra, incluindo o Parque Nacional Serengeti e v\u00e1rias reservas de ca\u00e7a.\n\ud83d\udcf7@huchenme https://t.co/xh0MFsmeVb"
        },
        {
            "author_id": "3337694146",
            "created_at": "2020-04-20T02:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Galness_"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "username": "toldmila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252055374699606019",
            "in_reply_to_user_id": "2794883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Galness_ @toldmila Essa daqui \u00e9 o po\u00e7o do Egito que fica em iuna, se quiser pesquisa no Google \u201cparque nacional do caparao\u201d tem cada uma perfeita, at\u00e9 no insta da gi mesmo nas fotos de antes do programa tem ela em algumas cachoeiras https://t.co/aEbAAFxRdv"
        },
        {
            "author_id": "843250332717273090",
            "created_at": "2020-04-20T01:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 96,
                        "username": "omunicipioblu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252051352596946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sete ca\u00e7adores s\u00e3o presos no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, SC https://t.co/rdmPbH2ZmR via @omunicipioblu"
        },
        {
            "author_id": "158178047",
            "created_at": "2020-04-20T01:01:45.000Z",
            "id": "1252039718906277890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes \u00e0 vista\n\nMAlcatrazes \u00e9 um arquip\u00e9lago localizado em S\u00e3o Sebasti\u00e3o e Ilhabela e a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha das regi\u00f5es Sul e Sudeste. Entre visitantes e residentes, abriga 100 esp\u00e9cies de aves,\u2026 https://t.co/45x4H6FJmB"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-04-19T23:55:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1252023061638979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O objetivo maior de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a prote\u00e7\u00e3o da natureza, mas por debaixo dessa miss\u00e3o h\u00e1 na verdade uma troca, na qual a pr\u00f3pria sociedade \u00e9 protegida e beneficiada pela presen\u00e7a da \u00e1rea preservada. [...]\"\n\nhttps://t.co/IGKsNspsrS"
        },
        {
            "author_id": "1234489714624942080",
            "created_at": "2020-04-19T23:08:55.000Z",
            "id": "1252011322100899840",
            "in_reply_to_user_id": "1234489714624942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728\u1d1b\u0280\u1d00\u1d04\u1d0b 10: \u1d04\u1d00\u0274\u028f\u1d0f\u0274 \u1d0d\u1d0f\u1d0f\u0274\u2728\nMonte Roraima, Parque Nacional Canaima, Bol\u00edvar. https://t.co/MtP0rVxDGx"
        },
        {
            "author_id": "1197158166242484225",
            "created_at": "2020-04-19T22:13:48.000Z",
            "id": "1251997454553186308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, Outono, maio de 2017. https://t.co/jZiblzIWqs"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2020-04-19T22:11:03.000Z",
            "id": "1251996759498211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pousada do Bezerra a natureza mais perto de voc\u00ea em Alto Capara\u00f3 MG onde fica o pico da Bandeira o terceiro maior do Brasil no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES e MG !!! Quando tudo passar estaremos ligando novamente o\u2026 https://t.co/maGOpRjKPX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-04-19T22:07:01.000Z",
            "id": "1251995747437940742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O objetivo maior de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a prote\u00e7\u00e3o da natureza, mas por debaixo dessa miss\u00e3o h\u00e1 na verdade uma troca, na qual a pr\u00f3pria sociedade \u00e9 protegida e beneficiada pela presen\u00e7a da \u00e1rea preservada.\n\nhttps://t.co/0gOegKTCcu"
        },
        {
            "author_id": "198294954",
            "created_at": "2020-04-19T21:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251989632385986561",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Na espera pela dela\u00e7\u00e3o do S\u00e9rgio Cabral sobre um certo cara que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea protegida... \ud83d\ude0f"
        },
        {
            "author_id": "2279864064",
            "created_at": "2020-04-19T21:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251986757308030976",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Qual democracia? A que permite que ricos comprem jatinhos com o dinheiro do povo ou a que permite que se construa casas luxuosas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Hip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2020-04-19T20:35:22.000Z",
            "id": "1251972682721222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sobreviventes do povo Piripkura vivem cercados por fazendas e madeireiros em uma \u00e1rea protegida da floresta amaz\u00f4nica. Para que a \u00e1rea continue protegida, a cada dois anos uma expedi\u00e7\u00e3o da Funai vai ao local assegurar que os dois est\u00e3o vivos. Assista \u00e0s 21h na TV. #document\u00e1rio https://t.co/QWjDKWsog3"
        },
        {
            "author_id": "2361868291",
            "created_at": "2020-04-19T20:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251971405194936327",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o conchavo do Cabral, do A\u00e9cio, do Lula... da corja toda! Falou o homem que tem libera\u00e7\u00e3o ambiental pra construir mans\u00e3o na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, comprar JATO com dinheiro p\u00fablico; falou o cara que deu volta nos camaradas do lata velha... falou o demagogo e Global. Ok"
        },
        {
            "author_id": "60759038",
            "created_at": "2020-04-19T20:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251966786364456971",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que empresta jatinho pra petista sair da cadeia, constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e prega desarmamento, mas anda com seguran\u00e7a armado do lado. Vai se ferrar narigudo."
        },
        {
            "author_id": "253304556",
            "created_at": "2020-04-19T18:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251947532936269832",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O papel dos governadores \u00e9 fundamental mesmo, principalmente quando a gente quer construir nossa casinha numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "62326125",
            "created_at": "2020-04-19T18:06:48.000Z",
            "id": "1251935294842118145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "andre.mosca2007 e muriloh_md2005 \nM\u00e3e, estou com vontade de comer coxinha. O que a m\u00e3e fez? \ud83c\udf57\ud83c\udf57\ud83c\udf57\ud83c\udf57\ud83c\udf57 em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/D8iAB3QaFx"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-19T17:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 175,
                        "username": "CiceroalvesWww"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1251931432248684545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma madrugada de -2\u00b0 graus no Terreir\u00e3o .\u26c4\u26c4\nJ\u00e1 dizia o Pedr\u00e3o : _ foi dif\u00edcil mais foi tranquilo ...\ud83d\ude04\ud83d\ude04\n .\n\u2705Parque Nacional do Capara\u00f3 .\n.\n\u2705Alto Capara\u00f3\n.\n\u2705Minas Gerais\n.\n.\n@CiceroalvesWww \n.\nVem pro\u2026 https://t.co/pdBSMyE03f"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-04-19T17:46:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1251930133453250562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mozart na quarentena. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ScNTkdyk9i"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-04-19T17:30:50.000Z",
            "id": "1251926243777314822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram mais de 10 km percorridos dentro da mata at\u00e9 os criminosos serem localizados. https://t.co/b1wC2Etw4L https://t.co/aj214EKK3f"
        },
        {
            "author_id": "1191868653744132097",
            "created_at": "2020-04-19T16:45:50.000Z",
            "id": "1251914916572864513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parauapebas. 1\u00b0 dia de gest\u00e3o no DCE. Um passeio depois do nosso semin\u00e1rio de forma\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Saudades!\n\n#parauapebas #PebinhadeA\u00e7ucar #par\u00e1 #flona #dceufra #ufra #rural #Educa\u00e7\u00e3o em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/jsEUAH5PGs"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-04-19T16:40:08.000Z",
            "id": "1251913481772818433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas homens foram presos com armas e muni\u00e7\u00e3o dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ALd3ufpeFP https://t.co/1pTCtufF5g"
        },
        {
            "author_id": "1216764394811596800",
            "created_at": "2020-04-19T16:11:32.000Z",
            "id": "1251906285932601345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje deveria ser o Dia da Luta dos Povos Ind\u00edgenas. Respeite, conhe\u00e7a, lute por eles, e junto com eles. Esse \u00e9 um ritual da cultura #Dessana gravado na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9, em julho de 2015. #DiaDoIndio https://t.co/eysr0sNTLl"
        },
        {
            "author_id": "1057720273103978503",
            "created_at": "2020-04-19T16:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 176,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251905972626472961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Printei sua fala insana e hip\u00f3crita, caso venha precisar no futuro, quando o comunistinha da sua mans\u00e3o constru\u00edda numa \u00e1rea protegida, vier a p\u00fablico vomitar que o Presidente @jairbolsonaro \u00e9 o culpado pela fal\u00eancia do Pa\u00eds. \nNada de misturar alhos com maconha. \n#VaiAMerdaHuck https://t.co/ioERyHxy8r"
        },
        {
            "author_id": "1057720273103978503",
            "created_at": "2020-04-19T16:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 189,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251905568878596096",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Printei sua fala insana e hip\u00f3crita, caso venha precisar no futuro, quando o comunistinha da sua mans\u00e3o constru\u00edda numa \u00e1rea protegida, vier a p\u00fablico vomitar que o Presidente @jairbolsonaro \u00e9 o culpado pela fal\u00eancia do Pa\u00eds. \nNada de misturar alhos com maconha. \n#VaiAMerdaHuck https://t.co/4W8TiGoPYu"
        },
        {
            "author_id": "2373608135",
            "created_at": "2020-04-19T14:48:17.000Z",
            "id": "1251885334461366275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maria Aparecida \u00e9 cafeicultora em Alto Capara\u00f3, Minas Gerais. A cidade faz divida com o Parque Nacional do Capara\u00f3, e se tornou uma regi\u00e3o muito reconhecida pelos caf\u00e9s excepcionais de colheita tardia. Em 2019,\u2026 https://t.co/xyAD7NUClP"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2020-04-19T14:44:08.000Z",
            "id": "1251884290570362882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil auxilia no combate \u00e0s chamas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande\n\nAs chamas atingiram uma faixa de cerca de 900 metros de extens\u00e3o\n\n(https://t.co/QL079UhXQ2) https://t.co/v5yQrl2nCo"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-04-19T09:24:29.000Z",
            "id": "1251803847816871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3\n\nLocalizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, o Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 um dos destinos mais procurados pelos adeptos do montanhismo no\u2026 https://t.co/Vg917XOy9n"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-04-19T00:59:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1251676739601825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quarentena em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/iRJgYGBfO2"
        },
        {
            "author_id": "301054526",
            "created_at": "2020-04-18T20:36:59.000Z",
            "id": "1251610702697115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ganhar um ingresso para visitar este espet\u00e1culo da natureza, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, e tamb\u00e9m o Marco das 3 Fronteiras? \n.\nBasta ajudar comunidades vulner\u00e1veis. Veja como voc\u00ea pode vivenciar tudo isso!\u2026 https://t.co/WhvsVX8D68"
        },
        {
            "author_id": "1252392877",
            "created_at": "2020-04-18T20:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "onobrinho"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "repubblica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251606450184609799",
            "in_reply_to_user_id": "1228110565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@onobrinho @repubblica Bem pr\u00f3ximo \u00e0 cidade fica o Parque Nacional de Abruzzo. Mas os animais perceberam que h\u00e1 semanas n\u00e3o h\u00e1 movimento algum pelas estradas e ruas e decidiram \"indavir\" a parte central da cidade. Coisas impressionantes dessa \u00e9poca."
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-04-18T19:45:08.000Z",
            "id": "1251597652598435843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/CMP1cLDbtb"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-04-18T19:31:46.000Z",
            "id": "1251594288443654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cerra da Capivara - PI https://t.co/gBj2O9nGKQ"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-04-18T19:29:11.000Z",
            "id": "1251593637617688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/V5TDfnbwz8"
        },
        {
            "author_id": "1216160850505093123",
            "created_at": "2020-04-18T17:44:49.000Z",
            "id": "1251567374135853059",
            "in_reply_to_user_id": "1216160850505093123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o https://t.co/ejQY86z3TO"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-18T17:29:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1251563509462286342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3..\n.\nV\u00eddeo by \ud83c\udfa5languer.bruno \n.\n.\nVem pro Caparao \ud83d\ude09\u26f0\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7..\n.\n.\n.\nSiga  as placas, e Ver\u00e1s o Para\u00edso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem\u2026 https://t.co/qPFcHcSkVQ"
        },
        {
            "author_id": "294888484",
            "created_at": "2020-04-18T16:32:27.000Z",
            "id": "1251549160526041091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de horas aprendendo a usar o QGIS, temos um mapa sem legendas da Reserva Biol\u00f3gica Guaribas https://t.co/R2NPtLtq2I"
        },
        {
            "author_id": "761677564674973696",
            "created_at": "2020-04-18T16:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "NicaCristina"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "DENIZES36433345"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 31,
                        "username": "bira_cr"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 40,
                        "username": "SergioAlvesRio"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 56,
                        "username": "passarosErosas"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "username": "FeministaMona"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "username": "MaRosario1967"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 102,
                        "username": "dtrevis2"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "username": "MarileneNsc"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "AndreLuis022"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 139,
                        "username": "BacelarBatista"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 155,
                        "username": "BruxaComunista"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 171,
                        "username": "EroniLiane"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 197,
                        "username": "nevesclaudia213"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 214,
                        "username": "nave1964"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 224,
                        "username": "thicico"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 233,
                        "username": "TimaoPetralha"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 248,
                        "username": "faiscaforte"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 261,
                        "username": "Fabiopf08Fabio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251544673723781121",
            "in_reply_to_user_id": "61915875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NicaCristina @DENIZES36433345 @bira_cr @SergioAlvesRio @passarosErosas @FeministaMona @MaRosario1967 @dtrevis2 @MarileneNsc @AndreLuis022 @BacelarBatista @BruxaComunista @EroniLiane @LivrePetista @nevesclaudia213 @nave1964 @thicico @TimaoPetralha @faiscaforte @Fabiopf08Fabio Eu vou de Pedra do Lagarto, Parque Nacional da Pedra Azul, Esp\u00edrito Santo. Amo a impon\u00eancia dos pared\u00f5es rochosos e das montanhas... https://t.co/S4GmndnsCV"
        },
        {
            "author_id": "992117208947011584",
            "created_at": "2020-04-18T16:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251542630959386624",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Ajudar ca\u00e7adores com essa medida \u00e9 normal pra que comete crime pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2020-04-18T15:49:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1251538373359042560",
            "in_reply_to_user_id": "49733617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com exce\u00e7\u00e3o da foto com o pardal, todas as fotos acima datadas em \"21 de Mar\u00e7o de 2020\" foram feitas no mesmo local!\n\nNa Serra do Cip\u00f3, chamada hoje de  \"Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\", regi\u00e3o metropolitana de Jaboticatubas, MG.\n\nPor hoje \u00e9 s\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-04-18T15:33:11.000Z",
            "id": "1251534247179038726",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado para preservar vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos da mais remota presen\u00e7a do homem na Am\u00e9rica do Sul, o Parque Nacional Serra da Capivara, no #Piau\u00ed, tornou-se #Patrim\u00f4nioMundial em 1991. No local, j\u00e1 foram encontrados cerca de 400 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. https://t.co/Pg8fha4QzY"
        },
        {
            "author_id": "1233745032986976256",
            "created_at": "2020-04-18T14:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1251520426745958400",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao General!\nCom td respeito, o EB deixou parque Nacional monte dos Guararapes d jeito q encontrar hj, est\u00e1 depredado, c invas\u00e3o, \u00e9 um lugar bonito e tem uma vis\u00e3o d cidade d Recife e Jaboat\u00e3o muito boa, o local est\u00e1 em estado lastim\u00e1vel, fa\u00e7a uma visita ao local. Uma vergonha p EB."
        },
        {
            "author_id": "150702719",
            "created_at": "2020-04-18T13:00:00.000Z",
            "id": "1251495696039063552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participe do debate com Tatiana Ribeiro, chefe do Monumento Natural das Ilhas Cagarras, e com o bi\u00f3logo marinho Fernando Moraes sobre os desafios da conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o desse cart\u00e3o postal carioca.\n\nDia 22/04, \u00e0s 15h.\n\nSaiba mais | https://t.co/gJ3C8dbXNi https://t.co/zhzvU78Nfo"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2020-04-18T12:25:03.000Z",
            "id": "1251486899895701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande s\u00e3o extintos https://t.co/hteSf6UR7y"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2020-04-18T08:08:03.000Z",
            "id": "1251422226710179842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "S\u00e3o Bento da Porta Aberta situa-se num local privilegiado. Rodeado pelas montanhas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e a albufeira da Cani\u00e7ada. #S\u00e3oBentodaPortaAberta #TerrasdeBouro #Santu\u00e1rio #Bas\u00edlica #travelphotography #viagens #Fot\u00f3grafoAmador https://t.co/uQWruTvzbD"
        },
        {
            "author_id": "969407592752705537",
            "created_at": "2020-04-18T06:22:06.000Z",
            "id": "1251395561451925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "shakira performando hips don't lie pra mim \u00e9 tipo um monumento natural que precisa ser eternizado https://t.co/Xl8LubcmK8"
        },
        {
            "author_id": "1270624784",
            "created_at": "2020-04-18T05:23:41.000Z",
            "id": "1251380860428877824",
            "in_reply_to_user_id": "1270624784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa ch\u00e1cara fica numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e fica a uns 25km de dist\u00e2ncia do centro, em outra cidade. Pertence ao meu av\u00f4 e possui, al\u00e9m da casa dele, as de alguns tios e tias."
        },
        {
            "author_id": "1219999462208212998",
            "created_at": "2020-04-18T05:04:15.000Z",
            "id": "1251375972705800193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"minha cidade \u00e9 famosa pelas ma\u00e7\u00e3s\"\n\"a minha \u00e9 famosa pelo Parque Nacional\"\n\"a cidade da educa\u00e7\u00e3o\"\n\n\"Deagu, \u00e9 conhecida como a cidade de Min SUGA\""
        },
        {
            "author_id": "67636759",
            "created_at": "2020-04-18T04:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Alexand55279148"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "llinikerpinho14"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 34,
                        "username": "clovisforever"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "HitleyPinto"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 62,
                        "username": "muitoalemck"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "gigi_dutra"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "username": "profrodrigo"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "PauloDemchuk"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 114,
                        "username": "P_droMenezes"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 128,
                        "username": "_gvmmo"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 136,
                        "username": "Carlos1_lucas"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 151,
                        "username": "um_libertario"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 166,
                        "username": "AutenticadorL"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 181,
                        "username": "lybrjack"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 191,
                        "username": "JurisLibertario"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 208,
                        "username": "DarioFerrarij"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 223,
                        "username": "kaodeq"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 231,
                        "username": "PoupeeFB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251368131404038145",
            "in_reply_to_user_id": "1112051762381373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexand55279148 @llinikerpinho14 @clovisforever @HitleyPinto @muitoalemck @gigi_dutra @profrodrigo @PauloDemchuk @P_droMenezes @_gvmmo @Carlos1_lucas @um_libertario @AutenticadorL @lybrjack @JurisLibertario @DarioFerrarij @kaodeq @PoupeeFB @MundoOlavo A ilha tem trabalho de reserva biol\u00f3gica pra pesquisas cient\u00edficas!\nNingu\u00e9m pode usar nada na ilha a n\u00e3o ser eu pra pesquisas cient\u00edficas."
        },
        {
            "author_id": "2313643244",
            "created_at": "2020-04-18T04:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "mikaassuncao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251365764478775298",
            "in_reply_to_user_id": "1236036778978664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mikaassuncao Mano quando eu era crian\u00e7a eu li que micos le\u00f5es dourados t\u00eam 30cm de corpo e 45cm de cauda e nunca mais esqueci. Se \u00e9 verdade ou n\u00e3o eu n\u00e3o sei.\n\nAh, e tamb\u00e9m li que o \u00fanico local onde eles s\u00e3o encontrados \u00e9 na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, mas sei que em outras partes+"
        },
        {
            "author_id": "1156398222878945280",
            "created_at": "2020-04-18T03:16:02.000Z",
            "id": "1251348738146254848",
            "in_reply_to_user_id": "1156398222878945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s foi uma experiencia incr\u00edvel ficar 1 semana no meio do parque nacional do Igua\u00e7u vendo 828377337 coisas diferentes"
        },
        {
            "author_id": "3920372781",
            "created_at": "2020-04-18T02:26:03.000Z",
            "id": "1251336157033639936",
            "in_reply_to_user_id": "892044399181541378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lopes_carlos06 em pedologia a gente teve que abrir um buraco (cof cof perfil de solo) na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e descobrir que tipo de solo \u00e9 aquele\nFoi sofrido, foi. Mas descobrir a hist\u00f3ria do local, do uso e ocupa\u00e7\u00e3o foi super divertido\n\nE da pra ver o buraco pelo Google Earth o que \u00e9 mais legal"
        },
        {
            "author_id": "1081727662438211585",
            "created_at": "2020-04-18T02:20:46.000Z",
            "id": "1251334828177448960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o Parque Nacional Kruger da \u00c1frica do Sul permanece fechado por conta da pandemia de\u00a0coronav\u00edrus, os animais selvagens est\u00e3o aproveitando ao m\u00e1ximo a reserva.\n_\nNesta semana, o parque publicou no Twitter\u2026 https://t.co/fB455mBquc"
        },
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2020-04-18T02:19:08.000Z",
            "id": "1251334419270565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica R\u00e1dio BSide Lounge\u200b para voc\u00ea curtir o Eco Turismo na Regi\u00e3o das Agulhas Negras.\n\nConhe\u00e7a a parte alta do Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio\u200b: \n\nO Parque Nacional do Itatiaia apresenta um relevo caracterizado\u2026 https://t.co/nMZKrtXBAr"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2020-04-18T02:00:07.000Z",
            "id": "1251329631761956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhote nasceu no Parque Nacional de Chyulu Hills, no Qu\u00eania, e \u00e9 fruto de uma \u201cfugidinha\u201d #megacurioso https://t.co/S9qnIR8xhf"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2020-04-18T00:57:11.000Z",
            "id": "1251313792337707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "21h:50(17/04) - \u00c1frica do Sul:\nLe\u00f5es aproveitam quarentena para deitarem na estrada no Parque Nacional Kruger. Cena \u00e9 anormal, porque normalmente haveria tr\u00e1fego de carros e pedestres, onde estaria cheia de turistas, mas o Parque est\u00e1 fechado, devido as restri\u00e7\u00f5es do  COVID-19. https://t.co/rtmYsVrIZ3"
        },
        {
            "author_id": "43233409",
            "created_at": "2020-04-17T22:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "DomDasThreads"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "fab_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251283333511811077",
            "in_reply_to_user_id": "65176799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VictalCarneiro @DomDasThreads @fab_oficial Sempre quando passa pelo Parque Nacional de Canaima fica sem radat"
        },
        {
            "author_id": "53528400",
            "created_at": "2020-04-17T22:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "sergiodireita1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251278961507794948",
            "in_reply_to_user_id": "1214970651255201794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sergiodireita1 E quem disse que o Rap precisa desse dinheirinho sujo que - por sinal - nem \u00e9 seu? \nPuxe tamb\u00e9m a \"capivara\" dos outros artistas \"chapa branca\" tamb\u00e9m - pois l\u00e1 t\u00eam de tudo: estelionato, apropria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida, assassinato e etc."
        },
        {
            "author_id": "1222673964419485696",
            "created_at": "2020-04-17T22:23:57.000Z",
            "id": "1251275233438453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 362,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "Le\u00f5es deitados na estrada no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul\n\n\"[Os le\u00f5es] se deitarem na estrada durante o dia \u00e9 pouco comum, porque normalmente haveria tr\u00e1fego de carros e pedestres, o que os for\u00e7a para o meio dos arbustos\" https://t.co/HC3m9f0HuA"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2020-04-17T22:10:01.000Z",
            "id": "1251271723543977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 640,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "Patrulheiro do Parque Nacional Kruger registrou momento de descanso no meio da estrada. https://t.co/lAdQ279uPx"
        },
        {
            "author_id": "382792750",
            "created_at": "2020-04-17T21:02:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.97925053,
                        -51.23336946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1251254828963180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hosteria e Restaurante Pehoe no Lago Pehoe e ao fundo Cerro Paine Grande - parque Nacional Torres del Paine em Torres Del Paine National Park https://t.co/ZJERznykn9"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2020-04-17T20:26:18.000Z",
            "id": "1251245622230990849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande https://t.co/YBiDdbcrhk https://t.co/6gLYUjobdv"
        },
        {
            "author_id": "67636759",
            "created_at": "2020-04-17T20:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "llinikerpinho14"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "clovisforever"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 32,
                        "username": "HitleyPinto"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 45,
                        "username": "muitoalemck"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 58,
                        "username": "gigi_dutra"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "profrodrigo"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 83,
                        "username": "PauloDemchuk"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 97,
                        "username": "P_droMenezes"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 111,
                        "username": "_gvmmo"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 119,
                        "username": "Carlos1_lucas"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 134,
                        "username": "um_libertario"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 149,
                        "username": "AutenticadorL"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 164,
                        "username": "lybrjack"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 174,
                        "username": "JurisLibertario"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 191,
                        "username": "DarioFerrarij"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 206,
                        "username": "Alexand55279148"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 223,
                        "username": "kaodeq"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 231,
                        "username": "PoupeeFB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251244193466351616",
            "in_reply_to_user_id": "67636759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@llinikerpinho14 @clovisforever @HitleyPinto @muitoalemck @gigi_dutra @profrodrigo @PauloDemchuk @P_droMenezes @_gvmmo @Carlos1_lucas @um_libertario @AutenticadorL @lybrjack @JurisLibertario @DarioFerrarij @Alexand55279148 @kaodeq @PoupeeFB @MundoOlavo Seria a mesma coisa algu\u00e9m que usa uma \u00e1rea pra coletar frutos, ou ca\u00e7ar, ou plantar, ou construir f\u00e1bricas, ou jogar umas sementes, ou usar como pesquisa cient\u00edfica, ou como reserva biol\u00f3gica?\n\nQuem teria direito, e a qual tamanho da \u00e1rea? Meio dif\u00edcil n\u00e9? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "958991721328795648",
            "created_at": "2020-04-17T20:07:24.000Z",
            "id": "1251240869606428672",
            "in_reply_to_user_id": "1064647635213172738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chupopissas Parque Nacional de Luzim"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-04-17T19:36:01.000Z",
            "id": "1251232968485613569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande, em Glorinha https://t.co/WYDeA7jyL8"
        },
        {
            "author_id": "2847352037",
            "created_at": "2020-04-17T19:24:44.000Z",
            "id": "1251230131265376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que se a masa pedir pra eu ir p rebio com algu\u00e9m pra ficar _1 mes l\u00e1_ eu aceito de boa\n\u00e9 tipo ficar de quarentena em casa\nmas em uma reserva biol\u00f3gica com varios bichos e algu\u00e9m que provavelmente iria fumar cmg todo dia"
        },
        {
            "author_id": "52539213",
            "created_at": "2020-04-17T19:12:04.000Z",
            "id": "1251226942046691331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um turista brasileiro foi resgatado de helic\u00f3ptero de uma \u00e1rea remota do Parque Nacional Denali, no estado americano do Alasca. Ele estava no local para visitar um \u00f4nibus abandonado que ficou famoso pelo livro e filme \"Na Natureza Selvagem.\n\nhttps://t.co/FYCUWGzHxq"
        },
        {
            "author_id": "4843469171",
            "created_at": "2020-04-17T18:47:51.000Z",
            "id": "1251220849086083074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE QUI\u00c7AMA\n\nO Parque Nacional da Qui\u00e7ama foi estabelecido como reserva de ca\u00e7a em 1938 e transformado em parque nacional em 1957. Com uma extens\u00e3o de 990.000 hectares, \u00e9\u2026 https://t.co/nwIMaTTQ7W"
        },
        {
            "author_id": "1511576846",
            "created_at": "2020-04-17T18:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Math_m0ura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251213741523447811",
            "in_reply_to_user_id": "116242899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Math_m0ura Excurs\u00e3o pras fazendas aqui da regi\u00e3o como: taquara e S\u00e3o Jo\u00e3o da Prosperidade, ou, excurs\u00e3o pelos distritos de BP, excurs\u00e3o ao parque nacional do Itatiaia KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-04-17T17:26:22.000Z",
            "id": "1251200343607783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "443 hectares para COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 GOI\u00c1S - Nova Roma/GO - https://t.co/BYxBb3nTJ4"
        },
        {
            "author_id": "469374217",
            "created_at": "2020-04-17T17:23:11.000Z",
            "id": "1251199540235055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Infelizmente o fogo j\u00e1 consumiu parte do nosso Banhado Grande, mas temos profissionais capacitados para salvar nossa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e esperamos que a chuva auxilie o trabalho dos nossos bombeiros nessa luta. Vamos salvar nosso meio ambiente \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/7J1CKOHbFh"
        },
        {
            "author_id": "1251001411497857024",
            "created_at": "2020-04-17T16:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251188452017819648",
            "in_reply_to_user_id": "261007129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marceloalvaroan Ministro reabra o parque nacional das Miss\u00f5es !"
        },
        {
            "author_id": "309743396",
            "created_at": "2020-04-17T16:20:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 133,
                        "username": "Pensoft"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251183702916370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Birds of the Ramsar site Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 and buffer zone, Pantanal wetlands, Brazil https://t.co/8VxOceKqJp | Check List @Pensoft | #ornithology"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2020-04-17T16:05:22.000Z",
            "id": "1251179959844028425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "443 hectares para COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GOI\u00c1S - Nova Roma/GO - https://t.co/8j7zV58EES"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2020-04-17T14:49:14.000Z",
            "id": "1251160797083918361",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copropriet\u00e1rio e gestor da RPPN Gigante do Itaguar\u00e9, Flavio pesquisou, ao longo do curso, modelos de gera\u00e7\u00e3o de valor a partir da conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas privadas. #ipepesquisa #ipenegociossustentaveis #escasipe #mestradoprofissional"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2020-04-17T14:49:13.000Z",
            "id": "1251160794105929733",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para isso, traz como exemplo a\u00e7\u00f5es utilizadas na RPPN Gigante do Itaguar\u00e9 (SP), na Serra da Mantiqueira, em S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2020-04-17T14:47:42.000Z",
            "id": "1251160413095342088",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para isso, traz como exemplo a\u00e7\u00f5es utilizadas na RPPN Gigante do Itaguar\u00e9 (SP), na Serra da Mantiqueira, em S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "1081320582422122498",
            "created_at": "2020-04-17T14:29:05.000Z",
            "id": "1251155729332924427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma! Est\u00e3o s\u00f3 descansando na Africa do sul. \ncr\u00e9ditos - Richard Sowry / Parque Nacional Kruger https://t.co/GBgy26bjOh"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-04-17T14:07:49.000Z",
            "id": "1251150374490173446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sunset in #Gorongosa National Park. Peace and quiet at the end of the day.\n\ud83d\udc3e\nP\u00f4r-do-sol no Parque Nacional da Gorongosa. A paz e o sossego de um final de dia. \n\n#Africa #Mozambique #EarthDay2020 https://t.co/OnAk3BiHQ5"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2020-04-17T14:00:01.000Z",
            "id": "1251148412327587840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que Prefeitura do Rio repare danos ambientais cometidos no entorno da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Recupera\u00e7\u00e3o Urbana (APARU) do Jequi\u00e1, na Ilha do Governador, ap\u00f3s A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica (ACP) ajuizada pelo #MPRJ. Saiba mais: https://t.co/WiMhPqWkW0 https://t.co/6Mr7IqNplP"
        },
        {
            "author_id": "235586711",
            "created_at": "2020-04-17T13:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 139,
                        "username": "girodegravatai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251145259901304834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Banhado Grande, em Glorinha. Ao todo, desde os primeiros focos, j\u00e1 s\u00e3o 15 dias de inc\u00eandio @girodegravatai https://t.co/czBCO4Ctzb"
        },
        {
            "author_id": "368674649",
            "created_at": "2020-04-17T10:42:04.000Z",
            "id": "1251098596235190272",
            "in_reply_to_user_id": "1217574367955234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oiwendi Queria  ver de perto esse monumento  natural que vc \u00e9 amor."
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2020-04-17T10:16:26.000Z",
            "id": "1251092147094401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Farol de Pregui\u00e7as tamb\u00e9m chamado de Farol do Mandacaru.  Localiza-se no povoado de Mandacaru, pr\u00f3ximo \u00e0 foz do Rio Pregui\u00e7as, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Foi inaugurado em 1940. \ud83c\uddec\ud83c\udde7Pregui\u00e7as\u2026 https://t.co/7C4dHs20qU"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2020-04-17T09:26:33.000Z",
            "id": "1251079590828806145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/u6ThoeB92Y"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-04-17T09:13:05.000Z",
            "id": "1251076203752103937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es dormem nas estradas que antes eram ocupadas por turistas na \u00c1frica do Sul. Veja as imagens Fen\u00f3meno foi fotografado por um dos guardas florestais do Parque Nacional Kruger. https://t.co/1PHBlPAuqL #CM https://t.co/K1fCAAswva"
        },
        {
            "author_id": "288577993",
            "created_at": "2020-04-16T23:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.0,
                        -51.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1250936838275174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades natureza. @ Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/MFDXdm6ACG"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-16T22:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1250913522516668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nascer do sol \u2600\ufe0f mais incr\u00edvel do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 , est\u00e1 aqui nas montanhas do Capara\u00f3..\n.\n\ud83d\udccc\u26f0\ufe0fPico da Bandeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n\ud83d\udcccParque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udcccAlto Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udcccMinas Gerais\n.\n.\n.\nEm breve voc\u00ea poder\u00e1 nos visitar\u2026 https://t.co/CUKW0XfQVr"
        },
        {
            "author_id": "724406918861742080",
            "created_at": "2020-04-16T22:01:00.000Z",
            "id": "1250907066522390536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional da Serra Geral - C\u00e2nion Fortaleza - Cambar\u00e1 do Sul, RS - Brasil - o mundo pela \"c\u00e2mera da Duda\" - \ud83d\udcf8: setembro 23, 2019 17:03.             #omundopelac\u00e2meradaduda #dudazf\ud83d\udc99 #igers #igdaily\u2026 https://t.co/gaNytavIMN"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-04-16T21:31:43.000Z",
            "id": "1250899697067270148",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse projeto est\u00e1 presente em escolas pr\u00f3ximas a grandes rios em sete pa\u00edses: \u00c1ustria, Brasil, China, \u00cdndia, Uganda, Tail\u00e2ndia e Estados Unidos. No Brasil, est\u00e1 presente em Santar\u00e9m, no Par\u00e1 e na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus, no Amazonas"
        },
        {
            "author_id": "193479231",
            "created_at": "2020-04-16T21:13:08.000Z",
            "id": "1250895021563432962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Timanfaya - Ilhas Can\u00e1rias https://t.co/cZ0mCzXtNG"
        },
        {
            "author_id": "270499909",
            "created_at": "2020-04-16T20:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "CBM_RS"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 30,
                        "username": "policiacivilrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250884391796170754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O @CBM_RS e um helic\u00f3ptero da @policiacivilrs refor\u00e7am o combate a um inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande, regi\u00e3o metropolitana. A Secretaria do Meio Ambiente informa q as chamas atingem uma faixa de cerca de 900m. https://t.co/SiaBu0b4dw"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2020-04-16T20:11:00.000Z",
            "id": "1250879384895934465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE \ud83e\udd85 Rara no Estado, a imagem da maior ave de rapina do Pa\u00eds registrada no espa\u00e7o paranaense despertou a esperan\u00e7a de que ainda haja outros indiv\u00edduos nessa regi\u00e3o e, talvez, no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n https://t.co/R7HXieSsBi"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2020-04-16T19:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "username": "CBNCuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250874008247156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP refor\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de visitas no Parque Nacional Saint-Hillaire em Matinhos https://t.co/FKlUk8sHuJ via @cbncuritiba"
        },
        {
            "author_id": "62176808",
            "created_at": "2020-04-16T19:49:08.000Z",
            "id": "1250873882401218571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero da Pol\u00edcia Civil est\u00e1 sendo utilizado tamb\u00e9m para combater inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Glorinha @GauchaZH https://t.co/2YzmA3pLEe"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-04-16T19:29:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ed5c12485000"
            },
            "id": "1250868871147458562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Itatiaia com o amigo Bob. https://t.co/NeCCnxg09J"
        },
        {
            "author_id": "4215239055",
            "created_at": "2020-04-16T19:09:57.000Z",
            "id": "1250864023421308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Matinhos Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange &gt;&gt; Est\u00e3o proibidas visitas a trilhas, morros e cachoeiras como forma de preven\u00e7\u00e3o ao #Covid19. Foram registradas ocorr\u00eancias de pessoas no local, especialmente no Morro do Escalvado, que fica na \u00e1rea urbana."
        },
        {
            "author_id": "67672540",
            "created_at": "2020-04-16T18:51:16.000Z",
            "id": "1250859318708178945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00e9poca eu reclamei, por causa das aranhas, mas to com sdds do est\u00e1gio na RPPN :("
        },
        {
            "author_id": "469374217",
            "created_at": "2020-04-16T18:51:06.000Z",
            "id": "1250859279776714753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com muita tristeza acabo de receber a not\u00edcia que a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande est\u00e1 sendo consumida pelo fogo, um local onde passei boa parte da minha inf\u00e2ncia e onde trabalhei como agricultor.\n\nEspero que o fogo pare em breve e n\u00e3o destrua mais nada da \u00e1rea \ud83d\ude2d https://t.co/zPvmmViFen"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2020-04-16T18:30:00.000Z",
            "id": "1250853968969895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental entre Glorinha e Santo Ant\u00f4nio da Patrulha\nhttps://t.co/sExHSBL7GG"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2020-04-16T17:39:53.000Z",
            "id": "1250841358249721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em que ficam nascentes da Bacia do Rio Gravata\u00ed https://t.co/3bC8mlsleK"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-04-16T17:12:06.000Z",
            "id": "1250834362901331971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea onde est\u00e1 instalada a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto ter\u00e1 de ser regularizada \u2013 15/04/2020 \u2013  https://t.co/QXG0eWkU7M"
        },
        {
            "author_id": "1164244075257769984",
            "created_at": "2020-04-16T17:04:58.000Z",
            "id": "1250832570545311752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura estuda contratar um avi\u00e3o agr\u00edcola para auxiliar no combate ao inc\u00eandio que voltou a atingir a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande, na regi\u00e3o metropolitana. (continua...) https://t.co/8kVnuRrM48"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2020-04-16T16:19:51.000Z",
            "id": "1250821216220450817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rara no Estado, a imagem da maior ave de rapina do Pa\u00eds registrada no espa\u00e7o paranaense despertou a esperan\u00e7a de que ainda haja outros indiv\u00edduos nessa regi\u00e3o e, talvez, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u9sdJBx6qK"
        },
        {
            "author_id": "62176808",
            "created_at": "2020-04-16T16:05:24.000Z",
            "id": "1250817577250697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o do Banhado Grande, em Glorinha. Bombeiros e equipes da Patrulha Ambiental da Brigada Militar e Secretaria de Meio Ambiente trabalham para conter as chamas. \u00c1rea destru\u00edda ainda n\u00e3o foi confirmada @GauchaZH https://t.co/mlVUU6zMED"
        },
        {
            "author_id": "1220068837971963904",
            "created_at": "2020-04-16T15:24:34.000Z",
            "id": "1250807304288600065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada nos estados do Amap\u00e1 e do Par\u00e1, com territ\u00f3rio distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de Almeirim,\u2026 https://t.co/4OgCcvQ6f4"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2020-04-16T15:08:20.000Z",
            "id": "1250803215777640452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande, em Glorinha\nhttps://t.co/hedPRr9mZh https://t.co/RjxKl1iOal"
        },
        {
            "author_id": "1001078089227653120",
            "created_at": "2020-04-16T15:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250802737471684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RANCHO/PROPRIEDADE EM IRUPI, NA REGI\u00c3O DO PARQUE NACIONAL CAPARA\u00d3!! https://t.co/KFPlfj5NDA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "67930510",
            "created_at": "2020-04-16T15:03:48.000Z",
            "id": "1250802077166682115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hell Town um dia teve popula\u00e7\u00e3o, mas o governo decidiu que ali seria um parque nacional. O projeto nunca saiu do papel e com isso a cidade ficou abandonada, sendo local de origem at\u00e9 mesmo para serial killers e muitos mist\u00e9rios.\n\n https://t.co/96P6f4JnAX"
        },
        {
            "author_id": "62365488",
            "created_at": "2020-04-16T14:39:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1250796020453322752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Jasper \u00e9 o maior e mais setentrional parque nacional canadense nas Montanhas Rochosas. Est\u00e1 localizado na prov\u00edncia de Alberta ao norte do Parque Nacional de Banff e ao oeste da cidade de Edmonton,\u2026 https://t.co/7gygOlhL49"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-04-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1250769171845177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/lGpkTRJOZV"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-04-16T12:40:34.000Z",
            "id": "1250766029766242304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O MPF possui legitimidade para propor, na JUSTI\u00c7A FEDERAL, a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica que vise \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de amortecimento de parque nacional, ainda que a referida \u00e1rea n\u00e3o seja de dom\u00ednio da Uni\u00e3o. \nSTJ, AgRg no REsp 1.373.302/CE"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-04-16T12:34:43.000Z",
            "id": "1250764557804613632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O \u00a72\u00ba do art. 22 da Lei n. 9.985/2000 n\u00e3o exige que os estudos t\u00e9cnicos estejam conclu\u00eddos por ocasi\u00e3o das consultas p\u00fablicas, mas, t\u00e3o somente, por ocasi\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o da  pr\u00f3pria unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \nSTF, MS 26.189 AgR"
        },
        {
            "author_id": "1245895093019709440",
            "created_at": "2020-04-16T12:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "DNIToficial"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 43,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250759109277888516",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @MInfraestrutura @DNIToficial @jairbolsonaro BR-402 no MA, que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas) est\u00e1 com trecho rompido."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-04-16T12:07:31.000Z",
            "id": "1250757713606447104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral ter\u00e3o Conselho CONSULTIVO, ao passo que a Reserva Extrativista e a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ter\u00e3o Conselho DELIBERATIVO (porque destinadas \u00e0s popula\u00e7\u00f5es tradicionais que participam do processo protetivo da UC)."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-04-16T11:54:53.000Z",
            "id": "1250754532642115586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O prazo para elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo \u00e9 de 5 anos, contados da cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \n\nA participa\u00e7\u00e3o popular na elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo somente \u00e9 obrigat\u00f3ria na Reserva Extrativista, Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-04-16T11:53:02.000Z",
            "id": "1250754070597509121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/RJ2mMQSZe7"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-04-16T11:49:09.000Z",
            "id": "1250753091735035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criada a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, esta pode ser reduzida ou desafetada, transformada em outra esp\u00e9cie ou ampliada. A redu\u00e7\u00e3o ou desafeta\u00e7\u00e3o exige lei espec\u00edfica, ainda que tenha sido criada por decreto ou resolu\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2020-04-16T11:45:42.000Z",
            "id": "1250752224034250755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o demanda pr\u00e9vios estudos t\u00e9cnicos e consultas p\u00fablicas que tratem da localiza\u00e7\u00e3o, dimens\u00f5es e limites, RESSALVADAS A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA E A RESERVA BIOL\u00d3GICA que n\u00e3o precisam de consulta p\u00fablica (apenas estudos t\u00e9cnicos)."
        },
        {
            "author_id": "4645308869",
            "created_at": "2020-04-16T10:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5833,
                        -20.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1250732110706544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Da s\u00e9rie \"#TBT de onde eu queria estar\":\u2063\n\u2063\n\ud83c\udfaf Localizada na divisa entre e RPPN Serra do Cara\u00e7a e o Parque Nacional do Gandarela, a Cachoeira do Capivar\u00ed \u00e9 uma das mais belas e altas de toda a regi\u00e3o. Com\u2026 https://t.co/Vej3SW3mJ6"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2020-04-16T10:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80315,
                        -25.67981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "1250730884828889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranca do Rio Igua\u00e7u, Parque Nacional, Capanema, Paran\u00e1. \nA natureza se manifesta. Outono. Inverno se aproxima. \nA n\u00e9voa que cobre o rio, faz uma beleza \u00fanica, como uma cortina, que se abre aos poucos. A luz do\u2026 https://t.co/WaXtoEUSsE"
        },
        {
            "author_id": "1242487056393220097",
            "created_at": "2020-04-16T07:55:22.000Z",
            "id": "1250694257133797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd29\ud83e\udd29 Simplesmente Lindo \ud83d\ude0d\ud83e\udd29 Lapso de tempo no parque nacional joshua tree - V\u00eddeo de majestic_flights em Joshua Tree National Park https://t.co/xfHP8AqcFF"
        },
        {
            "author_id": "255226389",
            "created_at": "2020-04-16T06:58:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1250679971779133450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "cara n sei qual a pira mas eu j\u00e1 sonhei algumas vezes que tava sendo atacado por on\u00e7a, sempre me chega imagens e v\u00eddeos de on\u00e7a e eu moro na cidade do parque nacional do igua\u00e7u o santu\u00e1rio das on\u00e7as.... meu pai https://t.co/x7cvpZOc21"
        },
        {
            "author_id": "28925193",
            "created_at": "2020-04-16T03:30:12.000Z",
            "id": "1250627525698564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim e fundos da Ba\u00eda de Guanabara, Rio de Janeiro https://t.co/QQtcC5B45r"
        },
        {
            "author_id": "52735964",
            "created_at": "2020-04-16T00:39:47.000Z",
            "id": "1250584638944415745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava vendo umas coisas no Google maps e acabei clicando na Reserva Extrativista do Rio Cajari. Fui dar uma olhada nas fotos e olha o que eu encontrei: https://t.co/9QLVNJ2lhc"
        },
        {
            "author_id": "1122224112955473920",
            "created_at": "2020-04-16T00:02:38.000Z",
            "id": "1250575289509466114",
            "in_reply_to_user_id": "1122224112955473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa trilha foi hj no Rio , GM tamb\u00e9m monitorando , trilha do Jequitib\u00e1, Parque Nacional da Tijuca . N\u00e3o deixam entrar no parque , tem que burlar a vigil\u00e2ncia pra fazer a trilha https://t.co/r5bLYbNVwC"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-04-15T23:08:41.000Z",
            "id": "1250561714816528385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#birds #jacus #animals #wild #wildlife_photography #nature #beaks #feathers #aves #animais #selvagens #animaisselvagens #natureza #bicos #penas #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/3rd2g8Fj2U"
        },
        {
            "author_id": "1105486287409156096",
            "created_at": "2020-04-15T21:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "mando1894"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250538096392917002",
            "in_reply_to_user_id": "114852102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mando1894 Bahia chengue parque nacional tayrona"
        },
        {
            "author_id": "1546666374",
            "created_at": "2020-04-15T20:57:31.000Z",
            "id": "1250528703932751879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahahaha dred eu sempre pensei que Guimar\u00e3es era um monumento natural das pegadas de dinossauros mas afinal vivem l\u00e1 pessos? \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33 https://t.co/2tlkuNalFu"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-04-15T20:35:13.000Z",
            "id": "1250523093128355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Colabore com quem mais precisa e ganhe ingresso para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Marco das 3 Fronteiras. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 uma boa oportunidade para voc\u00ea viver emo\u00e7\u00f5es em dose dupla! https://t.co/Y9vIEUVHei #grupocataratas #cataratasdoiguacu"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-15T20:30:00.000Z",
            "id": "1250521778826461184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG) torna p\u00fablico o credenciamento de prestadores de servi\u00e7o comercial de transporte aquavi\u00e1rio de passageiros para fins tur\u00edsticos no Parque. Podem participar do credenciamento pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas. Saiba mais: https://t.co/qwxd7FbWDm https://t.co/zr9LKg1xfm"
        },
        {
            "author_id": "74199966",
            "created_at": "2020-04-15T20:21:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250519654818369536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/JEGxOP1XuX via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "2801091521",
            "created_at": "2020-04-15T19:39:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250509183218221064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/hAZumpMxr0 via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "121632026",
            "created_at": "2020-04-15T19:13:08.000Z",
            "id": "1250502436936130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\nEm Ara\u00e7ariguama, o LIX\u00c3O est\u00e1 pronto! O local que receber\u00e1 toneladas de lixo fica sobre 9 nascentes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/8I1yeVPZW0 https://t.co/JtVSAJ3F4L"
        },
        {
            "author_id": "2726768791",
            "created_at": "2020-04-15T18:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "paulopinho2006"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250492995956334592",
            "in_reply_to_user_id": "268925776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulopinho2006 Esse Sales \u00e9 r\u00e9u condenado em S\u00e3o Paulo por fraude em laudos de \u00e1rea protegida! Estamos sendo governados por uma orda de criminosos !! Mas a hora dessa gangue vai chegar !!"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2020-04-15T17:47:25.000Z",
            "id": "1250480864640860160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saiu meu s\u00e9timo artigo cient\u00edfico, pesquisa realizada na Floresta Nacional do Ibura"
        },
        {
            "author_id": "107309159",
            "created_at": "2020-04-15T17:43:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1250479989218295810",
            "in_reply_to_user_id": "1129189693218787329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ariesemcancer Dia 1\u00b0 de Janeiro de 2020 pela manh\u00e3, parque nacional da Serra do Divisor...\nD\u00ea sa\u00ed desse banheiiiiiro, e eu embriagado olhando pra natureza \n(Detalhe nem era hidrata\u00e7\u00e3o, era s\u00f3 eu no efeito do da cai\u00e7uma lavando a cabe\u00e7a) kkkk"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-04-15T16:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 250,
                        "username": "museudoamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250453957513707521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Monumento Natural das Cagarras completou 10 anos de exist\u00eancia. Vamos bater um papo sobre essa preciosidade carioca, no pr\u00f3ximo dia 22, com Tatiana Ribeiro, chefe da unidade, e com o bi\u00f3logo marinho Fernando Moraes. Fique de olho na programa\u00e7\u00e3o do @museudoamanha. #meioambiente https://t.co/TRF3SeHzeF"
        },
        {
            "author_id": "3958737622",
            "created_at": "2020-04-15T15:34:09.000Z",
            "id": "1250447327216746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ABRIL DE 1961 &gt;&gt; H\u00e1 59 anos, o presidente J\u00e2nio Quadros decretou a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do #Xingu, no nordeste de Mato Grosso, na parte sul da #Amaz\u00f4nia e totalmente inserido na bacia do #RioXingu:  \nhttps://t.co/bzS6h5r8q2 https://t.co/IzaH6t7eWU"
        },
        {
            "author_id": "1485584467",
            "created_at": "2020-04-15T14:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 177,
                        "username": "VecinhosO"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 188,
                        "username": "luisglabandeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250433651507990530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\u26aa \u26aa  ILLADOS EN ONS | Dez persoas pasan o confinamento nesta illa | Coas viaxes regulares en barco suprimidas, os vixilantes do parque nacional enc\u00e1rganse do seu fornecemento | @VecinhosO @luisglabandeira | https://t.co/ao9EEqjiew https://t.co/W7FSspN7Xv"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-04-15T13:48:45.000Z",
            "id": "1250420800743591941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#butterflies #insect #flower #garden #nature #blossom #wildlife #inseto #borboletas #flor #jardim #natureza #vidaselvagem #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/c4qeRNMrOM"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-04-15T13:46:41.000Z",
            "id": "1250420280759123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bug #ladybug #insect #flower #garden #nature #blossom #wildlife #inseto #joaninha #flor #jardim #natureza #vidaselvagem #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/C8gArVl1X9"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2020-04-15T13:15:52.000Z",
            "id": "1250412528162791425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Nakuru \u00e9 conhecido por atrair le\u00f5es, leopardos e muitos flamingos. Embora nos \u00faltimos anos tenha havido uma queda do n\u00famero dos p\u00e1ssaros cor de rosa, a \u00e1rea protegida ainda \u00e9 uma maravilha que merece ser visitada, devido \u00e0 diversidade de vida selvagem que atrai. https://t.co/9ZXZAbsnur"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-15T13:00:00.000Z",
            "id": "1250408533423775744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ICMBio lan\u00e7a edital de credenciamento de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas interessadas em realizar a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de comercializa\u00e7\u00e3o de alimentos e souvenir no Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed. Confira o edital: https://t.co/eR4tqjIEQU https://t.co/75J3eJTCUl"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-04-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1250406783228788738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/X1NGJaeWG7"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-04-15T11:53:02.000Z",
            "id": "1250391681419096064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/9n3xdPzcFQ"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-04-15T11:04:57.000Z",
            "id": "1250379579635580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Samsung Galaxy S7\n\"De todos os caminhos que voc\u00ea tomar na vida, certifique-se de que alguns deles n\u00e3o sejam pavimentados.\" \nJohn Muir.\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/1QHaBR4J4S"
        },
        {
            "author_id": "1236687117746614272",
            "created_at": "2020-04-15T03:42:37.000Z",
            "id": "1250268261461168128",
            "in_reply_to_user_id": "1236687117746614272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfdParque Nacional Corcovado\ud83d\uddfd https://t.co/Iyc62pUMrC"
        },
        {
            "author_id": "226789925",
            "created_at": "2020-04-15T03:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250265586531102721",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma ministro do meio ambiente demitiu um diretor da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pq ele n\u00e3o conteve os fiscais do Ibama que atuam contra os madeireiros e garimpeiros. Socou a prote\u00e7\u00e3o ambiental no cu, essa peste"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2020-04-15T02:03:58.000Z",
            "id": "1250243437149982726",
            "in_reply_to_user_id": "76489118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 quem resolveu aparecer, pela primeira vez, na Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras, administrada pelo Instituto Estadual do Ambiente (Inea), \u00f3rg\u00e3o da Secretaria de Estado do Ambiente e Sustentabilidade (Seas): Uma on\u00e7a-parda (Puma concolor)."
        },
        {
            "author_id": "1128453023980761089",
            "created_at": "2020-04-15T00:35:00.000Z",
            "id": "1250221046990544897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca - RJ https://t.co/jvHxKxu5IR"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-04-15T00:00:00.000Z",
            "id": "1250212239463682049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 360,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Fotos mostram pontos tur\u00edsticos vazios durante a quarentena no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/Y9Fe4rfl3b #G1 https://t.co/7BB95GuYve"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-04-14T23:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1250206389550661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando esse lugar lindo pra avisar que tem post novo no blog! \ud83c\udf33\n.\n.\nEXERC\u00cdCIOS EM CASA! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n.\n.\nAcesse https://t.co/oVUrQfXG9N ou clique no link da bio. em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/BTJAb0IUG5"
        },
        {
            "author_id": "1225061431",
            "created_at": "2020-04-14T22:31:59.000Z",
            "id": "1250190089440899072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/GYhucczzfg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-14T21:59:08.000Z",
            "id": "1250181823071739905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O ICMBio publica edital de chamamento p\u00fablico para firmar acordo de coopera\u00e7\u00e3o. O objetivo \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a-pintada, o maior felino das Am\u00e9ricas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Saiba mais: https://t.co/d6OH9XDCQi https://t.co/xA1sOSlWd3"
        },
        {
            "author_id": "94325109",
            "created_at": "2020-04-14T21:52:26.000Z",
            "id": "1250180137699680260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #natureza #naturephotography #watercolor #waterfall #ig_riodejaneiro #colors #brasil #wonderfulplaces #belezasdobrasil em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Z0Nk6TiWhB"
        },
        {
            "author_id": "2794582243",
            "created_at": "2020-04-14T21:51:37.000Z",
            "id": "1250179931784523787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/A7vXTBgRWv\nhttps://t.co/xBmoILYSlE\nWhatsApp (61) 98425.6372\nAvaliamos e Vendemos seu Im\u00f3vel\nUrbano e Rural\nLago Sul Brasilia-DF\n\nCarlos Farias Im\u00f3veis\nO im\u00f3vel que voc\u00ea procura est\u00e1 aqui!! https://t.co/k5mamVq7LS"
        },
        {
            "author_id": "2794582243",
            "created_at": "2020-04-14T21:47:30.000Z",
            "id": "1250178893266456581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara para Venda, Bras\u00edlia / DF, bairro DF-435 RESIDENCIAL PARQUE NACIONAL GLEBA 2 CH\u00c1CARA 126 B, 6 dormit\u00f3rios, 3 su\u00edtes, 6 banheiros, 4 garagens, \u00e1rea total 10.000,00, \u00e1rea constru\u00edda 600,00, \u00e1rea privativa 600,00, terreno 10.000,00 https://t.co/BhVjbcPe1X"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-04-14T21:36:19.000Z",
            "id": "1250176080603951105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset #burningsky #clouds #redsky #evening #sunsetphotography #pordosol #ceudefogo #nuvens #ceuvermelho #entardecer #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/IuanWkX7gk"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2020-04-14T21:29:56.000Z",
            "id": "1250174476542717953",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lagarto da esp\u00e9cie Scriptosaura catimbau, microend\u00eamica (distribui\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica suuuuper restrita) da \u00e1rea do Parque Nacional Catimbau, foi encontrado no est\u00f4mago de um macho de Tropidurus cocorobensis. 2/7"
        },
        {
            "author_id": "587638672",
            "created_at": "2020-04-14T21:20:06.000Z",
            "id": "1250172000234082306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea onde est\u00e1 instalada a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto ter\u00e1 de ser regularizada https://t.co/7ub6Jp6um9 https://t.co/ztOrn52YJi"
        },
        {
            "author_id": "222085122",
            "created_at": "2020-04-14T21:17:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "fabritacio"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "username": "dougraz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250171384283758592",
            "in_reply_to_user_id": "4150959123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabritacio @dougraz Se tu mora em Guaratiba-RJ, t\u00e1 com fuma\u00e7a pq a \u00e1rea protegida do ctex t\u00e1 pegando fogo."
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-04-14T20:40:11.000Z",
            "id": "1250161956155273217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1#FotosPeloMundo https://t.co/NNhWDPQJaC"
        },
        {
            "author_id": "253988376",
            "created_at": "2020-04-14T20:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 18,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1250157253606473729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brigada Militar e @policiafederal deflagram opera\u00e7\u00e3o para combater crimes de ca\u00e7a e maus tratos a animais silvestres na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. https://t.co/a2fTbo4oA5"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-04-14T20:06:33.000Z",
            "id": "1250153489629679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Monitoramento dos animais \u00e9 realizado por meio de armadilhas fotogr\u00e1ficas instaladas estrategicamente.\n\nConfira a foto:\n\n#MeiaHora\nhttps://t.co/Y1iBqJrOrC"
        },
        {
            "author_id": "203168012",
            "created_at": "2020-04-14T20:04:13.000Z",
            "id": "1250152903425306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semam fiscaliza \u00e1reas verdes e constata sinais de invas\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual https://t.co/Xf1Q5WJzTx https://t.co/Au6Gjh4PHG"
        },
        {
            "author_id": "1194283662822563840",
            "created_at": "2020-04-14T19:35:49.000Z",
            "id": "1250145754087333888",
            "in_reply_to_user_id": "1194283662822563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre Eiffel, Paris// Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/HzOTaziKNU"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-04-14T18:45:38.000Z",
            "id": "1250133128447918081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Ex\u00f3tica Col\u00f4mbia em Novembro! Bogot\u00e1, Medellin, Ilha de San Andr\u00e9s, Cartagena e Parque Nacional de Tayrona na mesma viagem do Porto e Lisboa por \u20ac534!\nhttps://t.co/Rbfj76T3J7"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-04-14T17:19:29.000Z",
            "id": "1250111447474061312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 filmada pela primeira vez na Rebio Araras em Petr\u00f3poli, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ... - https://t.co/ibTFnYuxip #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "401664833",
            "created_at": "2020-04-14T17:01:28.000Z",
            "id": "1250106912441610241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ficou claro porque esse diretor do IBAMA foi exonerado. Uma vez que ele cumpriu com suas obriga\u00e7\u00f5es. O que fica claro, e triste isso, \u00e9 que o governo estar incentivando invas\u00f5es ilegais. No meu entender um bom governo aumentaria a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ind\u00edgena. https://t.co/9zVwXLBgSK"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-14T16:01:30.000Z",
            "id": "1250091823265206277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Anavilhanas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/ScYdfa4erm\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/8mImNaeHKe\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/nlhkzJJL7K"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-04-14T16:00:00.000Z",
            "id": "1250091443349143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 211,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Fotos mostram pontos tur\u00edsticos vazios durante a quarentena no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/Y9Fe4rfl3b #G1 https://t.co/3SrkReOZcN"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-04-14T15:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2661504,
                        -16.6723042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1250083651901145089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udcda A Procuradoria-Geral do Estado de Goi\u00e1s (PGE-GO) se manifestou favor\u00e1vel \u00e0 possibilidade de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria dos im\u00f3veis rurais com ocupa\u00e7\u00f5es preexistentes na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso\u2026 https://t.co/tIAcj9nLge"
        },
        {
            "author_id": "2277723992",
            "created_at": "2020-04-14T15:24:29.000Z",
            "id": "1250082505228726272",
            "in_reply_to_user_id": "2277723992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima - Boa Vista/Roraima https://t.co/LuYYMXZrWO"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-04-14T14:46:34.000Z",
            "id": "1250072963963117570",
            "in_reply_to_user_id": "216814995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jgsn92 algum lugar no sul do Piau\u00ed pros lados do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-04-14T14:42:35.000Z",
            "id": "1250071963386642435",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 20 de mar\u00e7o, o parque nacional foi fechado para impedir a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus - deixando o vale de 12 quil\u00f4metros para apenas uma equipe de reduzida de 100 a 200 funcion\u00e1rios do servi\u00e7o de parques e um n\u00famero desconhecido de trabalhadores da concession\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "895356993812213760",
            "created_at": "2020-04-14T13:56:13.000Z",
            "id": "1250060291611779073",
            "in_reply_to_user_id": "895356993812213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se poss\u00edvel, o Brasil inteiro. Entregar tudo ao capital privado transformando nossa soberania em supervis\u00e3o do Brasil. Parque nacional, reserva ecol\u00f3gica, todas as terras que t\u00eam uso especial est\u00e3o na mira desse governo. E os \u00edndios continuam morrendo e resistindo."
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2020-04-14T13:46:32.000Z",
            "id": "1250057855492857862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es para interessados em vagas de brigadistas na Floresta Nacional de Silv\u00e2nia https://t.co/cLe1WkCn8N https://t.co/qBZuHPvCDY"
        },
        {
            "author_id": "3104927087",
            "created_at": "2020-04-14T13:07:37.000Z",
            "id": "1250048061386129411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos mostram pontos tur\u00edsticos vazios durante a quarentena no Parque Nacional da Tijuca | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/i6m2RxxQ6k"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-04-14T11:36:20.000Z",
            "id": "1250025088625278978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom dia de hoje traz um p\u00e1ssaro de cor vibrante e que facilmente pode ser detectada no meio da mata: Guarmiranga. Foi fotografada por Paulo Thieres Pinto de Brito, na unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual, APA da Serra de Baturit\u00e9. https://t.co/1lqQJjcTNu"
        },
        {
            "author_id": "1171489339089383425",
            "created_at": "2020-04-14T11:15:11.000Z",
            "id": "1250019768507289604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mesmo com a visita\u00e7\u00e3o suspensa no Parque Nacional do Igua\u00e7u, a preserva\u00e7\u00e3o da natureza e o bem estar animal continuam. \ud83d\udc96 Tudo para resguardar esse para\u00edso. \ud83c\udfde\n\ud83d\udcf7  Renan Soares para o #ViajeParana https://t.co/xlcqzPpTHp"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2020-04-14T11:09:11.000Z",
            "id": "1250018259614584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \n\n https://t.co/36vkm51gNr https://t.co/trFQdwS88w"
        },
        {
            "author_id": "864976871842344963",
            "created_at": "2020-04-14T09:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Guarromantico_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249993095397150722",
            "in_reply_to_user_id": "550336226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guarromantico_ Parque Nacional Coiba\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u2764\ufe0f https://t.co/Ife4XJ6ECO"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2020-04-14T08:02:07.000Z",
            "id": "1249971179466653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fotos mostram pontos tur\u00edsticos vazios durante a quarentena no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/C7POdoOch3"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2020-04-14T04:05:13.000Z",
            "id": "1249911563634475010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal deflagra opera\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\n\nInvestiga\u00e7\u00e3o teve in\u00edcio a partir da circula\u00e7\u00e3o de imagens da a\u00e7\u00e3o dos ca\u00e7adores em redes sociais; fotos e v\u00eddeos mostram o grupo praticando atos cru\u00e9is.\nAcesse https://t.co/rNOhvplDoT\n\n(Foto: PF) #Seguran\u00e7a https://t.co/pjvYfUFq5s"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-04-14T03:20:29.000Z",
            "id": "1249900305061462017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria das \u00e1reas que comp\u00f5em a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto, no Pontal do Paranapanema (SP) https://t.co/xSzMtGKyqw"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2020-04-14T02:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 243,
                        "username": "GovernoAcre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249891447152750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Reserva Extrativista do Alto Tarauac\u00e1 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal - #Acre (AC) #Brasil #Norte #Brazil #Acriano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernoAcre https://t.co/edhSXV9GnP"
        },
        {
            "author_id": "43604472",
            "created_at": "2020-04-14T01:32:04.000Z",
            "id": "1249873021365448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6 Vou mostrando como sou e vou sendo como posso, jogando meu corpo no mundo... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/0SoumI2VCz"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2020-04-13T22:54:03.000Z",
            "id": "1249833254271803393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "[V\u00cdDEO NOVO] Passeio de barco pelo Parque Nacional de #Superagui. Ilhas, cachoeiras, frutos do mar e belas paisagens... https://t.co/lRNnANiuyX"
        },
        {
            "author_id": "356898643",
            "created_at": "2020-04-13T22:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "dqt29"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1249831686851956736",
            "in_reply_to_user_id": "216755946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dqt29 Parque Nacional Coiba"
        },
        {
            "author_id": "460233770",
            "created_at": "2020-04-13T21:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249811332972625921",
            "in_reply_to_user_id": "13642662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dconline O pior \u00e9 que essa bosta foi gravada na praia aonde eu moro na Praia Daniela e deixaram um monte de sujeira e umas arma\u00e7\u00f5es de bambu jogadas no Pontal gostaria de saber como conseguem ordem para gravar essa imund\u00edcie m uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental federal que faz parte do ICMBIO"
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2020-04-13T21:26:26.000Z",
            "id": "1249811207298723843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria das \u00e1reas que comp\u00f5em a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto, no Pontal do Paranapanema (SP). Unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em 2002 ainda n\u00e3o teve todas as terras transferidas para o Instituto Chico Mendes - https://t.co/uAqqsCTQjb https://t.co/NmRcZaQtzj"
        },
        {
            "author_id": "366587237",
            "created_at": "2020-04-13T21:05:18.000Z",
            "id": "1249805888598269953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Bot\u00e2nica\nEsp\u00e9cie: Calliandra dysantha Benth.\nLocal: Parque Nacional Sete Cidades\nForma\u00e7\u00e3o vegetacional: Cerrado\nFoto: S. Soares https://t.co/qOt5LAoP4P"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-04-13T20:14:49.000Z",
            "id": "1249793181094469634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/24kWasYG8x https://t.co/SZDdT6umSy"
        },
        {
            "author_id": "749787068",
            "created_at": "2020-04-13T20:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "fernandaimamura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249792439415701511",
            "in_reply_to_user_id": "106100084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandaimamura Aqui em itatiaia, pessoal vai fazer as corridad, caminhadas, andar de bike na rua que leva p parque  nacional.  D\u00e1 uma raiva pq eu tinha come\u00e7ado,  mas a quarentena come\u00e7ou  parei de caminhar e vejo pessoal cagando pro isolamento"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2020-04-13T19:51:12.000Z",
            "id": "1249787238151487489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/WwolyR1Cfi"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-04-13T19:44:16.000Z",
            "id": "1249785495141388294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/4nVvtcE6HI https://t.co/FWrmIIB0L4"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-04-13T19:44:14.000Z",
            "id": "1249785484999565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/urpsmROlG9 https://t.co/TQzGeA2M6c"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-04-13T19:44:07.000Z",
            "id": "1249785458932006916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/Pm1aCWDi7g https://t.co/FCmVjkDKLM"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2020-04-13T19:44:05.000Z",
            "id": "1249785449947836422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/XwUJUnY87O https://t.co/kVtKEmQ1Es"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-04-13T19:44:03.000Z",
            "id": "1249785440527364098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/BykG9Eaw4N https://t.co/1R0D2APmpx"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-04-13T19:44:01.000Z",
            "id": "1249785430993666054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/K8MsqU7pqR https://t.co/yXqNBPLsW7"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2020-04-13T19:43:59.000Z",
            "id": "1249785422202515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/lo9jNY3ZwK https://t.co/p9XF4kCOed"
        },
        {
            "author_id": "823079677346586625",
            "created_at": "2020-04-13T19:43:56.000Z",
            "id": "1249785412605935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate crimes ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/HpQowDxNw6 https://t.co/S5oYsqYzSK"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-04-13T19:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249776620178681863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 filmada pela primeira vez  na Rebio Araras, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo @rj_inea entre Petr\u00f3polis e Miguel Pereira. Veja o v\u00eddeo. https://t.co/fUG7Ie1miX"
        },
        {
            "author_id": "137319421",
            "created_at": "2020-04-13T18:39:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 37,
                        "username": "brigadamilitar_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249769128623247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal, em conjunto com a @brigadamilitar_ , deflagrou opera\u00e7\u00e3o para combater crimes de ca\u00e7a e maus tratos a animais silvestres na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. https://t.co/bP1rSvQY0t"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-04-13T18:08:42.000Z",
            "id": "1249761444553543680",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em um ano \u00e0 frente do ICMBio, o legado do coronel Homero para a biodiversidade \u00e9 um s\u00f3: a entrevista mais vergonhosa que eu vi em toda a minha vida.\n\nEle n\u00e3o sabe o que \u00e9 uma floresta. O coronel \u00e9 incapaz de compreender o conceito de \"\u00e1rea\".\n\nhttps://t.co/HAmNSYVQbe"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-04-13T17:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 200,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249758097331163136",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Considerado a \"Savana brasileira\", ele \u00e9 o maior bioma da Am\u00e9rica do Sul.\n\nPor conta de sua biodiversidade, duas \u00e1reas que protegem por\u00e7\u00f5es do Cerrado s\u00e3o consideradas Patrim\u00f4nio Mundial Natural pela @UNESCO: o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e o Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "806703304235483136",
            "created_at": "2020-04-13T17:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249755801184620546",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala Viu o que apareceu zanzando no Parque Nacional do Igua\u00e7u esses dias?"
        },
        {
            "author_id": "1149357213980483584",
            "created_at": "2020-04-13T15:08:42.000Z",
            "id": "1249716147592876033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6. Parque Nacional do Rio Subterr\u00e2neo de Puerto Princesa, Filipinas https://t.co/reMyHO9F0R"
        },
        {
            "author_id": "3297769629",
            "created_at": "2020-04-13T15:04:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91547988,
                        -6.06360661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1249715205652824064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu #amor que tirou essa foto ... \n\nDeus sabe, Deus ouve , Deus v\u00ea... \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d em Portaria Da Floresta Nacional De Carajas https://t.co/fzrEvun0ol"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2020-04-13T15:03:03.000Z",
            "id": "1249714724075339777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados em parque nacional https://t.co/SvPurA4RAB"
        },
        {
            "author_id": "969582762909827072",
            "created_at": "2020-04-13T14:25:27.000Z",
            "id": "1249705261666836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus. Ca\u00e7a furtiva amea\u00e7a Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/PvaGLUvM0y https://t.co/Y60u7xnzLb"
        },
        {
            "author_id": "1184830048542625798",
            "created_at": "2020-04-13T14:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "epitaciovenanci"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249699127082049537",
            "in_reply_to_user_id": "446343429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@epitaciovenanci Parque nacional de aparados da serra. \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "1174160514236256256",
            "created_at": "2020-04-13T13:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "KennedyAlencar"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249692345651597313",
            "in_reply_to_user_id": "69650953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@KennedyAlencar H\u00e1 uma \u00f3bvia ironia neste Tweet, @LucianoHuck \u00e9 pensador da Time Square e de seus Rolex milion\u00e1rios, mans\u00e3o em \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica e favores governamentais, ele n\u00e3o pensa nada al\u00e9m de vantagens pessoais, que s\u00e3o caracter\u00edsticas de seu perfil at\u00e9 aqui"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2020-04-13T13:17:12.000Z",
            "id": "1249688086482694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores furtivos no parque mo\u00e7ambicano da Gorongosa aumentou Nas \u00faltimas semanas t\u00eam sido vistos no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, o triplo dos ca\u00e7adores. Em causa est\u00e1 o condicionamento da fiscaliza\u00e7\u00e3o devido \u00e0 pand... https://t.co/5CI2St9evT #observador https://t.co/Ijb8wnvGs1"
        },
        {
            "author_id": "992800927366164481",
            "created_at": "2020-04-13T13:05:00.000Z",
            "id": "1249685016256352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com\u00a0380 metros\u00a0de altura em queda livre, est\u00e1 localizada no\u00a0Parque Nacional da Chapada Diamantina, no Vale do Cap\u00e3o, munic\u00edpio de Palmeiras, na\u00a0Bahia. Sua queda \u00e9 t\u00e3o grande que a \u00e1gua \u201cevapora\u201d antes de tocar o\u2026 https://t.co/VMzOTJK58X"
        },
        {
            "author_id": "62114573",
            "created_at": "2020-04-13T12:56:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1249682984048918529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/idRr9llnT6"
        },
        {
            "author_id": "463379295",
            "created_at": "2020-04-13T12:22:50.000Z",
            "id": "1249674405329993730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00a1Ja ja, cebra bandida! :-D\nhttps://t.co/kYpzbPK7Z5"
        },
        {
            "author_id": "981644802646269954",
            "created_at": "2020-04-13T05:00:41.000Z",
            "id": "1249563135792513024",
            "in_reply_to_user_id": "981644802646269954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABUSO DE PODER\n\n\u2022Bolsonaro exonerou o fiscal do Ibama, em 2019, simplesmente por ter feito o trabalho dele multando o presidente por estar pescando em uma \u00e1rea protegida em 2012.\n\u2022Jair exonerou o diretor do Inpe por ter divulgado aumentos no desmatamento e por ter o criticado."
        },
        {
            "author_id": "2416284834",
            "created_at": "2020-04-13T02:30:00.000Z",
            "id": "1249525212149764097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especie inusual.\nhttps://t.co/mTYWuZnM0P"
        },
        {
            "author_id": "700865728556179456",
            "created_at": "2020-04-13T01:14:08.000Z",
            "id": "1249506122123358210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada faz 31 anos hj, e eu sou muitoooooo grata por fazer parte dessa familia. Eu amo tanto esse lugar q eu n sei explicar"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-04-13T00:37:43.000Z",
            "id": "1249496955128070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso quintal com n\u00e9voa na Floresta. A lei pede para preservar 20%, sou teimoso, preservo 90% em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/6q5En0LGSg"
        },
        {
            "author_id": "43155019",
            "created_at": "2020-04-13T00:07:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1249489394664439810",
            "in_reply_to_user_id": "43155019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 - Glaciar Perito Moreno (com direito a desprendimento de gelo \ud83d\ude2a) - Parque Nacional Los Glaciares - El Calafate/Argentina - Mar\u00e7o/2016\n\nNikon D3100 https://t.co/wfzCasc0BD"
        },
        {
            "author_id": "2301586656",
            "created_at": "2020-04-12T22:02:38.000Z",
            "id": "1249457927435542529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade de ir fazer trabalho de campo do meu est\u00e1gio no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "95966522",
            "created_at": "2020-04-12T21:44:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "monikajung"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249453463609774092",
            "in_reply_to_user_id": "95966522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monikajung vc pode contratar pra fazer remo\u00e7\u00e3o, transfer\u00eancia de um hospital pra outro, \u00e1rea protegida (por exemplo, pra ter uma ambul\u00e2ncia sempre de plant\u00e3o no seu evento/empresa) etc."
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2020-04-12T21:21:05.000Z",
            "id": "1249447472495243267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Zebra foge de parque nacional e d\u00e1 \u00e0 luz a um filhote bem diferente https://t.co/puIohFhezY https://t.co/iXfaAeheLP"
        },
        {
            "author_id": "85527535",
            "created_at": "2020-04-12T20:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249440859449368578",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro J\u00e1 est\u00e1 delirando? Vivendo fora da realidade como poder\u00e1 ajudar o Brasil?\nEconomia \u00e9 um meio, n\u00e3o um fim.\nPede o chap\u00e9u e vai pescar. N\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, t\u00e1?\n#ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "2847352037",
            "created_at": "2020-04-12T19:39:12.000Z",
            "id": "1249421832022867969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de descobrir que antes de ser Monumento Natural das Ilhas Cagarras, o nome da unidade de conserva\u00e7\u00e3o poderia ser Monumento Natural Tim Maia\n\neu ia achar brabissimo"
        },
        {
            "author_id": "23386545",
            "created_at": "2020-04-12T19:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.78333333,
                        7.46666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1249418918688632834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This #easter weekend #thisiswhereishouldbe @ Parque nacional Isla Coiba https://t.co/y2MUSdHF6b"
        },
        {
            "author_id": "2737501637",
            "created_at": "2020-04-12T19:24:48.000Z",
            "id": "1249418209763172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Quissama, Luanda, Angola https://t.co/EyYQqlBU5C"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-04-12T18:00:00.000Z",
            "id": "1249396866745282561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #LagoadeJuturna\u00edba, em #SilvaJardim, que possui \u00e1gua doce e limpa, \u00e9 considerada um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico em raz\u00e3o de sua proximidade com a Reserva Biol\u00f3gica #Po\u00e7odasAntas. \u00c9 muito procurada, ainda, para a pr\u00e1tica de pesca esportiva.\n\ud83d\udcf8: @naosossego \n#TurismoRJ #FicaemCasa https://t.co/VYyO41AcDb"
        },
        {
            "author_id": "1183397743605276673",
            "created_at": "2020-04-12T16:37:09.000Z",
            "id": "1249376015522111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "visitar um bosque ou um parque nacional \u00e9 muito melhor e traz mais positividade https://t.co/Eoby2FQfQA"
        },
        {
            "author_id": "703036442705051648",
            "created_at": "2020-04-12T16:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 142,
                        "username": "lacos21"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249367151041003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vamos conversar sobre a pesca na APACC* nesse per\u00edodo de quarentena? \ud83c\udfa3\nMarquem na agenda \ud83d\udcd4\nTer\u00e7a-feira, \u00e0s 16h \ud83d\udd5f em nosso perfil do Instagram @lacos21. \nEsperamos voc\u00eas! \ud83d\ude04\n\n*APACC: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/dHrZMAm9vk"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-04-12T15:44:36.000Z",
            "id": "1249362793188515847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 um coelhinho!\n\n\u00c9 uma Saira Sapucaia direto da Jur\u00e9ia passando para desejar uma P\u00e1scoa de paz e sa\u00fade a voc\u00eas!\n\nPaz e sa\u00fade \u00e9 tudo o que precisamos hoje \u2764\n\nKultura Fotogr\u00e1fica em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/PuscQU5sAF"
        },
        {
            "author_id": "391514101",
            "created_at": "2020-04-12T15:00:51.000Z",
            "id": "1249351784503615490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\u26e9\ufe0f em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/VikDshrHfv"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-04-12T13:33:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1249329761412952064",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com direito a vista ao Monumento Natural Estadual Pedra da Pedra Grande [de Atibaia] e Parque Estadual [da Serra de] Itapetinga, com Parque Natural Municipal da Grota Funda, todos dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sistema Cantareira, da sacada do quarto.\n\nFiquem bem! https://t.co/7DMuZ3HrOH"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2020-04-12T13:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26769,
                        -22.83677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1249322228359012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz P\u00e1scoa! em Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/GErkfCt5rN"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-04-12T13:03:20.000Z",
            "id": "1249322208020836353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt relembrando a Vit\u00f3ria daquele que venceu a morte. JESUS!\n.\nEle est\u00e1 no meio de N\u00f3s\n.\nUma Feliz P\u00e1scoa!!!\n.\nPICO DA BANDEIRA\nParque Nacional do Capara\u00f3\n.\nLuiz Cl\u00e1udio Macedo (Deco Macedo)\nGuia Cadastur\u2026 https://t.co/faRFS5PgIC"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-12T11:31:29.000Z",
            "id": "1249299092078985217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/UyijusRlzb"
        },
        {
            "author_id": "1205812969155809282",
            "created_at": "2020-04-12T02:11:01.000Z",
            "id": "1249158049174036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando na reserva extrativista chico Mendes no munic\u00edpio de Brasil\u00e9ia no estado do Acre na colheita da castanha nativa natural e organica \nMas infelizmente o pre\u00e7os esta muito baixo devido esse governo que esta desistabilizando todo e qualque meio de produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica https://t.co/974mDwWuvK"
        },
        {
            "author_id": "27214078",
            "created_at": "2020-04-12T00:57:38.000Z",
            "id": "1249139582328856586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd18 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/hSSaF0yN1s"
        },
        {
            "author_id": "1143712598472515584",
            "created_at": "2020-04-12T00:00:46.000Z",
            "id": "1249125267873968128",
            "in_reply_to_user_id": "1143712598472515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro filme \u00e9 Virunga que tamb\u00e9m \u00e9 um document\u00e1rio (premiad\u00edssimo) e fala sobre o Parque Nacional de Virunga que fica na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo e \u00e9 o lar dos \u00faltimos Gorilas das Montanhas no mundo. O document\u00e1rio acompanha a hist\u00f3ria de alguns guardas-parque em meio + https://t.co/KkbBquO5m8"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-04-11T23:16:18.000Z",
            "id": "1249114080180305920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra imagem super incr\u00edvel do parque nacional de Canaima onde se pode diversos tepuis, montanhas em formato de mesa. Nessa imagem #repostando tepuyero \n\n#amazondestinationstours #viagenseturismo\u2026 https://t.co/SjryoP11GF"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-11T22:41:52.000Z",
            "id": "1249105412932210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/CZ3TGE7fRD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/RXMbw5RG62"
        },
        {
            "author_id": "41146828",
            "created_at": "2020-04-11T21:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "LariPlisetsky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249088803207249927",
            "in_reply_to_user_id": "4788378981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LariPlisetsky @marte_awqakuq pescadores no caso n\u00e3o devem ter a devida licen\u00e7a mas talvez os hot\u00e9is de luxo devem ter e se estabelecidas condicionantes tem como contornar algumas coisas, enfim \u00e9 complexo mas mtas casas particulares invadem sim \u00e1rea protegida. pode ser q a do v\u00eddeo n\u00e3o mas vale o alerta"
        },
        {
            "author_id": "10082632",
            "created_at": "2020-04-11T19:33:40.000Z",
            "id": "1249058051350462465",
            "in_reply_to_user_id": "10082632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a cidade n\u00e3o \u00e9 rica, a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 rica. ricos s\u00e3o os hoteis e restaurantes car\u00edssimos\n\nc\u00ea v\u00ea de longe quem mora aqui e quem n\u00e3o mora - quem tem casa de ~veraneio do tamanho do parque nacional e vem 2x no ano\n\nmas vamos pra Penedo na quarentena - o que poderia dar errado?!"
        },
        {
            "author_id": "1123255589319127040",
            "created_at": "2020-04-11T19:23:17.000Z",
            "id": "1249055437980405761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Hai moitas maneiras de pasar o confinamento motivado por esta crise do Covid-19, unha delas \u00e9 a dos dez habitantes da illa de Ons, aos que o persoal do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas, da Conseller\u00eda de Medio Ambiente, lles axudan en todo o que poden\nhttps://t.co/ILLHHHFfAL"
        },
        {
            "author_id": "3111526222",
            "created_at": "2020-04-11T18:26:16.000Z",
            "id": "1249041088704323601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu: gente para de exagerar com neg\u00f3cio do c\u00edrculo de fogo\n\neu minutos depois: ent\u00e3o aqui t\u00e1 a minha aposta. hoje foi krakatoa, amanh\u00e3 \u00e9 terremoto na calif\u00f3rnia e semana que vem \u00e9 o vulc\u00e3o do parque nacional de Yellowstone em Nevada"
        },
        {
            "author_id": "700865728556179456",
            "created_at": "2020-04-11T18:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "thiagovini7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249041057033211905",
            "in_reply_to_user_id": "1229476520718151680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagovini7 Parque Nacional de Chapada, pode mandar shshsh. O pior que ela nem \u00e9 mais minha chefe, mas \u00e9 a melhor do mundo inteirinho"
        },
        {
            "author_id": "229988772",
            "created_at": "2020-04-11T18:23:01.000Z",
            "id": "1249040271469350916",
            "in_reply_to_user_id": "282738246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@morphofconcern si si pero eso es un parque nacional ahi dice aksjsksksk"
        },
        {
            "author_id": "94325109",
            "created_at": "2020-04-11T16:49:56.000Z",
            "id": "1249016847816511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gGXNtbK2Gq"
        },
        {
            "author_id": "1102721778131050496",
            "created_at": "2020-04-11T16:16:49.000Z",
            "id": "1249008514124709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Favorito entre os aventureiros, o Parque Nacional do Jalap\u00e3o possui uma combina\u00e7\u00e3o de plan\u00edcies, dunas de areia, rios e cachoeiras, em uma \u00f3tima \u00e1rea para praticar rafting em corredeira de rio e banhos em cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "1102721778131050496",
            "created_at": "2020-04-11T16:14:32.000Z",
            "id": "1249007939194683394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Chapada Diamantina engloba alguns munic\u00edpios da Bahia e n\u00e3o possui controle de visita\u00e7\u00e3o, sendo poss\u00edvel conhec\u00ea-lo por diversas localidades. Para ter acesso a maioria dos atrativos \u00e9 necess\u00e1rio fazer caminhadas."
        },
        {
            "author_id": "1102721778131050496",
            "created_at": "2020-04-11T16:13:44.000Z",
            "id": "1249007735447920641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no estado do Paran\u00e1 as Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, abriga o maior remanescente da floresta Atl\u00e2ntica do sul do pa\u00eds. L\u00e1 \u00e9 protegida uma rica biodiversidade, onde algumas s\u00e3o amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como a on\u00e7a pintada, puma, jacar\u00e9 do papo amarelo"
        },
        {
            "author_id": "734817906408718336",
            "created_at": "2020-04-11T15:56:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "martinsqueziaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1249003348902191106",
            "in_reply_to_user_id": "3173766047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@martinsqueziaa \u00e9 ca\u00f4, amiga, na casa de praia do Luciano Huck na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Ilha Grande isso n\u00e3o acontece, vi nos stories da Ang\u00e9lica"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-04-11T15:37:00.000Z",
            "id": "1248998491239493633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fiqueemcasa e desfrute das vistas do Parque Nacional Los Cardones em Salta, onde a vegeta\u00e7\u00e3o se funde no horizonte com as montanhas criando paisagens \u00fanicos. J\u00e1 vamos conseguir visitar este e mais outros lugares incr\u00edveis da Argentina. \n#VisitArgentica https://t.co/KLpeZUeSm4"
        },
        {
            "author_id": "893129019843129344",
            "created_at": "2020-04-11T15:00:28.000Z",
            "id": "1248989299309268993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Prateleiras, Parque Nacional do Itatiaia, Itatiaia-RJ\n\nReposte @pauloaurelio__\nUse #Travloggers\n\n\ud83d\udc49Aventure-se em uma rede social dedicada aos Viajantes.\n\u2800\nViaje - Compartilhe - Colabore https://t.co/J91Yzao0Af"
        },
        {
            "author_id": "248820788",
            "created_at": "2020-04-11T14:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "redbull"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 88,
                        "username": "redbullskate"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 102,
                        "username": "redbullARG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248981854818054146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WakeNews Wakeskating en el Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is https://t.co/AxtIeclcWh @redbull @redbullskate @redbullARG"
        },
        {
            "author_id": "49340369",
            "created_at": "2020-04-11T13:00:59.000Z",
            "id": "1248959228104060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 condenado por improbidade, acusado de favorecer mineradoras ao alterar plano de manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Secretaria de Meio Ambiente do Alckmin.\n\u00c9 investigado por enriquecimento il\u00edcito (sextuplicou em 6 anos,100% ao ano).\nPois \u00e9, sua demiss\u00e3o n\u00e3o \u00e9 cogitada https://t.co/LclophPaQc"
        },
        {
            "author_id": "2184942225",
            "created_at": "2020-04-11T12:43:07.000Z",
            "id": "1248954734465212416",
            "in_reply_to_user_id": "2184942225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos:\n\nhttps://t.co/hl6tUolTh3\n\nhttps://t.co/lyebVbzNTH\n\nhttps://t.co/xvyjGfBM5s\n\nhttps://t.co/yBAAFSwFQb\n\nhttps://t.co/KJTgtiGKmZ\n\nhttps://t.co/3y0YNBczBn\n\nhttps://t.co/ViNQ4FIaUs\n\nhttps://t.co/YATxZ6Y0lu\n\nhttps://t.co/vy3VgQcXL1"
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2020-04-11T12:31:30.000Z",
            "id": "1248951809340837889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser precedida de estudos t\u00e9cnicos e de consulta p\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2020-04-11T12:31:03.000Z",
            "id": "1248951696367267842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o ou amplia\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2013 pode ser por decreto."
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2020-04-11T12:30:44.000Z",
            "id": "1248951615899435010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o ou supress\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2013 somente por lei."
        },
        {
            "author_id": "2168059241",
            "created_at": "2020-04-11T06:11:41.000Z",
            "id": "1248856227234398210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \u2013 hist\u00f3ria e natureza, num cen\u00e1rio de riqueza e tristeza https://t.co/2GI7d8B5y8"
        },
        {
            "author_id": "2168059241",
            "created_at": "2020-04-11T05:56:21.000Z",
            "id": "1248852365110906882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 https://t.co/0cpxRfACaX"
        },
        {
            "author_id": "3345992963",
            "created_at": "2020-04-11T01:09:53.000Z",
            "id": "1248780275145940997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/QxytYE1qCz\nE voc\u00ea conhece o vilarejo de Santa B\u00e1rbara?  Fica no mun\u00edcipio de Sacramento - MG e a portaria 3 do Parque Nacional da Serra da Canastra fica apenas 15 km de dist\u00e2ncia!! Quer conhecer? Saiba mais no whatsapp (16)99992-1460  #serradacanastra #canastra"
        },
        {
            "author_id": "1735855975",
            "created_at": "2020-04-11T00:53:49.000Z",
            "id": "1248776229890777091",
            "in_reply_to_user_id": "1735855975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 a capital do Qu\u00eania. Al\u00e9m do centro urbano, a cidade conta com o Parque Nacional de Nair\u00f3bi, uma grande reserva de ca\u00e7a conhecida pela cria\u00e7\u00e3o de rinocerontes-negros, que est\u00e3o amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, e por abrigar girafas, zebras e le\u00f5es. Fonte: Wikip\u00e9dia."
        },
        {
            "author_id": "21555916",
            "created_at": "2020-04-11T00:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248766005347835907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/lrV0w4Jsll via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "2160718446",
            "created_at": "2020-04-10T23:00:14.000Z",
            "id": "1248747648594608129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as ganham parque nacional na caatinga. Confira: https://t.co/WZbtSMTwhm https://t.co/aL9hviJlzg"
        },
        {
            "author_id": "1181505175229534208",
            "created_at": "2020-04-10T21:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gilmarmendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248720831330557953",
            "in_reply_to_user_id": "859495277031501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilmarmendes Ministros do STF, pol\u00edticos sem escr\u00fapulos e ex presidentes corruptos venderam nossa soberania.\nA Amaz\u00f4nia j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais nossa. \u00c9 dos pa\u00edses que patrocinam a extra\u00e7\u00e3o de tudo o que h\u00e1 l\u00e1 (sob disfarce de \u00e1rea protegida)\nA preocupa\u00e7\u00e3o nunca foi o ind\u00edgena, n\u00e3o \u00e9 Vossa Excel\u00eancia?"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2020-04-10T19:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83716389,
                        -7.56635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "1248698078204436485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana. #DeHoje #Acau #Goiana #Praia #PraiaCarneDeVaca #CarneDeVaca #Pernambuco #PE #Pitimbu #PB  #DivisaPBPE #MeuQuintal #Quintal #MinhaParaiba em Reserva\u2026 https://t.co/ytbIAlwbl3"
        },
        {
            "author_id": "847812379",
            "created_at": "2020-04-10T16:23:11.000Z",
            "id": "1248647725614272513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas simples, momentos incr\u00edveis! em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/uNS1l5aTLM"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-04-10T15:14:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1248630382561562626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as criaturas da noite em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ntTjDsaiwu"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-04-10T14:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 6,
                        "username": "Luizinhostrond"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248614553379729410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: @luizinhostrond\n\nConsiderada uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal, possui grande beleza, com diversas quedas d\u2019\u00e1gua que se deslizam pelas rochas formando-se cachoeiras, e em um determinado ponto localiza-se a\u2026 https://t.co/5mPWDBReXN"
        },
        {
            "author_id": "1239057839433355264",
            "created_at": "2020-04-10T13:53:31.000Z",
            "id": "1248610062248992770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pintura Rupestre - Parque Nacional Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato - SP. https://t.co/KW8CsL1nNS"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-04-10T13:40:35.000Z",
            "id": "1248606808110858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livre-se do t\u00e9dio e ponha a leitura em dia!! Deixamos aqui as nossas sugest\u00f5es de atividades para o fim da quarentena \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udca5 Desportos Outdoor: O que \u00e9 o canyoning? \n\ud83d\udca5 Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em Bicicleta El\u00e9trica \n\ud83d\udca5 3 dos Melhores It\u2026 https://t.co/HNdfmzSYjb https://t.co/DCotsUIIwA"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-04-10T13:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.94318724,
                        -3.01744118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1248600699933470720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iniciamos o d\u00eda com mais essa linda postagem do tepuyero que mostra o Parque Nacional de Canaima e suas lindas paisagens no meio da Gran Sabana.\n\n#passeios #turismo #gransabana #tours #aventura #adventure\u2026 https://t.co/FONKrElS1R"
        },
        {
            "author_id": "1179491771207880706",
            "created_at": "2020-04-10T11:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "velhobit"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "CsarJuliano4"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 24,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248579429951057921",
            "in_reply_to_user_id": "73891777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@velhobit @CsarJuliano4 @UOL @jairbolsonaro A Funai tentou mas n\u00e3o teve permiss\u00e3o de demarcar reserva no RENCA pq \u00e9 um parque nacional espec\u00edfico p pesquisa e minera\u00e7\u00e3o\n\nEm Paranagu\u00e1 TB pois \u00e9 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental ocupada ilegalmente por \u00edndios. A lei \u00e9 o todos\nModal Paranagu\u00e1 foi constru\u00eddo pelo gov Bolsonaro!"
        },
        {
            "author_id": "839646601",
            "created_at": "2020-04-10T10:21:44.000Z",
            "id": "1248556765240864770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sismo de magnitude 4,5 na  Escala de Ritcher ocorreu as  02h:20min:31s #Mo\u00e7ambique com epicentro foi no  Parque Nacional do Zinave #Inhambane segundo INAMI foi sentido nos dstritos  de  Mabote (Inhambane), Machaze (Manica)  e  Massangena (Prov\u00edncia  de Gaza)"
        },
        {
            "author_id": "226623243",
            "created_at": "2020-04-10T10:15:41.000Z",
            "id": "1248555242368774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um sismo de magnitude 4.5 ML na Escala de Ritcher ocorreu na madrugada de hoje em Inhambane com epicentro no Parque Nacional do Zinave. O sismo foi sentido tamb\u00e9m em Manica e Gaza. Na semana passada um de 4.8 teve seu epicentro no Canal de #Mo\u00e7ambique \u00e0 60 km da Cidade de Pemba."
        },
        {
            "author_id": "1213095942448041985",
            "created_at": "2020-04-10T08:16:22.000Z",
            "id": "1248525213916114945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f dos encantos do Ja\u00fa! em Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/sO5mblw6bQ"
        },
        {
            "author_id": "1930734546",
            "created_at": "2020-04-10T04:26:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "chaeyesz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248467281685835779",
            "in_reply_to_user_id": "1900849435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chaeyesz ja me convidaram p comer cobra menina eu fiquei foi com nojo kkkkkk isso q aqui na regiao onde moro tem prote\u00e7\u00e3o ambiental ne, pois tem o parque nacional igua\u00e7u, e ainda assim comem esses bichos todos"
        },
        {
            "author_id": "1248462814554894338",
            "created_at": "2020-04-10T04:14:46.000Z",
            "id": "1248464415520739328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acre \u00e9 um estado no noroeste do Brasil, na Floresta Amaz\u00f3nica. \u00c9 conhecido pela quantidade de \u00e1rvores-da-borracha e castanhas-do-brasil. Na fronteira peruana, a oeste, o Parque Nacional da Serra do Divisor possui montanhas elevadas e v\u00e1rias quedas de \u00e1gua..."
        },
        {
            "author_id": "50355216",
            "created_at": "2020-04-10T03:31:32.000Z",
            "id": "1248453534204301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prova do #BBB20 da #usaflex de cachoeiras e florestas t\u00e1 muito parecida com as do Parque Nacional Serra das Lontras"
        },
        {
            "author_id": "1009911349462347777",
            "created_at": "2020-04-10T02:25:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1248437032247906310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, Agulhas Negras. https://t.co/yI7KAUgxn9"
        },
        {
            "author_id": "34176667",
            "created_at": "2020-04-10T02:03:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97946,
                        -22.67219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1248431420407570433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de saudades desse lugarzinho \ud83c\udf31 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara https://t.co/b2HoMmv8R5"
        },
        {
            "author_id": "1239057839433355264",
            "created_at": "2020-04-10T00:53:48.000Z",
            "id": "1248413841681027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da  Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato - PI. https://t.co/0QYv49MMcx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-10T00:01:00.000Z",
            "id": "1248400551445815302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os comunit\u00e1rios da Reserva Extrativista Lago Cuni\u00e3, em Rond\u00f4nia, contam agora com mais uma forma de renda. Eles poder\u00e3o desenvolver o Turismo de Base Comunit\u00e1ria (TBC) na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o!\nSaiba mais: https://t.co/9kXkUP2y5o\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Dib https://t.co/c72c07vQCx"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2020-04-09T23:00:39.000Z",
            "id": "1248385363938140163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece a Pedra do Elefante? Uma das montanhas mais conhecidas de Petr\u00f3polis-RJ. Foi decretada como Monumento Natural Pedra do Elefante. Localiza-se no Vale do Taquaril. \ud83d\udc18\u26f0\ud83d\ude0d\n  #trilhas #trilhas_rjj #trilhasrjj #trilhasrj #trilhasemochila #blogdeaventuras #blogdeviagens https://t.co/q6qyZNzwWd"
        },
        {
            "author_id": "51194615",
            "created_at": "2020-04-09T21:24:42.000Z",
            "id": "1248361218001326087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos de #tbt de um dos lugares mais surreais desse Brasilz\u00e3o \ud83e\udd29 se tiverem oportunidade, v\u00e1 pro Maranh\u00e3o, v\u00e1 pra Barreirinhas e conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. Imposs\u00edvel n\u00e3o se impressionar! https://t.co/e9WNXunmnb"
        },
        {
            "author_id": "94325109",
            "created_at": "2020-04-09T21:19:07.000Z",
            "id": "1248359813131665408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #natureza #naturephotography #watercolor #waterfall #ig_riodejaneiro #colors #brasil #wonderfulplaces #belezasdobrasil em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/EiWudkGlpP"
        },
        {
            "author_id": "519658893",
            "created_at": "2020-04-09T21:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248359638325747718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/hRmwDp0KPK via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "97208001",
            "created_at": "2020-04-09T20:17:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58789457,
                        -25.53442991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1248344314121523202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49\ud83d\udcf2(81)981513224\u2022MACUCO SAFARI EM FOZ DO IGUA\u00c7U\nUm dos passeios mais procurados pelos turistas que viajam at\u00e9 Foz do Igua\u00e7u \u00e9 o Macuco Safari. Realizado no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u, a excurs\u00e3o leva os\u2026 https://t.co/dWipbIUjzc"
        },
        {
            "author_id": "377042066",
            "created_at": "2020-04-09T19:09:14.000Z",
            "id": "1248327125368782851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "se vcs nunca assistiram o document\u00e1rio \u2018\u2019virunga\u2019\u2019 (2014) assistam. nunca chorei tanto. \nfala sobre o parque nacional de virunga q fica na rep democr\u00e1tica do congo e as constantes amea\u00e7as q o parque e as pessoas q trabalham l\u00e1 sofrem, al\u00e9m dos animais (principalmente gorilas) +"
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2020-04-09T18:58:54.000Z",
            "id": "1248324527941136392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse carro branco do v\u00eddeo fez tudo errado e por sorte o elefante n\u00e3o quis arrumar confus\u00e3o.\n\nBom que deu para o nosso pessoal documentar a cag*** para podermos mostrar o que n\u00e3o fazer em um parque nacional na \u00c1frica. https://t.co/b3GiZThROH"
        },
        {
            "author_id": "72084872",
            "created_at": "2020-04-09T18:41:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1248320181992112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u n\u00e3o \u00e9 o limite!\n#tbt em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/s0baYDNCJt"
        },
        {
            "author_id": "138221866",
            "created_at": "2020-04-09T17:35:09.000Z",
            "id": "1248303448212340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara divulga edital para sele\u00e7\u00e3o de Brigadistas https://t.co/Mk9z7E05mC https://t.co/MzTniZS0wz"
        },
        {
            "author_id": "14367515",
            "created_at": "2020-04-09T17:15:48.000Z",
            "id": "1248298579883679755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So refor\u00e7ar aqui que hoje eu estaria a caminho de Asturias pra ir ver os ursos pardos num parque nacional... CORONGA FILHO DA PU..."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-04-09T17:02:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1248295301414359042",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A chamada RPPN \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o particular, criada por iniciativa do propriet\u00e1rio, com objetivo de conservar a diversidade biol\u00f3gica, ou seja, \u00e9 um ato volunt\u00e1rio, como explica Angelo Sim\u00e3o... da...APAVE.:"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-04-09T17:01:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1248294882273361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Espa\u00e7os que funcionam como guardi\u00f5es da Mata Atl\u00e2ntica em plena \u00e1rea urbana de Curitiba, essa \u00e9 a ideia de terrenos privados que abrigam as Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN).\" ...\nhttps://t.co/katosgVOyb"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-04-09T15:40:26.000Z",
            "id": "1248274580441051137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livre-se do t\u00e9dio e ponha a leitura em dia!! Deixamos aqui as nossas sugest\u00f5es de atividades para o fim da quarentena \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udca5 Desportos Outdoor: O que \u00e9 o canyoning? - https://t.co/HNdfmAazHL \n\ud83d\udca5 Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em Bicicleta El\u2026 https://t.co/HNdfmAazHL https://t.co/5A3MOdakVH"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2020-04-09T14:51:05.000Z",
            "id": "1248262162545598470",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, mais de 2,8 milh\u00f5es de \u00e1rvores ajudam a conectar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto (ESEC MLP) ao Parque Estadual Morro do Diabo (PEMD), reduzindo o problema ambiental mais grave na regi\u00e3o, a fragmenta\u00e7\u00e3o florestal da Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-04-09T13:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 175,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248245300986130439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o garante abastecimento de \u00e1gua a munic\u00edpios pr\u00f3ximos e abriga alguns dos \u00faltimos remanescentes de Floresta com Arauc\u00e1ria e Campos Naturais do mundo. Via @ojc_pr\n\nhttps://t.co/2taZpthT01"
        },
        {
            "author_id": "2892678489",
            "created_at": "2020-04-09T13:09:11.000Z",
            "id": "1248236516628971522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 de mar\u00e7o 2020, manifestando apoio \u00e0 este maravilhoso pa\u00eds VERDE E AMARELO e ao presidente Bolsonaro em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro SP na Reserva do Parque Nacional da Serra da Bocaina... https://t.co/d6czKGxJoJ"
        },
        {
            "author_id": "982392021280272384",
            "created_at": "2020-04-09T12:38:00.000Z",
            "id": "1248228669123899393",
            "in_reply_to_user_id": "982392021280272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FREE SOLO \n\nDocument\u00e1rio da National Geographic sobre o esporte de Free Soloing, que consiste na escalada de um grande monumento natural sem nenhum tipo de equipamento de prote\u00e7\u00e3o. https://t.co/yUUGx1JMKI"
        },
        {
            "author_id": "434585942",
            "created_at": "2020-04-09T11:22:06.000Z",
            "id": "1248209567969955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SismoSV 09/04/20 05:05am Prof:11km Richter:1.8C Parque Nacional Walter Thilo Deininger, San Diego, Municipio de #La_Libertad, #La_Libertad, #Rep\u00fablica_de_El_Salvador https://t.co/T5osS9mpat https://t.co/GeixTLdrFJ"
        },
        {
            "author_id": "407390373",
            "created_at": "2020-04-09T05:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "vivianmieress"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "OrlandiniPy"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 28,
                        "username": "Veraberra98"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248127048725540864",
            "in_reply_to_user_id": "170812165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivianmieress @OrlandiniPy @Veraberra98 Cerro Cor\u00e1. Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-04-09T05:37:32.000Z",
            "id": "1248122854723457025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Arco-\u00edris no parque nacional de Yosemite. https://t.co/gujHGxE4vp"
        },
        {
            "author_id": "1130195788850761728",
            "created_at": "2020-04-09T05:25:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "oinjusticeiro1"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 25,
                        "username": "rubemazenha"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 38,
                        "username": "schmittpaula"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 52,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248119777698209796",
            "in_reply_to_user_id": "1130195788850761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oinjusticeiro1 @varavil @rubemazenha @schmittpaula @UOL Malarone pelo que vi aqui \u00e9 o mais popular hoje.\n\nhttps://t.co/7Pm93CPxJk"
        },
        {
            "author_id": "4524144395",
            "created_at": "2020-04-09T04:00:55.000Z",
            "id": "1248098540234182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO: Parque Nacional De Huangshan Na China Reabre Ao P\u00fablico e Recebeu 20 Mil Pessoas Num Dia https://t.co/98GiLmf3pv"
        },
        {
            "author_id": "1231373200120012801",
            "created_at": "2020-04-09T03:44:13.000Z",
            "id": "1248094339550646274",
            "in_reply_to_user_id": "1231373200120012801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No norte, o deserto de sal do Parque Nacional Etosha tem animais de grande porte, incluindo rinocerontes e girafas.\n\nCapital: Windhoek\n\nPerfil q me lembra @AdamSilverCBF e @davis_vascao estou indeciso https://t.co/QoEduMM6oO"
        },
        {
            "author_id": "2777340568",
            "created_at": "2020-04-09T03:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "lpbragancabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248092907040579584",
            "in_reply_to_user_id": "728281672731471873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lpbragancabr A quem devemos cobrar esta situa\u00e7\u00e3o? Acompanhei ao longo dos anos o desmonte gradativo do parque nacional, tudo em nome de um ideologia mentirosa e entreguista.\nO trabalho ser\u00e1 longo, mas tem que ser feito,  por uma ind\u00fastria nacional e produtos nacionais."
        },
        {
            "author_id": "1231373200120012801",
            "created_at": "2020-04-09T03:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 261,
                        "username": "MKlebao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1248088206177959937",
            "in_reply_to_user_id": "1231373200120012801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pr\u00e9dios coloniais e castelos transformados em museus que foram palco do com\u00e9rcio de escravos. Ao norte de Cape Coast, no amplo Parque Nacional Kakum, \u00e9 poss\u00edvel caminhar em uma passarela sobre a copa das \u00e1rvores da floresta.\n\nCapital: Acra\n\nPerfil q me lembra: @MKlebao https://t.co/LYMNcpUETb"
        },
        {
            "author_id": "898599719248723968",
            "created_at": "2020-04-09T02:12:09.000Z",
            "id": "1248071171192623104",
            "in_reply_to_user_id": "331884654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@virologista_ Adoro ler esses casos mas sou medrosa kkkkkkk Trabalhei numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o e um colega de l\u00e1, que cresceu na mata, tem casos pra contar. Tem uma hist\u00f3ria de um homem na trilha principal, que aparece e some do nada, carregando uma enxada. Nunca vi \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "295299583",
            "created_at": "2020-04-09T01:26:06.000Z",
            "id": "1248059582490034179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. \nNation Park In Brazil. https://t.co/xAHfYZKy1J"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-09T01:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 162,
                        "username": "CiceroalvesWww"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1248053390460018696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo \u00e9 reflexo da sua vontade de querer vencer ...\nEnt\u00e3o , nunca dexista v\u00e1 enfrente sempre!!\n.\n.\n\ud83d\udcccParque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udcccAlto Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udcccMinas Gerais\n.\n.\n@CiceroalvesWww \nguia_do_picodabandeira \n.\n.\n.\nSiga\u2026 https://t.co/hfXHPUYTq3"
        },
        {
            "author_id": "300624920",
            "created_at": "2020-04-09T00:42:05.000Z",
            "id": "1248048505215520769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Monumento Natural #Yagul #Tlacolula #Oaxaca \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf35\ud83c\udfdb #PatrimonioMundial https://t.co/hDIzk7XgnZ"
        },
        {
            "author_id": "380980266",
            "created_at": "2020-04-09T00:28:11.000Z",
            "id": "1248045005094244355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 vi seu perfil, cruzeirense, logo \u00e9 mineiro. Sou ex-aluno do Cara\u00e7a, hoje reserva biol\u00f3gica, e ponto tur\u00edstico de Minas. \nQueria ser padre, aguentei s\u00f3 2 anos. https://t.co/YfLuTQ0dP6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-08T22:54:53.000Z",
            "id": "1248021524851961858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O ICMBio publicou ontem (07) a Portaria n\u00ba 256 que cria a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Reserva Boa Esperan\u00e7a. A UC \u00e9 composta de 1.263 hectares e est\u00e1 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o (APA) do Planalto Central, em Planaltina de Goi\u00e1s. Saiba mais: https://t.co/9sHN5K59F0 https://t.co/OHZC1Y8Ugc"
        },
        {
            "author_id": "474122288",
            "created_at": "2020-04-08T20:42:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "LeoSquadra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247988309474914309",
            "in_reply_to_user_id": "881955775928827905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoSquadra V\u00eddeo foda, em um parque Nacional da \u00cdndia h\u00e1  uma placa onde se l\u00ea:  \"Deus e a natureza s\u00e3o sin\u00f4nimos, amar a natureza \u00e9 amar a Deus\"."
        },
        {
            "author_id": "887242994503618563",
            "created_at": "2020-04-08T20:42:00.000Z",
            "id": "1247988082617524225",
            "in_reply_to_user_id": "887242994503618563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3 E VAMOS DE MG E RJ \na mais marcante ocorr\u00eancia de neve foi na fronteira entre esses estados na regi\u00e3o do parque Nacional de Itatiaia em 1985 (outros anos tbm) Tanto na parte fluminense quanto na parte mineira foi registrado uma nevasca braba. a temperatura chegou -13\u00b0C https://t.co/dK9fHp7BOj"
        },
        {
            "author_id": "1125455864217899009",
            "created_at": "2020-04-08T20:23:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247983423601487881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Dunas de Natal, um voo m\u00e1gico sobre a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/4CeKRLTxv2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "123092826",
            "created_at": "2020-04-08T19:03:36.000Z",
            "id": "1247963321921396739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duass baleias foram vitas ontem no litoral do Parque Nacional dass Calanques em Marselha https://t.co/P6eYSRtVfg"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2020-04-08T18:48:06.000Z",
            "id": "1247959418827923456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os : O Parque Nacional Serra... - https://t.co/YFaZJ7dPq4 https://t.co/twIDzDSeoF"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-04-08T18:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "comtesset"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 11,
                        "username": "bslvra"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 19,
                        "username": "cyrusafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247955887504965633",
            "in_reply_to_user_id": "119913703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@comtesset @bslvra @cyrusafa O Rio tem o maior parque nacional urbano do pa\u00eds. E v\u00e1rias outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o e \u00e1reas verdes espalhadas pela cidade. \u00c9 um lugar \u00fanico."
        },
        {
            "author_id": "1113896635917062147",
            "created_at": "2020-04-08T17:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Selakantus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247937515748761613",
            "in_reply_to_user_id": "3301014383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Selakantus Me lembrou o Parque Nacional Torres del Paine."
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-04-08T17:16:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.94318724,
                        -3.01744118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1247936247668060161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ara Meru Lodge e uma das melhores op\u00e7\u00f5es para quem gosta de conforto na selva. Localizado no parque Nacional de Canaima na Venezuela possu\u00ed chal\u00e9s familiares e ainda uma piscina que se parece com o rio com uma\u2026 https://t.co/rji7vNz5Ed"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-04-08T16:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247924974813351936",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaudioMaretti Uma ACP/MPF de 2018 pedia que o ICMBio repassasse m\u00ednimos 25% arrecadados com visita\u00e7\u00e3o e outras rendas na UC para a pr\u00f3pria \u00e1rea protegida, como prev\u00ea a 9.985/2000."
        },
        {
            "author_id": "10242272",
            "created_at": "2020-04-08T15:57:10.000Z",
            "id": "1247916403199488001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II OLHAR BARROSO | ABERTURA - 29 AGOSTO\nDia 29 de agosto, pelas 16 horas, na sede do Ecomuseu de Barroso, abre a segunda edi\u00e7\u00e3o do concurso de fotografia \"Olhar Barroso: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, reserva da biosfera\". As fotografias est\u00e3o a ser avaliadas pelo j\u00fari. https://t.co/RFvmatm3xr"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2020-04-08T15:23:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1247908050490531841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/LTbsrbDZcn"
        },
        {
            "author_id": "869923615772254209",
            "created_at": "2020-04-08T13:49:41.000Z",
            "id": "1247884323694362626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno da #gigaBerlin\n\nDeslocamento de animais e insetos com certeza tem um impacto negativo na vida e rotina dos mesmos.\n\nMas at\u00e9 formigueiros foram movidos para \u00e1rea protegida.\n\nO excesso de cuidado impressiona. https://t.co/4sjeiFs9dw"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-04-08T13:26:55.000Z",
            "id": "1247878593130033155",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea protegida criada em 1939 e ampliada em 1944 recebe hoje cerca de 2 milh\u00f5es de visitantes anuais e, em 2018, arrecadou mais de R$ 60 milh\u00f5es, conforme Guerra. O valor cai na Conta \u00danica do Tesouro Nacional e parte \u00e9 devolvida ao ICMBio via or\u00e7amento federal."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-04-08T13:26:54.000Z",
            "id": "1247878589502152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNA IGUA\u00c7U - PL do deputado Luiz Fernando Guerra (PSL) prev\u00ea que o Paran\u00e1 fique com parte da crescente arrecada\u00e7\u00e3o com turismo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. A proposta tem base numa escritura lavrada em 2012 por um cart\u00f3rio de registro de im\u00f3veis em Foz do Igua\u00e7u que reconhece"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-04-08T12:00:59.000Z",
            "id": "1247856966996721668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto Central ganha mais uma RPPN - https://t.co/wf1kvAcpWf #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "2340731598",
            "created_at": "2020-04-08T10:50:21.000Z",
            "id": "1247839192178143233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO: Parque Nacional De Huangshan Na China Reabre Ao P\u00fablico e Recebeu 20 Mil Pessoas Num Dia https://t.co/HILFz4a33b"
        },
        {
            "author_id": "877166212765151233",
            "created_at": "2020-04-08T05:47:30.000Z",
            "id": "1247762976188149762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viver clandestinamente no parque nacional everglades ate ser dada como morta pra depois ressurgir das cinzas como encantadora de crocodilos"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-08T05:42:07.000Z",
            "id": "1247761621876740100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Ja\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/ldtXyhFM1E\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/meDoaSQO9V\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/qWD5wZlH6l"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-04-08T03:05:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247722316873773057",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbarbalho Esse recurso \u00e9 federal? N\u00e3o deveria ter a participa\u00e7\u00e3o do MMA e do ICMBio nessa decis\u00e3o? N\u00f3s  conselheiros da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do Meio, fomos informados que esse recurso seria usado nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o atingidas pela Belo Monte! \u00c9 o mesmo recurso?"
        },
        {
            "author_id": "48771955",
            "created_at": "2020-04-08T03:01:22.000Z",
            "id": "1247721167386968065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina ser rico a ponto de ter uma reserva biol\u00f3gica no Qu\u00eania, construir outra na Costa Rica e ainda financiar anualmente uma escava\u00e7\u00e3o de f\u00f3sseis com 50mil doletas. Al\u00e9m de outras coisitas mais."
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-04-07T23:04:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 102,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1247661664360677377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de tarde no Parque Nacional da Lagoa do Peixe e chegada da Lua Cheia \ud83c\udf15 \n#lagoadopeixe #tavares \n@ICMBio @mmeioambiente https://t.co/fowBH0jZpO"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-04-07T20:21:19.000Z",
            "id": "1247620492896460800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto Central ganha mais uma RPPN https://t.co/2KTR4cXAlk https://t.co/T3VaMavHmK"
        },
        {
            "author_id": "94325109",
            "created_at": "2020-04-07T20:19:13.000Z",
            "id": "1247619961683656708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #natureza #naturephotography #watercolor #waterfall #ig_riodejaneiro #colors #brasil #wonderfulplaces #belezasdobrasil #waterfall em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/Ga8k0ujVUZ"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2020-04-07T20:03:44.000Z",
            "id": "1247616066374828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta semana, o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos,  regi\u00e3o de maior biodiversidade na parte Sul do Oceano Atl\u00e2ntico, completa 37 anos. Temos orgulho de trabalhar h\u00e1 mais de 20 anos na regi\u00e3o ajudando a proteger a natureza e estimulando o crescimento da comunidade local. https://t.co/vl5MCgMnHa"
        },
        {
            "author_id": "868556602059747328",
            "created_at": "2020-04-07T16:37:13.000Z",
            "id": "1247564096666513414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pqp manguezal, uma \u00e1rea protegida por lei, o fogo ta alto, 3/4 casas grudadas, v\u00e1rios animais l\u00e1, muita gente perdendo o pouco q tinha.... e nenhum bombeiro at\u00e9 agr, 10 min q isso ta acontecendo https://t.co/fVZqbxsmHs"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-04-07T16:29:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59592,
                        -19.93458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f5e8ea04a89ec4d"
            },
            "id": "1247562242519969792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 E o charme dessa garganta rosa do beija-flor-rubi!? \u2764\n\n.\n.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udd96 Miss\u00e3o: Conhecendo pela primeira vez a Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi, em trabalho pelo Projeto Muriqui. .\n.\nCom equipamentos da nikonusa\u2026 https://t.co/bbssPwuRIU"
        },
        {
            "author_id": "1168537729568858112",
            "created_at": "2020-04-07T15:21:19.000Z",
            "id": "1247544992727478273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magia de uma aldeia perdida no tempo.\nConfundindo-se com a paisagem natural e pitoresca do Parque nacional Peneda Ger\u00eas, merece uma especial aten\u00e7\u00e3o no seu pequeno patrim\u00f3nio basicamente rural.\nSaiba + https://t.co/NR2Ad2atyX https://t.co/Zrts5S9w6h"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2020-04-07T13:39:23.000Z",
            "id": "1247519343656587272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia abre Processo Seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de cinco brigadistas https://t.co/1Ajjs0gwxp https://t.co/AuQEmsMUVz"
        },
        {
            "author_id": "1222991319330586625",
            "created_at": "2020-04-07T13:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "eusouogerson"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "HelenaBartolom3"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "jlprdeangola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247511511494516736",
            "in_reply_to_user_id": "1517767268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eusouogerson @HelenaBartolom3 @jlprdeangola Depende. Existe sim \"alguma\" rela\u00e7\u00e3o, por exemplo:\nA WELWITSCHIA MIRABILIS, Parque Nacional da Quissama, Parque Nacional da Cangandala, Parque Nacional de lona etc. Todas elas s\u00e3o da responsabilidade do MINIST\u00c9RIO DO AMBIENTE mas tamb\u00e9m est\u00e3o ligadas a CULTURA https://t.co/BydIhm6xOX"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-04-07T12:50:43.000Z",
            "id": "1247507095345340417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BOA ESPERAN\u00c7A, a nova RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Planalto Central tem quase 1.300 hectares de Cerrado e fica em Planaltina de Goi\u00e1s (GO). \nhttps://t.co/NShV0wDwlu"
        },
        {
            "author_id": "267426446",
            "created_at": "2020-04-07T12:44:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "javiersucreg"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "ilicenamalek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247505454495936517",
            "in_reply_to_user_id": "523834715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@javiersucreg @ilicenamalek Parque Nacional Coiba https://t.co/2Sd1nwIocM"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-04-07T12:00:35.000Z",
            "id": "1247494477452804102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "DESMATAMENTO I Nos meses de janeiro e fevereiro de 2020, a Resex Chico Mendes foi a unidade de conserva\u00e7\u00e3o com maior \u00edndice de desmatamento no pa\u00eds. \nhttps://t.co/AptdWuM6JV"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2020-04-07T09:48:13.000Z",
            "id": "1247461168073097217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia abre processo seletivo para contratar brigadistas  https://t.co/SkiatE21WT"
        },
        {
            "author_id": "83593704",
            "created_at": "2020-04-07T03:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247365636239560706",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs Lago Oeste. \nPr\u00f3ximo ao parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "1221945254053601282",
            "created_at": "2020-04-07T02:39:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "rodasnospes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247353311826792455",
            "in_reply_to_user_id": "893458888569364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodasnospes E tamb\u00e9m o Parque Nacional da Tijuca, ambos s\u00e3o muito bons. https://t.co/F4QixEJPEX"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2020-04-07T01:36:45.000Z",
            "id": "1247337483026731009",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2019, Bolsonaro disse que revogaria decreto de preserva\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, em Angra. \u201cPodemos ser protagonistas de fazer com que a ba\u00eda de Angra seja uma nova Canc\u00fan\u201d. Ele chegou a ser autuado por pesca ilegal em Angra, onde tem casa https://t.co/heOsg44G8n\n\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/rRfoqAAjdd"
        },
        {
            "author_id": "274320153",
            "created_at": "2020-04-07T01:36:08.000Z",
            "id": "1247337330211504133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria , por gentileza, que perguntassem ao Governador sobre a devasta\u00e7\u00e3o do cerrado em seu estado e da instala\u00e7\u00e3o de hidroel\u00e9tricas em terras pr\u00f3ximas ao parque nacional da chapada dos veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-07T01:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 177,
                        "username": "CiceroalvesWww"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247335536110514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 2770 mts de altitude , o Pico do Cristal \u26f0\ufe0f \u00e9 o sexto mais alto do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\nLocalizado na Serra do Caparao , no Parque Nacional do Capara\u00f3.\n.\nEm breve estaremos aqui \ud83d\ude09\ud83d\ude09!!\n@CiceroalvesWww\nparquenacionaldocaparao\u2026 https://t.co/d1CDEGbjMw"
        },
        {
            "author_id": "156383964",
            "created_at": "2020-04-07T00:44:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieldread"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247324367631106048",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrieldread Pinturas rupestres no parque nacional cavernas do Perua\u00e7u, no norte de Minas"
        },
        {
            "author_id": "85371377",
            "created_at": "2020-04-07T00:28:16.000Z",
            "id": "1247320250267377666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf10 Olha, no momento ainda n\u00e3o d\u00e1 pra sair de casa... mas voc\u00ea ainda pode visitar alguns lugares virtualmente! O Parque Nacional Yosemite fica nas montanhas da Serra Nevada, na Calif\u00f3rnia, e tem uma das maiores visitas online em 360 graus do mundo! \ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfd4\ufe0f https://t.co/ZMmXUdvYH9"
        },
        {
            "author_id": "1124332681775468544",
            "created_at": "2020-04-07T00:08:25.000Z",
            "id": "1247315256214503425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente not\u00edcia para o nosso municipio, a mais nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) foi criada hoje em Planaltina. Uma grande oportunidade para explorarmos a atividade de ecoturismo, leiam a mat\u00e9ria do ICMBio.\ud83d\udc47\ud83c\udffdVereador Genival Fagundes.\n\nhttps://t.co/dARvBM6aHy"
        },
        {
            "author_id": "1232953221901115392",
            "created_at": "2020-04-06T23:58:49.000Z",
            "id": "1247312839561351169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIVAGaleria\n\n37\u00b0 anivers\u00e1rio do \nParque Nacional Marinho dos Abrolhos.\n\nImportante ferramenta na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha!\nE foi o respons\u00e1vel pelo encontro da nossa EquipeVIVA!\n\nDecreto n\u00ba 88.218, de 6/4/1983\n\n\ud83d\udcf8 ECO360\n\n#VIVAGaleria\n#PARNAMAbrolhos https://t.co/DzQspC1GAx"
        },
        {
            "author_id": "54083082",
            "created_at": "2020-04-06T20:55:44.000Z",
            "id": "1247266763332620294",
            "in_reply_to_user_id": "54083082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "62. Entre duas localidades de pesquisa, no meio de um parque nacional e sem sinal de celular, o carro passou sobre uma pedra e perdemos um pneu e meio. Ajudei a trocar tudo em 5 minutos, antes de escurecer."
        },
        {
            "author_id": "58939424",
            "created_at": "2020-04-06T20:33:39.000Z",
            "id": "1247261205867175942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri que tem uma floresta chamada FLORESTA NACIONAL DE PAU ROSA e n\u00e3o consigo parar de rir https://t.co/EW3fVJj9H0"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-04-06T20:15:00.000Z",
            "id": "1247256513024065537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabiaQue Absalom Lehman descobriu a caverna de calc\u00e1rio com forma\u00e7\u00f5es peculiares conhecidas como Cavernas de Lehman, \u00e9 sem d\u00favida um destino m\u00e1gico dentro do Parque Nacional da Grande Bacia.\n\nPor: @mgmacc\n\n#TravelNevadaFromHome  #TravelNevada #FiqueEmCasa https://t.co/Gwm3FCpU2Z"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2020-04-06T20:07:34.000Z",
            "id": "1247254643404689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrente do bem!\nhttps://t.co/1d8FSFeJIf"
        },
        {
            "author_id": "718270212",
            "created_at": "2020-04-06T19:00:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1247237842830610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou bem iniciante nos debates, mas desses j\u00e1 me incomoda o quanto a imagem de ni\u00e8de guidon foi atrelada a uma milit\u00e2ncia em rela\u00e7\u00e3o ao parque nacional da Serra da capivara, escondendo sua produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica..."
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2020-04-06T19:00:00.000Z",
            "id": "1247237639129817090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nosso centro de pesquisas, que apoiar\u00e1 a RPPN, contaremos com a colabora\u00e7\u00e3o de algumas das mais importantes universidades do pa\u00eds, como UFRJ, UFF, UFRRJ, UFES e FURG. \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2cA parceria ajudar\u00e1 desenvolver uma vis\u00e3o mais sustent\u00e1vel de moradores e turistas. #IDBBrasil #MARAEY https://t.co/hRicKoUkR4"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2020-04-06T18:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1247236586212917253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu creio !!! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/WuPrlJoDKP"
        },
        {
            "author_id": "1172154072",
            "created_at": "2020-04-06T18:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "isabelemendesl1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247229656690032642",
            "in_reply_to_user_id": "2895431788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabelemendesl1 n\u00e3o tem coronav\u00edrus na reserva biol\u00f3gica \ud83d\ude19\u270c\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "897106800771780608",
            "created_at": "2020-04-06T17:43:46.000Z",
            "id": "1247218454672953345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REAJA em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/j3i33zn7X4"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2020-04-06T17:14:10.000Z",
            "id": "1247211007023464448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa e educa\u00e7\u00e3o se unem em reserva extrativista do Acre https://t.co/5b1YeFt6Ys"
        },
        {
            "author_id": "28041632",
            "created_at": "2020-04-06T16:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99466,
                        -29.13417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1247206113336086529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando do mundo fora das 4 paredes. Que a vida volte ao normal (com seguran\u00e7a) rapidamente! em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/odFYoTMrAA"
        },
        {
            "author_id": "133537906",
            "created_at": "2020-04-06T16:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZahlouth"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "Debora_D_Diniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247201464562470915",
            "in_reply_to_user_id": "108698274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZahlouth @Debora_D_Diniz Mas o IOP n\u00e3o \u00e9 conserva\u00e7\u00e3o ex situ. \u00c9 outra categoria - unidade de conserva\u00e7\u00e3o particular. S\u00f3 para animal nativo.  \u00c9 custa MUITO caro. Imagine santu\u00e1rios para cada esp\u00e9cie."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-06T16:11:36.000Z",
            "id": "1247195260905762817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/jIDB1ZmyEY\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/njjy7JVPNF"
        },
        {
            "author_id": "2964965218",
            "created_at": "2020-04-06T15:51:37.000Z",
            "id": "1247190232711168005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00eam q cancelar o SUL\n\nVai virar um enorme parque nacional https://t.co/eMRBbIPXyg"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-06T14:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8738808,
                        -20.4449946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1247175416261095426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas at\u00e9 o dia 20 de abril as inscri\u00e7\u00f5es para o processo de sele\u00e7\u00e3o para forma\u00e7\u00e3o das Brigadas de Preven\u00e7\u00e3o e Combate a Inc\u00eandios Florestais do Parque Nacional do Capara\u00f3.\nAs inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser\u2026 https://t.co/LmPBEEg4Kj"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-06T14:31:34.000Z",
            "id": "1247170085057413121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/jIDB1ZmyEY\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/afV9121PAG"
        },
        {
            "author_id": "1124638132605988864",
            "created_at": "2020-04-06T13:28:38.000Z",
            "id": "1247154247818305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,\nBrazil https://t.co/QnFc3gRV9h"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-04-06T13:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1247150067150184449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata da Baronesa. \n\n#girocariocatour #florestadatijuca #parquenacionaldatijuca #trilha #riodejaneiro #brasil #cascatadabaronesa #cachoeira #natureza #mataatlantica #trilhasnorio em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ZOQnwDtgtK"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2020-04-06T13:01:04.000Z",
            "id": "1247147310640959489",
            "in_reply_to_user_id": "222296230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Em setembro, uma quadrilha foi detida no Parque Nacional do Ja\u00fa, no Amazonas, com carne de anta, tartarugas e seus ovos.\" https://t.co/sKMNcj5yVD"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2020-04-06T12:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54939065,
                        -25.57614215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1247143918250143745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade e uma das Novas Sete Maravilhas da Natureza, as Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o um show \u00e0 parte em Foz do Igua\u00e7u. O Parque Nacional do Igua\u00e7u soma a biodiversidade do local a paisagem\u2026 https://t.co/AGPvA7ZUjf"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-04-06T09:53:10.000Z",
            "id": "1247100024376393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia conta com um hostel bem estruturado mais indicado pra quem far\u00e1 o Pico dos Agulhas Negras e Prateleiras no mesmo final de semana! Ah, \u00e1gua do chuveiro \u00e9 gelada (uma del\u00edcia \ud83d\ude02). Em\u2026 https://t.co/dycJHnDma2"
        },
        {
            "author_id": "93563470",
            "created_at": "2020-04-06T07:04:48.000Z",
            "id": "1247057653441929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem vai me levar pra conhecer o parque nacional de yosemite um dia?"
        },
        {
            "author_id": "1215454275540783105",
            "created_at": "2020-04-06T02:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "barrabrava_net"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246982234357157890",
            "in_reply_to_user_id": "272139984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barrabrava_net Geral do Gr\u00eamio\nLa 12 (Boca)\nGuardia Imperial (Racing)\nGloriosa Butteler (SL)\nLa Banda del Parque (Nacional)\n\nLista com MUITO clubismo, mas curto muito essas torcidas mesmo! \nSem clubismo, a do Racing \u00e9 a melhor do continente!"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2020-04-06T01:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 265,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246975694204293121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba preserva uma rica fauna dentro da regi\u00e3o - #Tocantins (TO) #Brasil #Norte #Brazil #Tocantinense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@governoTO https://t.co/E5f3GmqNVu"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-04-06T01:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 72,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 80,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 95,
                        "username": "agoranotempo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1246975431472971778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meus registros hoje no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares/ RS\n@ICMBio @mmeioambiente @agoranotempo @GauchaZH https://t.co/WepW42F4bN"
        },
        {
            "author_id": "1191573092",
            "created_at": "2020-04-06T00:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lucasrohan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246960651496566784",
            "in_reply_to_user_id": "2521069856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasrohan Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - MG https://t.co/fqHpXGObFM"
        },
        {
            "author_id": "1133876903838986241",
            "created_at": "2020-04-06T00:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "pedrocerize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246955162956173316",
            "in_reply_to_user_id": "390927317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroCerize Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/iyrEm9lEmc"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2020-04-05T23:50:22.000Z",
            "id": "1246948324365697025",
            "in_reply_to_user_id": "1968829813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Durante patrulha por suas terras no in\u00edcio de mar\u00e7o, os Mura encontraram uma ponte, feita com duas imensas castanheiras derrubadas na Reserva Extrativista (Resex) Lago do Capan\u00e3 Grande, vizinha ao seu territ\u00f3rio."
        },
        {
            "author_id": "750002187066023937",
            "created_at": "2020-04-05T23:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Mathicalabrese"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246941117972647941",
            "in_reply_to_user_id": "2180355373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mathicalabrese Parque Nacional Tijuca - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/RKawelN9zg"
        },
        {
            "author_id": "71141421",
            "created_at": "2020-04-05T22:00:52.000Z",
            "id": "1246920767138340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um jeito legal de conhecer o maravilhoso Parque Nacional Torres del Paine, sem fazer trilhas de mais de 8 horas ou acampar, \u00e9\n.\n.\n.\nficar hospedado perto do parque e alugar um carro!!\n\nO parque nacional Torres del\u2026 https://t.co/0ZzHWkq5pw"
        },
        {
            "author_id": "948616357",
            "created_at": "2020-04-05T21:50:01.000Z",
            "id": "1246918037925695489",
            "in_reply_to_user_id": "51301164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AvenaComVc Sdds do mato, das \u00e1guas!\n(Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) https://t.co/pvkAKFTROv"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-04-05T21:36:51.000Z",
            "id": "1246914723309932547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro  S\u00e3o Pedro\nAlt 2160 m\nParque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os\n.\n.\nSaudade deste lugar \ud83d\ude0d\n.\nLuiz Cl\u00e1udio Macedo (Deco Macedo)\nGuia Cadastur 19.785522.28-4\nContato :21 98226 7875\n.\n.\n.\n. .\n#botasnatrilha\u2026 https://t.co/7VmoIjTcQ2"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-04-05T20:02:56.000Z",
            "id": "1246891090134917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar na Floresta em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Lae8wPAaTI"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-04-05T20:01:15.000Z",
            "id": "1246890664501141505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \ud83c\udfe0 - Sitio Santo Ant\u00f4nio em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/87JOFq1ZcL"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-04-05T18:15:49.000Z",
            "id": "1246864130645975040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bugs #ladybug #insect #flower #blossom #animals #wildlife #nature #garden #joaninha #knseto #flor #animais #vidaselvagem #natureza #jardim #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/eRrKxaN6mg"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-04-05T18:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 158,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246861509743054850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RPPN \u00e9 um tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\ud83d\udc47\nEstado do Rio encerra projeto que apoia cria\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de RPPNs - ((o))eco - https://t.co/IQJHvDdMn4 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-04-05T18:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 200,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246860214403465217",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pressionado pela sociedade e pelos pr\u00f3prios propriet\u00e1rios de RPPN, ontem (04/04) o Secret\u00e1rio de Ambiente e Sustentabilidade, Altineu C\u00f4rtes, mudou o tom e passou a alegar, em conversa com o deputado @minc_rj, que haveria apenas uma redu\u00e7\u00e3o de 25% do or\u00e7amento do projeto."
        },
        {
            "author_id": "17131184",
            "created_at": "2020-04-05T17:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lucasrohan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246856616122748929",
            "in_reply_to_user_id": "2521069856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasrohan Parque Nacional de Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do Sul, RS, Brasil. https://t.co/bvcv0NFdgn"
        },
        {
            "author_id": "220746065",
            "created_at": "2020-04-05T17:23:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.64624346,
                        -25.46590527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "269958f94c74af01"
            },
            "id": "1246851055574495232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquelas caminhadas de Domingo em Floresta Nacional De Irati https://t.co/USY9dko4Jw"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-05T17:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 175,
                        "username": "CiceroalvesWww"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246845536201834501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o o que nos resta \u00e9 parar refletir , e esperar que dias melhores vir\u00e1..\n.\n.\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf8 Foto do amigo joaosale\n.\n.\n\ud83d\udcccParque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udcccAlto Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udccc Minas Gerais\n.\n.\n@CiceroalvesWww\nguia_do_picodabandeira\u2026 https://t.co/BMT4bWrSGz"
        },
        {
            "author_id": "1031573704722055168",
            "created_at": "2020-04-05T16:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lucasrohan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246844367165444096",
            "in_reply_to_user_id": "2521069856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasrohan Cachoeira S\u00e3o Jo\u00e3o, Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/n4GjItFD3R"
        },
        {
            "author_id": "22380562",
            "created_at": "2020-04-05T16:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "stlittlegirl"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "camilafreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246836279104475138",
            "in_reply_to_user_id": "292664294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stlittlegirl @camilafreire Voc\u00ea vai amar o Parque Nacional do Biribiri!"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-05T16:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1246834091216928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol no Terreir\u00e3o..\n.\nParque Nacional do Capara\u00f3\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem #viajar #amoviajar #turismo #noronha\u2026 https://t.co/tsR69STxZB"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-04-05T16:11:00.000Z",
            "id": "1246832723563614210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o in\u00fameras as atividades que se pode fazer para descobrir o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, hoje deixamos no nosso blog as mais divertidas \u26f0\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/8ja2oDiVCA | info@toboga.pt | + 351 915 707 938 https://t.co/D5KhKe2985 https://t.co/wg74bdNoLc"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-04-05T16:10:52.000Z",
            "id": "1246832686322397186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o in\u00fameras as atividades que se pode fazer para descobrir o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, hoje deixamos no nosso blog as mais divertidas \u26f0\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/8ja2oDiVCA | info@toboga.pt | + 351 915 707 938 https://t.co/D5KhKe2985 https://t.co/E7X8V7YT3R"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-04-05T16:10:43.000Z",
            "id": "1246832648816865281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o in\u00fameras as atividades que se pode fazer para descobrir o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, hoje deixamos no nosso blog as mais divertidas \u26f0\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/8ja2oDiVCA | info@toboga.pt | + 351 915 707 938 https://t.co/D5KhKe2985 https://t.co/jLoY3iWQUE"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-05T15:51:32.000Z",
            "id": "1246827820871008257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Categoria:Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/f1dMTelGhe\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/0Tfi7wiDvh\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/71VNxTDnH6"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-05T15:51:31.000Z",
            "id": "1246827819746951171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/0Tfi7wiDvh\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ZratMqDfF3"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-05T15:51:31.000Z",
            "id": "1246827818627072001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Categoria:Parque Nacional do Igua\u00e7u\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/XS88mZulI4\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/0Tfi7wiDvh\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/cNgAbPxswS"
        },
        {
            "author_id": "286174477",
            "created_at": "2020-04-05T15:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246826453741776896",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 A que mais gosto \u00e9 Fernando de Noronha. Mas tenho muita vontade conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "39603708",
            "created_at": "2020-04-05T15:23:29.000Z",
            "id": "1246820763581243396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade uma das Novas Sete Maravilhas da Natureza. Seu nome tem origem no idioma guarani e significa \"\u00e1gua grande\". Est\u00e1 localizada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, na fronteira entre Brasil e Argentin #culturaemcasa https://t.co/ubLWzBenf9"
        },
        {
            "author_id": "1026559972384100352",
            "created_at": "2020-04-05T14:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 32,
                        "username": "anaranha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246813973095342081",
            "in_reply_to_user_id": "1026559972384100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale tamb\u00e9m ler a reportagem da @anaranha, que acompanhou o resgate de 38 pessoas em um garimpo ilegal na Floresta Nacional do Amana, em Itaituaba. A dona do garimpo, Raimunda Oliveira Nunes entrou na lista suja divulgada na \u00faltima sexta-feira. \n\nhttps://t.co/qBjlh2pZ45"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2020-04-05T14:45:45.000Z",
            "id": "1246811265684533249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#spider #animals #aracnid #nature #wildlife_photography #garden #aranha #animais #aracnideos #natureza #vidaselvagem #jardim #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/JxNnWrIG7h"
        },
        {
            "author_id": "1220530098857791488",
            "created_at": "2020-04-05T12:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jorgeroriz"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 12,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 22,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246781537711992833",
            "in_reply_to_user_id": "20913287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorgeroriz @Biakicis @jairbolsonaro Foi pescar em \u00e1rea protegida depois fritou o fiscal !!!!"
        },
        {
            "author_id": "1054742700875022337",
            "created_at": "2020-04-05T02:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "matheusonna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246629271159832576",
            "in_reply_to_user_id": "30618138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusonna Parque nacional da serra do cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "484088570",
            "created_at": "2020-04-05T02:02:43.000Z",
            "id": "1246619242063114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca\ud83d\udc9a https://t.co/BBYL92WBfd https://t.co/k4C2rirnw5"
        },
        {
            "author_id": "2166780028",
            "created_at": "2020-04-05T00:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1246596673989742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom rememorar... Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brasil, 2019 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/jwE4wwfgdP"
        },
        {
            "author_id": "150046034",
            "created_at": "2020-04-05T00:24:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1246594496751702017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 uma LIFE\n______\nSaudade da presen\u00e7a\nDa natureza pertinho\nDe estar dentro dela\n\nNatureza, cuida de n\u00f3s humanos que perdemos o jeito de continuarmos vivendo nesse mundo. \n\nNos reensina. em Floresta Nacional\u2026 https://t.co/wlTFMaUBYg"
        },
        {
            "author_id": "1057183291",
            "created_at": "2020-04-05T00:24:04.000Z",
            "id": "1246594416107819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anota a\u00ed, um dia eu vou tirar uma foto com meu amor l\u00e1 no parque nacional de Banff\nPuta que pariiiiiiu"
        },
        {
            "author_id": "150046034",
            "created_at": "2020-04-05T00:22:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1246594031884394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 uma LIFE\n______\nSaudade da presen\u00e7a\nDa natureza pertinho\nDe estar dentro dela\n\nNatureza, cuida de n\u00f3s humanos que perdemos o jeito de continuarmos vivendo nesse mundo. \n\nNos reensina. em Floresta Nacional do\u2026 https://t.co/5yeP2UVod1"
        },
        {
            "author_id": "21005482",
            "created_at": "2020-04-05T00:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "JoseMedeirosMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246594001173692418",
            "in_reply_to_user_id": "157226645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseMedeirosMT Olha em volta a destrui\u00e7\u00e3o se for em \u00e1rea protegida tem que ser assim mesmo.. pq \u00e9 pior que crian\u00e7a em quarentena  vc fala dez x n\u00e3o adianta .. s\u00f3 castigo"
        },
        {
            "author_id": "150046034",
            "created_at": "2020-04-05T00:21:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1246593844117827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 uma LIFE\n______\nSaudade da presen\u00e7a\nDa natureza pertinho\nDe estar dentro dela\n\nNatureza, cuida de n\u00f3s humanos que perdemos o jeito de continuarmos vivendo nesse mundo. \n\nNos reensina. em Floresta Nacional do\u2026 https://t.co/JC0zLBplq4"
        },
        {
            "author_id": "150046034",
            "created_at": "2020-04-05T00:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1246591274196635652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIFE em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/3saxeaVWoC"
        },
        {
            "author_id": "150046034",
            "created_at": "2020-04-05T00:06:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1246589913635729409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIFE em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/XKQmHOroBN"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2020-04-04T23:35:23.000Z",
            "id": "1246582168060596229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Senadoc n\u00f3s vamos mostrar a vida em 12 comunidades e duas terras ind\u00edgenas, localizadas na nossa mais antiga e at\u00e9 hoje maior Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u2013 a Boca de Mamirau\u00e1. #document\u00e1rio #audiovisual https://t.co/M2NIuL3YLV"
        },
        {
            "author_id": "715882089963499520",
            "created_at": "2020-04-04T20:18:52.000Z",
            "id": "1246532712879591425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM V\u00cdDEO | Fogo destr\u00f3i \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o no Banhado Grande - Do in\u00edcio da noite de sexta at\u00e9 a manh\u00e3 de s\u00e1bado Bombeiros lutaram contra inc\u00eandio na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/JZ56GUPBQj https://t.co/aIKK5MB6JF"
        },
        {
            "author_id": "816296187070447617",
            "created_at": "2020-04-04T20:16:56.000Z",
            "id": "1246532223446155264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou desafiando todos a postar uma foto que voc\u00ea tirou de um lugar em que esteve. a \u00fanica coisa \u00e9 que voc\u00ea N\u00c3O aparece nele. apenas uma foto, sem descri\u00e7\u00e3o. vamos inundar perfis com paisagens para facilitar esse isolamento.\n\nParque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed, Brasil https://t.co/FicsEXBCQL https://t.co/6be94ZOMEh"
        },
        {
            "author_id": "1092562077980467200",
            "created_at": "2020-04-04T20:05:54.000Z",
            "id": "1246529449253916673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada Real do Com\u00e9rcio Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1. https://t.co/5h7lwnRlXK"
        },
        {
            "author_id": "160554168",
            "created_at": "2020-04-04T19:31:22.000Z",
            "id": "1246520757221568517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u hoje com fluxo menor de \u00e1gua. Parque Nacional fechado! https://t.co/rrlTLGsero"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-04T18:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1246505261596127233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades desse acampamento !!!\n\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\n.\n.\nParque Nacional do Capara\u00f3\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem #viajar\u2026 https://t.co/DOwrqD2eJF"
        },
        {
            "author_id": "55668875",
            "created_at": "2020-04-04T18:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "camilanunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246504435989336065",
            "in_reply_to_user_id": "55668875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilanunes Eu repostei a foto da amiga L\u00edvia Laranjeira, em que ela mostra um casal caminhando na beira da praia no Parque Nacional Manuel Antonio, na Costa Rica. H\u00e1 muita vegeta\u00e7\u00e3o \"cercando\" o mar tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-04T18:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1246501612241248264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E em breve estaremos aqui ..\n\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f...\n.\n.\nParque Nacional do Capara\u00f3\n.\nPico da Bandeira\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso!!\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas\u2026 https://t.co/MnpNNNcAiz"
        },
        {
            "author_id": "76942101",
            "created_at": "2020-04-04T18:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 63,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246497952279007235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional no Afeganist\u00e3o renova a esperan\u00e7a no pa\u00eds. Via @CicloVivo https://t.co/8rakbdiN7h #dicapipa #dicadeleitura #digital"
        },
        {
            "author_id": "776260678265016320",
            "created_at": "2020-04-04T17:42:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "moosesinistro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1246493337793806336",
            "in_reply_to_user_id": "899769321307635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moosesinistro cocoz\u00e3o de ponta grossa, se eu n\u00e3o me engano era pra representar o parque nacional da vila velha e as arauc\u00e1rias HAUAHAUAHU"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2020-04-04T17:32:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1246490733202173956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/CQw7TRyHVo"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2020-04-04T17:23:25.000Z",
            "id": "1246488557696385025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ImagensDeAfeto segue sua andan\u00e7a...\nFotos: Via l\u00e1ctea na Floresta Nacional de Sobral; Arapap\u00e1 (Cochlearius cochlearius); Torre e\u00f3lica na Pedra do Sal (PI); Alguns voos pelo litoral do Cear\u00e1 e o final de tarde nas\u2026 https://t.co/FBhagFuf2m"
        },
        {
            "author_id": "1137869217234083845",
            "created_at": "2020-04-04T16:26:52.000Z",
            "id": "1246474327400185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/9aoHYyFNU7"
        },
        {
            "author_id": "33573411",
            "created_at": "2020-04-04T16:21:33.000Z",
            "id": "1246472990407249921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul \ud83e\udd8b\ud83c\udf43 #paradise em Reserva Biol\u00f3gica de Santa Izabel - Pirambu/SE https://t.co/Yyc92n4M8x"
        },
        {
            "author_id": "1245459874957463558",
            "created_at": "2020-04-04T16:13:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 191,
                        "username": "wqlovesyl"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 202,
                        "username": "YUNMENGJ1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246470926776049666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para as minhas amadas amigas (as vzs nem t\u00e3o amadas assim cof cof wen qing) comprei para vcs o parque nacional de banff que fica no canad\u00e1, espero que aproveitem bem e sejam muito felizes!!! @wqlovesyl @YUNMENGJ1 https://t.co/la0L7i460e"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2020-04-04T16:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 108,
                        "username": "governo_rs"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 120,
                        "username": "meioambienters"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246467743853039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MeioAmbiente: Equipe da Sema sobrevoou \u00e1rea atingida e contatou fuma\u00e7a, mas n\u00e3o h\u00e1 mais focos de inc\u00eandio (@governo_rs @meioambienters)\nhttps://t.co/dDrHoLdq0t https://t.co/vzJZP0hpbf"
        },
        {
            "author_id": "1018492846922444801",
            "created_at": "2020-04-04T15:00:00.000Z",
            "id": "1246452466071134210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Lagodechi, Ge\u00f3rgia\nIg: ahpflaum https://t.co/qH4tgXFab6"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-04-04T14:00:01.000Z",
            "id": "1246437369818927104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar a #quarentena para conhecer o #RJ e programar a pr\u00f3xima viagem? O Monumento Natural dos Cost\u00f5es Rochosos, em #RiodasOstras, foi transformado em reserva ecol\u00f3gica e possui grande riqueza de fauna e flora, al\u00e9m de uma bela vista do nascer do sol\u2600.\n#TurismoRJ https://t.co/JS9Ep6bruU"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2020-04-04T13:04:43.000Z",
            "id": "1246423454280187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos melhores lugares do mundo para trekking de gorilas, o Parque Nacional Impenetr\u00e1vel de Bwindi ocupa 124 milhas quadradas no sudoeste de Uganda. https://t.co/39wRfcCoG0"
        },
        {
            "author_id": "1168537729568858112",
            "created_at": "2020-04-04T11:05:39.000Z",
            "id": "1246393490914906113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MEM\u00d3RIA DE UM PEQUENO POVO\nFoi criado em 1981 para homenagear a popula\u00e7\u00e3o e a extinta aldeia. O Museu Etnogr\u00e1fico de Vilarinho das Furnas \u00e9 um dos maiores atrativos tur\u00edsticos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nSaiba +   https://t.co/TxHbrNlHNP https://t.co/uIeNT58VUi"
        },
        {
            "author_id": "1129604452758032384",
            "created_at": "2020-04-04T05:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "fotobristoc"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "WalterPinto1"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "lucasrohan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246311110669713409",
            "in_reply_to_user_id": "711845958083088385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fotobristoc @WalterPinto1 @lucasrohan O problema \u00e9 que n\u00e3o foi longe do Parque Nacional de Yellowstone. N\u00e3o \u00e9 l\u00e1 que dizem ter o maior vulc\u00e3o subterr\u00e2neo do Mundo ou estou enganado?"
        },
        {
            "author_id": "3002510405",
            "created_at": "2020-04-04T03:09:37.000Z",
            "id": "1246273691115294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus adicionei como meta pra minha vida ir num Safari e de prefer\u00eancia no parque nacional do serengeti na Tanz\u00e2nia, ver os le\u00f5es, babu\u00ednos, elefantes, guepardos, zebras e tudo os outros \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1164244075257769984",
            "created_at": "2020-04-04T02:36:14.000Z",
            "id": "1246265292369641472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge neste momento a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Banhado Grande, na regi\u00e3o metropolitana. (continua) https://t.co/UnLWGUdrWQ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-04T01:01:49.000Z",
            "id": "1246241530655977477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/DuYbEg8zpg\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/qsP104k9ML"
        },
        {
            "author_id": "95932321",
            "created_at": "2020-04-04T00:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "felipezarate"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246237153643954179",
            "in_reply_to_user_id": "18803690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipezarate 26 o 27 (Zona Sur, Parque Nacional Piedras Blancas o Parque Nacional Corcovado)"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2020-04-03T23:03:37.000Z",
            "id": "1246211784937222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida visa evitar impedir a circula\u00e7\u00e3o de turistas, a dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19 e o iminente colapso do sistema de sa\u00fade do munic\u00edpio. Agentes da Guarda Civil Municipal far\u00e3o a fiscaliza\u00e7\u00e3o para que a decis\u00e3o seja cumprida. https://t.co/pZnCw3c0qD https://t.co/INJFw7w2um"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-04-03T22:37:13.000Z",
            "id": "1246205140606091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nPor olavoneto10 \ud83d\udd30Trekking Volta Completa (360\u00b0) Ilha Grande 2020\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nMais de 130 quil\u00f4metros percorridos em 11 dias pelas praias paradis\u00edacas mais lindas do nosso pa\u00eds! \ud83c\udfdd\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udccdReserva Biol\u00f3gica Estadual\u2026 https://t.co/KCKxi7uSwo"
        },
        {
            "author_id": "1245763671449534464",
            "created_at": "2020-04-03T20:38:03.000Z",
            "id": "1246175150007091207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70 km ao sul de Luanda fica o Parque Nacional da Qui\u00e7ama expansivo, originalmente a casa de t\u00e3o ca\u00e7a grande como o elefante e a palanca-negra-gigante. No entanto, hoje em dia os seus residentes incluem os elefantes, os le\u00f5es, e o peixe-boi africano. https://t.co/WTnm0OrWxF"
        },
        {
            "author_id": "2573203858",
            "created_at": "2020-04-03T20:14:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246169347544023044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/LTNV7VTb7A via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-04-03T19:39:03.000Z",
            "id": "1246160301499625473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA autua infrator por descumprir embargo e concluir estrada em \u00e1rea protegida de assentamento para encurtar caminho \u00e0 sua fazenda: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Jardim autua infrator em R$ 10 mil por descumprir embargo e concluir estrada em \u00e1rea\u2026 https://t.co/cqu3d3RiEy https://t.co/7EG7HfMB7M"
        },
        {
            "author_id": "837675917778501634",
            "created_at": "2020-04-03T19:01:05.000Z",
            "id": "1246150749719052293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thingvellir | Parque Nacional | Isl\u00e2ndia https://t.co/jBNyTOlcUj https://t.co/ncGk5dxXkV"
        },
        {
            "author_id": "1229273275634679808",
            "created_at": "2020-04-03T18:54:51.000Z",
            "id": "1246149178822197250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sinto tanta saudade da floresta nacional, tudo que tenho estudado me remete a Flona..."
        },
        {
            "author_id": "1106276163775840256",
            "created_at": "2020-04-03T18:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "doutorplankton"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2ceb13c6f7a90c33"
            },
            "id": "1246145567962660865",
            "in_reply_to_user_id": "846361839810363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@doutorplankton @UmaPess24600893 Norte do ES, cidade de Pancas.\nAqui s\u00f3 tem pedra kkkk, \u00e9 Parque Nacional, s\u00f3 dar uma pesquisada a\u00ed Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas."
        },
        {
            "author_id": "182987933",
            "created_at": "2020-04-03T18:26:40.000Z",
            "id": "1246142087642431489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Igua\u00e7u teve a menor vaz\u00e3o de 2020 nesta quinta-feira (5) nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 da Companhia Paranaense de Energia (Copel), respons\u00e1vel pelo monitoramento hidrol\u00f3gico do rio, ao G1 Paran\u00e1.  #CataratasdoIgua\u00e7u https://t.co/zNGmZbGwAO https://t.co/K0YA5M5ybo"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2020-04-03T18:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 123,
                        "username": "AcadiaNPS"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 164,
                        "username": "mtaylor_photo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246141423747043330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea atrav\u00e9s de uma caverna no Parque Nacional Acadia, Maine, EUA.\n\nMilky Way through a cave in Acadia National Park @AcadiaNPS, Maine, USA.\n\n(c) Mike Taylor @mtaylor_photo https://t.co/tP0CNT4gxh 27/2/2018 https://t.co/Z1QZO9kGp0"
        },
        {
            "author_id": "1244394975258951681",
            "created_at": "2020-04-03T18:08:49.000Z",
            "id": "1246137595320586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Maior reserva extrativista do Brasil amea\u00e7ada\"\n\nA reserva extrativista Verde Para Sempre est\u00e1 amea\u00e7ada pela ocupa\u00e7\u00e3o de latifundi\u00e1rios. \u00c9 a maior reserva extrativista do pa\u00eds com 1,3 milh\u00e3o de hectares.\n\nLeia no site:\nhttps://t.co/1gTyk3B37H https://t.co/vxt0mrknrn"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-03T14:31:43.000Z",
            "id": "1246082962183127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/k3fauyEw9D\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/qsRVvkLl5Z"
        },
        {
            "author_id": "52284152",
            "created_at": "2020-04-03T13:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246074241696464900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/TZ3LzMU3Lo via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-03T12:31:59.000Z",
            "id": "1246052826968702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Uj8QbakHUj\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/KTbYHpDooB"
        },
        {
            "author_id": "962672662060388352",
            "created_at": "2020-04-03T11:12:51.000Z",
            "id": "1246032912048365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "El l\u00edmite K/Pg de Agost (Alicante) declarado monumento natural \ud83d\udc4f #FossilFriday https://t.co/RA5A5fkC7H https://t.co/yWTyJixU3s"
        },
        {
            "author_id": "4919162759",
            "created_at": "2020-04-03T10:40:51.000Z",
            "id": "1246024859848761345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o projeto SILVPAST\n\nATN-Associa\u00e7\u00e3o Transum\u00e2ncia e Natureza, parceira do projeto \u00e9 uma ONG sem fins lucrativos sediada em Figueira de Castelo Rodrigo. Gestora da \u00c1rea Protegida Reserva Faia Brava tem como objetivo criar um modelo de gest\u00e3o local e sustent\u00e1vel de recursos https://t.co/mA38DJYg8O"
        },
        {
            "author_id": "734868646644862977",
            "created_at": "2020-04-03T04:49:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "liviasupeletto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "1245936497255010304",
            "in_reply_to_user_id": "4837147811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liviasupeletto Kkkkk ela t\u00e1 bem, calma, tem uma que mora a mais de 10 anos no banheiro de uma reserva biol\u00f3gica em Sooretama"
        },
        {
            "author_id": "106729403",
            "created_at": "2020-04-03T04:20:01.000Z",
            "id": "1245929021713473539",
            "in_reply_to_user_id": "94694751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodolfo_mad Cariocas no Parque Nacional.\nEu sinto uma paz, uma sensa\u00e7\u00e3o de  conforto l\u00e1... \u00e9 indescrit\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "120531649",
            "created_at": "2020-04-03T04:06:39.000Z",
            "id": "1245925658103963649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural La Portada celebra 30 aniversario como \u00e1rea protegida https://t.co/Y7l5gCO7my"
        },
        {
            "author_id": "961389930957234176",
            "created_at": "2020-04-03T01:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AEnriquemichel1"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "Libertad_Ven18"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 33,
                        "username": "montiellu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245885587334324226",
            "in_reply_to_user_id": "976270337045401601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AEnriquemichel1 @Libertad_Ven18 @montiellu Ese parque  Nacional. No se est\u00e1 quemando!!"
        },
        {
            "author_id": "1038198639749943296",
            "created_at": "2020-04-03T01:23:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44517183,
                        -25.68016936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1245884540654059525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"quando voc\u00ea for bater, Camila, avisa!\" \neste \u00e9 o resultado da foto! \nNo mais, saudades desse lugar! em Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina https://t.co/6NMGgycEgj"
        },
        {
            "author_id": "182118497",
            "created_at": "2020-04-03T00:42:20.000Z",
            "id": "1245874239758045187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sou adepto da # mais #bateusaudades #tbt em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/LRuLxyNa7c"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2020-04-02T23:36:00.000Z",
            "id": "1245857546163720192",
            "in_reply_to_user_id": "2217637429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nascimentoquel_ Pico da bandeira, parque nacional do Capara\u00f3, divisa de Minas com esp\u00edrito santo."
        },
        {
            "author_id": "809712099186180096",
            "created_at": "2020-04-02T23:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245855664099848193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/bK7IiLEVCD via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "809712099186180096",
            "created_at": "2020-04-02T23:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245855380145496070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/KIyUYPYSOF via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "189300494",
            "created_at": "2020-04-02T23:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5874569,
                        -25.53478215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1245853400329146369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT maio 2012 \u2022 #REFLEXAO O Parque Nacional Cataratas do Igua\u00e7u  \u00e9 uma das sete maravilhas do mundo moderno e me lembrar deste lugar me faz refletir e valorizar o contato \ud83e\udd1d com o mundo e as pessoas! #VAIPASSAR \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/gSlAhWKfSd"
        },
        {
            "author_id": "890673278767026176",
            "created_at": "2020-04-02T22:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 77,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245844584598511617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd81\ud83d\udc94 Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/BO7YpLHKbh via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "2722157233",
            "created_at": "2020-04-02T22:27:53.000Z",
            "id": "1245840403602894849",
            "in_reply_to_user_id": "2722157233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o https://t.co/joVJm4yTPB"
        },
        {
            "author_id": "519658893",
            "created_at": "2020-04-02T22:09:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245835815005163521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/zQcaW8bFda via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "1214934575367020544",
            "created_at": "2020-04-02T22:03:16.000Z",
            "id": "1245834208414597121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, mais um incompetente para gerir um bioma rico e cheio de biodiversidade. Que cansa\u00e7o, meu pai!\n\nhttps://t.co/nzhjEMwJC1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-04-02T21:52:01.000Z",
            "id": "1245831379624980487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O presidente do ICMBio nomeou nesta quinta-feira (02) o Coronel do Corpo de Bombeiros, Claudio da Silva Santos, para assumir a chefia do Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1, uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o conhecidas do Nordeste.\n\nhttps://t.co/5CuOwaT81C"
        },
        {
            "author_id": "357213940",
            "created_at": "2020-04-02T21:05:04.000Z",
            "id": "1245819563868127235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural La Portada celebra 30 aniversario como \u00e1rea protegida https://t.co/iKFIRR70Zu"
        },
        {
            "author_id": "847183396275138562",
            "created_at": "2020-04-02T20:04:02.000Z",
            "id": "1245804202510737411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 sentindo tanta falta das minhas trilhas no parque Nacional.\nSozinha e com o meu fone.\nSujar meu t\u00eanis de lama e ouvir o som da cachoeira."
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2020-04-02T19:33:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1245796535490797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse #tbt \u00e9 saudade de grandes trilhas como essa do Parque Nacional do Itatiaia no Rio de Janeiro.\n\nUm lugar incr\u00edvel para ter um contato e experi\u00eancia em meio a natureza.\n\nSe ainda n\u00e3o conhece, te convidamos a ir\u2026 https://t.co/3aC9maU4bD"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-02T19:11:53.000Z",
            "id": "1245791076696371203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/17NLbTf0af\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/eZWlXyatN9"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-02T19:11:52.000Z",
            "id": "1245791075723358208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Tk7fjrearw\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/CrhHpcbsoq"
        },
        {
            "author_id": "365626732",
            "created_at": "2020-04-02T19:03:03.000Z",
            "id": "1245788854633799681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u registram a menor vaz\u00e3o de \u00e1gua do ano.  261 mil litros de \u00e1gua por segundo, normal e de 1,5 milh\u00e3o. O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o deste o dia 18 de mar\u00e7o. A medida \u00e9 uma forma de prevenir a propaga\u00e7\u00e3o do novo #coronavirus https://t.co/LIk8ysh4m1"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DENIZES36433345].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DENIZES36433345",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DENIZES36433345"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bira_cr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bira_cr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bira_cr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SergioAlvesRio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SergioAlvesRio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SergioAlvesRio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FeministaMona].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FeministaMona",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FeministaMona"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndreLuis022].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndreLuis022",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndreLuis022"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_gvmmo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_gvmmo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_gvmmo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_gvmmo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_gvmmo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_gvmmo"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [pedrocerize].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pedrocerize",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pedrocerize"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Bulg\u00e1ria",
                "country_code": "BG",
                "full_name": "Bulg\u00e1ria",
                "id": "1ef1183ed7056dc1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estrada do Parque Nacional de Itatiaia",
                "id": "07d9ed5c12485000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goiana, Brasil",
                "id": "e355cc9180b26dd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Teresa, Brasil",
                "id": "1f5e8ea04a89ec4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Irati, Brasil",
                "id": "269958f94c74af01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pancas, Brasil",
                "id": "2ceb13c6f7a90c33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alegre, Brasil",
                "id": "0d8d0ce70676c203",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9708322",
                "name": "Passa\u2654",
                "username": "passaahh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242099726134239237",
                "name": "TIPPU",
                "username": "tippuoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100292508",
                "name": "Hu Chen",
                "username": "huchenme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337694146",
                "name": "Ivana",
                "username": "califxluv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794883328",
                "name": "Gabi",
                "username": "Galness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888910120125681664",
                "name": "\ud83e\udd42",
                "username": "toldmila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843250332717273090",
                "name": "Harry Boos",
                "username": "H_Boos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910507014610186240",
                "name": "O Munic\u00edpio Blumenau",
                "username": "omunicipioblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158178047",
                "name": "Marinas Nacionais",
                "username": "mnacionais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234489714624942080",
                "name": "val \u2606",
                "username": "SomethinTragic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197158166242484225",
                "name": "Daniely Silva \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "danylamirinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198294954",
                "name": "WythalloO\ud83e\udd8e",
                "username": "WythalloO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2279864064",
                "name": "C. A. \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "kkatzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2361868291",
                "name": "Van Basten \u1d9c\u02b3\u1da0 #STFVergonhaNacional",
                "username": "Mutallity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60759038",
                "name": "J\u00falio Humberto",
                "username": "julio_penido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253304556",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Raio Anti-mariquinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DarkRaposao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62326125",
                "name": "Patricia Mosca\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "patymosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606630334",
                "name": "caparaotrekking",
                "username": "CiceroalvesWww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191868653744132097",
                "name": "Gabriel Monteiro",
                "username": "gabriel__m13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216764394811596800",
                "name": "Manoela Pereira",
                "username": "m4nupe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057720273103978503",
                "name": "L\u00eada BOLSONARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "AssumpcaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2373608135",
                "name": "Helga Andrade",
                "username": "BaristaHelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301054526",
                "name": "6viajantes",
                "username": "angelabccm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252392877",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Diogo Rimoli\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "diogorimoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228110565",
                "name": "@onobrinho",
                "username": "onobrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18935802",
                "name": "Repubblica",
                "username": "repubblica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3300870190",
                "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa",
                "username": "CantarellisF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216160850505093123",
                "name": "HEY UTILIDADES",
                "username": "_hey_utilidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294888484",
                "name": ".",
                "username": "dieuundelire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761677564674973696",
                "name": "Canhota Petista \ud83d\udda4",
                "username": "DNACanhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61915875",
                "name": "M\u00f4nica\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf3b\u2618\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf40 \ud83c\udf3b\u2600\ufe0f\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83d\udda4\ud83e\udd82",
                "username": "NicaCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861894420",
                "name": "\u262dLisa D\u00e9bora Indarr\u00e1us \ud83c\udfe1 \u2640\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "passarosErosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116621961",
                "name": "Maria Lula #LulaHaddad2022 #PIGCampanha2022 #Lula",
                "username": "MaRosario1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058204469425512449",
                "name": "@dtrevis",
                "username": "dtrevis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564029445",
                "name": "Mari \ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "MarileneNsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048590634435661824",
                "name": "Cl\u00e1udia Bacelar Batista \ud83d\udea9",
                "username": "BacelarBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049831389749792769",
                "name": "bruxa comunista #AprovaPL2564",
                "username": "BruxaComunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793524044263989248",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza",
                "username": "EroniLiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868892048920907776",
                "name": "\ud83d\udea9CL\u00c1UDIA NEVES \ud83d\ude82\ud83d\udda4",
                "username": "nevesclaudia213",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087031722615681024",
                "name": "Neila \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "nave1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941342715186503680",
                "name": "thicico",
                "username": "thicico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460244760",
                "name": "\ud83c\udff4P\u00c1TRIA LIVRE \u2764\ud83d\udda4#VoltaPT",
                "username": "TimaoPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832318856521797632",
                "name": "\ud83d\udd25Incendi\u00e1ria _A Fa\u00edsca arretada!Painho t\u00e1 ON!\u2640\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "faiscaforte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972608916348645377",
                "name": "fabio paiva fagundes",
                "username": "Fabiopf08Fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992117208947011584",
                "name": "Guilherme Haruo",
                "username": "Haruophoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1233745032986976256",
                "name": "Luciano Ribeiro",
                "username": "Luciano31855288",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150702719",
                "name": "Museu do Amanh\u00e3",
                "username": "museudoamanha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969407592752705537",
                "name": "devax",
                "username": "devaxtated",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270624784",
                "name": "beetch \ud83d\udc1d",
                "username": "abelhadabeyonce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219999462208212998",
                "name": "Purple Cosmos\u2077",
                "username": "purplecosmostwt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67636759",
                "name": "Ancap Godfather",
                "username": "avgTZMJoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112051762381373440",
                "name": "Alexandre Carlos\u262d\ud83d\udcc8",
                "username": "Alexand55279148",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736003792198619136",
                "name": "Liniker",
                "username": "llinikerpinho14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259029550",
                "name": "Clovis Jinping",
                "username": "clovisforever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901173234837716992",
                "name": "Adolfo Pinto",
                "username": "HitleyPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713234161893576705",
                "name": "Cidad\u00e3o Kane",
                "username": "muitoalemck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3257594932",
                "name": "\u2728\u271d\ufe0f\ud83d\udcffG\u0346\u033ai\u0346\u033aG\u0346\u033ai\u0346\u033a\ud83d\udcda\u2728",
                "username": "gigi_dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31589924",
                "name": "Ausl\u00e4nder im Heimatland",
                "username": "profrodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958131900748623872",
                "name": "Demchuk",
                "username": "PauloDemchuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4346296215",
                "name": "Pedro Menezes",
                "username": "P_droMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2253968576",
                "name": "Carl Von Lucas \ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "username": "Carlos1_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188843524986490880",
                "name": "Um Libert\u00e1rio",
                "username": "um_libertario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175503409690173441",
                "name": "Autenticador Libert\u00e1rio\ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "username": "AutenticadorL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050118459533737990",
                "name": "AnarcoJack",
                "username": "lybrjack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084440576379023360",
                "name": "Jurista Libert\u00e1rio",
                "username": "JurisLibertario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345494380",
                "name": "Dario Junior",
                "username": "DarioFerrarij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51256876",
                "name": "kaoth \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "kaodeq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130195788850761728",
                "name": "Poupee \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "PoupeeFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313643244",
                "name": "Luly",
                "username": "LuValpasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304231963939803136",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "mikaassuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156398222878945280",
                "name": "exausta samba",
                "username": "isabelledej0ur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3920372781",
                "name": "ip\u00ea rosa fora de \u00e9poca",
                "username": "Geo_Isabelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081727662438211585",
                "name": "Blog Opini\u00e3o Barreiros",
                "username": "BOpiniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873291260550885377",
                "name": "R\u00e1dio BSide Lounge",
                "username": "BSideLoungeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43233409",
                "name": "BEHROGE \ud83e\udd85\ud83d\udc06",
                "username": "hauvaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744708848083152896",
                "name": "Dom Esdras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DomDasThreads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123339012",
                "name": "For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fab_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53528400",
                "name": "Fleur de LUNA com PFF2",
                "username": "Luiz4ad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214970651255201794",
                "name": "S\u00e9rgio Camargo",
                "username": "sergiodireita1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222673964419485696",
                "name": "Coronav\u00edrus Brasil",
                "username": "CoronavirusBra1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382792750",
                "name": "Marcelo",
                "username": "latasoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "958991721328795648",
                "name": "pedro",
                "username": "pedroo03_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847352037",
                "name": "jeantifascista \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "arrumasuacoluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52539213",
                "name": "Maria Jose",
                "username": "mjascencao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843469171",
                "name": "Anderson Catuaia",
                "username": "acatuaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511576846",
                "name": "Jo\u00e3o G.",
                "username": "1caralhoazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116242899",
                "name": "o M.M",
                "username": "Math_m0ura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469374217",
                "name": "Clebes",
                "username": "clebesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251001411497857024",
                "name": "Kariwest",
                "username": "Kariwes59380253",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309743396",
                "name": "BOU \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc68\ud83c\udfff\u200d\ud83c\udfeb\ud83e\uddd5\ud83c\udffd\ud83d\udc73\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f \ud83c\udf08",
                "username": "IBIS_journal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49328534",
                "name": "Pensoft",
                "username": "Pensoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081320582422122498",
                "name": "Jo\u00e3o mendez \ud83e\uddec10%\ud83d\udc7d",
                "username": "Joomendez3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235586711",
                "name": "Gabriel Siota Ganzer \ud83e\uddc9\ud83d\udcf0",
                "username": "siottag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3393034534",
                "name": "Giro de Gravata\u00ed - Portal de Not\u00edcias",
                "username": "girodegravatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368674649",
                "name": "alexandre pascoal",
                "username": "alexandretenka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288577993",
                "name": "Lel\u00ea Breveglieri",
                "username": "_Leleuzis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724406918861742080",
                "name": "Geraldo C. de Faria",
                "username": "geradefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193479231",
                "name": "Nelson Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "N_AlvesdaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270499909",
                "name": "Seguran\u00e7a P\u00fablica/RS",
                "username": "SSP_RS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047531464189984769",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Rio Grande do Sul",
                "username": "CBM_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234157935",
                "name": "Pol\u00edcia Civil do RS",
                "username": "policiacivilrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62176808",
                "name": "Eduardo Paganella",
                "username": "EduPaganella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67672540",
                "name": "Gabriela Castro",
                "username": "gabicastroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164244075257769984",
                "name": "Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura RS",
                "username": "meioambienters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220068837971963904",
                "name": "Viagem.Simples",
                "username": "SimplesViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001078089227653120",
                "name": "Ivan Silva",
                "username": "IvanSil37940408",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67930510",
                "name": "Varievo",
                "username": "varievo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62365488",
                "name": "Flavio Rocha",
                "username": "Fravu_Podnerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245895093019709440",
                "name": "Rafael Bulh\u00e3o",
                "username": "rafaelbulhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4645308869",
                "name": "Rafael Gomes \ud83d\udd4a\ufe0f\u23f3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RafaelTcheba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639081",
                "name": "Edson Campagnolo",
                "username": "edsoncampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242487056393220097",
                "name": "Tudo para Deus",
                "username": "TudoparaDeus1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255226389",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagobeck3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28925193",
                "name": "Douglas Mota",
                "username": "dougmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52735964",
                "name": "Jefferson Pacaembu",
                "username": "Jeffersonpaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122224112955473920",
                "name": "simone bertoldo",
                "username": "simonebertoldo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792127201",
                "name": "J Bosco Encarna\u00e7\u00e3o",
                "username": "JBEncarnacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105486287409156096",
                "name": "M\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd2c M\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd2c \ud83d\udccc",
                "username": "Leofa1993",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114852102",
                "name": "mandorocha",
                "username": "mando1894",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546666374",
                "name": "\ud83c\udf11",
                "username": "drugsaregodess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74199966",
                "name": "Gerson Brabo",
                "username": "Gcbrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801091521",
                "name": "Monika Beatriz Crud Maciel",
                "username": "kimcrud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121632026",
                "name": "Renato Ferreira",
                "username": "orenatoferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726768791",
                "name": "AminDavid",
                "username": "davidaminelias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268925776",
                "name": "paulo gomes pinho",
                "username": "paulopinho2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107309159",
                "name": "D\u00ea \ud83c\udf35",
                "username": "andersonpoblen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3958737622",
                "name": "Memorial da Democracia",
                "username": "sejademocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1485584467",
                "name": "RTVEGalicia",
                "username": "RTVEGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229715738031726594",
                "name": "vecinhos_Ons",
                "username": "VecinhosO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3413237866",
                "name": "Luis Garcia Labandeira",
                "username": "luisglabandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236687117746614272",
                "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1f\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1e_\ud835\udc12\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc30\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc32_",
                "username": "Brittanycm0704",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226789925",
                "name": "tileleco",
                "username": "andandopelocaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128453023980761089",
                "name": "Luci@ \ud83c\udf0e",
                "username": "LuOl20958448",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36038599",
                "name": "Diana Vidigal",
                "username": "DianaVidigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225061431",
                "name": "JOS\u00c9 FERNANDO MADURE",
                "username": "JOSJoseff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94325109",
                "name": "derlimello",
                "username": "derlimellofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794582243",
                "name": "CARLOSFARIAS IM\u00d3VEIS",
                "username": "carlosfariasdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "587638672",
                "name": "Justi\u00e7a Federal SP",
                "username": "JFSP_imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222085122",
                "name": "Paty Maionese",
                "username": "pereirasmari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4150959123",
                "name": "Tacio",
                "username": "fabritacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751854434360131584",
                "name": "DOUGRAS",
                "username": "dougraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253988376",
                "name": "Brigada Militar - RS",
                "username": "brigadamilitar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203168012",
                "name": "AMH",
                "username": "atacadaomedico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194283662822563840",
                "name": "@utilidadxxreal",
                "username": "utilidadxxreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401664833",
                "name": "Jos\u00e9 Manoel Prata",
                "username": "JosManoelPrata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277723992",
                "name": "nati",
                "username": "vulgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895356993812213760",
                "name": "QG Feminista",
                "username": "QGfeminista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3104927087",
                "name": "Nancy Rotenberg",
                "username": "NancyRotenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171489339089383425",
                "name": "Viaje Paran\u00e1",
                "username": "ViajeParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89922266",
                "name": "Portal Chumbo Grosso",
                "username": "ChumboGrossoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864976871842344963",
                "name": "Laura",
                "username": "laubruce_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550336226",
                "name": "El Guarrom\u00e1ntico",
                "username": "Guarromantico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43604472",
                "name": "Larissa Padron \ud83c\udff4\ud83d\udea9 - Em \ud83c\udfe0",
                "username": "laripadron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356898643",
                "name": "Patrick Vollert",
                "username": "pvollert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216755946",
                "name": "David Q. - Someday",
                "username": "dqt29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460233770",
                "name": "Vinicius Tavares",
                "username": "viniciust21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "366587237",
                "name": "florcansada",
                "username": "florcansada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749787068",
                "name": "Sarah Israel | Escritora Poetisa",
                "username": "Saritaah_Israel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106100084",
                "name": "Fernanda Imamura",
                "username": "fernandaimamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823079677346586625",
                "name": "DUNA Global",
                "username": "dunaGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137319421",
                "name": "PF Rio Grande do Sul",
                "username": "PFRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "806703304235483136",
                "name": "J",
                "username": "_jp76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149357213980483584",
                "name": "utilipublicabr",
                "username": "utilipublicabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297769629",
                "name": "tiago_limma",
                "username": "tiagolimma25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969582762909827072",
                "name": "Expediente S\u00ednico",
                "username": "O_Expediente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184830048542625798",
                "name": "Alexandre \ud83e\udd18\ud83d\udef9\ud83c\udf10\ud83d\udc7d\ud83e\udda5",
                "username": "ALEXAND69669196",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446343429",
                "name": "Epit\u00e1cio Ven\u00e2ncio \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "epitaciovenanci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174160514236256256",
                "name": "Tia do Ciro\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39",
                "username": "ciro_tia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69650953",
                "name": "Kennedy Alencar",
                "username": "KennedyAlencar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992800927366164481",
                "name": "F\u00edsico Nerd",
                "username": "ofisiconerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62114573",
                "name": "Karol Arag\u00e3o",
                "username": "karolaragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463379295",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Gissel Escudero \ud83d\udc3f\ufe0f",
                "username": "GisselEscu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981644802646269954",
                "name": "sheillinha arrarroi",
                "username": "jeazielcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416284834",
                "name": "Sitio de Paola Rojas",
                "username": "paolarojascommx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700865728556179456",
                "name": "K\u00e9sia Borges",
                "username": "KesiaaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43155019",
                "name": "San \ud83e\udded",
                "username": "Sanderlust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301586656",
                "name": "anne souza\ud83d\udcf8",
                "username": "ArianneSouzaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95966522",
                "name": "Anticorpus Christi\u2122",
                "username": "fvguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22509510",
                "name": "a gata de sofa",
                "username": "monikajung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85527535",
                "name": "Jo\u00e3o Larizzatti \ud83d\uded1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 S\u00f3 a rua nos salva",
                "username": "jhlarizzatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23386545",
                "name": "Adam Zita",
                "username": "adamzita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737501637",
                "name": "Jose Chimuco",
                "username": "jose_chimuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183397743605276673",
                "name": "Leno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_marcilenobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703036442705051648",
                "name": "Lacos 21",
                "username": "lacos21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391514101",
                "name": "Joyce Pontes",
                "username": "Joycepon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205812969155809282",
                "name": "XandaoMarciel",
                "username": "Xandao76018246",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27214078",
                "name": "Adilson Rocha",
                "username": "adilson_rocha81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143712598472515584",
                "name": "Hip\u00f3lito Denizard",
                "username": "carasuja2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41146828",
                "name": "alo bety",
                "username": "parksandisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4788378981",
                "name": "Aspirante a Mulher-fruta",
                "username": "LariPlisetsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10082632",
                "name": "694\u2728",
                "username": "lyzbeltrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123255589319127040",
                "name": "\u00c1nxeles V\u00e1zquez",
                "username": "Anxeles_Vazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111526222",
                "name": "AM is In The Heights",
                "username": "SpiderNova_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229476520718151680",
                "name": "dads",
                "username": "thiagovini7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229988772",
                "name": "poa\u2077",
                "username": "hobisfaye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102721778131050496",
                "name": "blablabla",
                "username": "bia1234512",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734817906408718336",
                "name": "#PeruLivre #PeruMaior",
                "username": "rmvev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3173766047",
                "name": "Quezia M.",
                "username": "martinsqueziaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893129019843129344",
                "name": "Travloggers",
                "username": "travloggers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248820788",
                "name": "Surf & Rock Radio",
                "username": "SurfandRockTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17540485",
                "name": "Red Bull",
                "username": "redbull",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26770494",
                "name": "Red Bull Skateboarding",
                "username": "redbullskate",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162613740",
                "name": "Red Bull Argentina",
                "username": "redbullARG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49340369",
                "name": "M\u00e1rcio \u00c1vila",
                "username": "marcio_avila7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184942225",
                "name": "Germ\u00e1n S.G.",
                "username": "ingeododo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781274210828255232",
                "name": "Futura Ju\u00edza",
                "username": "DraFuturaJuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168059241",
                "name": "LUIZ CARLOS",
                "username": "luqsanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345992963",
                "name": "Leandro Valad\u00e3o",
                "username": "leandro_valadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735855975",
                "name": "dd",
                "username": "andre_camp95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21555916",
                "name": "Michael Esposito",
                "username": "meesposito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2160718446",
                "name": "Dica da Divers\u00e3o",
                "username": "dicadadiversao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181505175229534208",
                "name": "Z\u00e9 do Scotch \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd21",
                "username": "ScotchDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859495277031501824",
                "name": "Gilmar Mendes",
                "username": "gilmarmendes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2905191191",
                "name": "Ridelc Ahcor Arierep",
                "username": "CledirRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847812379",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Liryo",
                "username": "jpliryo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65991724",
                "name": "Luizinho",
                "username": "Luizinhostrond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239057839433355264",
                "name": "A1 Arqueologia",
                "username": "A1Arqueologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179491771207880706",
                "name": "M\u00e2dar Z\u00e2di, \ud83d\ude4fCat\u00f3lica romana por SS Francisco",
                "username": "ZadiMadar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73891777",
                "name": "private VelhoBit:string = \"Rodrigo Portillo\";",
                "username": "velhobit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136391663784534018",
                "name": "CJK \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26a1",
                "username": "CsarJuliano4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839646601",
                "name": "Verdade Democracia",
                "username": "DemocraciaMZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226623243",
                "name": "Alexandre",
                "username": "AllexandreMZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213095942448041985",
                "name": "blinded by the lights",
                "username": "garcia_itala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1930734546",
                "name": "b. \ud83d\udc0d",
                "username": "toujoursspur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1900849435",
                "name": "line",
                "username": "chaeyesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248462814554894338",
                "name": "Utilidad4s__",
                "username": "Utilidad4s1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50355216",
                "name": "karllauna",
                "username": "karllauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009911349462347777",
                "name": "\u0f3a\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd7d\ud835\udd75\u0f3b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83d\udda4",
                "username": "eu_sou_felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34176667",
                "name": "Carolina Fernandes Mandarino Rocha",
                "username": "mandarinocarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51194615",
                "name": "Ponzo",
                "username": "Marinaponzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519658893",
                "name": "Regina Castro",
                "username": "reginac66472149",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97208001",
                "name": "UNIQUE TRAVEL Destinos",
                "username": "UniqueDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377042066",
                "name": "pa\u00f4",
                "username": "pmeine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120153069",
                "name": "BF Expedition",
                "username": "BFExpedition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72084872",
                "name": "Cidris",
                "username": "CassioCidrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138221866",
                "name": "Blog do Lucas Nunes",
                "username": "BlogLucasNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14367515",
                "name": "Daniel Ferreira",
                "username": "zyfez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892678489",
                "name": "Milton Kudamatsu",
                "username": "MTsuyochi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982392021280272384",
                "name": "Nathan",
                "username": "nathanferreirax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434585942",
                "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeReportes Nicas\ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "reporteni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407390373",
                "name": "@ngie",
                "username": "angelaflorent27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170812165",
                "name": "Viv",
                "username": "vivianmieress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314947929040392198",
                "name": "OrlandiniPy",
                "username": "OrlandiniPy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3264241018",
                "name": "Hugo Vera",
                "username": "Veraberra98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138428324752089088",
                "name": "oinjusticeiro",
                "username": "oinjusticeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133546443296391169",
                "name": "rubemazenha",
                "username": "rubemazenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44333533",
                "name": "Paula Schmitt",
                "username": "schmittpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4524144395",
                "name": "FunCo",
                "username": "FunCo_biz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231373200120012801",
                "name": "Lillard SPFC",
                "username": "Lillard_SPFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777340568",
                "name": "Marcos Vinicius Coma",
                "username": "pcomachio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728281672731471873",
                "name": "Luiz P. O. Bragan\u00e7a",
                "username": "lpbragancabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1212162196530024448",
                "name": "Kleb\u00e3o da Massa #\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde9\ud83c\uddea (41-29)",
                "username": "MKlebao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898599719248723968",
                "name": "Luiza- Use PFF2!",
                "username": "Fulana_Luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295299583",
                "name": "HiddenPivots",
                "username": "HiddenPivots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300624920",
                "name": "P\u00e1vel Palacios Ch\u00e1vez",
                "username": "ppavel77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380980266",
                "name": "rodrineto",
                "username": "RRodrineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474122288",
                "name": "CARLOS - VACINA PARA TODOS J\u00c1 - VIA SUS GRATUITA",
                "username": "carlosrafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881955775928827905",
                "name": "Leo Squadra Azzurra\u00ae",
                "username": "LeoSquadra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887242994503618563",
                "name": "ganhou s\u00f3 40mil",
                "username": "beyoncetaquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125455864217899009",
                "name": "Jornada no bosque",
                "username": "jornadanobosque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123092826",
                "name": "Natalia Itabayana",
                "username": "destinoprovence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928596",
                "name": "Colmeia.Blog.Br",
                "username": "colmeiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119913703",
                "name": "no azeite de jeov\u00e1",
                "username": "comtesset",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101823138",
                "name": "brun\u00e3o",
                "username": "bslvra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84134067",
                "name": "Inimigo do Rei",
                "username": "cyrusafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113896635917062147",
                "name": "Regina Reinato",
                "username": "ReginaReinato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301014383",
                "name": "Selakantus",
                "username": "Selakantus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10242272",
                "name": "Munic\u00edpio de Montalegre",
                "username": "Montalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869923615772254209",
                "name": "CanalTeslaBrasil",
                "username": "CanalTeslaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340731598",
                "name": "Desconcertante",
                "username": "DesconcertanteC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877166212765151233",
                "name": "sasa",
                "username": "srhmrts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48771955",
                "name": "aninha",
                "username": "aniinhaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868556602059747328",
                "name": "lara | \ud83c\udf42",
                "username": "snwdayably",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168537729568858112",
                "name": "Maur\u00edcio Lago e Silva",
                "username": "MaurcioLagoeSi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222991319330586625",
                "name": "The GOAT \ud83d\udc10",
                "username": "theGOAT_2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517767268",
                "name": "Pr\u00edncipe de Ombaka \ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "username": "eusouogerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217308093727592449",
                "name": "Hellen \ud83c\udf38\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "username": "HelenaBartolom3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956092082728456192",
                "name": "Jo\u00e3o Louren\u00e7o",
                "username": "jlprdeangola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267426446",
                "name": "Jouvett",
                "username": "jouvettga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523834715",
                "name": "Javier Sucre",
                "username": "javiersucreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62664213",
                "name": "ilicena \u2764\ufe0f vaccines",
                "username": "ilicenamalek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73171069",
                "name": "C\u00e9lio Silva",
                "username": "CelioSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83593704",
                "name": "Marcel (De \ud83c\udfda)",
                "username": "MarceIHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221945254053601282",
                "name": "GuiadospeloMundo",
                "username": "GuiadospeloMund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274320153",
                "name": "Adriana M",
                "username": "drimendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156383964",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafaeelmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85371377",
                "name": "Nexjor FAC UPF",
                "username": "Nexjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124332681775468544",
                "name": "Genival Fagundes",
                "username": "FagundesGenival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232953221901115392",
                "name": "VIVA Instituto Verde Azul",
                "username": "vivaverdeazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54083082",
                "name": "Yuri - VEJAM O TWEET FIXADO POR FAVOR",
                "username": "yuribt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58939424",
                "name": "jean",
                "username": "jeangprado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718270212",
                "name": "Mission\u00e1rio e testemunha do amitriptilina",
                "username": "cleitolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172154072",
                "name": "Marginal Influencer",
                "username": "oramonzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895431788",
                "name": "Isa Mendes",
                "username": "isabelemendesl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897106800771780608",
                "name": "Rog\u00e9rio Rainha",
                "username": "RainhaRogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28041632",
                "name": "Celso Menezes",
                "username": "celsinhomenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133537906",
                "name": "Rudi Laps #SOSAcre",
                "username": "rudilaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108698274",
                "name": "Carla Zahlouth",
                "username": "CarlaZahlouth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028620936176656384",
                "name": "Debora Diniz",
                "username": "Debora_D_Diniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2964965218",
                "name": "Gurgel",
                "username": "GurgelStenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124638132605988864",
                "name": "june_beauty_co",
                "username": "junebeautyinspo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222296230",
                "name": "Ricardo Abramovay",
                "username": "abramovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93563470",
                "name": "Cau\u00ea Santos",
                "username": "xcauexxis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215454275540783105",
                "name": "Gabriel Pujol",
                "username": "gabrielpujolm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272139984",
                "name": "Barra Brava",
                "username": "barrabrava_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2296410258",
                "name": "Agora no Tempo",
                "username": "agoranotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191573092",
                "name": "Lu\u00e3 Pereira",
                "username": "Luaan_PP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2521069856",
                "name": "Lucas Rohan",
                "username": "lucasrohan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133876903838986241",
                "name": "breno_agra",
                "username": "AgraBreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750002187066023937",
                "name": "Paola Ram\u00edrez",
                "username": "paochaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180355373",
                "name": "Mathi Calabrese",
                "username": "Mathicalabrese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71141421",
                "name": "MemoriArte Viagens",
                "username": "memoriarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948616357",
                "name": "\u01a4\u0394\u01a4\u0394 \u0141\u20ac\u01e4\u1eee\u0394",
                "username": "Papalegua_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17131184",
                "name": "\ud83e\uddec Paulo Henrique, Msc.",
                "username": "phdamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220746065",
                "name": "Renato K. Ribeiro",
                "username": "renatokribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031573704722055168",
                "name": "Carmomila da Fronteira #FORABOLSONARO",
                "username": "carmomilavalso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22380562",
                "name": "apoia.se/thaiscampolina",
                "username": "thais_inha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Strange Little Girl",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27142486",
                "name": "Camila",
                "username": "camilafreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286174477",
                "name": "Luciano Costa \ud83c\udf05\ud83c\udf0a\ud83c\udf34",
                "username": "lucianopcosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39603708",
                "name": "Memorial da Am\u00e9rica Latina",
                "username": "memorialsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1026559972384100352",
                "name": "Daniel Camargos",
                "username": "ocamargosdaniel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84439688",
                "name": "Ana Aranha",
                "username": "anaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220530098857791488",
                "name": "fm_piloto",
                "username": "Flaviano_Piloto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20913287",
                "name": "Jorge Roriz",
                "username": "jorgeroriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1054742700875022337",
                "name": "F\u00e1bio Xavier | foto na hora, foto!",
                "username": "fabioxavierfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30618138",
                "name": "Matheus",
                "username": "matheusonna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484088570",
                "name": "Sof\u00eda",
                "username": "sofiacanon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166780028",
                "name": "Alexandre Nunes",
                "username": "AleNunes2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150046034",
                "name": "andre moraes",
                "username": "andremoraeslab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057183291",
                "name": "maria fifi \ud83c\udf93\ud83c\udf35",
                "username": "calmalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21005482",
                "name": "elizio garcia alves",
                "username": "elizioalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "JOS\u00c9 MEDEIROS",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715882089963499520",
                "name": "Seguinte :",
                "username": "site_seguinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816296187070447617",
                "name": "fearlessly, lui \u2728",
                "username": "ywnggod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092562077980467200",
                "name": "Historia de Nova Iguacu",
                "username": "HistoriaIguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160554168",
                "name": "Sandro Alex",
                "username": "SandroAlex5555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55668875",
                "name": "Renata de Medeiros",
                "username": "rmedeirosrenata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16609306",
                "name": "Camila Nunes",
                "username": "camilanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76942101",
                "name": "Pipa Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "pipacomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776260678265016320",
                "name": "\u0250\u0131\u05dfn\u027e",
                "username": "julaybilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899769321307635712",
                "name": "Moose o Sinistro",
                "username": "moosesinistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137869217234083845",
                "name": "Daniele",
                "username": "Daniele27077547",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33573411",
                "name": "Kimayr",
                "username": "Kimayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245459874957463558",
                "name": "\u03c7\u03c5\u0454 \u0443\u03b1\u03b7g",
                "username": "Iwanyin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227624512528769024",
                "name": "wen qing\u2e19\u034e CASADAAA",
                "username": "wqlovesyl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208253259451949056",
                "name": "yanli CASADA",
                "username": "YUNMENGJ1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1018492846922444801",
                "name": "Wanderlustrip",
                "username": "wanderlustrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129604452758032384",
                "name": "alexbertini",
                "username": "alexbertini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711845958083088385",
                "name": "Tavares",
                "username": "fotobristoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217051657734950914",
                "name": "Walter \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e",
                "username": "WalterPinto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002510405",
                "name": "Lulu",
                "username": "luludavett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95932321",
                "name": "Johan Rios",
                "username": "atticuscr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18803690",
                "name": "Felipe J. Z\u00e1rate M.",
                "username": "felipezarate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245763671449534464",
                "name": "Jo\u00e3o \u00c1lvares",
                "username": "Joolvares1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573203858",
                "name": "Gil Marcellino",
                "username": "GilmarGm11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837675917778501634",
                "name": "AGUARELA de VIAGENS",
                "username": "AGUARELAVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229273275634679808",
                "name": "Is a bella",
                "username": "_almxisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106276163775840256",
                "name": "Capixaba Perdido \u26f0",
                "username": "moronaspedras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846361839810363392",
                "name": "Dr. Sheldon Plankton",
                "username": "doutorplankton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182987933",
                "name": "O Di\u00e1rio de Foz",
                "username": "OdiarioDeFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185874758",
                "name": "Acadia National Park",
                "username": "AcadiaNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "944522754",
                "name": "Mike Taylor Photography",
                "username": "mtaylor_photo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244394975258951681",
                "name": "O Trabalho \u262d",
                "username": "OTrabalho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52284152",
                "name": "Wilson Condes",
                "username": "Wilcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962672662060388352",
                "name": "Mireia \ud83d\udc26",
                "username": "PaleoRaraAvis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4919162759",
                "name": "UNAC",
                "username": "UNAC_UFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734868646644862977",
                "name": "\ud83d\udc8e Diamond \ud83d\udc8e",
                "username": "bicaralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4837147811",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "liviasupeletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106729403",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc53\ud835\udc62\ud835\udc59",
                "username": "agabiap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120531649",
                "name": "Hugo Marambio Miranda",
                "username": "hmarambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961389930957234176",
                "name": "Jesus Daniel Hern\u00e1ndez Mart\u00ednez",
                "username": "Jdhm2508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976270337045401601",
                "name": "Kike Michelangeli H",
                "username": "AEnriquemichel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624180027",
                "name": "LIBERTAD VENEZUELA - LAW & ORDER!",
                "username": "Libertad_Ven18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146201916",
                "name": "LUIS MONTIEL",
                "username": "montiellu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038198639749943296",
                "name": "jotac\u00ea",
                "username": "oilujcesarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182118497",
                "name": "Duzao Leal",
                "username": "duzaoleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809712099186180096",
                "name": "F\u00e1tima Gianaros",
                "username": "FGianaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189300494",
                "name": "Robson Cardoso",
                "username": "robson_gcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890673278767026176",
                "name": "\ud835\udc73\ud835\udc8a \u24cb \ud83d\udc31\ud83d\udc7c\ud83d\udc96",
                "username": "LiLoveAnimals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722157233",
                "name": "Thamires",
                "username": "tpqueiroz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214934575367020544",
                "name": "\u00c1rtemis \ud83d\udea9",
                "username": "artemisagauche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357213940",
                "name": "diarioenlalinea",
                "username": "diarioenlalinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847183396275138562",
                "name": "Vanessa Carvalho",
                "username": "vanessasoaresc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893413049",
                "name": "Viagem Infinita Kombi Cidoka",
                "username": "viagem_infinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365626732",
                "name": "Djuma Djuma",
                "username": "DjumaDjuma",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1252216036746825728",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77fgzvxaulw0oi0enr3fhxqyjfy5",
        "oldest_id": "1245788854633799681",
        "result_count": 495
    }
}