{
    "data": [
        {
            "author_id": "802985970207428608",
            "created_at": "2020-03-23T00:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "NAMJGGUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241878829074964481",
            "in_reply_to_user_id": "905505235879198722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@namjgguk se vai pro parque nacional de lop\u00e9 no Gab\u00e3o\nda pra ver gorilas , elefantes, madris e sitatungas https://t.co/cm4rf4j5Uq"
        },
        {
            "author_id": "224882018",
            "created_at": "2020-03-22T21:53:14.000Z",
            "id": "1241845419115786242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por um lado \u00e9 justo que Bolsonaro seja presidente porque ele representa perfeitamente o brasileiro que n\u00e3o tem considera\u00e7\u00e3o pelo pa\u00eds e pelos outros. J\u00e1 fazia isso ao pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ao promover o desmatamento da amaz\u00f4nia e agora ao negligenciar o covid19"
        },
        {
            "author_id": "726222285024141313",
            "created_at": "2020-03-22T20:37:15.000Z",
            "id": "1241826295585148931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds de quando saia de casa... em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/1kYLrMt7SS"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2020-03-22T20:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1241819501202739203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, este post, feito direto de casa \u00e9 para relembrar este local incr\u00edvel, que \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca.\nEu fui a este parque no final do ano passado e pude fotografar a riqueza de seus detalhes. Em breve eu\u2026 https://t.co/W77iAUI4Ie"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-03-22T19:09:11.000Z",
            "id": "1241804130760474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/nhTku1WTtC"
        },
        {
            "author_id": "71568181",
            "created_at": "2020-03-22T18:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "augustodeAB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241798669239754752",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @augustodeAB O condenado por improbidade por participar de diversas irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea prestando um desservi\u00e7o \u00e0 sociedade!! Criminoso, oportunista e irrespons\u00e1vel!!  \ud83e\udd22"
        },
        {
            "author_id": "1098493175046512642",
            "created_at": "2020-03-22T16:36:23.000Z",
            "id": "1241765680497586178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Qui\u00e7ama\"\u270c\ud83d\ude0e\n.\n.\n.\ud83c\udde6\ud83c\uddf4 #Angola \ud83d\udccdParque Nacional da Qui\u00e7ama\n.\ud83d\udea9 #landcruiserangola\n.\ud83d\udcf7 | by: rodrigosubtil\n.\ud83d\uddd2| credit: \u261d\ufe0f\n.\ud83d\ude99: Toyota Land Cruiser J150\n.\n. \n.\n#toyota #land #natgeoyourshot\u2026 https://t.co/f5Uko93jxX"
        },
        {
            "author_id": "328065262",
            "created_at": "2020-03-22T15:57:55.000Z",
            "id": "1241755997812789260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAD\u00ca A WWF PRA ir tirar foto de um Panda \ud83d\udc3c em parque nacional chin\u00eas ??\nvai l\u00e1 fazer uma reportagem ,, parece que n\u00e3o tem mais casos n\u00e3o. https://t.co/Sw1xgR6UkG"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-22T15:00:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8738808,
                        -20.4449946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1241741551123992577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccParque Nacional do Capara\u00f3..\n.\n\ud83d\udcccAlto Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udcccMinas Gerais\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem #viajar #amoviajar\u2026 https://t.co/JBd5uY9vhx"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-03-22T13:04:03.000Z",
            "id": "1241712244125138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA autua infrator por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida para plantio de pastagem: Pol\u00edcia Militar Ambiental de S\u00e3o Gabriel do Oeste autua infrator em R$ 81 mil por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida para plantio de\u2026 https://t.co/OyXI3wZdug https://t.co/nk4vr0uVQ9"
        },
        {
            "author_id": "1090408860307857409",
            "created_at": "2020-03-22T12:43:17.000Z",
            "id": "1241707016646791169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luis falou q eu moro dentro de um parque nacional. N sei se agrade\u00e7o ou se mato ele."
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2020-03-22T11:55:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1241694973256503298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bom domingo a todos!\nO Dia Mundial da \u00c1rvore ou da Floresta celebra-se anualmente a 21 de mar\u00e7o.\nVeja nosso v\u00eddeo sobre o Parque Nacional da Penada-Ger\u00eas:\nhttps://t.co/mOXrgqRfsm https://t.co/DEPuvQjTDw"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2020-03-22T09:00:37.000Z",
            "id": "1241650982552993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Bear Holiday Aluguer de carro \u2013 Big Bear Best Aluguer de carro Guia Localizado no meio da Floresta Nacional de San Bernadino, Big Bear\n\u00e9 onde Los Angelinos se re\u00fanem https://t.co/x5VD0IQjFx"
        },
        {
            "author_id": "1189973165927219200",
            "created_at": "2020-03-22T04:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "OlavoOpressor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241576881725624322",
            "in_reply_to_user_id": "751471278968758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OlavoOpressor O Presidente j\u00e1 era, ele deveria tirar f\u00e9rias e deixar o seu vice cuidar dessa crise, ele poderia ir pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em companhia de Queiroz, j\u00e1 que Adriano se foi."
        },
        {
            "author_id": "1145363599541645312",
            "created_at": "2020-03-22T03:08:49.000Z",
            "id": "1241562448764841984",
            "in_reply_to_user_id": "1145363599541645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as em sua jornada de desbravamento do Brasil. Eles entram em contato com aldeias ind\u00edgenas, ajudando a defender a sua cultura e criando o Parque Nacional do Xingu. https://t.co/5rAxF9CszY"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-22T02:28:17.000Z",
            "id": "1241552248607592450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aRegistro no Parque Nacional do Itatiaia \n\n____\n\n\u279f  Por h_barboza27 \"O mais importante do que escolher novos caminhos, \u00e9 descobrir novos horizontes ..... \"\n\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\n.\n. \ud83d\udccdRegistro no Parque Nacional do Itatiaia \ud83d\udcf8\n.\n.\n\u267b\ufe0f\u2026 https://t.co/tgArP1MOZr"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2020-03-22T00:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 95,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241529219886317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estado de SP ganha a 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/YwfkUPpRta via @fernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "744134321930387456",
            "created_at": "2020-03-22T00:53:37.000Z",
            "id": "1241528423232737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protected: \u00e1rea protegida por senha https://t.co/xAdtS2ro29"
        },
        {
            "author_id": "17464784",
            "created_at": "2020-03-21T23:38:39.000Z",
            "id": "1241509559186927617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Triglav - Eslov\u00eania https://t.co/HMVR6fPEQb https://t.co/UqBBVkO8ai"
        },
        {
            "author_id": "2320952939",
            "created_at": "2020-03-21T23:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Geopizzza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241500111114559490",
            "in_reply_to_user_id": "732733839857045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Geopizzza Claramente constru\u00eddo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental isso no Brasil seria imposs\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "264809370",
            "created_at": "2020-03-21T22:58:36.000Z",
            "id": "1241499478609350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas s\u00e3o retirados de praias de Fernando de Noronha pela PM por causa do novo coronav\u00edrus\nTurismo e visita\u00e7\u00e3o ao parque nacional est\u00e3o proibidos por causa da pandemia. A\u00e7\u00e3o ocorreu\u2026 https://t.co/2slstmzlcD"
        },
        {
            "author_id": "326370499",
            "created_at": "2020-03-21T22:49:31.000Z",
            "id": "1241497193124683777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Morro de S\u00e3o Paulo, um dos para\u00edsos da Bahia, tem nada menos do que um LIX\u00c3O \u00e0 c\u00e9u aberto, em plena APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)... \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\n\n#JornalDaBand"
        },
        {
            "author_id": "4013701305",
            "created_at": "2020-03-21T22:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "RegesGer"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "AnimalPlanet"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "discoveryBR"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 37,
                        "username": "natgeobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 51,
                        "username": "LoveNature"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241485184718995456",
            "in_reply_to_user_id": "983667733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RegesGer @AnimalPlanet @discoveryBR @natgeobrasil @LoveNature O\u00a0Parque Nacional Serengeti, \u00e9 o santu\u00e1rio de vida selvagem mais conhecido no mundo, por ser o cen\u00e1rio do fen\u00f4meno natural conhecido como a Grande Migra\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1205259849933701123",
            "created_at": "2020-03-21T21:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241481256019386368",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Sequoia Nacional Park? Redwoods?  Lind\u00edssimas!  A \u00faltima foi parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os Petr\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "774360716",
            "created_at": "2020-03-21T20:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1241463120394096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2018 memories \u00e0 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GBIbQDhzns"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-03-21T19:55:21.000Z",
            "id": "1241453362782130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/0OUvLibZdr"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-03-21T19:54:38.000Z",
            "id": "1241453181634256897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/wOQNbvhd5K"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-03-21T19:51:19.000Z",
            "id": "1241452349262041091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaro  Concris buscando comida na palma - Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/GMzFSLY6HR"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-03-21T19:49:56.000Z",
            "id": "1241452001092911109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo de Campina cantando nas \u00e1rvores logo ao amanhecer - Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/PH1k6FYkLe"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-03-21T19:46:31.000Z",
            "id": "1241451142162374667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas Rupestres - Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/yl8DfmdCEL"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-03-21T19:45:28.000Z",
            "id": "1241450877132603400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/nNe8TwIm8G"
        },
        {
            "author_id": "767386720107126784",
            "created_at": "2020-03-21T19:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "tantotupiassu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241443522873643008",
            "in_reply_to_user_id": "92164762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tantotupiassu Janeiro de 2019: fui \u00e0 gruta do janel\u00e3o, no parque nacional do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "792447823467929600",
            "created_at": "2020-03-21T18:52:41.000Z",
            "id": "1241437594233311232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 02 em 01'30\"90! Alcance-me se puder! #HorizonChase https://t.co/8OHBNyOdDj https://t.co/LhgVUykrze"
        },
        {
            "author_id": "1227370684826996736",
            "created_at": "2020-03-21T18:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GrudzKarina"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "NandoJRocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241433255938871298",
            "in_reply_to_user_id": "871120050371129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GrudzKarina @NandoJRocha Sim, creio que foi um dos primeiros estados do Brasil a tomar essas medidas dr\u00e1sticas, sen\u00e3o o primeiro! Meu munic\u00edpio tem um turismo muito forte (tem um Parque Nacional), mas a cidade t\u00e1 fechada h\u00e1 uns 3 dias."
        },
        {
            "author_id": "1015282938",
            "created_at": "2020-03-21T18:11:45.000Z",
            "id": "1241427290229260289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca RJ  - Um dos maiores parques do mundo, patrim\u00f4nio da nossa cidade. Um passeio maravilhoso para toda fam\u00edlia. \n#Turismo \n#viajar \n#Brasil \n#RiodeJaneiro https://t.co/50584ttBR3"
        },
        {
            "author_id": "1125255966751121409",
            "created_at": "2020-03-21T16:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "almoxarifada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241406954116972548",
            "in_reply_to_user_id": "1206272679159980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@extremospueris @almoxarifada Eu lembro de uma hist\u00f3ria dessas gauahauahajjajahaua sdds parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2020-03-21T15:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 95,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241385265874087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado de SP ganha a 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/YwfkUPHskI via @fernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-03-21T12:00:04.000Z",
            "id": "1241333753022164994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Verde Para Sempre! A preserva\u00e7\u00e3o social e ambiental da maior Reserva Extrativista do pa\u00eds \u00e9 uma luta antiga que reverbera at\u00e9 os dias de hoje. Agora, as mesmas vozes que lutaram por quase 30 anos se unem \u00e0 juventude para proteger um bem comum: o seu lar. https://t.co/4Xs66VHRIl"
        },
        {
            "author_id": "2954702164",
            "created_at": "2020-03-21T09:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.4816528,
                        -1.6923652
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f4d91751dda7444c"
            },
            "id": "1241300707086647297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06:45 hs.\nGarrafa T\u00e9rmica pronta, com Caf\u00e9, para irmos a Reserva Extrativista do Mapua. \nObs: Cancelei as visitas a duas Empresas hoje. N\u00e3o quero ficar em aglomera\u00e7\u00e3o.  Se PREVINA. O COVID-19. N\u00c3O \u00c9 UMA GRIPE, E\u2026 https://t.co/VVYloHFEZk"
        },
        {
            "author_id": "63235282",
            "created_at": "2020-03-21T01:12:57.000Z",
            "id": "1241170900944400384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\u00f3vel do particular foi inclu\u00eddo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Houve, no caso, uma limita\u00e7\u00e3o\nadministrativa. Ele ajuizou a\u00e7\u00e3o de desapropria\u00e7\u00e3o indireta pedindo indeniza\u00e7\u00e3o. Mesmo n\u00e3o tendo havido desapropria\u00e7\u00e3o indireta\nSTJ. 1\u00aa Turma. REsp 1.653.169-RJ,"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-03-21T00:50:22.000Z",
            "id": "1241165216630607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Monte #Nimba, possui 1.752 metros de altitude, e est\u00e1 localizado na fronteira entre a Costa do Marfim e a Guin\u00e9, dentro da #Reserva Natural Integral do Monte Nimba, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 17.540 hectares, fechada ao turismo. #Nice #Mount #Nature #Reserve #Guin\u00e9e https://t.co/BGHp9s5p7J"
        },
        {
            "author_id": "30314531",
            "created_at": "2020-03-21T00:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "AV_Teodoro"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "username": "Cassare"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "username": "uesclei_us"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 33,
                        "username": "maurocaires"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 46,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241158553731239938",
            "in_reply_to_user_id": "990762144298827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AV_Teodoro @Cassare @uesclei_us @maurocaires @BolsonaroSP Mas uma fam\u00edlia que contratou parente de miliciano, fez homenagem a miliciano, fez rachadinha com amigos de miliciano, tem fotos com miliciano, defende explora\u00e7\u00e3o comercial de \u00e1rea protegida dominada por mil\u00edcia, \u00e9 vizinho de miliciano...\nEsses merecem a sua defesa...\nHahaha \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2020-03-21T00:13:51.000Z",
            "id": "1241156029951496199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumentos Nacionais (MN) s\u00e3o um tipo de \u00e1rea protegida \"r\u00fastica\" dos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. Alguns dizem que MN atrapalham a economia local. Mas, dados de #cientistas mostram que, al\u00e9m de proteger a natureza, MN criam empregos e melhoram a economia das cidades ao seu redor!\nhttps://t.co/jZmHFcJ3Tn"
        },
        {
            "author_id": "288381237",
            "created_at": "2020-03-21T00:03:00.000Z",
            "id": "1241153300222873602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cONG\u00b4s anunciaram que suspenderam todas as atividades externas nas aldeias do Mato Grosso para evitar o contato direto com os ind\u00edgenas.\u201d https://t.co/7kKSMYAyJL"
        },
        {
            "author_id": "81112509",
            "created_at": "2020-03-20T23:36:31.000Z",
            "id": "1241146635272499201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as cores do c\u00e9u da montanha com Raul \u270c\ud83c\udffb\n.\n.\n.\n#hope #nature #positivevibes #covid_19 #esperan\u00e7a #raulseixas #tenteoutravez @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/FWZwzx29r4"
        },
        {
            "author_id": "543951181",
            "created_at": "2020-03-20T23:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51920795,
                        -25.58052571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1241143223881469954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDoIgua\u00e7u \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/OgzUGUvgbw"
        },
        {
            "author_id": "1239661379314999298",
            "created_at": "2020-03-20T22:18:55.000Z",
            "id": "1241127103845842947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, todos poder\u00e3o desfrutar das belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Neste momento, as chuvas est\u00e3o fazendo sua parte e enchendo as as lagoas para ficarem todas cheias e ainda mais lindas. Em breve prontas para dar aquele mergulho. Aguardem... https://t.co/JKXy5PSPJ1"
        },
        {
            "author_id": "382792750",
            "created_at": "2020-03-20T21:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1241120467932585986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Torres vistas de frente e um nativo muito comum na regi\u00e3o (guanaco). #torresdelpainenationalpark #guanaco #torresdelpaine #southamerica #visitsouthamerica em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/CCBDrPxW3L"
        },
        {
            "author_id": "382792750",
            "created_at": "2020-03-20T21:29:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1241114667285712897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cl\u00e1ssica foto na entrada do Parque Nacional Torres del Paine - o circuito todo tem mais de 180 km - s\u00f3 a trilha de caminhada de oito dias tem tamb\u00e9m est\u00e1 dist\u00e2ncia, para\u00edso do trekking - Puerto Natales fica a 80 km\u2026 https://t.co/vq887pb6iN"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2020-03-20T21:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Lenineoficial"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "username": "Jacck13"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "99ced847c63eeeea"
            },
            "id": "1241112173360885760",
            "in_reply_to_user_id": "177709455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lenineoficial @Jacck13 valeu Lenine!! \nquando puder venha ao Acre, \u00e0 Serra do Divisor, Parque Nacional conhecer nossas orqu\u00eddeas!!\ntem uma ideia desse governo a\u00ed de mudar de PARNA para APA, baixar o status de conserva\u00e7\u00e3o.\nestamos lutando contra! Aceitamos apoio..abra\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "1156666678530494470",
            "created_at": "2020-03-20T20:34:58.000Z",
            "id": "1241100943481024513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida https://t.co/ncOBxxKAGg"
        },
        {
            "author_id": "108975342",
            "created_at": "2020-03-20T19:56:38.000Z",
            "id": "1241091299362721793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro perto do parque nacional, volta e meia aparece at\u00e9 um lobo guar\u00e1 perdido. Quando apertar a quarentena deve aparecer at\u00e9 on\u00e7a. https://t.co/HzpC4LE2cn"
        },
        {
            "author_id": "716113338053312512",
            "created_at": "2020-03-20T19:23:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "pedroloos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241082926923747329",
            "in_reply_to_user_id": "1666465027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroloos sobre a \u00e1rea protegida\ntem alguma forma de voc\u00ea aumentar o tamanho da \u00e1rea?\ncaso voc\u00ea queira fazer uma base grande"
        },
        {
            "author_id": "350467743",
            "created_at": "2020-03-20T19:13:10.000Z",
            "id": "1241080358386520066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TATAM\u00c1\nPARQUE NACIONAL NATURAL\nhttps://t.co/9OmeOzFDRx\n\n#YOMEQUEDOENCASA #SimulacroVitalBogota #SimulacroVital  #Cuid\u00e9monosDelCoronavirus #CuidarnosNuestroDeber  #EstaEnTusManos  #COVID19 #Covid19Colombia  #COVID19latinoamerica #COVID19andLatAm https://t.co/OezNIWpWBC"
        },
        {
            "author_id": "350467743",
            "created_at": "2020-03-20T19:12:25.000Z",
            "id": "1241080169084997637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAM\u00c1\nPARQUE NACIONAL NATURAL\nhttps://t.co/2HunC1kCVb\n\n#YOMEQUEDOENCASA #SimulacroVitalBogota #SimulacroVital  #Cuid\u00e9monosDelCoronavirus #CuidarnosNuestroDeber  #EstaEnTusManos  #COVID19 #Covid19Colombia  #COVID19latinoamerica #COVID19andLatAm https://t.co/KzJUWC0PnX"
        },
        {
            "author_id": "350467743",
            "created_at": "2020-03-20T19:11:31.000Z",
            "id": "1241079942206705666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SELVA DE FLORENCIA\nPARQUE NACIONAL NATURAL\nhttps://t.co/80ixNUiSKb\n\n#YOMEQUEDOENCASA #SimulacroVitalBogota #SimulacroVital  #Cuid\u00e9monosDelCoronavirus #CuidarnosNuestroDeber  #EstaEnTusManos  #COVID19 #Covid19Colombia  #COVID19latinoamerica #COVID19andLatAm https://t.co/apcqDqzNBY"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-03-20T19:11:17.000Z",
            "id": "1241079884736352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Por conta do Covid-19 os parques do Brasil est\u00e3o todos fechados, quem a\u00ed pensou em ir passar essa quarentena na chapada dos veadeiros pro exemplo tire o seu cavalinho da chuva, todas as cachoeiras da chapada e o parque nacional est\u00e3o fechados! \ud83d\udea8\ud83e\udd19\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1124372383488512000",
            "created_at": "2020-03-20T19:10:25.000Z",
            "id": "1241079668444409857",
            "in_reply_to_user_id": "1124372383488512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em \u00e2mbito estadual e municipal. No Tocantins, os decretos publicados pelo Governador nos \u00faltimos dias pro\u00edbem visita\u00e7\u00f5es em parques estaduais, nas Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs), no Pal\u00e1cio Araguaia e no Museu Palacinho, em Palmas, al\u00e9m de suspens\u00e3o de todas as atividades"
        },
        {
            "author_id": "206469501",
            "created_at": "2020-03-20T16:43:06.000Z",
            "id": "1241042593569439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Parque Nacional fechado, Ibicoara tem dois casos suspeitos de coronav\u00edrus https://t.co/oOtEoRYWSH https://t.co/QEERj1miQX"
        },
        {
            "author_id": "1048282069007310849",
            "created_at": "2020-03-20T16:34:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241040311704485893",
            "in_reply_to_user_id": "13124602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delucca Foz do Igua\u00e7u - PR. Av. Das Cataratas, Parque das Aves, Parque Nacional e Helisul fechados. https://t.co/ObZU67CJLb"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-03-20T16:23:07.000Z",
            "id": "1241037565978980358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA REAL: Povos do Parque Nacional do Xingu decidem ficar em quarentena como preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus https://t.co/vRC6Ez9Toz https://t.co/0er1Es3FoK"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-03-20T16:23:05.000Z",
            "id": "1241037557909028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA REAL: Povos do Parque Nacional do Xingu decidem ficar em quarentena como preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus https://t.co/r2RPC9bT1y https://t.co/5net5Fmi5X"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-03-20T16:22:10.000Z",
            "id": "1241037324764528641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Povos do Parque Nacional do Xingu suspendem atividades externas. Medida \u00e9 de preven\u00e7\u00e3o contra a #COVID19. Localizada no MT, a TI abriga 7 mil em mais de 100 aldeias. A vulnerabilidade imunol\u00f3gica e a precariedade dos \u00f3rg\u00e3os de sa\u00fade preocupam ind\u00edgenas. https://t.co/Eh2WdBQ4lC"
        },
        {
            "author_id": "56083257",
            "created_at": "2020-03-20T16:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1241036242319441922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cRealmente ningu\u00e9m nunca vai saber da vida do outro integralmente, tem luta que \u00e9 individual e s\u00f3 a gente sabe das dificuldades\u201d\n.\n.\n#boatarde #paraiso #deboa #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/A9tgnEfdjs"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-03-20T15:00:40.000Z",
            "id": "1241016816354439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Ind\u00edgenas do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena do Xingu suspendem por atividades externas. \"Ningu\u00e9m quer sair da aldeia\u201d, diz Mutua Mihinaku. Em tempos de #Covid19, eles est\u00e3o preocupados com a vulnerabilidade imunol\u00f3gica e a estrutura prec\u00e1ria dos \u00f3rg\u00e3os de sa\u00fade. https://t.co/Kt4OEvrgrI"
        },
        {
            "author_id": "97070286",
            "created_at": "2020-03-20T14:48:47.000Z",
            "id": "1241013824809025536",
            "in_reply_to_user_id": "23998941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JammingHome O parque nacional de Jericoacoara est\u00e1 fechado tamb\u00e9m. Meu namorado est\u00e1  l\u00e1 e eu n\u00e3o posso ir"
        },
        {
            "author_id": "19186006",
            "created_at": "2020-03-20T13:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.8,
                        -9.96667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1241001474899038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do TJAC em Rio Branco, Acre https://t.co/C69ESem3oW"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-20T13:55:16.000Z",
            "id": "1241000357792231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque Nacional Los Glaciares, El Chalten, Argentina.\n\n____\n\u2800\n\u279f  Por keli_bernardes Tbt de um dia friozinho, uma chuvinha de leve, um trekking fant\u00e1stico e a alegria de desbravar novos lugares, fazer novas\u2026 https://t.co/RwGjqc1a5L"
        },
        {
            "author_id": "1322543605",
            "created_at": "2020-03-20T13:54:28.000Z",
            "id": "1241000157942108163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos vencedores das melhores hist\u00f3rias em quadrinhos por Cluster (UST Norte, UST Centro e UST Sul), e suas respectivas professoras orientadoras, visitaram a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1 e a Reserva Biol\u00f3gica das Perobas (Tuneiras do Oeste/ PR). \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 https://t.co/b3tMitPqhM"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-03-20T13:53:02.000Z",
            "id": "1240999796091105282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/pkP5CoSxAe"
        },
        {
            "author_id": "19186006",
            "created_at": "2020-03-20T13:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.8,
                        -9.96667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1240996150775287809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do TJAC em Rio Branco, Acre https://t.co/lFUTZN34b1"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2020-03-20T13:23:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59690061,
                        -23.43424484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1240992402829201411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que cada um fa\u00e7a a sua parte!!! Assim todos ganham! Via coronelsalles em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/RMBquxmm5j"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-03-20T12:53:02.000Z",
            "id": "1240984697406140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/pewm0chRtT"
        },
        {
            "author_id": "189866415",
            "created_at": "2020-03-20T03:01:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -110.649,
                        44.368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5669366953047e51"
            },
            "id": "1240835809718255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00f5es no parque nacional yellowstone\n\n\u00d3leo  sobre tela \n119 x 83,50 cm \nEncomenda para o mesmo cliente em New Jersey , estados unidos .\n\n#vangoghmuseum #vangogh #parks #usa #yellowstone #artistmiranda\u2026 https://t.co/O9TryLTuAB"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-03-20T02:45:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "17f8f93731f3b9da"
            },
            "id": "1240831832150720514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Samoa Americana. https://t.co/SMtLjDORuF"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-03-19T23:46:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "papodebola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240786830217314304",
            "in_reply_to_user_id": "34634437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodebola Moro aqui no Piau\u00ed, em S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed (perto do Parque Nacional Serra da Capivara e do Museu da Natureza), est\u00e1 praticamente todo estado torcendo pela recupera\u00e7\u00e3o dele. \u00c9 um excelente profissional."
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-03-19T22:56:11.000Z",
            "id": "1240774094288805896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jur\u00e9ia-Itatins \u00e9 o nome de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado de SP.\n\nO Mosaico de Unidades Jur\u00e9ia\u2013Itatins \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, ou seja, uma \u00e1rea destinada \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da natureza e \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas\u2026 https://t.co/9CYwRZMLnG"
        },
        {
            "author_id": "243366138",
            "created_at": "2020-03-19T22:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "coentronaguaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240771895450112002",
            "in_reply_to_user_id": "1127324091592204288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coentronaguaca Eu tava em Jeri que \u00e9 parque nacional, ent\u00e3o fechou tudo j\u00e1, todo mundo tem que sair at\u00e9 domingo. Minha passagem pro Df \u00e9 pra s\u00e1bado espero que ainda estava funcionando a rodoviaria"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-03-19T22:35:45.000Z",
            "id": "1240768954089570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Abrolhos abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado, nas tem\u00e1ticas de Comunica\u00e7\u00e3o e Uso P\u00fablico,  em Caravelas (BA).\n\ud83d\udc0b O per\u00edodo de trabalho \u00e9 entre abril e agosto de 2020.\n\ud83d\udccc As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 dia 29.03\nConfira: https://t.co/SDhwwdNIuD https://t.co/Frj3vAYBj2"
        },
        {
            "author_id": "56805690",
            "created_at": "2020-03-19T22:34:17.000Z",
            "id": "1240768583036174339",
            "in_reply_to_user_id": "56805690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que o governo federal j\u00e1 havia proibido acesso ao Parque Nacional de Jericoacoara. O Parque \u00e9 responsabilidade do ICMbio e a Vila, ode est\u00e3o pousadas e restaurantes, da prefeitura de Jijoca."
        },
        {
            "author_id": "204774337",
            "created_at": "2020-03-19T22:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1240764316447657986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/DhqotHrejB"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-03-19T22:06:35.000Z",
            "id": "1240761611692003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jur\u00e9ia-Itatins \u00e9 o nome de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado de SP.\n\nO Mosaico de Unidades Jur\u00e9ia\u2013Itatins \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, ou seja, uma \u00e1rea destinada \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da natureza e \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas\u2026 https://t.co/Ny7721aU8x"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-19T21:40:54.000Z",
            "id": "1240755148999229442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n____\n\u2800\n\u279f  Por franzkenzo Tem certas coisas que n\u00e3o explicamos com palavras. Mas esse v\u00eddeo representa um pouco do que eu sinto em cada\u2026 https://t.co/HnNEin50sN"
        },
        {
            "author_id": "1013542735",
            "created_at": "2020-03-19T21:11:36.000Z",
            "id": "1240747777669443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 338,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Panam\u00e1 que bonito eres. \n1. Escudo de Veraguas.\n2. Calobre.\n3. Parque Nacional Coiba.\n4. Macho monte. https://t.co/fdtPwmkydM"
        },
        {
            "author_id": "4858484086",
            "created_at": "2020-03-19T20:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "verdeacido"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 28,
                        "username": "9vaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240742281919041537",
            "in_reply_to_user_id": "73673243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@verdeacido @OpinioLiberal1 @9vaes Eu acho ele mto hip\u00f3crita, fala em social mas tem 500 milh\u00f5es na conta e n doa quase nada. Critica pol\u00edticos q ele apoiou e foi apoiado. Muda de lado quando interessa. Construiu uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Osso. E eu falei algu\u00e9m de direita, ele eh de esquerda."
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2020-03-19T20:14:48.000Z",
            "id": "1240733481459691532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maria Nasareth dos Santos \u00e9 conhecida na regi\u00e3o por lutar h\u00e1 mais de 15 anos pela cria\u00e7\u00e3o de uma Reserva Extrativista na \u00e1rea e por travar um conflito territorial com a Usina Trapiche. https://t.co/fQqmt9GuY2"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2020-03-19T19:47:55.000Z",
            "id": "1240726716143808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Parque Nacional de Jeri \u00e9 fechado https://t.co/kMQgIaFcfL"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-19T19:07:34.000Z",
            "id": "1240716560647495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aCastelo do A\u00e7u \n\n____\n\u2800\n\u279f  Por brueduac\nPara contemplar o exuberante p\u00f4r do sol no Morro do A\u00e7u o caminhante deve entrar pela portaria do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Petr\u00f3polis, situada a 1.125 metros de\u2026 https://t.co/2rYokRxrYO"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-03-19T18:15:56.000Z",
            "id": "1240703568828481536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ILHA ESCALVADA Maior biodiversidade de peixes recifais do Brasil e \u00e9 um cl\u00e1ssico do mergulho no Esp\u00edrito Santo. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, situada a 06 milhas da costa de Guarapari, sendo poss\u00edvel chegar apenas de barco, navegando-se, aproximadamente, por 45 min.\n#Guarapari https://t.co/8J88br9N0I"
        },
        {
            "author_id": "448012502",
            "created_at": "2020-03-19T18:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 6,
                        "username": "ulukaixd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9379,
                        -22.5226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1240703035203915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga: @Ulukaixd\nMonumento Natural dos Costoes Rochosos - Costa Azul - Rio das Ostras\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n@riodaaostrasgov\n#riodasostras #dronepodbr\u00a0#drones\u00a0#dronegram\u00a0#dronephotography #casimirodeabreu #barradesaojoao\u2026 https://t.co/7u5JTrYjEI"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2020-03-19T18:11:02.000Z",
            "id": "1240702335745003522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alex Redano pede retirada de pauta projeto que trata de concess\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/yz6rri45mA #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1054338305158995968",
            "created_at": "2020-03-19T17:13:40.000Z",
            "id": "1240687900234113025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta quinta-feira (19), o ICMBio iniciou uma a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o para coibir os passeios tur\u00edsticos no interior do Parque Nacional de Jericoacoara, seguindo as orienta\u00e7\u00f5es e determina\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os\u2026 https://t.co/VDkPfOSQqy"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2020-03-19T16:47:43.000Z",
            "id": "1240681368478257154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povos do Parque Nacional do Xingu decidem ficar em quarentena como preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus\nhttps://t.co/vxzJMa3JEo"
        },
        {
            "author_id": "1227960413800796161",
            "created_at": "2020-03-19T16:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "AiltonBenedito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240680577604489218",
            "in_reply_to_user_id": "1203669839124082688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pracaehnossa @AiltonBenedito Se \u00e9 para ficar em casa assistindo banalidades, melhor ver a \"Grande Fam\u00edlia do Alasca\", ou os le\u00f5es do Parque Nacional do Serengueti...vai ganhar mais."
        },
        {
            "author_id": "925372394788872192",
            "created_at": "2020-03-19T16:26:06.000Z",
            "id": "1240675927715184641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tendo em vista o agravamento devido a contamina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus, a SUDEMA emitiu uma portaria, hoje, proibindo a visita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha (PEMAV) e na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2026 https://t.co/JRJQ1ufGl9"
        },
        {
            "author_id": "69659196",
            "created_at": "2020-03-19T15:53:51.000Z",
            "id": "1240667810843500546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povos do Parque Nacional do Xingu decidem ficar em quarentena como preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus. https://t.co/D3RbNweOxD"
        },
        {
            "author_id": "459368858",
            "created_at": "2020-03-19T15:33:28.000Z",
            "id": "1240662682644201480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Gaia se prepara. https://t.co/KcQLVf1f1D"
        },
        {
            "author_id": "1129417858168098818",
            "created_at": "2020-03-19T15:32:22.000Z",
            "id": "1240662403555168258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 fechado por tempo indeterminado pelo coronav\u00edrus\nhttps://t.co/2GBqGpIaTe"
        },
        {
            "author_id": "1129417858168098818",
            "created_at": "2020-03-19T15:28:00.000Z",
            "id": "1240661306149089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), autarquia vinculada ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, anunciou, nessa quarta-feira (18), o fechamento do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, a 67 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1, como forma https://t.co/2GBqGpIaTe https://t.co/PtD9LnNBKO"
        },
        {
            "author_id": "1129417858168098818",
            "created_at": "2020-03-19T15:28:00.000Z",
            "id": "1240661306094555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), autarquia vinculada ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, anunciou, nessa quarta-feira (18), o fechamento do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, a 67 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1, como forma https://t.co/2GBqGpIaTe https://t.co/DVXFPuoz2y"
        },
        {
            "author_id": "880171869571358721",
            "created_at": "2020-03-19T14:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "almaradona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240643043172192256",
            "in_reply_to_user_id": "19996532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almaradona Com jeitinho ainda fazes disso \u00c1rea Protegida"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2020-03-19T14:13:56.000Z",
            "id": "1240642666464858114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensas visita\u00e7\u00f5es \u00e0 Floresta Nacional de Silv\u00e2nia https://t.co/VAD8O2GtTT https://t.co/DXRBdBa1iC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-03-19T14:00:42.000Z",
            "id": "1240639337685045251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Bras\u00edlia publicou edital para credenciamento de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas interessadas em comercializar alimentos na unidade. A habilita\u00e7\u00e3o ocorre de 18 de mar\u00e7o a 18 de abril de 2020. Confira o edital: https://t.co/pWgtFHCGXZ https://t.co/M0isv8M2IH"
        },
        {
            "author_id": "2870218695",
            "created_at": "2020-03-19T13:29:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1240631484777730049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/xQQNDYpGYm"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-03-19T13:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1240630084958126080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isolamento social em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ovTZFo7cAF"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-19T12:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 258,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240612278074040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Povos do Parque Nacional do Xingu decidem ficar em quarentena como preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus. Na terra ind\u00edgena, que fica no estado do Mato Grosso, vivem cerca de 7 mil pessoas em mais de 100 aldeias. Saiba mais: https://t.co/XHWHaFpSOv\n#coronavirus #covid19 @amazonia_real https://t.co/KHL87oLUfm"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2020-03-19T12:10:36.000Z",
            "id": "1240611629525618689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povos do Parque Nacional do Xingu decidem ficar em quarentena como preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus\nhttps://t.co/ejGtT6i758"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2020-03-19T12:08:11.000Z",
            "id": "1240611019816407041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Povos do Parque Nacional do Xingu decidem ficar em quarentena como preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus. Na terra ind\u00edgena, que fica no nordeste do estado do Mato Grosso, vivem cerca de 7 mil pessoas em mais de 100 aldeias. Saiba mais: https://t.co/SbHQd0xWpL\n\n#coronavirus #covid19 https://t.co/0PT6jkb4MT"
        },
        {
            "author_id": "1147249766746791936",
            "created_at": "2020-03-19T11:25:14.000Z",
            "id": "1240600212005179393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o #tbt de hoje vai pra esse pedacinho de para\u00edso na Terra no Parque Nacional do Itatiaia - travessia Couto/Prateleiras.\n\"Pois no dia da adversidade me esconder\u00e1 no seu pavilh\u00e3o; no rec\u00f4ndito do seu tabern\u00e1culo me\u2026 https://t.co/1GwUAF5XSG"
        },
        {
            "author_id": "183635669",
            "created_at": "2020-03-19T10:40:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f33226c82001"
            },
            "id": "1240588882393128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aeroporto de Fortaleza praticamente vazio\ud83d\ude11\nParque Nacional de jeri fechado \ud83d\ude11\nBeach Park fechado \ud83d\ude11\nOs preju\u00edzos calculados por esse v\u00edrus ser\u00e1 imensur\u00e1vel \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28"
        },
        {
            "author_id": "52897253",
            "created_at": "2020-03-19T10:10:33.000Z",
            "id": "1240581417505107968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seleno fall, National Park Serra da Canastra. \n:\n::\n:::\n#serradacanastra #nationalpark #wildlifephotography #waterfallphotography em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/c46K3R8kWj"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2020-03-19T07:11:25.000Z",
            "id": "1240536336949534722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/JVAQluePFx https://t.co/xNunjB2jtH"
        },
        {
            "author_id": "1222253180",
            "created_at": "2020-03-19T06:27:10.000Z",
            "id": "1240525202636898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "una bona not\u00edcia ! https://t.co/q0AElDQSDi"
        },
        {
            "author_id": "2338704322",
            "created_at": "2020-03-19T05:10:29.000Z",
            "id": "1240505901909520386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o!! Ta tendo terremoto de grau 5 em Utah nos EUA que \u00e9 muito pr\u00f3ximo do parque nacional de yellowstone que tem o vulc\u00e3o que se explodir filho,ja era kkkk"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-03-19T00:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1240435263618367490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as criaturas da noite em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/S0eaQCVFAk"
        },
        {
            "author_id": "292089465",
            "created_at": "2020-03-18T23:51:48.000Z",
            "id": "1240425704749137922",
            "in_reply_to_user_id": "292089465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do curto per\u00edodo de Governo de J\u00e2nio Quadros: as Leis que continuam ainda em vigor.  Parque Nacional do Xingu, pelo Decreto n\u00ba 50.455, de 14/04/1961, assinado pelo Presidente J\u00e2nio Quadros, sua \u00e1rea correspondia a apenas um quarto da superf\u00edcie inicialmente proposta."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-18T23:45:08.000Z",
            "id": "1240424026067083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SA\u00daDE IND\u00edGENA I A Cartilha, produzida pelo Projeto Xingu, foi distribu\u00edda nas aldeias do Parque Nacional do Xingu (MT) com recomenda\u00e7\u00f5es para a preven\u00e7\u00e3o do novo #coronav\u00edrus. \nhttps://t.co/MIEMjh4zUu https://t.co/dYksCRIiA1"
        },
        {
            "author_id": "448012502",
            "created_at": "2020-03-18T23:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9379,
                        -22.5226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1240421308283813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Costoes Rochosos - Costa Azul - Rio das Ostras\n.\n.\n.\n.\n.\n. \n#riodasostras #dronepodbr\u00a0#drones\u00a0#dronegram\u00a0#dronephotography #casimirodeabreu #barradesaojoao #ridasostras\u2026 https://t.co/1q8EkVFyKX"
        },
        {
            "author_id": "1075417203682537473",
            "created_at": "2020-03-18T23:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.70394404,
                        -3.37496728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "003f4a527524b7ee"
            },
            "id": "1240416376231276546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0e\ud83e\udd8c  \u24d8\u24dc\u24df\u24d0\u24db\u24d0\u24e2\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddff Parque Nacional de Tarangire \ud83c\uddf9\ud83c\uddff\n\n#travelling #traveler #tanzania #africa #tarangire #impala #wildlife #amazingtrips #nature_perfection #worldwide #wanderlust  #worldplaces\u2026 https://t.co/cqpvLdgloB"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-03-18T22:53:55.000Z",
            "id": "1240411136450756622",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, palco da corrida, foi fechado para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica na quarta-feira, 18 de mar\u00e7o. A suspens\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 pelo prazo inicial de uma semana, conforme determina\u00e7\u00e3o do presidente da Rep\u00fablica, publicada pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-03-18T20:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 161,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240377434882506754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Coronav\u00edrus: a visita\u00e7\u00e3o \u00e0 Floresta Nacional de Bras\u00edlia e ao Parque Nacional de Bras\u00edlia, onde fica a \u00c1gua Mineral, est\u00e1 suspensa por uma semana. A decis\u00e3o do @ICMBio \u00e9 para combater a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus https://t.co/bAWndhl85A"
        },
        {
            "author_id": "1234654709321011200",
            "created_at": "2020-03-18T20:21:16.000Z",
            "id": "1240372719968976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina est\u00e1 fechada buscando se proteger do #coronavirusbrasil. O Parque Nacional t\u00e1 fechado, eventos cancelados ou suspensos, alunos dispensados em boa parte dos munic\u00edpios. Ficar em casa e se proteger \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1168537729568858112",
            "created_at": "2020-03-18T19:47:57.000Z",
            "id": "1240364338994712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Geira PNP Ger\u00eas - Via Romana XVIII\nAtravessa a serra do Ger\u00eas e penetra em Espanha pela Portela do Homem. O percurso \u00fanico, o mais monumental complexo arqueol\u00f3gico romano localizado no parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas (PNPG)\nSaiba + https://t.co/VFHb97ehZA https://t.co/3MMv3LW930"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-03-18T18:31:44.000Z",
            "id": "1240345157322629127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3 ILHAS\nArquip\u00e9lago na regi\u00e3o costeira de Guarapari, a 3 km da costa, faz parte da Reserva Estadual de Setiba. \u00c9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e Apesar do nome, as Tr\u00eas Ilhas s\u00e3o compostas de cinco, s\u00e3o elas: Quitongo, Cambai\u00e3o, Guanchumbas, Leste-Oeste e Guararema.\n#guarapari https://t.co/KzHrnjCCse"
        },
        {
            "author_id": "1133436682961915905",
            "created_at": "2020-03-18T17:34:43.000Z",
            "id": "1240330808935747591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista ao teaser de mais um epis\u00f3dio da s\u00e9rie MapBiomas 30 x 30 metros. Como representantes de organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil usaram os dados do MapBiomas para barrar uma MP que alterava os limites da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. \n\nhttps://t.co/WfculescyE"
        },
        {
            "author_id": "283223002",
            "created_at": "2020-03-18T17:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "danny_redrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240330303706726400",
            "in_reply_to_user_id": "197390778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@danny_redrum Parque Nacional de Monfrag\u00fce. https://t.co/tdooSI7DqN"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2020-03-18T17:30:51.000Z",
            "id": "1240329835496591362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e Parque das Emas suspendem visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/UbkUrPHtpm"
        },
        {
            "author_id": "3686218336",
            "created_at": "2020-03-18T17:30:31.000Z",
            "id": "1240329751933435906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do tempo que o Bolsonaro era apenas um dep. federal que dava carteirada pra pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/2iNpRTxbgP"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2020-03-18T17:28:04.000Z",
            "id": "1240329132518539268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensas as visitas \u00e0 Floresta Nacional de Silv\u00e2nia https://t.co/vdaLMGVCVv"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2020-03-18T17:10:04.000Z",
            "id": "1240324602510876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o devido ao Covid-19; ICMBio emite nota https://t.co/jkgBuDkdcE"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2020-03-18T16:51:04.000Z",
            "id": "1240319823416041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o devido ao Covid-19; ICMBio emite nota https://t.co/XkdMKVRTYO"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-03-18T16:42:37.000Z",
            "id": "1240317696555847680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1rios exploram \u00e1rea protegida no Sul de Minas e descobrem esp\u00e9cies raras de insetos | Terra da Gente | G1 https://t.co/YXPlxEMH43"
        },
        {
            "author_id": "3586782257",
            "created_at": "2020-03-18T16:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 14,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240317254362959880",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio @GMRio @PMERJ\nCSCRJ Informa uma Ocorr\u00eancia relacionada \u00e0 seguran\u00e7a de ciclista.\nData:18/03/2020 13:36:39\nLatitude, Longitude: -22.962407, -43.289004\nOcorr\u00eancia: Parque nacional interditado devido ao Covid-19\nhttps://t.co/qtom1i0gRS\nFavor acionar \u00f3rg\u00e3o competente A\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3586782257",
            "created_at": "2020-03-18T16:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 14,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240317252542570496",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio @GMRio @PMERJ\nCSCRJ Informa uma Ocorr\u00eancia relacionada \u00e0 seguran\u00e7a de ciclista.\nData:18/03/2020 13:35:33\nLatitude, Longitude: -22.960954, -43.274215\nOcorr\u00eancia: Parque nacional interditado devido ao Covid-19\nhttps://t.co/qtom1i0gRS\nFavor acionar \u00f3rg\u00e3o competente A\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-03-18T16:21:23.000Z",
            "id": "1240312351091548160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa:       Segundo o parque, a \u00faltima vez que o local foi fechado foi em agosto de 2012 por...\n- #TioSam https://t.co/MNWKUewxPX"
        },
        {
            "author_id": "1154740462764339200",
            "created_at": "2020-03-18T16:14:07.000Z",
            "id": "1240310524899995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou para o parque nacional virar indio so volto quando corona acabar"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-03-18T16:13:39.000Z",
            "id": "1240310408096829441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa https://t.co/zVN9544DjS https://t.co/RnABAmkbrX"
        },
        {
            "author_id": "824114550",
            "created_at": "2020-03-18T15:58:23.000Z",
            "id": "1240306562893254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa https://t.co/MpoUthdadf"
        },
        {
            "author_id": "246823864",
            "created_at": "2020-03-18T15:56:17.000Z",
            "id": "1240306035396620290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa https://t.co/MHwRJ0Egsr"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-03-18T15:56:13.000Z",
            "id": "1240306020838146053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa https://t.co/ELsv1W2Gae"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-03-18T15:56:10.000Z",
            "id": "1240306006787272709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa https://t.co/a65RJKCCh6"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-03-18T15:56:07.000Z",
            "id": "1240305995773026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa https://t.co/2YTVYCypJg"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-03-18T15:54:21.000Z",
            "id": "1240305549440430080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa https://t.co/IQTlDRpUOW"
        },
        {
            "author_id": "1157639590573948928",
            "created_at": "2020-03-18T15:10:07.000Z",
            "id": "1240294417296232448",
            "in_reply_to_user_id": "1157639590573948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que significa, que obviamente, ap\u00f3s a modifica\u00e7\u00e3o do Parque haver\u00e1 uma extensa luta pela extra\u00e7\u00e3o de tais recursos, justamente nas regi\u00f5es onde temos in\u00fameras reservas importantes e territ\u00f3rios de povos nativos! Alguns intocados at\u00e9 hoje! Verde = parque nacional. https://t.co/PZJKpxyM6I"
        },
        {
            "author_id": "448012502",
            "created_at": "2020-03-18T14:15:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 74,
                        "username": "ulukaixd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240280786663870472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Costoes Rochosos - Costa Azul - Rio das Ostras\nSIGA @ulukaixd\n.\n.\n.\n.\n.\n. \n#riodasostras #dronepodbr\u00a0#drones\u00a0#dronegram\u00a0#dronephotography #casimirodeabreu #barradesaojoao #ridasostras\u2026 https://t.co/ChTTDft6k4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2020-03-18T14:05:09.000Z",
            "id": "1240278070340333581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd01 Compartilhado via parquenacionaldatijuca \n.\n.\n\u26a0\ufe0f\ud83d\udeab FECHADO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA - a partir de hoje, o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente informa que, por determina\u00e7\u00e3o do Presidente da Rep\u00fablica, est\u00e1 suspensa a\u2026 https://t.co/6xiIo5IQ2y"
        },
        {
            "author_id": "448012502",
            "created_at": "2020-03-18T13:19:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9379,
                        -22.5226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1240266650898894850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Costoes Rochosos - Costa Azul - Rio das Ostras\n.\n.\n.\n.\n.\n. \n#riodasostras #dronepodbr\u00a0#drones\u00a0#dronegram\u00a0#dronephotography #casimirodeabreu #barradesaojoao #ridasostras\u2026 https://t.co/XGzDjJDjJL"
        },
        {
            "author_id": "971273092055093248",
            "created_at": "2020-03-18T12:32:38.000Z",
            "id": "1240254786324312066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo suspende visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/xCs0gdegsm https://t.co/u57yO3QxOp"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-03-18T12:27:29.000Z",
            "id": "1240253488724152321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calango-cego; Lagarto-pregui\u00e7a.\nCom ocorr\u00eancia na Caatinga e Cerrado, a (Polychrus acutirostris Spix, 1825) conhecida como Calango-cego, devido cren\u00e7a que afirma que a mordida dele capaz de causar cegueira. N\u00e3o \u00e9 verdade! Foto de Victor Rodrigues na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m. https://t.co/yyNKIzkpun"
        },
        {
            "author_id": "1090273528446898177",
            "created_at": "2020-03-18T12:19:55.000Z",
            "id": "1240251586485633024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? A sequoia-gigante mais velha conhecida possui 4.650 anos de idade e se encontra  no Parque Nacional da Sequoia, na Calif\u00f3rnia. https://t.co/6KZUEKgDjg"
        },
        {
            "author_id": "160554168",
            "created_at": "2020-03-18T12:08:42.000Z",
            "id": "1240248764163592193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u fechado para visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/xBVKZZoFrg"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-03-18T11:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 179,
                        "username": "DNIToficial"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 204,
                        "username": "SEILPR"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 213,
                        "username": "googlemaps"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "start": 257,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 266,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240239415089299456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Semente da disc\u00f3rdia. Fechada h\u00e1 tr\u00eas d\u00e9cadas pela Justi\u00e7a Federal e retomada pela Mata Atl\u00e2ntica, uma estrada ilegal atrav\u00e9s do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) segue nas bases do @DNIToficial e do DER/PR @SEILPR  @googlemaps e afins replicam a ilegalidade. @MPF_PGR @redeprouc_"
        },
        {
            "author_id": "399115403",
            "created_at": "2020-03-18T11:21:25.000Z",
            "id": "1240236865233485825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o suspensas https://t.co/UYJOMAIXTy"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2020-03-18T10:15:00.000Z",
            "id": "1240220148566568961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Turismo \u26f0\ufe0f Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o \u27a1\ufe0f https://t.co/OmI87dBk4L https://t.co/Zj4WlzTqOW"
        },
        {
            "author_id": "485812868",
            "created_at": "2020-03-18T10:07:13.000Z",
            "id": "1240218192661880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Fazendinha \u00c1guas Vivas!\n\n#Comunica\u00e7\u00e3o | Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ampliada, com mais de 28 hectares de uma rica biodiversidade! https://t.co/xz22edziww"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-03-18T09:20:00.000Z",
            "id": "1240206307220770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 486,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Parque Nacional de Noronha \u00e9 fechado para visitantes por causa da pandemia do novo coronav\u00edrus https://t.co/JAiq38Qb5P #G1 https://t.co/9KQfkqu6oo"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-03-18T03:45:48.000Z",
            "id": "1240122202655244290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha fecha por sete dias:  O ICMBio comunicou hoje o fechamento por sete dias do Parque Nacional Marinho de Fernando...\n- #TioSam https://t.co/HXVJB7v26Y"
        },
        {
            "author_id": "1217466495036526592",
            "created_at": "2020-03-18T03:23:11.000Z",
            "id": "1240116514524667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 consegui lembrar do tombo que levei perto do abismo na trilha do parque nacional https://t.co/wXn4fVlrUr"
        },
        {
            "author_id": "76356464",
            "created_at": "2020-03-18T02:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andrezapinto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240107214490275840",
            "in_reply_to_user_id": "157736413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrezapinto_ Mlr eu moro no meio de um parque nacional. Tu j\u00e1 assistiu aquele filme os sem florestas? Pois \u00e9 eu vivo naquele filme"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2020-03-18T01:56:50.000Z",
            "id": "1240094782065688581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros suspende visitas\nhttps://t.co/wW197AfpEi"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-03-18T01:50:25.000Z",
            "id": "1240093167162142721",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque do Graja\u00fa n\u00e3o pertence ao Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "265024488",
            "created_at": "2020-03-18T01:14:11.000Z",
            "id": "1240084050255233026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o suspensas https://t.co/acLegsuexH"
        },
        {
            "author_id": "558297168",
            "created_at": "2020-03-18T01:08:22.000Z",
            "id": "1240082582798307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBTuesday Parque Nacional do Itatiaia. \"Esse dia foi loko\". https://t.co/EzgOUALyaK"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-03-18T00:50:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "17f8f93731f3b9da"
            },
            "id": "1240077981176954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #SamoaAmericana \u00e9 um pa\u00eds localizado na #Polin\u00e9sia, trata-se de um territ\u00f3rio n\u00e3o incorporado dos #EstadosUnidos, na imagem aparece um #Panorama do #ParqueNacional da Samoa Americana, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental criada para proteger recifes de coral e florestas tropicais. https://t.co/bVNzxyuueb"
        },
        {
            "author_id": "1180618045070462976",
            "created_at": "2020-03-18T00:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Tiffmorais"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "lolo_sthefany"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "username": "laressa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240074206848716801",
            "in_reply_to_user_id": "1090221743002796033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tiffmorais @lolo_sthefany @laressa To batendo na tecla 2\u00b0. Cara, \u00e9 MUITO comum que empregadas moram com os patroes. Inclusive \u00e9 raro isso e \u00e9 um privil\u00e9gio. Morar em area protegida. Seguran\u00e7as, lugares calmos, saneamento b\u00e1sico, corre menos risco de assalto e etc. Eu to questionando pq as pessoas n s"
        },
        {
            "author_id": "48679959",
            "created_at": "2020-03-18T00:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 168,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240068262764974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 suspensa por uma semana a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica em Jericoacoara. O Parque Nacional de Jeri segue as medidas preventivas ao novo #coronav\u00edrus (COVID-19), adotadas pelo @mmeioambiente para todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federais."
        },
        {
            "author_id": "14614833",
            "created_at": "2020-03-18T00:02:55.000Z",
            "id": "1240066115474243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udfdd\ufe0f\u274c Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha fecha por sete dias\n\nhttps://t.co/rhi4I6k8oU"
        },
        {
            "author_id": "275527261",
            "created_at": "2020-03-17T23:52:24.000Z",
            "id": "1240063468461572097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo suspende visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e Chapada das Mesas - Portal JG https://t.co/O7kyszj59p"
        },
        {
            "author_id": "1003018322739425281",
            "created_at": "2020-03-17T23:23:23.000Z",
            "id": "1240056163766431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/bu4JehHh8W"
        },
        {
            "author_id": "2871753587",
            "created_at": "2020-03-17T23:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 69,
                        "username": "VoeGOLoficial"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "VoeGOLatende"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240054997678788609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional marinho e outras coisas fecham em Noronha, por\u00e9m a @VoeGOLoficial @VoeGOLatende,  n\u00e3o permite o cancelamento, sem ser caso de morte ou doen\u00e7a. OI?????? Absurdo total!!!! https://t.co/AElPobe676"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2020-03-17T23:10:27.000Z",
            "id": "1240052910228193286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o devido ao Covid-19; ICMBio emite nota https://t.co/jkgBuDkdcE"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2020-03-17T23:10:22.000Z",
            "id": "1240052890431086593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o devido ao Covid-19; ICMBio emite nota https://t.co/XkdMKVRTYO"
        },
        {
            "author_id": "228673147",
            "created_at": "2020-03-17T22:37:40.000Z",
            "id": "1240044660912947202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALA PARA\u00cdBA: Parque Nacional de Noronha \u00e9 fechado para visitant... https://t.co/tD0YsappJA"
        },
        {
            "author_id": "1132143535082287104",
            "created_at": "2020-03-17T22:35:21.000Z",
            "id": "1240044075547594753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALA PARA\u00cdBA: Parque Nacional de Noronha \u00e9 fechado para visitant... https://t.co/gHrKkdd6l9"
        },
        {
            "author_id": "60759662",
            "created_at": "2020-03-17T22:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "COVID19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240043590707032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Jericoacoara est\u00e1 bloqueado para visita\u00e7\u00f5es pelas autoridades federais, em fun\u00e7\u00e3o do @Covid19"
        },
        {
            "author_id": "1134596453727383555",
            "created_at": "2020-03-17T22:31:53.000Z",
            "id": "1240043202834501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALA PARA\u00cdBA: Parque Nacional de Noronha \u00e9 fechado para visitant... https://t.co/rKEnD1QhRt"
        },
        {
            "author_id": "4049742136",
            "created_at": "2020-03-17T22:09:04.000Z",
            "id": "1240037463701282818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o suspensas https://t.co/4GH0KQIKUV"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2020-03-17T21:55:11.000Z",
            "id": "1240033969397211137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 escolheu o destino para onde vai daqui a alguns meses?\n\nViaje sem sair de casa com esse itiner\u00e1rio entre c\u00e2nions, cachoeiras, ru\u00ednas e vin\u00edcolas que passa pelo parque nacional de Aparados da Serra, Treze T\u00edlias, Curitiba e muito mais.  \n\nhttps://t.co/J1XuvIYFyY https://t.co/2NTWW7f3aJ"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2020-03-17T21:30:19.000Z",
            "id": "1240027712326115342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional e Floresta Nacional de Bras\u00edlia suspendem visita\u00e7\u00e3o por causa do coronav\u00edrus https://t.co/4jONiShz0I"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-17T21:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 39,
                        "username": "JorgeAf60221884"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240025541689970690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aPico das Agulhas Negras\n\n____\n\u2800\n\u279f Por @JorgeAf60221884 \ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f \"Quero mais e melhores blues\nCom \u00e1gua sob os p\u00e9s, sobre a cabe\u00e7a, c\u00e9us azuis\nMais e melhores jazz, mais e melhores\u2026 https://t.co/nBvJiMeQbN"
        },
        {
            "author_id": "53521957",
            "created_at": "2020-03-17T21:09:49.000Z",
            "id": "1240022551423848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, anuncia o fechamento tempor\u00e1rio das visitas em fun\u00e7\u00e3o da pandemia do #coronav\u00edrus"
        },
        {
            "author_id": "174065822",
            "created_at": "2020-03-17T21:07:22.000Z",
            "id": "1240021935075086345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por conta de mandar o parque nacional fechar, trem do Corcovado vai finalmente parar de funcionar!\n Vergonhoso chegar nesse ponto, mas pelo menos os amigos v\u00e3o ficar em casa!\ud83d\ude4c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-03-17T21:02:08.000Z",
            "id": "1240020617962893314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e outros atrativos suspendem visita\u00e7\u00e3o como medida preventiva https://t.co/b1VRsTrXaV"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2020-03-17T20:51:34.000Z",
            "id": "1240017960061882369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros suspende opera\u00e7\u00f5es por uma semana - Leia: https://t.co/dgBuCMYYl8 #coronavirus #COVID19 #parque"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2020-03-17T20:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "GREGO___"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240011162558902272",
            "in_reply_to_user_id": "13675162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@grego___ \u00c9 t\u00e3o bonito quadradinho do Goi\u00e1s, Xoanis! Queria muito que vc viesse fotografar o parque nacional daqui."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-17T20:12:05.000Z",
            "id": "1240008020970614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQr6yjX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/O9KDGrktER"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2020-03-17T19:44:12.000Z",
            "id": "1240001006248898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 suspensa por recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/7HRgShySXq"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2020-03-17T19:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 81,
                        "username": "ArtPal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239998689646698502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 12 ONFX. - OmarHernandez https://t.co/ToKs1Rynub v\u00eda @ArtPal\n#photography #landscape #palenque #Chiapas #Mexico #archaeologicalzone #zonaarqueologica #travelphotography #prints #piramides"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2020-03-17T19:22:19.000Z",
            "id": "1239995498188111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando o Brasil\nhttps://t.co/zwLZPY47mI"
        },
        {
            "author_id": "1114529069360734210",
            "created_at": "2020-03-17T19:19:28.000Z",
            "id": "1239994781704638467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e3o fechados para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica a partir desta ter\u00e7a-feira, 17 de mar\u00e7o.\n\n#coronav\u00edrus #covid19 #turismo #ParquesNacional  #Adie #MAterradeEncantos #Maranh\u00e3o #ChapadaDasMesas https://t.co/4lxLheij52"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-17T19:12:12.000Z",
            "id": "1239992951993925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xuVCHRsMXJ\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Va8hxaRH10"
        },
        {
            "author_id": "565767655",
            "created_at": "2020-03-17T18:59:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1239989663743586305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Fernando de Noronha fechado at\u00e9 dia 24/03"
        },
        {
            "author_id": "218985900",
            "created_at": "2020-03-17T18:54:49.000Z",
            "id": "1239988579729899521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNICADO | Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental da Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Urbanismo est\u00e1 com visita\u00e7\u00f5es suspensas\n\nContamos com a compreens\u00e3o e a colabora\u00e7\u00e3o de todos.\n\nConfira \ud83d\udc49 https://t.co/VDhoaw6Va8\n\n#prefeituradejatai https://t.co/zED5kvQ2Tv"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-03-17T18:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 28,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239988427413692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SessaoPlenaria \nO vereador @esuplicy (PT) critica veto ao projeto de lei que cria o Parque do Bixiga e cita situa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1. Assista: https://t.co/WnbzzY3ijS https://t.co/Tx7JS9HKSK"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-03-17T18:22:40.000Z",
            "id": "1239980486946164743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Parque das Aves e Itaipu suspendem passeios tur\u00edsticos https://t.co/N4CHWA4LKX"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-17T17:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1239971806712225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 informa que apartir da presente data de hoje 17/03 , estar\u00e1 suspensa a visitas na unidade de conversa\u00e7\u00e3o  por uma semana , podendo prorrogar..\n\nConsiderando a situa\u00e7\u00e3o mundial do novo\u2026 https://t.co/5nG0Eib8j0"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2020-03-17T17:28:22.000Z",
            "id": "1239966822222295042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medidas preventivas ao coronav\u00edrus: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (assim como todos as outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o nacionais) tem visita\u00e7\u00e3o suspensa. \nAcompanhe nosso perfil e a Pagina do Parque para mais\u2026 https://t.co/39pDe0Tewy"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2020-03-17T17:23:15.000Z",
            "id": "1239965532637376513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fechado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica\n\nhttps://t.co/N9q8Lcszop https://t.co/P7xXPCpMvd"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-03-17T17:23:07.000Z",
            "id": "1239965500043493379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim \u2013 0003: Parque Nacional do Igua\u00e7u fechado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica https://t.co/05ZYgdWagt"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-03-17T17:19:44.000Z",
            "id": "1239964651225370625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fechado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \nhttps://t.co/MSg4KUtUpf https://t.co/ZZ7imucrol"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-03-17T17:18:04.000Z",
            "id": "1239964228582174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Parque das Aves suspendem visitas tur\u00edsticas. Decis\u00e3o entra em vigor a partir de quarta-feira. J\u00e1 a usina de Itaipu optou por manter alguns de seus passeios. Confira: https://t.co/9Ka0sRFaDl"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-03-17T17:18:00.000Z",
            "id": "1239964212882890758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Parque das Aves suspendem visitas tur\u00edsticas. Decis\u00e3o entra em vigor a partir de quarta-feira. J\u00e1 a usina de Itaipu optou por manter alguns de seus passeios. Confira: https://t.co/c7XaABOzTm"
        },
        {
            "author_id": "2372200146",
            "created_at": "2020-03-17T17:03:28.000Z",
            "id": "1239960554980196354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Governo anuncia suspens\u00e3o de visitas a 334 unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Isso inclui Parque Nacional da Floresta da Tijuca (RJ), do Igua\u00e7u (PR) e restri\u00e7\u00f5es em Fernando de Noronha. \nhttps://t.co/2W3BVyG5dk"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-03-17T16:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "terra30"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 20,
                        "username": "AlineTosin"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 32,
                        "username": "brenovteixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239959306663079939",
            "in_reply_to_user_id": "1171803481822380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleantifa @terra30 @AlineTosin @brenovteixeira Mas foi com a branca que foi autuado pelo #IBAMA pescando dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o!!! https://t.co/Z9bKFXvNQ2"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-17T16:48:14.000Z",
            "id": "1239956722061651971",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida visa a garantir a sa\u00fade de todas as pessoas para conter a pandemia do coronav\u00edrus (covid-19), conforme orienta\u00e7\u00f5es da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) e do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n\n(Parque Nacional do Igua\u00e7u)"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-17T16:48:13.000Z",
            "id": "1239956718743945216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Boletim \u2013 0003: Parque Nacional do Igua\u00e7u fechado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u estar\u00e1 fechado para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica a partir desta quarta-feira, 18 de mar\u00e7o. https://t.co/tvldbPassr"
        },
        {
            "author_id": "1668338340",
            "created_at": "2020-03-17T16:47:07.000Z",
            "id": "1239956439768186881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu sonhei q era um bi\u00f3logo q trabalhava numa area de prote\u00e7\u00e3o ambiental q ficava numa montanha q tinha varias cachoeiras lindas, ai meu estudo era sobre a preserva\u00e7\u00e3o das LESMAS pro equil\u00edbrio do meio ambiente ai procurando ovos de lesma eu achei um homem morando numa caverna"
        },
        {
            "author_id": "1189868822473433088",
            "created_at": "2020-03-17T16:46:13.000Z",
            "id": "1239956215683100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechado para visita\u00e7\u00e3o. \ud83c\udf43\n.\nApartir de amanh\u00e3 (18/03) \nO parque Nacional do Igua\u00e7u estar\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o,essa suspens\u00e3o das atividades se dar\u00e1 pelo prazo inicial por uma\u2026 https://t.co/e3aTwoqdTS"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-03-17T16:45:43.000Z",
            "id": "1239956089325727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal suspende visita\u00e7\u00e3o em parques nacionais pelo pa\u00eds:       O parque nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que ficar\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o \u2014...\n- #TioSam https://t.co/lWR8476Yuc"
        },
        {
            "author_id": "890672200767950848",
            "created_at": "2020-03-17T16:23:34.000Z",
            "id": "1239950513153728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "decidiram fechar o parque nacional da tijuca. antes tarde do que nunca. https://t.co/k7tuGIAGvT"
        },
        {
            "author_id": "767406438255849472",
            "created_at": "2020-03-17T16:22:13.000Z",
            "id": "1239950176221122563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo o RJ1, Bolsonaro ordenou o fechamento do Parque Nacional da Tijuca, por 7 dias."
        },
        {
            "author_id": "2384279533",
            "created_at": "2020-03-17T16:15:07.000Z",
            "id": "1239948385983041539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo fontes seguras rapaziada parque nacional cataratas, parque das aves, marco das tres fronteiras fechados"
        },
        {
            "author_id": "1202208534689124352",
            "created_at": "2020-03-17T15:49:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c8990f3fa36ea08"
            },
            "id": "1239941821314326533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que o Monumento Natural estar\u00e1 encerrado at\u00e9 ao dia 31 de marco, data em que a situa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de novo avaliada. https://t.co/7YChSXySyl"
        },
        {
            "author_id": "756495143709110274",
            "created_at": "2020-03-17T15:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "IgorAlencar23"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239941016255377410",
            "in_reply_to_user_id": "850047621053992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IgorAlencar23 Parque nacional de Bras\u00edlia, jardim bot\u00e2nico"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-03-17T15:42:24.000Z",
            "id": "1239940154657320961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u suspende atendimento ao p\u00fablico a partir de quarta-feira (18) https://t.co/dGRWPbtyUl"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-03-17T15:42:12.000Z",
            "id": "1239940103503560712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u suspende atendimento ao p\u00fablico a partir de quarta-feira (18) https://t.co/XObfnUkMBu"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-03-17T15:42:10.000Z",
            "id": "1239940094305460228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u suspende atendimento ao p\u00fablico a partir de quarta-feira (18) https://t.co/YGkMrVUniP"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-03-17T15:42:07.000Z",
            "id": "1239940083467329538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u suspende atendimento ao p\u00fablico a partir de quarta-feira (18) https://t.co/vMdeykajnM"
        },
        {
            "author_id": "77357156",
            "created_at": "2020-03-17T15:30:24.000Z",
            "id": "1239937132778717187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bota casaco , tira casaco , Parque Nacional da Tijuca , fecha , abre , fecha , abre ..."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-03-17T15:27:50.000Z",
            "id": "1239936490454560769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "FECHADO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA - a partir de hoje, o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente informa que, por determina\u00e7\u00e3o do Presidente da Rep\u00fablica, est\u00e1 suspensa a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica nas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federais pelo per\u00edodo de uma semana, o que inclui este. (SIGA O FIO) https://t.co/94cbkCHMub"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2020-03-17T15:26:11.000Z",
            "id": "1239936072639012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1rios exploram \u00e1rea protegida no Sul de Minas e descobrem esp\u00e9cies raras de insetos https://t.co/iLsbercoM2"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-03-17T15:19:19.000Z",
            "id": "1239934345483345925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u suspende visita\u00e7\u00e3o a partir de quarta-feira (18) https://t.co/jm8mMH4hQX"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2020-03-17T15:07:15.000Z",
            "id": "1239931307687317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! Lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as Cataratas do Igua\u00e7u, vai fechar por tempo indeterminado, a partir desta quarta-feira (18). No lado argentino, o PNI j\u00e1 estava fechado."
        },
        {
            "author_id": "402880959",
            "created_at": "2020-03-17T14:42:57.000Z",
            "id": "1239925192396279815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povos do Parque Nacional do Xingu podem fazer quarentena. Para Douglas Rodrigues, restringir o acesso aos territ\u00f3rios ind\u00edgenas \u00e9 a melhor preven\u00e7\u00e3o ao Covid-19. Ele j\u00e1 tratou de surtos de gripes nos povos do Xingu (Mato Grosso) Zo\u2019\u00e9 (Par\u00e1) e Xinane (Acre) https://t.co/R0nyoSXJVm"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-03-17T14:36:38.000Z",
            "id": "1239923604785004545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s - Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 D\u00ea mais tempo para si mesmo!\nQue o esp\u00edrito livre da natureza brasileira nos contagie com sua energia positiva!\nQuando isso tudo passar visite as Unidades\u2026 https://t.co/YGQ3V7jxIy"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2020-03-17T14:30:00.000Z",
            "id": "1239921934827171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem sair de casa, viaje connosco pela reserva Pacaya Samiria num barco \"vip\" e eco-sustent\u00e1vel. Na maior \u00e1rea protegida do Amazonas encontramos esp\u00e9cies exuberantes, \u00e0 procura do esquivo golfinho rosa.\nSELVA VIVA - estreia esta Ter\u00e7a \u00e0s 16:15.\n\n#FiqueEmcasa #rtp2 https://t.co/7ZvRvsrtOf"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-17T13:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 65,
                        "username": "CiceroalvesWww"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1239914243509682178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3..\nVem com a gente !!\n@CiceroalvesWww \nguia_do_picodabandeira \nTemos diversos roteiros pra voc\u00ea , seu grupo ou fam\u00edlia..\nPasseios em cachoeiras , visitas em fazendas de\u2026 https://t.co/TV7ku6n12O"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-03-17T13:54:39.000Z",
            "id": "1239913037731172353",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suas conclus\u00f5es tamb\u00e9m foram ratificadas pela Comiss\u00e3o de Localiza\u00e7\u00e3o da Nova Capital, criada pelo ent\u00e3o presidente Eurico Gaspar Dutra. O antigo acampamento da Comiss\u00e3o Cruls est\u00e1 hoje na \u00e1rea que abrange o Parque Nacional de Bras\u00edlia.  #Patrim\u00f4nioCultural"
        },
        {
            "author_id": "27016749",
            "created_at": "2020-03-17T13:01:41.000Z",
            "id": "1239899709730361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu c\u00e9rebro ainda n\u00e3o consegue compreender como o parque nacional Que recibe pessoal de tudo o mundo segue funcionando e aglomerando pessoas. A sele\u00e7\u00e3o natural n\u00e3o \u00e9 brincadeira."
        },
        {
            "author_id": "139752844",
            "created_at": "2020-03-17T12:26:14.000Z",
            "id": "1239890789561438209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto incentiva a cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 AMBIENTE DO MEIO https://t.co/U6DVBOcKX4"
        },
        {
            "author_id": "111323836",
            "created_at": "2020-03-17T11:36:21.000Z",
            "id": "1239878233371414529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto incentiva a cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/wbMMppVGfX https://t.co/RTqoWaWo4e"
        },
        {
            "author_id": "1046438173503614977",
            "created_at": "2020-03-17T11:03:23.000Z",
            "id": "1239869939139227648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parquealtocaparao\n#manhua\u00e7u \n#jasonservi\u00e7os em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/i5eJEc7Hyl"
        },
        {
            "author_id": "3052811074",
            "created_at": "2020-03-17T09:40:33.000Z",
            "id": "1239849090919346178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai eterno fizeram do Parque Nacional de bsb um evento de festa no tal sonho, a piscina velha era um ambiente esquisito que tinha sebo e a galera escorregava kkkkk odiei q jamais isso aconte\u00e7a em fatos reais"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-03-17T04:53:53.000Z",
            "id": "1239776948601131011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/03/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - Aprovado Perfil de Fam\u00edlia Benefici\u00e1ria da Reserva Extrativista Marinha de Soure\nhttps://t.co/ebSidl7r4j"
        },
        {
            "author_id": "1227263576194396160",
            "created_at": "2020-03-17T01:46:22.000Z",
            "id": "1239729759325753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pazdeesp\u00edrito #paz #amor #horto #cachoeiradohorto \n#errejota021 #021 #05521 \n#jah #liberdade #positividade  #amor \n\n#vivalavida #rioemalerta \n#x\u00f4Corona em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/iileRAwRTv"
        },
        {
            "author_id": "1015972665625112576",
            "created_at": "2020-03-17T01:41:06.000Z",
            "id": "1239728433883688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarentena dia 01\n\n- Dormi com meu namorado para aproveitar os dias em que ainda estou na capital e me preparo para ir me refugiar na minha cidade ribeirinha pr\u00f3xima a reserva extrativista em que parte da minha fam\u00edlia mora. +++"
        },
        {
            "author_id": "991761607448547329",
            "created_at": "2020-03-17T00:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239717547827777537",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Toma vergonha na cara seu canalha ... sanguessuga da. Na\u00e7\u00e3o... grileiro de terras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... ladrao"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-03-17T00:52:54.000Z",
            "id": "1239716303868493829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Foz segue aberto mas imp\u00f5e novas medidas de preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus https://t.co/JF09vKBpMU"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-03-17T00:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.94318724,
                        -3.01744118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1239707377672151041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista deslumbrante da queda mais alta do mundo. O salto angel est\u00e1 localizado no parque nacional de Canaima na Venezuela, um local que parece que parou no tempo e que guarda diversas belezas\u2026 https://t.co/0r4tVwpEuT"
        },
        {
            "author_id": "1236475667488915457",
            "created_at": "2020-03-17T00:08:51.000Z",
            "id": "1239705217928695810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12. Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos, Rond\u00f4nia https://t.co/7SasP01Geb"
        },
        {
            "author_id": "1236475667488915457",
            "created_at": "2020-03-17T00:08:06.000Z",
            "id": "1239705030493704193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10. Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/4bIVTA6WK0"
        },
        {
            "author_id": "1236475667488915457",
            "created_at": "2020-03-17T00:07:02.000Z",
            "id": "1239704763383664641",
            "in_reply_to_user_id": "1236475667488915457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8. Parque Nacional Chapada Diamantina https://t.co/AFD757FPgD"
        },
        {
            "author_id": "803417715432128512",
            "created_at": "2020-03-17T00:04:55.000Z",
            "id": "1239704228945330178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos essa chuvarada vai apagar o fogo do parque nacional do Rio Vermelho, que j\u00e1 queima h\u00e1 pelo menos uma semana :/"
        },
        {
            "author_id": "1238476299062194182",
            "created_at": "2020-03-16T23:08:59.000Z",
            "id": "1239690154559909890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35Instituto Espa\u00e7o Silvestre:\nFundada em 1999 como Instituto Carij\u00f3s, \u00e9 mais espec\u00edfico: reintroduzir o papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, em Santa Catarina. A ideia \u00e9 que possa tornar vi\u00e1vel a exist\u00eancia da esp\u00e9cie."
        },
        {
            "author_id": "382792750",
            "created_at": "2020-03-16T22:27:54.000Z",
            "id": "1239679813037719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine - Chile - o acesso desde Puerto Natales pela Ruta 9 - estamos hospedados dentro do parque e chegamos a tarde desde Punta Arenas com muito vento na estrada! #MakeLifeARide\u2026 https://t.co/K2tW65pa61"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2020-03-16T21:58:35.000Z",
            "id": "1239672435173216265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, a linda Petr\u00f3polis, munic\u00edpio serrano ao norte do Rio de Janeiro, cercado pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e um atrativo centro hist\u00f3rico que podemos desbravar a p\u00e9, est\u00e1 completando 177 anos. \nParabens!\n\n#Tbt2016 https://t.co/ljpJRPRtrs"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-03-16T21:52:30.000Z",
            "id": "1239670903698608129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed, publicou Edital para credenciamento de Condutores de Visitantes na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. A habilita\u00e7\u00e3o vai at\u00e9 20/04 e o resultado est\u00e1 previsto para sair no dia 15/05.\n\ud83d\udccc Saiba mais e confira o edital:  https://t.co/JhNrAd5pls https://t.co/KyaaRSLt3F"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-16T21:47:14.000Z",
            "id": "1239669579527401475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Maui Hawaii\n\n____\n\u2800\n\u279f Maui \u00e9 uma ilha do Pac\u00edfico Central que faz parte do arquip\u00e9lago havaiano. O grande Parque Nacional de Haleakala abrange o pico mais alto da ilha, o Haleakala, bem como as piscinas e\u2026 https://t.co/19q3sj1C2N"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2020-03-16T21:46:23.000Z",
            "id": "1239669367333359617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u continuar\u00e1 aberto mas compra de ingresso ser\u00e1 apenas online https://t.co/9fnntxIhIm https://t.co/tOhup6GkJj"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2020-03-16T21:38:29.000Z",
            "id": "1239667379703099394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "poucas pesquisas, imenso potencial de descobertas e de novas esp\u00e9cies -&gt; Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/Zw6InSKUMW"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-16T21:21:29.000Z",
            "id": "1239663099780743168",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim \u2013 0002: Parque x Coronav\u00edrus \n\n\u2022 Divulga\u00e7\u00e3o de boletim di\u00e1rio sobre os cuidados e funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u com rela\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus nas redes de comunica\u00e7\u00e3o do parque.  \n\n( Boletim \u2013 0002, 16 de mar\u00e7o de 2020 - Parque Nacional do Igua\u00e7u)"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-16T21:21:27.000Z",
            "id": "1239663090511347715",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim \u2013 0002: Parque x Coronav\u00edrus \n\n\u2022 Os \u00f4nibus do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o higienizados por equipe especializada em limpeza, no embarque e desembarque, a cada nova viagem."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-16T21:21:25.000Z",
            "id": "1239663084630835204",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim \u2013 0002: Parque x Coronav\u00edrus \n\nOs visitantes e funcion\u00e1rios com febre ser\u00e3o orientados a procurar atendimento m\u00e9dico na cidade e n\u00e3o poder\u00e3o ingressar no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-03-16T21:11:55.000Z",
            "id": "1239660691180699653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional do Igua\u00e7u anuncia medidas para conter coronav\u00edrus https://t.co/uvZUEtefPV https://t.co/iEF7qfZ291"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-16T21:10:13.000Z",
            "id": "1239660265123262464",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boletim \u2013 0002: Parque x Coronav\u00edrus \n\nTodas as decis\u00f5es foram validadas e constru\u00eddas em conjunto com a vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica de Foz do Igua\u00e7u. \n\nMedidas v\u00e1lidas a partir de 17 de mar\u00e7o de 2020, envolvendo todos os concession\u00e1rios e administra\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o:"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-16T21:09:13.000Z",
            "id": "1239660011997081601",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boletim \u2013 0002: Parque x Coronav\u00edrus \n\nMesmo sem nenhum caso confirmado no munic\u00edpio de Foz do Igua\u00e7u, o Parque Nacional do Igua\u00e7u tomou mais algumas medidas para controlar a chegada da epidemia, com mudan\u00e7as significativas para melhorar o distanciamento e seguran\u00e7a das pessoas."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-16T21:04:39.000Z",
            "id": "1239658861839122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boletim \u2013 0002: Parque Nacional do Igua\u00e7u x Coronav\u00edrus \n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 os visitantes nesta ter\u00e7a-feira, 17 de mar\u00e7o, das 9h \u00e0s 17h. https://t.co/2eLuTPFpKH"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2020-03-16T20:31:03.000Z",
            "id": "1239650407338487810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH comemora dez anos de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Aldeia/Beberibe https://t.co/2ImYwFA1iC"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2020-03-16T20:31:02.000Z",
            "id": "1239650402645061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH comemora dez anos de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Aldeia/Beberibe https://t.co/6B6q3ia0h8"
        },
        {
            "author_id": "1080221101521801217",
            "created_at": "2020-03-16T19:17:54.000Z",
            "id": "1239631997384916993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas not\u00edcias: \"Um juiz federal do Alasca decidiu na quarta-feira contra o plano de Trump de abrir 700 mil Hectares da maior floresta nacional da Am\u00e9rica para a explora\u00e7\u00e3o madeireira:\n\nhttps://t.co/G8qdw48ldi\n\n#floresta #ambiente #trump #environment #EstadosUnidos"
        },
        {
            "author_id": "1144155439",
            "created_at": "2020-03-16T18:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1239626150458077185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra lembrar desse lugar maravilhoso demais, que me proporcionou momentos gratificantes... \nA natureza \u00e9 linda! \ud83d\udc9b em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/Had1dgQJ0h"
        },
        {
            "author_id": "7447272",
            "created_at": "2020-03-16T18:51:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1239625449027686402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meditando... #inhaleexhale em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/BSrPO1saaZ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-16T18:01:45.000Z",
            "id": "1239612834633469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Monta\u00f1as del Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/dA3JgOyMaq\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dPOUysAIHd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/BEec4jj2Xv"
        },
        {
            "author_id": "883850166465433600",
            "created_at": "2020-03-16T17:28:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1239604548395773952",
            "in_reply_to_user_id": "1224008936338182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luccymarquess_ Parque nacional da tijuca ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1141315501",
            "created_at": "2020-03-16T16:17:15.000Z",
            "id": "1239586536276004864",
            "in_reply_to_user_id": "1141315501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pontos atingem, diretamente, tr\u00eas UCs federais: o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PE), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (AL) https://t.co/dxuMOug36m"
        },
        {
            "author_id": "1014118215595765761",
            "created_at": "2020-03-16T15:59:39.000Z",
            "id": "1239582107900534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Queria ter uns amigos pra marcar qq dia de ir no parque nacional, depois vir aq pra casa fazer um churrasco, jogar um futebol de sab\u00e3o e pra finalizar dormir geral aq"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2020-03-16T15:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 81,
                        "username": "ArtPal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239576406658514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 10 ONFX. - OmarHernandez https://t.co/SNvmtyjL0y v\u00eda @ArtPal\n#photography #landscape #palenque #Chiapas #Mexico #archaeologicalzone #zonaarqueologica #travelphotography #prints #piramides"
        },
        {
            "author_id": "1130646804553449472",
            "created_at": "2020-03-16T15:05:51.000Z",
            "id": "1239568570469752833",
            "in_reply_to_user_id": "1130646804553449472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu iria para foz do igua\u00e7u, mas parque nacional do igua\u00e7u na argentina est\u00e1 fechado e ponte da fraternidade e da amizade fronteiras entre o brasil tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e3o permitindo acesso e nem saida dos paises, lado brasileiro das cataratas tamb\u00e9m corre o risco de fechar"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2020-03-16T13:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "ddsddsi"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 142,
                        "username": "cabarau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239543704374972416",
            "in_reply_to_user_id": "1138161959197642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ddsddsi Mas vc mora em BSB pelo q vi no sua Bio. Acho que ae vc for num final de semana ali no Parque Nacional de Bras\u00edlia deve ver! Diga a\u00ed @cabarau em bsb deve ser de boa achar n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2020-03-16T13:05:24.000Z",
            "id": "1239538255311319040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O DIREITO DO JABUTI\nEle est\u00e1 de volta ap\u00f3s cerca de 200 anos.\nDevido a ca\u00e7a e ao desmatamento, os jabutis-tinga desapareceram da regi\u00e3o.\nA esp\u00e9cie possui o direito de viver em seu habitat natural.\n\nhttps://t.co/Q6GKSS1lTZ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-03-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1239535148078686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/Lz2LCU0tLa"
        },
        {
            "author_id": "858034773419339777",
            "created_at": "2020-03-16T12:35:15.000Z",
            "id": "1239530670076178433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraguai e Argentina fecharam as fronteiras e no Brasil est\u00e1 tudo liberado, inclusive o Turismo no parque Nacional \n\n#BomDiaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-03-16T12:00:00.000Z",
            "id": "1239521796811943938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Baixada Verde. em #Japeri, o Pico da Coragem \u00e9 um dos espa\u00e7os mais prop\u00edcios para a pr\u00e1tica de voos de asa delta e saltos de paraquedas do #RJ. O Pico da Coragem possui aproximadamente 520 metros de altura e fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\ud83d\udcf8 @filipealves997 https://t.co/daLVGfyQqA"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-03-16T11:53:02.000Z",
            "id": "1239520046520688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/fBdB81O0Dy"
        },
        {
            "author_id": "169180911",
            "created_at": "2020-03-16T11:00:00.000Z",
            "id": "1239506698278240257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No encontro entre o RN e a Para\u00edba, est\u00e1 localizada Serra Negra do Norte. Quem visita a cidade, se encanta com suas igrejas, como a Igreja Matriz Nossa Senhora do \u00d3, al\u00e9m da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 e a Casa de Cultura Popular. N\u00e3o deixe de conhecer! https://t.co/JADWFWyL5l"
        },
        {
            "author_id": "45161899",
            "created_at": "2020-03-16T10:38:49.000Z",
            "id": "1239501367175270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na parte de baixo do Parque Nacional da Serra da Canastra... em S\u00e3o Roque de Minas https://t.co/EzWbjPehAY"
        },
        {
            "author_id": "859131691897630723",
            "created_at": "2020-03-16T10:32:11.000Z",
            "id": "1239499696588181507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante o descaso ,e a falta de vontade pol\u00edtica em preservar o que \u00e9, a nossa garantoa de vida futura. https://t.co/0xOIsKyDRb"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-03-16T02:00:00.000Z",
            "id": "1239370802144796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de #fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses durante o Carnaval contou com apoio do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental, Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar de Turismo do Maranh\u00e3o e volunt\u00e1rios em atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental. Saiba mais: https://t.co/LMyWKfqPHd https://t.co/Of1jnSJyJy"
        },
        {
            "author_id": "1052326318556221440",
            "created_at": "2020-03-16T01:55:32.000Z",
            "id": "1239369678658646022",
            "in_reply_to_user_id": "1052326318556221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7. \u00c9 como aprendemos na escola \"toda a\u00e7\u00e3o gera uma rea\u00e7\u00e3o\", se nos afastamos de Cristo, da sua Igreja (a CAT\u00d3LICA), de sua M\u00e3e (e nossa tamb\u00e9m), sa\u00edmos da \u00e1rea protegida e entramos no terreno dos dem\u00f4nios e ali tudo o que \u00e9 ruim (pragas, doen\u00e7as, guerras) reina de forma absoluta."
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-16T01:25:13.000Z",
            "id": "1239362050570293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo \u00e9 imposs\u00edvel at\u00e9 que seja feito ! \nLeve sua vida a s\u00e9rio , mas sempre sorrindo!!\nVamo que vamo meu povo..\n.\n.\nRapel no Mirante do Vale Verde..\n.\n.\n\ud83d\udcccParque Nacional do Capara\u00f3.\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o\u2026 https://t.co/C9PlQHGm9F"
        },
        {
            "author_id": "1088223002192424961",
            "created_at": "2020-03-16T00:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239351870004629516",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Quem constr\u00f3i casa em \u00e1rea protegida pode estar j\u00e1 matando a Natureza, e aumentando a probabilidade de virar condenado mais pra frente. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "108994133",
            "created_at": "2020-03-16T00:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239347718406975493",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Quem derruba \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir mans\u00e3o \u00e9 o que?"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2020-03-15T23:40:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "thaizamacedo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "NelsonFigueira"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 30,
                        "username": "Cris_Blanco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239335726480842753",
            "in_reply_to_user_id": "25788404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaizamacedo @NelsonFigueira @Cris_Blanco_ Ele tem ocorr\u00eancia  em outros biomas. Existe  registro dele no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2020-03-15T23:10:33.000Z",
            "id": "1239328160006541318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo peruano cria parque nacional na divisa com o Brasil, pr\u00f3ximo ao Juru\u00e1 https://t.co/SpVuRNeUsT https://t.co/F5J6vL50EG"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-15T23:00:31.000Z",
            "id": "1239325633546784770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo que analisa \u00edndices de amea\u00e7a e press\u00e3o por desmatamento em \u00c1reas Protegidas (AP) mostra ainda que a Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, \u00e9 a mais amea\u00e7ada.\nhttps://t.co/SM99p8bRQO"
        },
        {
            "author_id": "944713592",
            "created_at": "2020-03-15T22:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 144,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 151,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 166,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 181,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 193,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 207,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 215,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 225,
                        "username": "JusticaGovBR"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 239,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 248,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 264,
                        "username": "augustosnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239321955892899840",
            "in_reply_to_user_id": "944713592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam essa grave den\u00fancia da mat\u00e9ria e tomem as devidas provid\u00eancias pelo que representa de import\u00e2ncia o Parque Nacional da Serra da Capivara: @govbr @jairbolsonaro @mmeioambiente @rsallesmma @brasil_IBAMA @ICMBio @MTurismo @JusticaGovBR @SF_Moro @policiafederal @augustosnunes"
        },
        {
            "author_id": "292311412",
            "created_at": "2020-03-15T21:35:12.000Z",
            "id": "1239304163030454274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga sua opini\u00e3o... https://t.co/WUu6iVrTe9"
        },
        {
            "author_id": "478159048",
            "created_at": "2020-03-15T21:01:50.000Z",
            "id": "1239295765513744385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Se um im\u00f3vel \u00e9 inclu\u00eddo dentro da abrang\u00eancia de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral), deixa de ser devido o pagamento de IPTU (STJ. 2\u00aa Turma. REsp 1.695.340-MG, Rel. Min. Mauro Campbell Marques, julgado em 17/09/2019 (Info 657) - DOD."
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2020-03-15T19:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239273812895686658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, ser\u00e3o 6 encontros abertos \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. A participa\u00e7\u00e3o da sociedade \u00e9 fundamental. - https://t.co/qtWCuL2v4o via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2020-03-15T19:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239273785863389185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio - ((o))eco - https://t.co/xKSdhYRXZN via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2020-03-15T19:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239273473479979010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronel do Corpo de Bombeiros assume chefia do Parque Nacional da Tijuca - ((o))eco - https://t.co/NCc2J6MU3r via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "81410195",
            "created_at": "2020-03-15T18:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1239260451315253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caluromys philander e Didelphis aurita (gamb\u00e1). \ud83e\udda1 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8xhDdogKZC"
        },
        {
            "author_id": "56788808",
            "created_at": "2020-03-15T18:34:59.000Z",
            "id": "1239258811334111242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, olhem isso aqui. \u00c9 muito s\u00e9rio tbm. \nhttps://t.co/SQWx6kdAw2"
        },
        {
            "author_id": "293285933",
            "created_at": "2020-03-15T17:49:00.000Z",
            "id": "1239247240641773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que Nacional das cCataratas Argentina fechado para visita\u00e7\u00e3o por tempo indeterminado pelo motivo do coronav\u00edrus\nhttps://t.co/8HJzriz6Zl"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2020-03-15T17:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 78,
                        "username": "ArtPal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239244217974689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 08FX. - OmarHernandez https://t.co/JBbzX2OkzG v\u00eda @ArtPal\n#photography #landscape #palenque #Chiapas #Mexico #archaeologicalzone #zonaarqueologica #travelphotography #prints #piramides"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-15T17:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 239,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239243732366569473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Altamira, no Par\u00e1, perdeu mais cobertura florestal em 2019 do que durante os 18 anos anteriores juntos | A principal causadora do desmatamento e das agress\u00f5es \u00e0 natureza \u00e9 a minera\u00e7\u00e3o praticada por garimpos ilegais.\n@amazonia_real\nhttps://t.co/GlJdZoq0n6"
        },
        {
            "author_id": "1228418700165943297",
            "created_at": "2020-03-15T16:48:46.000Z",
            "id": "1239232078866194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Caldeira Velha (Ribeira Grande, Ilha de S\u00e3o Miguel)\n\n#Natureza #CaldeiraVelha #A\u00e7ores #Termas #Divulga #Portugal #EuAdoroPt\nhttps://t.co/cYbyg9OI3o"
        },
        {
            "author_id": "1098493175046512642",
            "created_at": "2020-03-15T16:29:51.000Z",
            "id": "1239227322009452545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Iona\".\u270c\ud83d\ude0e\n.\n.\n.\n.\ud83c\udde6\ud83c\uddf4 #Angola \ud83d\udccd#Namibe\n.\ud83d\udcf7 by: perccyy\n.\ud83d\uddd2 : nurio_costa and \n\ud83d\ude99: Land Cruiser Serie 100\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#africa #border #toyota #dream  #Landcruiserangola #overlandlife #car #landscape\u2026 https://t.co/FVhSTvv4sH"
        },
        {
            "author_id": "1240004192",
            "created_at": "2020-03-15T15:34:05.000Z",
            "id": "1239213285599260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Gente, que esc\u00e2ndalo... por que ningu\u00e9m t\u00e1 falando sobre isso? \ud83d\ude31\n https://t.co/NOpUYTH9GQ"
        },
        {
            "author_id": "837374251145506819",
            "created_at": "2020-03-15T14:31:04.000Z",
            "id": "1239197428063977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de felicidad haciendo campo! #jabutiteam #procurando #antena #radio #bipe #pntijuca em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/8pVKKOsKXb"
        },
        {
            "author_id": "4113601649",
            "created_at": "2020-03-15T14:13:50.000Z",
            "id": "1239193090163949569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 fatos sobre mim\n\n- sou muito t\u00edmida\n- sou muito apegada a amizade  \n- eu amo de cora\u00e7\u00e3o s\u00e9ries criminais, tanto que eu quero ser perita criminal por causa de CSI\n- eu moro numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\n- amo dormir \n- me sinto muito incomodada quando tem muito barulho\n- N\u00e3o tem a 7\u00b0 https://t.co/lJ3MIGW3DG"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2020-03-15T13:34:37.000Z",
            "id": "1239183223017652225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fato aconteceu no s\u00e1bado, em Itatiaia https://t.co/5Y2Kcb1tbI https://t.co/6qlxSlOBsM"
        },
        {
            "author_id": "190392745",
            "created_at": "2020-03-15T13:27:31.000Z",
            "id": "1239181432771219456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda h\u00e1 quem planeje descaracterizar o parque Nacional da Serra do Divisor. https://t.co/mwbv4SeAu6"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-03-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1239172759323906053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/PFpYP1nQ7C"
        },
        {
            "author_id": "2915528332",
            "created_at": "2020-03-15T12:30:10.000Z",
            "id": "1239167002914283522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda parte do Projeto Trekking Pedag\u00f3gico Floresta Nacional de Ipanema. Atividade de Campo. Trilha e Acervo  Hist\u00f3rico. Col\u00e9gio Objetivo Sorocaba (Centro). Agradecimento especial aos Professores Tadeu de\u2026 https://t.co/D7w4mT9wFy"
        },
        {
            "author_id": "364243715",
            "created_at": "2020-03-15T12:11:44.000Z",
            "id": "1239162360893448193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/cNZC5u7sMT"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-03-15T11:53:02.000Z",
            "id": "1239157657128361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/KTMua5bgM6"
        },
        {
            "author_id": "1189868822473433088",
            "created_at": "2020-03-15T10:51:54.000Z",
            "id": "1239142273935462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uded1Cataratas Argentina Fechada!\n\nEm reuni\u00e3o ontem (14/03) foi decidido que  apartir do dia 15/03 o Parque Nacional do Iguaz\u00fa Argentina, ser\u00e1 fechado totalmente, at\u00e9 segunda ordem.\n.\n\ud83d\udccc Puerto Iguaz\u00fa Argentina em\u2026 https://t.co/VS8T3SNws4"
        },
        {
            "author_id": "1123157638840295424",
            "created_at": "2020-03-15T08:20:44.000Z",
            "id": "1239104230390206465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FOR\u00c7A DO SINGELO\nCoisa linda essa Pintura Rupestre do Parque Nacional da Serra da Capivara.\nCom maravilhosa simplicidade o artista paleol\u00edtico consegue exprimir, com sutil sensibilidade, a confian\u00e7a que um filho deposita na Prote\u00e7\u00e3o da M\u00e3e.\nhttps://t.co/ppcaYuL2Xw"
        },
        {
            "author_id": "1177076483157889027",
            "created_at": "2020-03-15T05:47:50.000Z",
            "id": "1239065753002876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So quero o rol\u00ea com Duda no parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "725928925180780544",
            "created_at": "2020-03-15T04:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "jmaiacl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239049130489643008",
            "in_reply_to_user_id": "62959755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jmaiacl O parque nacional aqui soltou uma parada falando \"Tomamos medidas contra o coronav\u00edrus\" pra falar q distribuiu alcool em gel para os funcion\u00e1rios e nos espa\u00e7os... mas vai manter os hor\u00e1rios, o fluxo e etc tipo...."
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-03-15T02:39:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1239018473142927361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "presente em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/XCWIjNoRJU"
        },
        {
            "author_id": "1187512696134164485",
            "created_at": "2020-03-15T01:37:53.000Z",
            "id": "1239002848446369793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalzinho entre amigos at\u00e9 a Cachoeira do Para\u00edso na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u0117ia..\n\ud83d\udeb4\ud83c\udf3f\u2600\ufe0f em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/9O4krXPmeu"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-03-15T01:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 167,
                        "username": "chrisburkard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238997937503469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nN\u00e3o permita que seu ontem\nconsuma muito de seu hoje\n\u2014 prov\u00e9rbio cherokee\n\u2800\nFoto: banho refrescante no Rio Merced situado no Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia via @chrisburkard https://t.co/ibcOfQM0cl"
        },
        {
            "author_id": "53774510",
            "created_at": "2020-03-15T01:03:52.000Z",
            "id": "1238994287955755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam Virunga! \n\nConcentra-se no trabalho de conserva\u00e7\u00e3o de guardas florestais no Parque Nacional de Virunga durante o surgimento do ex\u00e9rcito rebelde M23 e investiga a atividade da companhia brit\u00e2nica de petr\u00f3leo Soco International, dentro do patrim\u00f4nio mundial da UNESCO. https://t.co/HGpRbcCDjU"
        },
        {
            "author_id": "7447272",
            "created_at": "2020-03-15T00:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1238980131407966215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu amo cachoeira...! Minha cara diz tudo! \n#fofo #cachu em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/2RmU9S5aZG"
        },
        {
            "author_id": "44147360",
            "created_at": "2020-03-14T21:19:26.000Z",
            "id": "1238937808649232386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1 \ud83c\udf34\ud83d\udc06 #Amazonia #Virua #Caracarai #Roraima #RR em Amaz\u00f4nia https://t.co/t90QhaTVgm"
        },
        {
            "author_id": "184810948",
            "created_at": "2020-03-14T19:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.42340373,
                        -3.85250265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1238912326423605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ali mergulhar \ud83e\udd88\ud83d\udc20\ud83d\udc1f\ud83d\ude1c em Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha https://t.co/ZA58mSJzpE"
        },
        {
            "author_id": "36645711",
            "created_at": "2020-03-14T18:04:10.000Z",
            "id": "1238888665792892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Fazendinha \u00c1guas Vivas, em Uberl\u00e2ndia, foi criada de uma nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) localizada em uma \u00e1rea de 28 hectares. Desde 2018, o Dmae tem uma parceria com a fazendinha, pela qual s\u00e3o realizadas visitas guiadas pelos monitores do Peac. https://t.co/kzMDJamG5C"
        },
        {
            "author_id": "2308475954",
            "created_at": "2020-03-14T17:50:51.000Z",
            "id": "1238885315269537795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona \ud83d\ude0d\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\nCr\u00e9ditos \ud83d\udcf8: @jacopo_gago https://t.co/jrnOKf6N7m"
        },
        {
            "author_id": "1108013588600381442",
            "created_at": "2020-03-14T17:49:01.000Z",
            "id": "1238884853568987137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empreendimento Recanto do Mar da MRV, localizado em Candeias.\n\n\u00c1rea de lazer: Sal\u00e3o de Festas, Playground, Espa\u00e7o Gourmet, Piscinas Adulto e Infantil, Espa\u00e7o Kids, Fitness, Pomar.\n\n\u00c1rea protegida com cerca el\u00e9trica,\u2026 https://t.co/tdmzr4SHoO"
        },
        {
            "author_id": "25042231",
            "created_at": "2020-03-14T17:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1238881924048920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro continua lindo \ud83d\ude0e em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/9a3KGtzzAf"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2020-03-14T17:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 80,
                        "username": "ArtPal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238878306721828864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 04 ONFX - OmarHernandez https://t.co/DdLpqc5u1F v\u00eda @ArtPal\n#photography #landscape #palenque #Chiapas #Mexico #archaeologicalzone #zonaarqueologica #travelphotography #prints #piramides"
        },
        {
            "author_id": "852957757036781569",
            "created_at": "2020-03-14T16:51:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238870421614866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CALDAS-MG E SEU MONUMENTO NATURAL - Bach; Toccata and fugue, in D minor,... https://t.co/ZzlMIKJx6D via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2729509245",
            "created_at": "2020-03-14T15:25:12.000Z",
            "id": "1238848661192392708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df1 essa atitude absurda nas planta\u00e7\u00f5es de \u00e1rvores no parque nacional s\u00f3 tem uma palavra, ignor\u00e2ncia. O ser humano \u00e9 imprevis\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "182644224",
            "created_at": "2020-03-14T15:11:53.000Z",
            "id": "1238845310245445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magn\u00edfica Pedra Furada vista do alto  do Morro da Igreja, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Urubici... Uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica fant\u00e1stica que abrilhanta o visual deslumbrante dessa regi\u00e3o de Santa Catarina! em\u2026 https://t.co/fSRhkj8oli"
        },
        {
            "author_id": "291486673",
            "created_at": "2020-03-14T15:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1238844219734855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de volta a esse lugar foda \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8jjvBsptoI"
        },
        {
            "author_id": "1110156158793408512",
            "created_at": "2020-03-14T14:45:05.000Z",
            "id": "1238838568119869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas lindas \u00e1guas azuis est\u00e3o localizadas no incr\u00edvel Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o! \n\nProcure agora a Mobai e reserve a sua passagem!\u26f0\n \n#destinosnacionais #destinosturisticos #parques #Brasil #cidadesbrasileiras #viajar #viagem #viajantes https://t.co/6RZrOvx37N"
        },
        {
            "author_id": "28375295",
            "created_at": "2020-03-14T14:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "mundodabola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238827541789540352",
            "in_reply_to_user_id": "767009389496692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mundodabola Sim, ele existe. Sonega impostos, constr\u00f3i puxadinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, entra em pa\u00eds vizinho com passaporte falso e participa dos esquemas de lavagem de dinheiro do irm\u00e3o. Ele existe"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-03-14T14:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 210,
                        "username": "ufrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238827539331776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jabuti-tinga volta ao Parque Nacional da Tijuca, no RJ, depois de 200 anos extinto, e j\u00e1 est\u00e1 se reproduzindo https://t.co/A4b1Y8loyS A esp\u00e9cie desapareceu devido \u00e0 ca\u00e7a e ao desmatamento. O projeto Refauna da @ufrj reintroduziu 28 indiv\u00edduos em janeiro. No total, ser\u00e3o 60 https://t.co/L9EVdWImtb"
        },
        {
            "author_id": "144134888",
            "created_at": "2020-03-14T12:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1238810944547028995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirar. Acalmar. Ar. Bom dia. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ovdsy28FD2"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-03-14T12:43:38.000Z",
            "id": "1238808000967647237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia segundo L\u00facio Fl\u00e1vio Pinto\n\nA Floresta Nacional d Altamira, no PA, perdeu mais cobertura florestal em 2019 do q durante os 18 anos anteriores juntos. Esse valor representa um aumento de 85% em compara\u00e7\u00e3o com o ano anterior \n\nhttps://t.co/pD2bfragWU https://t.co/Es6IH49nUl"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-03-14T12:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1238803802859294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as criaturas da noite. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/rspmlVgClu"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2020-03-14T12:24:41.000Z",
            "id": "1238803235307229185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em seu artigo, L\u00facio Fl\u00e1vio Pinto fala sobre a Floresta Nacional de Altamira (PA).  Ele ressalta que a maior \u00e1rea de concess\u00f5es florestais do Brasil \"perdeu mais cobertura florestal em 2019 do que durante os 18 anos anteriores juntos\". Saiba mais: https://t.co/oaqg0YU6Fv https://t.co/l49YcvJaj4"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-03-14T11:10:55.000Z",
            "id": "1238784668612214784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em Mo\u00e7ambique, proteger a natureza ajuda as pessoas a sobreviver - artigo que destaca o papel do Parque Nacional da Gorongosa, escrito por Russ Feingold.\n\nhttps://t.co/6oiQcc4Tdt"
        },
        {
            "author_id": "2976286497",
            "created_at": "2020-03-14T10:54:41.000Z",
            "id": "1238780582743756801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer se o parque nacional t\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "50881023",
            "created_at": "2020-03-14T04:04:19.000Z",
            "id": "1238677311857270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon, arque\u00f3loga brasileira, foi uma das respons\u00e1veis pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, gra\u00e7as as suas descobertas de 60 escava\u00e7\u00f5es. #BusqueSobreElas https://t.co/XOxCnO0yUd"
        },
        {
            "author_id": "101442768",
            "created_at": "2020-03-14T03:46:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "IBarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238672744969101313",
            "in_reply_to_user_id": "172433988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ibarbosa Basta um espirro l\u00e1 fora que todo mundo entra correndo... metr\u00f4 \u00e9 \u00e1rea santa, \u00e1rea protegida contra coronav\u00edrus."
        },
        {
            "author_id": "54363777",
            "created_at": "2020-03-14T03:25:32.000Z",
            "id": "1238667552156499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional disponibilizou \u00e1lcool em gel pelo parque todo gente, todo mundo salvo do coronga agora \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8"
        },
        {
            "author_id": "1205259849933701123",
            "created_at": "2020-03-14T01:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238644026414374912",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 @o_eco Parque estadual de Campos do Jord\u00e3o \nParque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os Teres\u00f3polis e Petr\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-03-14T01:14:53.000Z",
            "id": "1238634674613882880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u funciona normalmente com preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus https://t.co/enGMQz9Cfv"
        },
        {
            "author_id": "1233860969811652608",
            "created_at": "2020-03-14T00:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "mariruybarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238626166371758080",
            "in_reply_to_user_id": "125432895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariruybarbosa Ia fugir pro parque Nacional com minha fam\u00edlia  e curtir os \u00faltimos  minutos em paz longe do caos."
        },
        {
            "author_id": "1132843968511848448",
            "created_at": "2020-03-14T00:37:19.000Z",
            "id": "1238625220061249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O roteiro cl\u00e1ssico atravessa o Parque Nacional, indo de Atins \u00e0 Santo Amaro. Os viajantes dormem em red\u00e1rios na casa de habitantes dos o\u00e1sis, povoados no meio dos Len\u00e7\u00f3is onde moram n\u00e3o mais que cinco fam\u00edlias. No\u2026 https://t.co/6M9p3vYptY"
        },
        {
            "author_id": "7447272",
            "created_at": "2020-03-14T00:03:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1238616634589204482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora ali no Parque Nacional da Tijuca... ou seja, cair na floresta, ouvir a natureza, p\u00e9 na terra, m\u00e3o na pedra e depois chu\u00e1... Um mergulho na cachoeira em boa companhia era tudo que eu precisava hoje! \nObrigado\u2026 https://t.co/f07ftqhGMt"
        },
        {
            "author_id": "93563470",
            "created_at": "2020-03-13T23:53:58.000Z",
            "id": "1238614309669949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho \u00e9 conhecer o Parque Nacional de Yosemite"
        },
        {
            "author_id": "302908815",
            "created_at": "2020-03-13T23:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CoelhoPre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238602925397729281",
            "in_reply_to_user_id": "1083728745712812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CoelhoPre Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica aqui perto"
        },
        {
            "author_id": "3138876153",
            "created_at": "2020-03-13T22:21:08.000Z",
            "id": "1238590947316903939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adeus parque nacional agora kk coronavirus eu te odeio"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-03-13T21:59:39.000Z",
            "id": "1238585542444494853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u funciona normalmente com preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus https://t.co/XI3oknzBa7"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-03-13T20:16:31.000Z",
            "id": "1238559585969090564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u funciona normalmente, mas adota preven\u00e7\u00e3o contra coronav\u00edrus https://t.co/5sNKGA1Qhd"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2020-03-13T20:08:27.000Z",
            "id": "1238557555225513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Segundo M\u00e1rcio Bittar e Mara Rocha, os moradores da RESEX Chico Mendes s\u00e3o a favor da redu\u00e7\u00e3o dos limites da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (PL 6.024).\n\nOs moradores da RESEX: https://t.co/u3lSayOKkq"
        },
        {
            "author_id": "170143235",
            "created_at": "2020-03-13T20:06:07.000Z",
            "id": "1238556971328045058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro (Ele Pa\u00eds) https://t.co/qd0hCocYIu"
        },
        {
            "author_id": "1107365838414401540",
            "created_at": "2020-03-13T19:59:48.000Z",
            "id": "1238555380713652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais do ICMBio flagram acampamento ilegal em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici\n\nhttps://t.co/9p8XIrsFry"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-03-13T18:32:48.000Z",
            "id": "1238533486610440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a medidas de preven\u00e7\u00e3o contra o Covid-19 https://t.co/BJU1nL4bJI"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2020-03-13T18:32:34.000Z",
            "id": "1238533429110747137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais do Instituto de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Amazonas (Ipaam) realizaram, durante a primeira semana de mar\u00e7o, na Reserva de\nDesenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3, localizada nos munic\u00edpios de Itapiranga e S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Uatum\u00e3 (distantes 227 e   https://t.co/tw76DooGPW https://t.co/8UU3VvCLyZ"
        },
        {
            "author_id": "806956859844427776",
            "created_at": "2020-03-13T18:16:34.000Z",
            "id": "1238529401320607753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho em obras vai da divisa com a \u00e1rea urbana de Santo Andr\u00e9, at\u00e9 a portaria principal da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n#Semasa #parquedopedroso #santoandre https://t.co/Jy3LdZ6FmG"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2020-03-13T17:31:40.000Z",
            "id": "1238518099659366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agulha do Diabo - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor https://t.co/UHAvJD0JZm"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2020-03-13T16:45:27.000Z",
            "id": "1238506472016838657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na localidade, os visitantes podem usufruir das belezas do Parque Nacional de Jurubatiba, da Lagoa de Carapebus, bem como da Igreja Matriz de NS da Gl\u00f3ria, inaugurada em 1950, uma das mais belas da regi\u00e3o. A CODIN deseja feliz anivers\u00e1rio de emancipa\u00e7\u00e3o a Carapebus! #parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-13T16:20:09.000Z",
            "id": "1238500103587053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro.\nMovimento de aliados do Governo federal tenta alterar status da terra Verde Para Sempre, no Par\u00e1.\n\nhttps://t.co/kLsUvGZyFx"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-03-13T16:00:17.000Z",
            "id": "1238495105717321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rond\u00f4nia tem o maior projeto de carbono em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6BfCsLotv2"
        },
        {
            "author_id": "69902962",
            "created_at": "2020-03-13T14:51:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238477678572908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @QuebrandoOTabu: Animados por discurso do presidente, empres\u00e1rios intensificam lobby por mudan\u00e7a legal que pode afetar \u00e1rea no Par\u00e1 e outras 65 similares. Zona j\u00e1 sofre com grilagem\n\nhttps://t.co/oggsbsSw0g"
        },
        {
            "author_id": "283230411",
            "created_at": "2020-03-13T14:30:00.000Z",
            "id": "1238472384115437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 263,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Animados por discurso do presidente, empres\u00e1rios intensificam lobby por mudan\u00e7a legal que pode afetar \u00e1rea no Par\u00e1 e outras 65 similares. Zona j\u00e1 sofre com grilagem\n\nhttps://t.co/8xlQ80UxHA"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2020-03-13T14:05:31.000Z",
            "id": "1238466223085621250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #BusqueSobreElas \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade para relembrar a reportagem da TV Tapaj\u00f3s sobre a meliponicultura na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns. Joelma Lopes e Rosilda Santos s\u00e3o meliponicultoras, guerreiras e defensoras do meio ambiente. \n\nhttps://t.co/XTfulFWFnu"
        },
        {
            "author_id": "169140026",
            "created_at": "2020-03-13T13:49:46.000Z",
            "id": "1238462259975815170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta altera limites de parque nacional em SC que receber\u00e1 obra contra cheias https://t.co/lAydN61JOy https://t.co/7koFkWfl5Q"
        },
        {
            "author_id": "2580234364",
            "created_at": "2020-03-13T13:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.475583,
                        -1.794264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5b5f2dc82ef296be"
            },
            "id": "1238457547306274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#manejosustent\u00e1vel da #palmeiras de #naja para uso de sua tala na  confec\u00e7\u00e3o do #matapi instrumento de pesca do camar\u00e3o de \u00e1gua doce na reserva Extrativista Renascer em Guatamuru https://t.co/mxeI4JQKQ6"
        },
        {
            "author_id": "3291009476",
            "created_at": "2020-03-13T13:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 97,
                        "username": "sua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238457083172990977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva extrativista do Brasil na mira de aliados de Bolsonaro https://t.co/m7OlzhrxoC via @Sua Cidade Em Revista"
        },
        {
            "author_id": "253664206",
            "created_at": "2020-03-13T12:24:28.000Z",
            "id": "1238440792961748994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma sala feita da releitura das pinturas rupestres. Linda! Me fez lembrar do Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed e dos meus tempos de escola em que faz\u00edamos excurs\u00f5es para l\u00e1. Hist\u00f3ria \u00e9 vida! https://t.co/cjbqkWliRV"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-03-13T12:17:12.000Z",
            "id": "1238438964819787778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ind\u00edgenas e ribeirinhos est\u00e3o alarmados c a possibilidade d viol\u00eancia pelos construtores do ramal e a prov\u00e1vel invas\u00e3o da \u00e1rea por grileiros e outros agentes do desmatamento. Como falou o cacique Ademor Leite Mura, \u201camanh\u00e3 isto ser\u00e1 campo\u201d.\nhttps://t.co/KbKABYoocV"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2020-03-13T12:04:46.000Z",
            "id": "1238435834573082626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/FW42Jhgj6n\nAssuntos do dia: #arqueologia, #Ci\u00eanciaEspacial, #EnergiaRenov\u00e1vel, #geologia, #minera\u00e7\u00e3o, #paleontologia, #petr\u00f3leo, #Terremoto, #vulcanismo\nSaiba onde encontrar o c\u00e2nion do Parque Nacional de Zion e leia as principais not\u00edcias de hoje. https://t.co/TKGQn6Y4pA"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-03-13T11:35:19.000Z",
            "id": "1238428423841865729",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26ea Rodeada de belezas naturais, o munic\u00edpio tem como principais pontos tur\u00edsticos o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba e a Lagoa de Carapebus. J\u00e1 para quem prefere roteiros arquitet\u00f4nicos, a cidade conta com as igrejas Matriz de Nossa Senhora da Gl\u00f3ria e Igreja do Caxang\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-03-13T11:29:44.000Z",
            "id": "1238427018108305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ko Phi Phi Le \u00e9 a segunda maior ilha do arquip\u00e9lago das Phi Phi, no mar de Andam\u00e3o, estreito de Malaca, na costa sudoeste da Tail\u00e2ndia. Tem 6,6 km\u00b2 de \u00e1rea, faz parte do Parque Nacional de Hat Noppharat Thara-Mu Ko Phi Phi. https://t.co/cTQvuOYE1g"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-13T11:07:31.000Z",
            "id": "1238421425620488192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n____\n\u2800\n\u279fPor drilifyart \u26f0\ufe0fUm release dos capacetes pintados ao vivo com vista para Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Camping + Arte juntos. .\n.\n\ud83d\udcf8 Arte para jorgefernando5454 que tamb\u00e9m \u00e9 guia da\u2026 https://t.co/jMGsommF5a"
        },
        {
            "author_id": "170709847",
            "created_at": "2020-03-13T04:27:05.000Z",
            "id": "1238320654765694977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Petrobras quer vender parque nacional de refinarias, vejam no que vai dar.\n https://t.co/Ycp1IUCCpm"
        },
        {
            "author_id": "260899392",
            "created_at": "2020-03-13T03:09:29.000Z",
            "id": "1238301126845480961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de \u00c1guas  Minerais \nBRAS\u00cdLIA / DF em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/yUmxewU3uW"
        },
        {
            "author_id": "36488960",
            "created_at": "2020-03-13T02:28:40.000Z",
            "id": "1238290853510053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/PgWIjjyXfG - It\u00e1lia INTEIRA em quarentena at\u00e9 03 de abril."
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2020-03-13T02:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238289790849683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/JZD3EpqLB8 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "54023129",
            "created_at": "2020-03-13T00:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "danstulbach"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238258805286359041",
            "in_reply_to_user_id": "169991553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danstulbach hj \u00e9 o anivers\u00e1rio de Niede Guidon, nossa grande arque\u00f3loga. Fundadora do parque nacional da Serra da Capivara, que possui o maior acervo a c\u00e9u aberto de pinturas rupestres do mundo, al\u00e9m da pr\u00f3pria riqueza natural. Mulher que transformou S\u00e3o Raimundo Nonato no Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "2933873002",
            "created_at": "2020-03-13T00:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238254960783101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/f7o3fQ3o4N via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-12T23:41:13.000Z",
            "id": "1238248713073631232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Amaz\u00f4nia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/xKxQdSr5qr\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Bft316jf4C\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/RVuU5iawXo"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2020-03-12T23:25:00.000Z",
            "id": "1238244631277645831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "TUBAR\u00d5ES-MARTELO S\u00c3O RASTREADOS PARA TEREM OS MOVIMENTOS MIGRAT\u00d3RIOS ESTUDADOS\n\nCinco tubar\u00f5es-martelo jovens que permanecem na reserva marinha do Parque Nacional de Gal\u00e1pagos foram marcados com rastreadores ac\u00fasticos para terem os movimentos migrat\u00f3rios estudados. https://t.co/0PS1q3Knog"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-03-12T22:51:56.000Z",
            "id": "1238236309015203843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia suspende visita\u00e7\u00e3o https://t.co/D1RBcieNRI https://t.co/4g6ZMtDdyo"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-03-12T22:49:38.000Z",
            "id": "1238235731887181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 S\u00c3O BENTO DO SAPUCA\u00cd - SP:\n5 experi\u00eancias para voc\u00ea curtir a cidade que fica na Serra da Mantiqueira:\n1) Visitar o Bauzinho (Monumento Natural Pedra do Ba\u00fa) e ter uma incr\u00edvel vista da Pedra do Ba\u00fa;\n2) Fazer a\u2026 https://t.co/VRfZBYCqWs"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2020-03-12T22:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "UmaGotaNoOceano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238232058532515840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @umagotanooceano\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nFlorian\u00f3polis vai ganhar mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - a maior da capital catarinense. A \u00e1rea, que receber\u00e1 o nome de Ref\u00fagio da Vida Silvestre Municipal (Revis), vai\u2026 https://t.co/GvXSXF02G7"
        },
        {
            "author_id": "46176216",
            "created_at": "2020-03-12T22:32:33.000Z",
            "id": "1238231434755813378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT espelho d'\u00e1gua do #RioJau , no Parque Nacional do Ja\u00fa, #Amaz\u00f4nia\nMe peguei chorando algumas vezes olhando pra essa paisagem. C\u00e2mera nenhuma consegue captar esse rol\u00ea. Meu celular marromeno menos ainda. E ainda\u2026 https://t.co/rkktJHOtG6"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2020-03-12T22:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238228218009837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/DlD1SUqbMn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "231209338",
            "created_at": "2020-03-12T22:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "filhotedelua"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "brunoyesiam"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 27,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238224922620710912",
            "in_reply_to_user_id": "19503547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@filhotedelua @brunoyesiam @BiodiversidadeB A floresta da tijuca \u00e9 cercada pela cidade do Rio. No passado foi quase toda destru\u00edda, quando o Imp\u00e9rio resolveu proteger j\u00e1 era tarde. N\u00e3o \u00e9 algo recente, mas ningu\u00e9m tinha se mobilizado antes. https://t.co/HDRLcaKPTk"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-03-12T22:00:32.000Z",
            "id": "1238223373668417537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/g3HQPFBiBp - Naufr\u00e1gio do litoral brasileiro em risco por atos do governo \n\nGoverno pretende fazer 73 naufr\u00e1gios artificiais, a maior parte das localidades pretendidas \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com regras r\u00edgidas de controle da biodiversidade. https://t.co/ASc5TeCK6G"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-12T21:58:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1238222983283593222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cada caminhada em meio a natureza , voc\u00ea recebe mais do que se procura...\n.\n.\nVenha conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3 ...\n.\nAqui sua aventura \u00e9 garantida!!\nVem pra montanha e interagir com a\u2026 https://t.co/SGAEWLj7aK"
        },
        {
            "author_id": "50316295",
            "created_at": "2020-03-12T21:47:02.000Z",
            "id": "1238219978630987783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Prote\u00e7\u00e3o Integral que abriga uma grande biodiversidade, e a Casa da Candinha \u00e9 tombada pelo patrim\u00f4nio hist\u00f3rico municipal por se tratar de um bem remanescente do per\u00edodo da escravid\u00e3o.\n\n#gruemtemporeal #guarulhos\n\nhttps://t.co/VHTTBH0vze"
        },
        {
            "author_id": "144145732",
            "created_at": "2020-03-12T21:42:06.000Z",
            "id": "1238218735032438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um temp\u00e3o atr\u00e1s, mas bota tempo nisso!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n.\n#forever #love #gaylove #instagay #ourlife em Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi https://t.co/iFQoIy6Z5k"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-12T21:21:26.000Z",
            "id": "1238213537916506113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra del Gandarela\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/NowwSFa0pw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/lJpMjIsrmA\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/eEUh0ju34e"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2020-03-12T20:37:22.000Z",
            "id": "1238202445274251269",
            "in_reply_to_user_id": "216383292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seus peda\u00e7os foram transportados pela mata at\u00e9 serem remontados em um pedestal de 15 metros de altura, dentro do pr\u00f3prio\u00a0Parque Nacional Manuel Antonio, pr\u00f3ximo \u00e0 cidade de Quepos, transformando o boeing em um verdadeiro para\u00edso na selva! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "156758160",
            "created_at": "2020-03-12T20:36:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 70,
                        "username": "maranhaosema"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0fc3243ef5d47000"
            },
            "id": "1238202257637888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pres. Andr\u00e9 Santos e equipe t\u00e9cnica da Fapema reuniram-se com Sec. da @maranhaosema, Rafael Ribeiro e membros da SEMA para delinear a\u00e7\u00f5es dos editais em conv\u00eanios com a Funda\u00e7\u00e3o em 2020. Trataram da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, recursos h\u00eddricos e geoprocessamento. #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/MHTxcsKSPK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-03-12T20:30:00.000Z",
            "id": "1238200591744032770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o #Toler\u00e2nciaZero\nAgentes de fiscaliza\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional (Flona) de Caxiuan\u00e3, no Par\u00e1, conseguiram detectar um desmatamento de 5,2 hectares no interior da unidade de conserva\u00e7\u00e3o utilizando imagens de drone. Saiba mais: https://t.co/DS873xRnps https://t.co/JfPMz0aZKa"
        },
        {
            "author_id": "978356346469875712",
            "created_at": "2020-03-12T20:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "marimorataa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238195114327056384",
            "in_reply_to_user_id": "1014556497903316993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marimorataa Se considera deveria ser \u00e1rea protegida, duvido que seja."
        },
        {
            "author_id": "2188249142",
            "created_at": "2020-03-12T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 262,
                        "username": "suzannevillaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238193043276042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Museu e Audit\u00f3rio est\u00e3o localizados em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental riqu\u00edssima e temos o compromisso de preserv\u00e1-la e respeit\u00e1-la. Venha relaxar e se conectar com a natureza! De ter\u00e7a a domingo, das 9h \u00e0s 18h. Aos domingos a entrada \u00e9 gratuita! #CulturaSP \ud83d\udcf7 @suzannevillaca https://t.co/z2GSJrLcvf"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2020-03-12T19:57:49.000Z",
            "id": "1238192493432274947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "[POST NOVO] Conhe\u00e7a a incr\u00edvel Reserva Monumento natural #Espejillos, em Santa Cruz de la Sierra na #Bol\u00edvia! Lindo demais!!! Cachoeiras, piscinas naturais (foto) trilhas e muito mais! LINK: https://t.co/MmXTGNCiPJ https://t.co/xuqYBhVIcm"
        },
        {
            "author_id": "348242599",
            "created_at": "2020-03-12T18:52:04.000Z",
            "id": "1238175946907291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RO tem o maior projeto de carbono em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/CBnuMrBp7G https://t.co/qBJG9ER380"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2020-03-12T18:51:33.000Z",
            "id": "1238175818150563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas hienas machos foram flagrados em uma batalha sangreta no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. A luta ocorreu por disputa de territ\u00f3rio https://t.co/ab8leiTgbr"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-03-12T18:00:48.000Z",
            "id": "1238163043453935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f \"Quero mais e melhores blues\nCom \u00e1gua sob os p\u00e9s, sobre a cabe\u00e7a, c\u00e9us azuis\nMais e melhores jazz, mais e melhores Gus\nS\u00f3 de t\u00e1 na busca, eu t\u00f4 al\u00e9m do que eu supus\nPois ser um\u2026 https://t.co/C1dJnGNW62"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2020-03-12T17:36:47.000Z",
            "id": "1238157000913059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A reserva extrativista Verde Para Sempre, no Par\u00e1, convive com press\u00e3o de produtores de gado e madeireiros h\u00e1 muito tempo. No entanto, essa press\u00e3o subiu desde a vit\u00f3ria de Bolsonaro em 2018, com grileiros agindo para tomar cada vez mais terras. \nhttps://t.co/cNUhKG6iyG https://t.co/K6WiJHIAn2"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-03-12T17:26:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "meiamaratona"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 92,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 148,
                        "username": "rpcparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238154407478509569",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 13\u00aa edi\u00e7\u00e3o da @MeiaMaratona \u00e9 promovida pelo Grupo Cataratas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (@ICMBio), tem patroc\u00ednio da @NisseiOficia e promo\u00e7\u00e3o da @RPCparana - Foz do Igua\u00e7u. A prova integra a programa\u00e7\u00e3o oficial da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e0 Semana Mundial do Meio Ambiente. \ud83c\udf40\ud83d\udc9a\u200d https://t.co/LgVW2oo0DH"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-03-12T17:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 155,
                        "username": "meiamaratona"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 221,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238150669254758400",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o em Foz do Igua\u00e7u. Durante o primeiro semestre de cada ano, praticantes de corrida de rua intensificam os preparativos para \"fazer bonito\" na @MeiaMaratona. \ud83e\udd70\n\nA prova \u00e9 \u00fanica no mundo, tendo como cen\u00e1rio as @CataratasBrasil e o Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc9a\u2728\u2800 https://t.co/Pvg6BzDthn"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-03-12T17:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 35,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238150308632694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino e dicas para a sua primeira @MeiaMaratona\u200b \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ud83c\udfc3\u200d\u2642 \ud83e\udd70\u2800 \u2800\u2800 \u2800\n \u2800 \u2800\nCom tr\u00eas meses de treinamento, corredor re\u00fane condi\u00e7\u00f5es para \"fazer bonito\" na prova. Evento ser\u00e1 em junho, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QqjCoSuAlH"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2020-03-12T16:56:02.000Z",
            "id": "1238146747811139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROND\u00d4NIA TEM O MAIOR PROJETO DE CARBONO EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O ESTADUAL; leia mais em https://t.co/g9ggDssBEn\nhttps://t.co/QHkvOGvCdE"
        },
        {
            "author_id": "99059988",
            "created_at": "2020-03-12T16:16:00.000Z",
            "id": "1238136669007753217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de #TBT e com muita saudade lembrei da minha ultima visita a S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu, o bel\u00edssimo e promissor munic\u00edpio que conta com mais de 50% da sua \u00e1rea protegida por lei e com grande potencial para a\u2026 https://t.co/KeZWUnnCLw"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-03-12T16:00:01.000Z",
            "id": "1238132648297496577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que no Parque Nacional de Itatiaia, em #Resende , existe o Centro de Visitantes, tamb\u00e9m conhecido como Museu Regional da Fauna e da Flora? L\u00e1 o visitante aprende mais sobre os animais e sobre a vegeta\u00e7\u00e3o do local. \n\ud83d\udcf8 Rota Principal https://t.co/64ccoknmHf"
        },
        {
            "author_id": "226729300",
            "created_at": "2020-03-12T14:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "AndPeroty"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238105259022655489",
            "in_reply_to_user_id": "20099307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndPeroty @fiscaldoibama Nem em \u00e9poca de defeso e nem em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso restrito (pq choras #Bolsonaro?)."
        },
        {
            "author_id": "450822925",
            "created_at": "2020-03-12T13:57:27.000Z",
            "id": "1238101802211573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 o tesouro arqueol\u00f3gico do Brasil https://t.co/LgrqHJLGBr https://t.co/kE2DDJZarv"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-03-12T13:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 140,
                        "username": "IphanGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 170,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238099600218734592",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte destas vias se localizam onde hoje est\u00e3o o Parque Nacional de Bras\u00edlia e a Reserva Biol\u00f3gica da Contagem. Elas foram sinalizadas pelo @IphanGovBr em parceria com o @ICMBio. Saiba mais: https://t.co/4aaFAyMKsL\n\n#Arqueologia #DistritoFederal"
        },
        {
            "author_id": "364915570",
            "created_at": "2020-03-12T12:38:57.000Z",
            "id": "1238082047903707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de agora, o Parque dos Pinheiros de Gramado \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral , ampliando as garantias para a sua preserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/eKRiPXSMVi"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-03-12T12:37:35.000Z",
            "id": "1238081705669468162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O local onde o navio est\u00e1 encalhado fica pr\u00f3ximo \u00e0 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral https://t.co/JAnAGKmqcO"
        },
        {
            "author_id": "1077538862",
            "created_at": "2020-03-12T12:13:56.000Z",
            "id": "1238075751133478914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Parques Nacionais v\u00eam recebendo cada vez mais visitas. Em 2018, foram 1,7 milh\u00e3o a mais do que em 2017 - um resultado de 12,4 milh\u00f5es. As unidades de conserva\u00e7\u00e3o como o Parque Nacional da Tijuca (RJ) e o Parque Nacional de Jericoacoara (CE) tamb\u00e9m s\u00e3o destaques no pa\u00eds. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/JuWJHMSzVN"
        },
        {
            "author_id": "1065655748141694982",
            "created_at": "2020-03-12T11:37:13.000Z",
            "id": "1238066514240176131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amea\u00e7ando o meio ambiente e as popula\u00e7\u00f5es nativas \n\n#MeioAmbiente\n\nhttps://t.co/2mwZsjcOW4"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-12T11:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 214,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238061434984153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es tradicionais lan\u00e7am campanha em defesa de reservas extrativistas e contra o Projeto de Lei 6024/19, que reduz a \u00e1rea da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, e tramita na C\u00e2mara dos Deputados.\nVia @camaradeputados \n\nhttps://t.co/0kOuy8NYG8 https://t.co/7ha6tdjNkL"
        },
        {
            "author_id": "133752631",
            "created_at": "2020-03-12T10:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238056462515154945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/HuCyj4Kt7e via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2020-03-12T07:17:03.000Z",
            "id": "1238001039774830593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, Parque dos Pinheiros pode trazer benef\u00edcios fiscais a Gramado - https://t.co/6wRra28RIH https://t.co/DA8hMr6eEY"
        },
        {
            "author_id": "874777032831492098",
            "created_at": "2020-03-12T04:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57013201,
                        -25.59904995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "1237961593859653634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Brasil #ParqueNacionalDoIguazu #CataratasDelIguazu #IguazuFalls #\uc774\uacfc\uc218\ud3ed\ud3ec #Brasil #\ube0c\ub77c\uc9c8 #07DeMarzo #March7 #3\uc6d47\uc77c #MiRecuerdo #MyMemory #\ub0b4\uae30\uc5b5 en Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/yPrArEyKjO"
        },
        {
            "author_id": "262878881",
            "created_at": "2020-03-12T04:06:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "caroldealima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237953059420024833",
            "in_reply_to_user_id": "51065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caroldealima Estamos no mesmo barco :/.  Sei que Parque Nacional \u00c1gua Mineral \u00e9 muito bom \ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2020-03-12T03:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237943822279233538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/WLRQcn5fxW via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "3080920228",
            "created_at": "2020-03-12T03:24:25.000Z",
            "id": "1237942495532781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o requerimentos de assuntos diferentes, Piquete tem a ver com a disposi\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Florestal em ampliar a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e as cidade do ABC tem rela\u00e7\u00e3o com o Porto Seco previsto para Paranapiacaba. #vamoquevamo"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T03:07:17.000Z",
            "id": "1237938185616883712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as esp\u00e9cies da fauna que habitam o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, cerca de 50 s\u00e3o classificadas como raras, end\u00eamicas ou sob risco de extin\u00e7\u00e3o na \u00e1rea. \nEntre os mam\u00edferos, 4 s\u00e3o amea\u00e7ados de\u2026 https://t.co/Av642wOCY8"
        },
        {
            "author_id": "786591280625229824",
            "created_at": "2020-03-12T02:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ValdugaDaniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237935201579401217",
            "in_reply_to_user_id": "1065694294995075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ValdugaDaniel Mercado negro, ou vamos visitar o parque nacional, te ajudo a capturar um"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T02:44:17.000Z",
            "id": "1237932395963322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo o ICMBio, \u00f3rg\u00e3o ligado ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros protege 17 esp\u00e9cies de flora e 32 esp\u00e9cies de fauna amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como o lobo-guar\u00e1, a\u2026 https://t.co/noQ6euY7u5"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T02:36:04.000Z",
            "id": "1237930327382700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as esp\u00e9cies da fauna que habitam o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, cerca de 50 s\u00e3o classificadas como raras, end\u00eamicas ou sob risco de extin\u00e7\u00e3o. \nSobre a flora, j\u00e1 foram identificadas 1.476 esp\u00e9cies\u2026 https://t.co/l5kCSz7WC5"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T02:24:56.000Z",
            "id": "1237927528221859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2001, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi inclu\u00eddo na lista do Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco. \nAtualmente sua administra\u00e7\u00e3o est\u00e1 a cargo do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade.\u2026 https://t.co/Ftw1x4v9xm"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T02:15:42.000Z",
            "id": "1237925201138135042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza, localizada na regi\u00e3o nordeste de Goi\u00e1s. \nAt\u00e9 2017, ele abrangia uma \u00e1rea de 65.514 hectares de cerrado de\u2026 https://t.co/Ae1KC4Fy7C"
        },
        {
            "author_id": "1226139879597387776",
            "created_at": "2020-03-12T02:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "_veroCP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237925083559202816",
            "in_reply_to_user_id": "799824340846084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_veroCP Certo, se voc\u00ea gostar de trilhas eu recomendo Goi\u00e1s, Minas, tem trilhas maravilhosas por essa regi\u00e3o e apesar de n\u00e3o ter praia, tem muitas nascentes de rios e cachoeiras, vale a pena! Eu j\u00e1 fui ao parque nacional das chapadas dos veaderos, mas tem outras!"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T02:05:11.000Z",
            "id": "1237922557317328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode ser visitado durante o ano todo. \nNormalmente, o per\u00edodo de seca vai de maio a outubro e as chuvas se estendem de novembro a abril. \nSua entrada est\u00e1 localizada no\u2026 https://t.co/DN2pHe3SDj"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T01:51:59.000Z",
            "id": "1237919233654190081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminhada e os banhos de cachoeira s\u00e3o as principais atividades no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, nas imensas paisagens, numa viagem pelo cerrado brasileiro nas antigas rotas usadas por garimpeiros, hoje\u2026 https://t.co/EPTbKnorAg"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T01:40:00.000Z",
            "id": "1237916219761713154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco em 2001, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros preserva \u00e1reas de antigos garimpos, como parte da hist\u00f3ria local. #Expedi\u00e7\u00e3oNissan\u2026 https://t.co/1k1naAiF0K"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-03-12T01:37:02.000Z",
            "id": "1237915473725063169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valew povo dos gifs e msgs.\n\nChegou um conhecido q me ajudou a conversar e acalmar.\n\n Durante a palestra fui acalmando.\n\nE teremos uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o  municipal muito lindinha."
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T01:33:24.000Z",
            "id": "1237914557156397058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1961 e protegendo uma \u00e1rea de 240.611 hectares de cerrado de altitude, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros abriga esp\u00e9cies e forma\u00e7\u00f5es vegetais \u00fanicas, bem como centenas de nascentes e cursos d\u2019\u00e1gua,\u2026 https://t.co/XtW7c6cSK4"
        },
        {
            "author_id": "57408274",
            "created_at": "2020-03-12T01:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10157299,
                        -4.16148341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1237909781551046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/IheIFuSyXN"
        },
        {
            "author_id": "74734291",
            "created_at": "2020-03-12T00:49:02.000Z",
            "id": "1237903391831064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "salvador \u00e9 um lugar pitoresco mesmo... \ntem at\u00e9 manifesta\u00e7\u00e3o contra a cria\u00e7\u00e3o de parques na cidade\n\nhttps://t.co/indLGBL9Qf"
        },
        {
            "author_id": "1194367144735182850",
            "created_at": "2020-03-12T00:18:49.000Z",
            "id": "1237895788941832194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por bolsonaro https://t.co/WliFhsC8C8"
        },
        {
            "author_id": "1039533790295719936",
            "created_at": "2020-03-11T23:03:57.000Z",
            "id": "1237876947847245827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google fotos me lembrou que h\u00e1 exatos dois anos eu estava na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari, me deu gatilho \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2020-03-11T23:02:30.000Z",
            "id": "1237876583374794763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/FTs7AvXb3Y https://t.co/nUlwezfCPN"
        },
        {
            "author_id": "87081235",
            "created_at": "2020-03-11T22:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5085081,
                        -13.00138578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1237864993149685762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje realizamos a consulta p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio de Vida Silvestre do Vale Encantado. Foram apresentados os estudos t\u00e9cnicos sobre a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a poligonal do parque, corredores ecol\u00f3gicos,\u2026 https://t.co/mfQWHOvrXz"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-03-11T22:14:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 203,
                        "username": "mongabay"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1237864473282527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas se recuperando no Parque Nacional que o @alvarodias_ quer estuprar reabrindo uma estrada fechada h\u00e1 d\u00e9cadas... : Jaguar population rises in Iguaz\u00fa Falls region https://t.co/dZEcdTPEDK via @Mongabay"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-03-11T22:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237862004938829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No @o_eco: O presidente do ICMBio, coronel PM Homero de Giorge Cerqueira, nomeou nesta quarta-feira (11) o coronel do Corpo de Bombeiros, Andr\u00e9 Soares de Mello, para assumir a chefia do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/0aadbX7RHd"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-11T21:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 21,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237857109712048137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Na semana passada, o @elpais_brasil esteve na reserva, que \u00e9 formada por 37 comunidades de casas, muitas delas em palafitas, onde vivem cerca de 13.000 pessoas. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 reduzi-la e autorizar a explora\u00e7\u00e3o por latifundi\u00e1rios https://t.co/Bpbro7MgWA"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-03-11T21:41:26.000Z",
            "id": "1237856179902005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsona - https://t.co/X5hnhKuwB0 #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "159570732",
            "created_at": "2020-03-11T21:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237853408255598592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/P2eowPfHfy via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-03-11T21:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "elizaph"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "jcsnGuarulhos"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 53,
                        "username": "elizaph"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237853038003367939",
            "in_reply_to_user_id": "68378980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@elizaph @CarlosBolsonaro @jcsnGuarulhos Que emo\u00e7\u00e3o, @elizaph! As Cataratas s\u00e3o t\u00e3o lindas que fica dif\u00edcil n\u00e3o compartilhar uma visita com a fam\u00edlia toda! \u2728 J\u00e1 leu sobre uma das Novas Sete Maravilhas da Natureza? \u27a1\ufe0f https://t.co/q5PLAjlXTu. https://t.co/zSTmzayvuX"
        },
        {
            "author_id": "83246011",
            "created_at": "2020-03-11T21:13:42.000Z",
            "id": "1237849199934201860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um coronel pra ser gestor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nUM CORONEL\n\nU\nM\n\nCORONEL. https://t.co/Ewn2gbfkU4"
        },
        {
            "author_id": "339234834",
            "created_at": "2020-03-11T20:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 130,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237835949045886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabuti-tinga volta ao Parque Nacional da Tijuca depois de 200 anos extinto, e j\u00e1 est\u00e1 se reproduzindo https://t.co/FoSg5tEesm via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "331966699",
            "created_at": "2020-03-11T20:16:12.000Z",
            "id": "1237834732882268164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Grande - Serra do Itapetinga.\nMonumento Natural tombado pelo CONDEFAT\nAtibaia-SP\nLocal de salto de v\u00f4o livre, caminhadas por trilhas.\n#pedragrande \n#atibaiasp\u2026 https://t.co/Ej9iQ6tNGP"
        },
        {
            "author_id": "76159983",
            "created_at": "2020-03-11T20:13:34.000Z",
            "id": "1237834068710088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Construtora Tenda est\u00e1 querendo explorar economicamente uma \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica. QUEM AUTORIZOU?????? #ApoioAosGuaranisPicoJaragu\u00e1 https://t.co/8zeBhTbCAp"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-11T20:12:55.000Z",
            "id": "1237833903651655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f Depois de muita escalaminhada bora brindar \ud83e\udd75\ud83e\udd23. \u2022 \ud83d\udcf8 mykaoli \n___\n\u2742 Guia PNI: \nwiliamvilhena \n_______________________________\n\ua93c Compartilhe suas aventuras com\u2026 https://t.co/3e21leM1Tb"
        },
        {
            "author_id": "57719739",
            "created_at": "2020-03-11T20:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237832613232082945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1, um campe\u00e3o de biodiversidade - https://t.co/i0wNZ0v1YU via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-11T20:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "hnrqfelix"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 72,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 233,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237832254447108096",
            "in_reply_to_user_id": "22358051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hnrqfelix Em fevereiro de 2020, mais de 155 mil pessoas passaram pelas @CataratasBrasil, 15% a mais de turistas do que no mesmo m\u00eas de 2019. \ud83d\ude0d\ud83c\udf89\n\nCresce o n\u00famero de visitantes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/oqctbErIAN via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2020-03-11T19:57:53.000Z",
            "id": "1237830123342176262",
            "in_reply_to_user_id": "1133138439115812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a como a Nissan e visite o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83d\ude09\n\n#Sociparques\u00a0#PNCV\u00a0#ChapadadosVeadeiros\u00a0#vemprachapada\u00a0#vemproparque\u00a0#Expedi\u00e7\u00e3oNissan\u00a0#Nissan"
        },
        {
            "author_id": "909444208515338243",
            "created_at": "2020-03-11T19:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 150,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237827651357769729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vamos reagir gente!!!  A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/PQEmoBTMPo via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "3145375355",
            "created_at": "2020-03-11T19:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "gricohi_hidalgo"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "CiberActivista4"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 34,
                        "username": "MEFCCANic"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 45,
                        "username": "somosredjs"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 57,
                        "username": "RaytiPadilla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237827175937708033",
            "in_reply_to_user_id": "950760371580698628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gricohi_hidalgo @CiberActivista4 @MEFCCANic @somosredjs @RaytiPadilla Parque Nacional de Ferias!"
        },
        {
            "author_id": "1168537729568858112",
            "created_at": "2020-03-11T19:25:52.000Z",
            "id": "1237822065358635014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio rupestre de Gi\u00e3o\nUm dos complexos de arte rupestre da Idade do Bronze mais importantes do Noroeste da Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica pode ser visto em Gi\u00e3o, concelho de Arcos de Valdevez e integrado no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\n\nSaiba + https://t.co/BTWvqsY4zH https://t.co/YQO2oHF5m9"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2020-03-11T19:20:10.000Z",
            "id": "1237820628276781056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAEY ter\u00e1 a 2\u00aa maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de Restinga do Estado do Rio de Janeiro, com 437 hectares, al\u00e9m de outras \u00e1reas preservadas. Da \u00e1rea total do empreendimento, 81% ser\u00e3o preservadas com vegeta\u00e7\u00e3o nativa.\n\n#IDBBrasil #MARAEY #Sustentabilidade https://t.co/JADmr1EgAG"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2020-03-11T18:56:28.000Z",
            "id": "1237814667768205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floripa vai criar sua maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/Ly0jUon8jD"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2020-03-11T18:50:13.000Z",
            "id": "1237813092580458496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam contra a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre - https://t.co/57mNCm6q7i"
        },
        {
            "author_id": "721102070825283584",
            "created_at": "2020-03-11T18:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237812531307184129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ramal ilegal invade reserva extrativista e amea\u00e7a terra ind\u00edgena https://t.co/d74MVH0I9n via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2020-03-11T18:42:32.000Z",
            "id": "1237811160545558530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam contra a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre https://t.co/j5WeTSP3tc https://t.co/PJRle2Mw8i"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2020-03-11T18:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 231,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 241,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "start": 249,
                        "username": "GovernoPara"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 262,
                        "username": "tvbrasilgov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237807096428625921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 conhecem Jamaraqu\u00e1? O igarap\u00e9 de \u00e1gua cristalina fica localizado na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra (PA). O lugar \u00e9 um pequeno o\u00e1sis no meio da densa Floresta Amaz\u00f4nica ainda preservada \ud83c\udf33https://t.co/DNHxgcBSEf\n\n@MTurismo @ICMBio @GovernoPara @tvbrasilgov https://t.co/RmdxODrro7"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2020-03-11T18:04:13.000Z",
            "id": "1237801517316530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto incentiva cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural #LeianoJC https://t.co/uMjoVY8DO5"
        },
        {
            "author_id": "173676861",
            "created_at": "2020-03-11T17:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1237797246042648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista para as montanhas localizadas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis, RJ em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/qQCojU3v0E"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2020-03-11T17:44:23.000Z",
            "id": "1237796524664532998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Ramal ilegal invade reserva extrativista e amea\u00e7a terra ind\u00edgena\nhttps://t.co/KX9igeP252 https://t.co/o0BjXLDOxz"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-03-11T17:27:08.000Z",
            "id": "1237792182553194497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil https://t.co/aW4BGt3QlS"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-03-11T17:25:01.000Z",
            "id": "1237791653487939584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estamos na C\u00e2mara dos Deputados em Sess\u00e3o Solene em homenagem \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes, s\u00edmbolo da luta e da vida de meu pai, a resex completa 30 anos sob a amea\u00e7a do PL 6024 da Deputada Mara Rocha-Acre. Alian\u00e7a dos Povos da Floresta. https://t.co/d0wWbG0FPh"
        },
        {
            "author_id": "2687685501",
            "created_at": "2020-03-11T17:24:40.000Z",
            "id": "1237791564262453249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo ilegal, atua para a ilegalidade.\n\nRamal ilegal invade reserva extrativista e amea\u00e7a terra ind\u00edgena \u2013 GGN https://t.co/tboGQb4LUO"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2020-03-11T17:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237790867857031171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ramal ilegal invade reserva extrativista e amea\u00e7a terra ind\u00edgena https://t.co/KX9igeP252 via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2020-03-11T17:19:22.000Z",
            "id": "1237790231073624065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ramal ilegal invade reserva extrativista e amea\u00e7a terra ind\u00edgena https://t.co/BPbZuOPBAj https://t.co/w1QEIj6prp"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-11T16:49:29.000Z",
            "id": "1237782708924841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O presidente do ICMBio nomeou nesta quarta-feira (11) o coronel da reserva do Corpo de Bombeiros, Andr\u00e9 Soares de Mello, para assumir a chefia do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do pa\u00eds. https://t.co/pXN4qmIam5"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2020-03-11T16:39:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237780305756467201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/82AEBhs0tV via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "557024357",
            "created_at": "2020-03-11T16:25:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237776733551673350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/sdsNocbct5 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "19266551",
            "created_at": "2020-03-11T16:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.64942796,
                        44.99504106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1237775686946955272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mario entrou no cano em Campinas e foi sair no Parque Nacional de Plitivice, Cro\u00e1cia. E ontem foi marioday, mas o clique do bigodudo \u00e9 de 2015.\n\n#plitvice, #croacia, #easteurope, #mariobros, #toyartistry,\u2026 https://t.co/wD9LTe7vN0"
        },
        {
            "author_id": "39153078",
            "created_at": "2020-03-11T16:21:27.000Z",
            "id": "1237775655049330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Molduras da Mantiqueira, ao fundo a Pedra do Ba\u00fa, Monumento Natural da Serra da Mantiqueira. em Campos do Jord\u00e3o, Brazil https://t.co/SszUvUxKF3"
        },
        {
            "author_id": "115030642",
            "created_at": "2020-03-11T16:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237775022317584387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/CK3mhQJUh1 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1121497324247834625",
            "created_at": "2020-03-11T16:13:11.000Z",
            "id": "1237773574963945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EXTERM\u00cdNIO\nA maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro que  tenta alterar status da terra Verde Para Sempre, no Par\u00e1. Presidente j\u00e1 se declarou contra reservas do g\u00eanero. \u00c1rea j\u00e1 enfrenta grilagem\n https://t.co/iPPraNPPcA"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2020-03-11T15:48:38.000Z",
            "id": "1237767394111733761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens divulgadas pela NASA revelam pluma de fuma\u00e7a saindo de um foco de fogo \u00e0 leste do Parque Nacional do #Pantanal Matogrossense, em um per\u00edodo considerado at\u00edpico para a regi\u00e3o. \ud83c\udf0e #queimadas #inc\u00eandiosflorestais https://t.co/bjgBO8XSM9"
        },
        {
            "author_id": "51199592",
            "created_at": "2020-03-11T15:36:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 138,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237764335394607105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Grilagem, destrui\u00e7\u00e3o e outros crimes ambientais que crescem com a leni\u00eancia e o incentivo do governo federal  https://t.co/mcMh941bX9 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2020-03-11T15:22:26.000Z",
            "id": "1237760804340056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam contra a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre. Saiba mais no https://t.co/8MycKLEqxR https://t.co/RO9ozHV1FV"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-03-11T15:10:09.000Z",
            "id": "1237757711485370371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f O pico das Agulhas Negras, com 2 790,94\u202fm de altitude, \u00e9 o ponto culminante do estado do Rio de Janeiro, o terceiro ponto mais alto do estado de Minas Gerais, e o quinto mais\u2026 https://t.co/PYkY2WJh7P"
        },
        {
            "author_id": "25944762",
            "created_at": "2020-03-11T15:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237756423456645122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/DSGlRG1aR8 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2020-03-11T14:43:11.000Z",
            "id": "1237750926540070914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O clima na Patag\u00f4nia muda muito r\u00e1pido. Pegamos dias com sol, chuva, vento, nublado e frio e calor.  No Parque Nacional dos Glaciares voc\u00ea pode contratar a empresa oficial visionpatagonia para fotos profissionais e\u2026 https://t.co/5lazCPEBie"
        },
        {
            "author_id": "1124720542903357440",
            "created_at": "2020-03-11T14:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237748237194473477",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas essa daqui \u00e9 uma delas? encontrei na floresta nacional do rio preto - ES https://t.co/TzQjpp7bJ9"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-03-11T14:24:01.000Z",
            "id": "1237746102968950784",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro\" https://t.co/ojvbKs7VoE"
        },
        {
            "author_id": "1152563092062134272",
            "created_at": "2020-03-11T14:23:32.000Z",
            "id": "1237745979882967040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4. Vamos come\u00e7ar nos dias 25 e 26 de julho, com dois grandes shows na Aldeia Multi\u00e9tnica, ap\u00f3s uma semana de sabedorias com os povos ind\u00edgenas. No dia 28, e at\u00e9 1\u00ba de agosto, continuamos na Vila de S\u00e3o Jorge, nossa casa, na entrada do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n4/4 https://t.co/XQIPwlqmcn"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2020-03-11T14:16:13.000Z",
            "id": "1237744138969325570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada: https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/uKYKUOXNKw"
        },
        {
            "author_id": "33209941",
            "created_at": "2020-03-11T14:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 248,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237743847167463426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As reservas extrativistas do Brasil est\u00e3o sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios.\n\u201cN\u00f3s nunca passamos fome. At\u00e9 porque temos uma terra a qual podemos trabalhar.\u201d, disse a professora comunit\u00e1ria, Maria do Socorro Barbosa da Silva. https://t.co/FZvrreoNeq via @elpais_brasil"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [COVID19].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "COVID19",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "COVID19"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CiberActivista4].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CiberActivista4",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CiberActivista4"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RaytiPadilla].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RaytiPadilla",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RaytiPadilla"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Coimbra, Portugal",
                "id": "f096ee2126f773f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Breves, Brasil",
                "id": "f4d91751dda7444c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruzeiro do Sul, Brasil",
                "id": "99ced847c63eeeea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Wyoming, USA",
                "id": "5669366953047e51",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "American Samoa",
                "country_code": "AS",
                "full_name": "American Samoa",
                "id": "17f8f93731f3b9da",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aeroporto Internacional de Fortaleza / Pinto Martins (FOR)",
                "id": "07d9f33226c82001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Tanz\u00e2nia",
                "country_code": "TZ",
                "full_name": "Arusha, Tanzania",
                "id": "003f4a527524b7ee",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Torres Novas, Portugal",
                "id": "9c8990f3fa36ea08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Prainha, Brasil",
                "id": "5b5f2dc82ef296be",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fapema",
                "id": "0fc3243ef5d47000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "802985970207428608",
                "name": "ber.ber",
                "username": "Bernardo_berr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905505235879198722",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "NAMJGGUK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224882018",
                "name": "\u05d0\u05b4\u05d9\u05bc\u05d5\u05b9\u05d1\u200e",
                "username": "brolshevik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726222285024141313",
                "name": "Cris S.\u17f9",
                "username": "Cristopher_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71568181",
                "name": "DALILA DINIZ",
                "username": "DALILADINIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14171352",
                "name": "Augusto de Arruda Botelho",
                "username": "augustodeAB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098493175046512642",
                "name": "tlcangola",
                "username": "tlcangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328065262",
                "name": "ALISSON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4b\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34",
                "username": "ALISSONSOEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606630334",
                "name": "caparaotrekking",
                "username": "CiceroalvesWww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090408860307857409",
                "name": "NEPUNUCENO \ud83e\udd8e",
                "username": "Nepunuceno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189973165927219200",
                "name": "ricardo lima",
                "username": "ricardo50711803",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751471278968758272",
                "name": "Olavo de Carvalho",
                "username": "OlavoOpressor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145363599541645312",
                "name": "Clubista do Pacers \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ClubistaPacers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744134321930387456",
                "name": "Adilson Cardoso",
                "username": "Adilson01605777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17464784",
                "name": "ferfa",
                "username": "donafernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2320952939",
                "name": "Vitor",
                "username": "vitorzyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732733839857045504",
                "name": "Geopizza Podcast",
                "username": "Geopizzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264809370",
                "name": "Henar Washington",
                "username": "henarwalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326370499",
                "name": "\uff4d\uff49\uff53\uff53\u3000\uff41\uff4e\uff54\uff52\uff4f\uff50\uff41",
                "username": "EscarlateOHara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4013701305",
                "name": "\ud835\udda0\ud835\uddbd\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc8",
                "username": "driSFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983667733",
                "name": "Reges \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RegesGer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8283082",
                "name": "Animal Planet",
                "username": "AnimalPlanet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762677534718828544",
                "name": "Love Nature",
                "username": "LoveNature",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205259849933701123",
                "name": "Marcia Fernandes",
                "username": "MarciaF77735886",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774360716",
                "name": "\ud83d\udc31",
                "username": "marinedsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300870190",
                "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa",
                "username": "CantarellisF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767386720107126784",
                "name": "desculpa a bagun\u00e7a",
                "username": "jac90aquarius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92164762",
                "name": "TANTO",
                "username": "tantotupiassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792447823467929600",
                "name": "Andrezza Nery",
                "username": "nery_andrezza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227370684826996736",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ricardoscbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871120050371129344",
                "name": "KARINA \ud83c\udfd8\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "GrudzKarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100019889",
                "name": "Nando",
                "username": "NandoJRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015282938",
                "name": "Claudio Giovani Guia de Turismo (Cadastur)",
                "username": "inavoigoidualc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125255966751121409",
                "name": "laranjita \ud83c\udf4a",
                "username": "inwonderlandya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011312515723284480",
                "name": "papi \u274c",
                "username": "almoxarifada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2954702164",
                "name": "S\u00e9rgio Matute Sol\u00eds-Beaumont",
                "username": "SergioMatute7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63235282",
                "name": "Prof. PH Moreira",
                "username": "falecompauloh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30314531",
                "name": "SJ (em casa)",
                "username": "stefjordan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990762144298827776",
                "name": "\u0394V \u0166\u20ac\u00d8 \u2671",
                "username": "AV_Teodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72560974",
                "name": "planta faz isso?",
                "username": "Cassare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188390285",
                "name": "Uesclei",
                "username": "uesclei_us",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138283336",
                "name": "Mauro Jos\u00e9 Caires",
                "username": "maurocaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288381237",
                "name": "AIDA \ud83c\udf0e",
                "username": "Aidaespanol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81112509",
                "name": "Manzini JN",
                "username": "JMNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543951181",
                "name": "Reivax",
                "username": "jonathanreivax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239661379314999298",
                "name": "LUIS MARAC\u00c1",
                "username": "LUISHEN77383095",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382792750",
                "name": "Marcelo",
                "username": "latasoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177709455",
                "name": "Lenine",
                "username": "Lenineoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58500178",
                "name": "\u2b50\ufe0f@Jacck13\u270c\ufe0f#LulistaEHaddadista\ud83d\udea9",
                "username": "Jacck13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156666678530494470",
                "name": "Tarantino",
                "username": "Taranti1830",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108975342",
                "name": "dorneus",
                "username": "dorneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716113338053312512",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Dark_player2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666465027",
                "name": "Pedro Loos",
                "username": "pedroloos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350467743",
                "name": "Colparques",
                "username": "Colparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124372383488512000",
                "name": "Cons\u00f3rcio Brasil Central",
                "username": "BrcGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206469501",
                "name": "Jussi Up",
                "username": "JussiUp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048282069007310849",
                "name": "keinelust",
                "username": "kerlyncklein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13124602",
                "name": "William De Lucca",
                "username": "delucca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56083257",
                "name": "Alonso Goiano",
                "username": "Alonsogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97070286",
                "name": "NATALIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "meaballerina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19186006",
                "name": "Elisson",
                "username": "Leegado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322543605",
                "name": "UsinaSantaTerezinha",
                "username": "UsinaSTerezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189866415",
                "name": "JMArtistaPlastico",
                "username": "joaomirandaarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34634437",
                "name": "Edu Cesar (Papo de Bola) - Proteja-se!",
                "username": "papodebola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243366138",
                "name": "emocionalmente complexa",
                "username": "caminhaosemfrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127324091592204288",
                "name": "Suellinda Vem Vacina \ud83d\udc89\ud83e\uddec",
                "username": "coentronaguaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56805690",
                "name": "Marcel Rizzo",
                "username": "marcrizzo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204774337",
                "name": "Rafael Carvalho",
                "username": "rafa_carvalhobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013542735",
                "name": "Mark Vollert",
                "username": "Mavollert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4858484086",
                "name": "Felipe G",
                "username": "Felipe_Gnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73673243",
                "name": "No Advento da Internet",
                "username": "verdeacido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725200741",
                "name": "Pedro Novaes",
                "username": "9vaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448012502",
                "name": "Wallace Navarro",
                "username": "ulukaixd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054338305158995968",
                "name": "Portal Ibiapaba",
                "username": "IbiapabaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227960413800796161",
                "name": "BrasilGeral",
                "username": "geral_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342403919",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito",
                "username": "AiltonBenedito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "925372394788872192",
                "name": "Passeios na Para\u00edba",
                "username": "PasseiosnaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459368858",
                "name": "Pedro Vall\u00edn",
                "username": "pvallin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129417858168098818",
                "name": "Cuiabano News",
                "username": "CuiabanoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880171869571358721",
                "name": "pedro bizarro",
                "username": "voupensarnisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19996532",
                "name": "almaradona",
                "username": "almaradona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870218695",
                "name": "Frederico Schuh",
                "username": "FredericoSchuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147249766746791936",
                "name": "Nat\u00e1lia Pimentel ramos",
                "username": "Nutrimaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183635669",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Karla Macedo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Roraima",
                "username": "hcmkarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52897253",
                "name": "Paulo Uemura",
                "username": "paulouemura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222253180",
                "name": "Maria Benejam sediciosa \ud83c\udf97\ufe0fDonec perficiam!.",
                "username": "elventdelnord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338704322",
                "name": "Rafa",
                "username": "RafaHawks7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292089465",
                "name": "Prof. Nelson",
                "username": "Escritor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075417203682537473",
                "name": "locaporlosviajes",
                "username": "locaxlosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1234654709321011200",
                "name": "tchueinatrilha",
                "username": "tchueinatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168537729568858112",
                "name": "Maur\u00edcio Lago e Silva",
                "username": "MaurcioLagoeSi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133436682961915905",
                "name": "mapbiomas",
                "username": "mapbiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283223002",
                "name": " Miriam Tous ",
                "username": "Miriam_Tous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197390778",
                "name": "Danny Redrum \ud83c\udf08",
                "username": "danny_redrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3686218336",
                "name": "HOMEM ROBO!",
                "username": "homemrobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73171069",
                "name": "C\u00e9lio Silva",
                "username": "CelioSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3586782257",
                "name": "CSCRJ",
                "username": "cscrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154740462764339200",
                "name": "mudei de conts olha fix",
                "username": "86tumor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824114550",
                "name": "G1 Turismo e Viagem",
                "username": "g1viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246823864",
                "name": "Bem Estar",
                "username": "bemestar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1157639590573948928",
                "name": "Lucy Souza (#makesciencebr)",
                "username": "gryposouza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971273092055093248",
                "name": "OK",
                "username": "OKMKPUB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090273528446898177",
                "name": "macurioso",
                "username": "macurioso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160554168",
                "name": "Sandro Alex",
                "username": "SandroAlex5555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1119938731",
                "name": "SEIL - Paran\u00e1",
                "username": "SEILPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31311757",
                "name": "Google Maps",
                "username": "googlemaps",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399115403",
                "name": "TV Guar\u00e1 23",
                "username": "tvguara23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "485812868",
                "name": "Uberl\u00e2ndia",
                "username": "PrefeituraUdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1217466495036526592",
                "name": "alex",
                "username": "leandraesteves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76356464",
                "name": "Almir",
                "username": "almirjeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157736413",
                "name": "bio desagradavel",
                "username": "andrezapinto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "265024488",
                "name": "@SLZONLINE",
                "username": "SLZONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558297168",
                "name": "Douglas Portari",
                "username": "douglasportari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180618045070462976",
                "name": "Babruxo \ud83d\udc36 centroavante de time retrancado",
                "username": "Ledschan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090221743002796033",
                "name": "Tiff",
                "username": "Tiffmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374757238",
                "name": "Lorrainy Sthefany Silva",
                "username": "lolo_sthefany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347283070",
                "name": "Lare",
                "username": "laressa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48679959",
                "name": "Jonnes Costa",
                "username": "JonnesCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275527261",
                "name": "Portal JG",
                "username": "portaljgoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003018322739425281",
                "name": "Villegas1927",
                "username": "deibyvillegas12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871753587",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd40\ud835\udd3c\u0302\ud835\udd3e\ud835\udd46 \ud835\udd3e\ud835\udd4c\ud835\udd4a\ud835\udd4b\ud835\udd38\ud835\udd4d\ud835\udd46",
                "username": "diegustaavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60586908",
                "name": "GOL Linhas A\u00e9reas",
                "username": "VoeGOLoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "407887394",
                "name": "VoeGOLatende",
                "username": "VoeGOLatende",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228673147",
                "name": "Lucena Informa",
                "username": "lucena_informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132143535082287104",
                "name": "Fala Paraiba 04",
                "username": "04_fala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60759662",
                "name": "Joze de Goes",
                "username": "JozedeGoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134596453727383555",
                "name": "Fala Para\u00edba 05",
                "username": "05_fala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4049742136",
                "name": "trouxa",
                "username": "CastroCaliel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53521957",
                "name": "Iara Lemos",
                "username": "Iaralemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174065822",
                "name": "enjoy the journey",
                "username": "gabsmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390132458969083904",
                "name": "GREGO'GR",
                "username": "GREGO___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2974127013",
                "name": "Omar Hernandez",
                "username": "omarhphotograp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950477114",
                "name": "ArtPal",
                "username": "ArtPal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114529069360734210",
                "name": "Setur Maranh\u00e3o",
                "username": "seturmaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565767655",
                "name": "mayara",
                "username": "mayaralagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218985900",
                "name": "Prefeitura de Jata\u00ed",
                "username": "prefeiturajatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372200146",
                "name": "Leandro Prazeres",
                "username": "PrazeresLeandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58857414",
                "name": "Renato Terra",
                "username": "terra30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1003449594288668672",
                "name": "Aline Tosin",
                "username": "AlineTosin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2748989860",
                "name": "Breno",
                "username": "brenovteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668338340",
                "name": "senador jorge harajuku",
                "username": "jvixcxtor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189868822473433088",
                "name": "Passeios em Foz do Igua\u00e7u/PG Viajantes",
                "username": "EmFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890672200767950848",
                "name": "pepper \u270c\ud83c\udffe",
                "username": "userpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767406438255849472",
                "name": "Joao.ex",
                "username": "KimJoaoUn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384279533",
                "name": "Shawlin matador de porco",
                "username": "EduardoBogonBMX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202208534689124352",
                "name": "dinossaurio 1994",
                "username": "dinossauro1994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756495143709110274",
                "name": "viuva negra",
                "username": "lelemmoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850047621053992960",
                "name": "Magr\u00e3o",
                "username": "IgorAlencar23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77357156",
                "name": "Nath\u00e1lia Falc\u00e3o",
                "username": "Nathi_Falcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402880959",
                "name": "Cebes",
                "username": "CebesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27016749",
                "name": "Rompeola Tridimensional hijo Kukenam y Roraima",
                "username": "EBethus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139752844",
                "name": "Rosana D'Arrigo",
                "username": "RosaDar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111323836",
                "name": "Ambiente do Meio",
                "username": "ambientedomeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046438173503614977",
                "name": "Jason Junior",
                "username": "JasonJu83115391",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3052811074",
                "name": "Sinto muito",
                "username": "fehdreams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227263576194396160",
                "name": "Flavinhogomes85",
                "username": "flavinhogomes85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015972665625112576",
                "name": "Ci\u00e7o \ud83d\ude46",
                "username": "xic0_xic0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991761607448547329",
                "name": "JOHN  MORAES",
                "username": "moraesjohnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236475667488915457",
                "name": "sun_",
                "username": "sun69493402",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803417715432128512",
                "name": "dade",
                "username": "zambardajader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238476299062194182",
                "name": "Calma_utilidadx\ud83c\udf35",
                "username": "CUtilidadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080221101521801217",
                "name": "K\u00f6nigvs L\u00f6wivs",
                "username": "konigvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144155439",
                "name": "muri",
                "username": "stobimuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7447272",
                "name": "DJ Andre Gar\u00e7a",
                "username": "AndreGarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883850166465433600",
                "name": "Malu",
                "username": "malumendonnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141315501",
                "name": "beca",
                "username": "ecochatices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014118215595765761",
                "name": "veneroz",
                "username": "VictoriaVeneroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130646804553449472",
                "name": "dorameira diary | \u1d2e\u1d31mai\u2077 \ud83c\udf2a\ufe0f",
                "username": "dorameiradiary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138161959197642752",
                "name": "suiririnha",
                "username": "ddsddsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858034773419339777",
                "name": "Alexandre Lima \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Alexandreelf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169180911",
                "name": "Ezequiel Ferreira",
                "username": "DepEzequielRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45161899",
                "name": "TIAGO ARTUR KREMER",
                "username": "TIAGOKREMER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859131691897630723",
                "name": "Wilson Pereir",
                "username": "WilsonPereir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052326318556221440",
                "name": "Tadeu Vicentin \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VicentinTadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088223002192424961",
                "name": "Moema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe \ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Morena_ddd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108994133",
                "name": "Argos Meira",
                "username": "Argosrusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25788404",
                "name": "Girl from Big Field",
                "username": "thaizamacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98123443",
                "name": "Nelson Figueira",
                "username": "NelsonFigueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20991316",
                "name": "Ariticum revoltada",
                "username": "Cris_Blanco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944713592",
                "name": "S\u00e1tiro de Oliveira",
                "username": "OliveiraStiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68810711",
                "name": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica",
                "username": "JusticaGovBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50452226",
                "name": "Augusto Nunes",
                "username": "augustosnunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292311412",
                "name": "Rosebel Cunha Naless",
                "username": "RosebelNalesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478159048",
                "name": "Samir",
                "username": "jus_esperniandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81410195",
                "name": "Charbel",
                "username": "mayconcharbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56788808",
                "name": "Team Ginger Minj",
                "username": "MatiasPereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293285933",
                "name": "Alvaro Santos",
                "username": "allwebb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228418700165943297",
                "name": "Eu Adoro Portugal",
                "username": "EuAdoroPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240004192",
                "name": "St Vincent fazendo a Nazar\u00e9 no clipe de Down",
                "username": "aradicalchic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837374251145506819",
                "name": "Iria G. Quiroga",
                "username": "Iriagq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113601649",
                "name": "zzzamin",
                "username": "zaminsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190392745",
                "name": "jardany aquilan",
                "username": "jardany_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2915528332",
                "name": "Jackson M. S. Campolim",
                "username": "jacksontupi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364243715",
                "name": "GAZETA DE SANTAR\u00c9M",
                "username": "gazetadsantarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123157638840295424",
                "name": "Ricardo Defeo de Castro",
                "username": "RicardoDefeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177076483157889027",
                "name": "J.H.O.N \ud83d\udd25\ud83d\udcaf",
                "username": "JHON_JHFLOW28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725928925180780544",
                "name": "Giovani",
                "username": "queleabraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62959755",
                "name": "Juliano",
                "username": "jmaiacl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187512696134164485",
                "name": "Jur\u00e9ia Bikers",
                "username": "JureiaBikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204536240",
                "name": "Chris Burkard",
                "username": "chrisburkard",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53774510",
                "name": "Agassiz Alves",
                "username": "OkazawaAA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44147360",
                "name": "Jos\u00e9 M\u00e1rio Marassato",
                "username": "jmarassato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184810948",
                "name": "Sara Ribeiro'",
                "username": "sarari_beiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36645711",
                "name": "Odelmo Le\u00e3o",
                "username": "odelmoleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2308475954",
                "name": "Cecco della botte",
                "username": "LocoHartmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108013588600381442",
                "name": "Wandson Sousa De Albuquerque",
                "username": "Wands_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25042231",
                "name": "Hanilton Medeiros",
                "username": "hanilt0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852957757036781569",
                "name": "Classical music movies",
                "username": "hipolito_movies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2729509245",
                "name": "Jaime de Sousa",
                "username": "JaimeJjime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182644224",
                "name": "Vinhos e Mais Vinhos",
                "username": "luizcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291486673",
                "name": "Lucas Ribeiro",
                "username": "luquiinhassss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110156158793408512",
                "name": "Mobai Viagens",
                "username": "MobaiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28375295",
                "name": "rafael na terra da princesa frozen",
                "username": "japadod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767009389496692736",
                "name": "Mundo da Bola",
                "username": "mundodabola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38733808",
                "name": "UFRJ",
                "username": "ufrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144134888",
                "name": "G\u00ea Orthof",
                "username": "georthof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976286497",
                "name": "Pam Zinha \ud83d\udd25\ud83e\udd0d",
                "username": "Pam_Guerardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50881023",
                "name": "Joyce Duarte",
                "username": "Joyceduart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101442768",
                "name": "Erebos Eter",
                "username": "3rebos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253674104735096834",
                "name": "Ingrid Barbosa",
                "username": "IBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54363777",
                "name": "Fica, vai ter bolo!",
                "username": "Kaceriolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1233860969811652608",
                "name": "Thiago Natividade Luiz",
                "username": "ThiagoNativida5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125432895",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "mariruybarbosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1132843968511848448",
                "name": "Rickson",
                "username": "Rickson77612735",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93563470",
                "name": "Cau\u00ea Santos",
                "username": "xcauexxis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302908815",
                "name": "Marina",
                "username": "marinidae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083728745712812032",
                "name": "Xu\u00e3o",
                "username": "CoelhoPre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3138876153",
                "name": "amanda",
                "username": "coxadefrango_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221880489",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc8s",
                "username": "EuLucasMatos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170143235",
                "name": "Nonato 60tao Guimar\u00e3es",
                "username": "nonatoguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107365838414401540",
                "name": "BR104",
                "username": "portalbr104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806956859844427776",
                "name": "abcagora",
                "username": "abcagora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69902962",
                "name": "vonderliebl",
                "username": "vonderliebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169140026",
                "name": "Roberto Santos",
                "username": "Roberto_SSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580234364",
                "name": "Chefpinho",
                "username": "f125ae4c45e1406",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291009476",
                "name": "Suacidadeemrevista",
                "username": "SuaCidadeemRevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6225592",
                "name": "sua",
                "username": "sua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253664206",
                "name": "Samanta Fontes \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "SahFontesspfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1161992190945632258",
                "name": "Viajar Milhas",
                "username": "MilhasViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170709847",
                "name": "Anderson Carvalho",
                "username": "accsantos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260899392",
                "name": "Armando",
                "username": "Armandoqueridao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36488960",
                "name": "junior",
                "username": "ttdoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54023129",
                "name": "meire",
                "username": "meirearata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169991553",
                "name": "Dan Stulbach",
                "username": "danstulbach",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2933873002",
                "name": "@BethMuniz2009",
                "username": "BMunizMuniz2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46176216",
                "name": "Keikolina",
                "username": "keikolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19503547",
                "name": "poeira de estrela",
                "username": "filhotedelua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895393449993801728",
                "name": "Bruno Borges",
                "username": "brunoyesiam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316295",
                "name": "GuarulhosWeb",
                "username": "guarulhosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144145732",
                "name": "Paulo Castellar",
                "username": "paulocastellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156758160",
                "name": "FAPEMA",
                "username": "fapema_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978356346469875712",
                "name": "Sostenes R. C. JR.",
                "username": "Sostenes_JR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014556497903316993",
                "name": "mari",
                "username": "marimorataa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188249142",
                "name": "M. Fel\u00edcia Leirner",
                "username": "mfelicialeirner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1272746790543032320",
                "name": "suzannevillaca@gmail.com",
                "username": "suzannevillaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348242599",
                "name": "Floresta Noticias",
                "username": "Florestnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99059988",
                "name": "Miguel Gualberto",
                "username": "mvgualberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226729300",
                "name": "Werther - Beco da Bike / Randoneiros Capixabas",
                "username": "werther_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20099307",
                "name": "O Andy",
                "username": "AndPeroty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450822925",
                "name": "VitorGuariento",
                "username": "GuarientoVitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364915570",
                "name": "Gazeta de Gramado Digital",
                "username": "gazetadegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1077538862",
                "name": "ABAV Nacional",
                "username": "ABAVNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065655748141694982",
                "name": "Mulheres com Ciro \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39",
                "username": "elascomciro12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133752631",
                "name": "Regis Mesquita",
                "username": "mesquitaregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874777032831492098",
                "name": "Ivana Daniela Tapia",
                "username": "ivy_tapia92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262878881",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunobralve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51065728",
                "name": "Carol",
                "username": "caroldealima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080920228",
                "name": "Caio Fran\u00e7a",
                "username": "caiofranca40",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124247775",
                "name": "Victor Pinto",
                "username": "Victor__Pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786591280625229824",
                "name": "Pita Neto",
                "username": "LitterGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065694294995075072",
                "name": "\u064bValduga",
                "username": "ValdugaDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226139879597387776",
                "name": "Lorena",
                "username": "LorenCamGirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799824340846084096",
                "name": "\ud83d\udcb8 Ver\u00f4nica \ud83d\udcb8",
                "username": "_veroCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57408274",
                "name": "Josu\u00e9 Nascimento",
                "username": "J_Nascimento7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74734291",
                "name": "DOIS ALTOS AQUI",
                "username": "diogonunessr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194367144735182850",
                "name": "Nikita Nipone \ud83d\udd34",
                "username": "izanalaezizan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039533790295719936",
                "name": "Carol",
                "username": "caroliolvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87081235",
                "name": "Andr\u00e9 Fraga",
                "username": "euandrefraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27740227",
                "name": "Mongabay",
                "username": "mongabay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159570732",
                "name": "Castor Filho",
                "username": "redecastorphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68378980",
                "name": "Elizabeth Pereira 3\u20e38\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elizaph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176183464",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jcsnGuarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83246011",
                "name": "fria e met\u00f3dica",
                "username": "Passiflorami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339234834",
                "name": "Andr\u00e9MaiaGomesLages",
                "username": "Anddddddre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331966699",
                "name": "Amarildo Bertini",
                "username": "AmarildoBertini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76159983",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jubi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "jubicastell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57719739",
                "name": "Antonio  Iaccovazo",
                "username": "iaccovazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22358051",
                "name": "Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa",
                "username": "hnrqfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909444208515338243",
                "name": "MANOEL RAIMUNDO #EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "username": "MannuManoel1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3145375355",
                "name": "Feria Nacional",
                "username": "ParquedeFeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950760371580698628",
                "name": "lourdes hidalgo",
                "username": "gricohi_hidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342773457",
                "name": "MEFCCA",
                "username": "MEFCCANic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989710459535159296",
                "name": "Red de J\u00f3venes Comunicadores",
                "username": "somosredjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721102070825283584",
                "name": "Nilo Eust\u00e1quio Morei",
                "username": "niloeustaquiom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB - Jornalismo, Cultura e Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "794617855425777664",
                "name": "Jornal Cidade",
                "username": "Jc_tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173676861",
                "name": "This is Mateus",
                "username": "matemelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219741061079277568",
                "name": "\u00c2ngelaDaFloresta",
                "username": "AngelaFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687685501",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "lunalulalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557024357",
                "name": "Henry Zatz",
                "username": "henryzatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19266551",
                "name": "Blanka de Sapat\u00eanis",
                "username": "ronielfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39153078",
                "name": "Celso Honorato",
                "username": "honoratojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115030642",
                "name": "Michel Faure",
                "username": "mifaure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121497324247834625",
                "name": "croismo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "croismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51199592",
                "name": "Djair Galv\u00e3o",
                "username": "djairgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25944762",
                "name": "Carol Leocadio",
                "username": "carolleocadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124720542903357440",
                "name": "boi\u00f3loga",
                "username": "babsssz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1152563092062134272",
                "name": "Newton S Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NewtonSSantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33209941",
                "name": "Ricardo Ribeiro",
                "username": "Ricardo_RdsRib",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241878829074964481",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74gjf1epg5r9d3p25aaelzjfa2kd",
        "oldest_id": "1237743847167463426",
        "result_count": 487
    }
}