{
    "data": [
        {
            "author_id": "1114303223161135111",
            "created_at": "2020-03-11T14:14:24.000Z",
            "id": "1237743679948951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 passou dos limites n\u00e9?\n#AnulaTSE\n\nhttps://t.co/kWXX1AK4Bm"
        },
        {
            "author_id": "213248604",
            "created_at": "2020-03-11T14:10:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237742706639745025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/vP0xGyVHZv via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-03-11T13:46:36.000Z",
            "id": "1237736683384250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que tem de t\u00e9cnica a substitui\u00e7\u00e3o de um funcion\u00e1rio de carreira por um militar? Nada. O coronel PM presidente do ICMBio nomeou o coronel do Corpo de Bombeiros pra chefia do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/blUeXIoZkV"
        },
        {
            "author_id": "1568641850",
            "created_at": "2020-03-11T13:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237736588915990530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/rS94SlcYTI via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1487514031",
            "created_at": "2020-03-11T13:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237734360406790148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/Pb0iZPJ35t via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1144371108122103808",
            "created_at": "2020-03-11T13:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237731567058944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/g3onWSmEIP via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1222689304864088065",
            "created_at": "2020-03-11T13:17:34.000Z",
            "id": "1237729379779821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenhei uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o inteira pra cair a energia e n\u00e3o salvar"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2020-03-11T13:13:02.000Z",
            "id": "1237728240111947779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto Reservas Privadas do Cerrado \u00e9 uma iniciativa com o objetivo de aumentar a quantidade de \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado, para tentar reverter o quadro de explora\u00e7\u00e3o desenfreada que amea\u00e7a o bioma.\ud83c\udf33\ud83d\udc9a\nConfira: https://t.co/B6iclFG90K\n\n#cerrado #meioambiente #RPPN https://t.co/PnOVQNEtD2"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2020-03-11T13:10:05.000Z",
            "id": "1237727493857185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/Kam3UB7cum"
        },
        {
            "author_id": "815909311062884352",
            "created_at": "2020-03-11T13:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237727254517612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/mitAnbmC2v via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-03-11T13:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 234,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237727251195625473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro\nAliados de do governo tentam alterar status da terra Verde Para Sempre, no Par\u00e1. Presidente j\u00e1 se declarou contra reservas do g\u00eanero. \n@elpais_brasil  https://t.co/OcanggpXoF https://t.co/zNzidlgCaa"
        },
        {
            "author_id": "1208106824379047936",
            "created_at": "2020-03-11T12:50:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237722567525445634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/kwghR7M7gA via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1229456698949148672",
            "created_at": "2020-03-11T12:48:36.000Z",
            "id": "1237722087365709830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica estadual de Guaxindiba  (INEA) cola no estande informativo com uma campanha conscientiza\u00e7\u00e3o  super da hora contra queimadas e de preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1gua.\n\n_\nSuculentas - Feira In Natura, dia\ud83c\udf1f15 de\u2026 https://t.co/f0f5HLOdCP"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2020-03-11T12:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 191,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237721882197098496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Animados por discurso do presidente, empres\u00e1rios intensificam lobby por mudan\u00e7a legal que pode afetar \u00e1rea no Par\u00e1 e outras 65 similares. Zona j\u00e1 sofre com grilagem https://t.co/ETlQxLzx3P \n\n@elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "636157686",
            "created_at": "2020-03-11T12:40:39.000Z",
            "id": "1237720090336014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil https://t.co/tnppmmmVB8"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2020-03-11T12:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 136,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237718887443189767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "EL PA\u00cdS\nA maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro \nhttps://t.co/waHy1B5Gko via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "89720736",
            "created_at": "2020-03-11T12:34:42.000Z",
            "id": "1237718591568596996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o ilegal de estanho deixa rastro de destrui\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Altamira | Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil https://t.co/YPkh7POqw5"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-11T12:04:40.000Z",
            "id": "1237711033222995969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo apresenta\u00e7\u00e3o da ICMBio sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, localizado no nordeste de Goi\u00e1s, entre os munic\u00edpios de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Cavalcante, Teresina de Goi\u00e1s, Nova Roma e S\u00e3o Jo\u00e3o\u2026 https://t.co/zGmTFDepMl"
        },
        {
            "author_id": "89720736",
            "created_at": "2020-03-11T12:02:02.000Z",
            "id": "1237710371886174214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ramal ilegal a partir da rodovia BR-319 invade Reserva Extrativista e amea\u00e7a Terra Ind\u00edgena | Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil https://t.co/c8WXLUmQHO"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-03-11T11:24:28.000Z",
            "id": "1237700916305891329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto a reserva fervilha d vida e d neg\u00f3cios ilegais, nos bastidores, os q querem recuperar as suas pretensas terras na Verde Para Sempre atuam em 3 frentes, todas apoiadas por lideran\u00e7as locais alinhadas com o presidente Jair Bolsonaro (sem partido). \n\nhttps://t.co/1ph0IoREuL"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2020-03-11T11:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237698622478782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/EyRNhru3rU via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "103700891",
            "created_at": "2020-03-11T11:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237696351674216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro via @elpais_brasil https://t.co/20s4vNHjtK"
        },
        {
            "author_id": "2174537102",
            "created_at": "2020-03-11T11:00:00.000Z",
            "id": "1237694759075844101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Animados por discurso do presidente, empres\u00e1rios intensificam lobby por mudan\u00e7a legal que pode afetar \u00e1rea no Par\u00e1 e outras 65 similares. Zona j\u00e1 sofre com grilagem https://t.co/gH90eJ1b8v"
        },
        {
            "author_id": "49127914",
            "created_at": "2020-03-11T10:59:37.000Z",
            "id": "1237694663005437953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RESEX's no Par\u00e1 amea\u00e7adas pelas propostas Bolsonaro.\nhttps://t.co/hwCPAxB1T1"
        },
        {
            "author_id": "730905567116574720",
            "created_at": "2020-03-11T10:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "elpais_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "username": "afonsobenites"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237692348546666496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jornalismo in loco \ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffe @elpais_brasil, 450km percorridos por @afonsobenites \n'Movimento de aliados do Governo tenta alterar status da terra Verde Para Sempre, no Par\u00e1. Presidente j\u00e1 se declarou contra reservas do g\u00eanero. \u00c1rea j\u00e1 enfrenta grilagem'\n https://t.co/iOwJpNEWEH"
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2020-03-11T10:34:19.000Z",
            "id": "1237688293669699584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que um dia o Parque nacional de s\u00e3o Joaquim vai anunciar q as popula\u00e7\u00f5es de javalis, que est\u00e3o destruindo os campos, as matas e as nascentes, foram controlados? https://t.co/jBidaaUp2w"
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2020-03-11T10:30:00.000Z",
            "id": "1237687209295114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Maior reserva extrativista do Brasil entra na mira de aliados de Bolsonaro.\n\nAnimados por discurso do presidente, empres\u00e1rios intensificam lobby por mudan\u00e7a legal que pode afetar \u00e1rea no Par\u00e1 e outras 65 similares. Zona j\u00e1 sofre com grilagem https://t.co/X4vjH7osQC"
        },
        {
            "author_id": "901792878",
            "created_at": "2020-03-11T10:18:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "caiovferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237684406241898496",
            "in_reply_to_user_id": "269447747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiovferreira Opera\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, mano. T\u00e3o atr\u00e1s de uma quadrilha que construiu um condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Taquara"
        },
        {
            "author_id": "3945276627",
            "created_at": "2020-03-11T10:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237683003557543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/p6BGgub9dm via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "350953123",
            "created_at": "2020-03-11T10:06:43.000Z",
            "id": "1237681348611014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida de Coronavirus, It\u00e1lia: quando voc\u00ea pode sair de casa e como funciona a autocertifica\u00e7\u00e3o. Mas esse \u00e9 o erro, porque toda pessoa que sai de casa deve ser respeitada."
        },
        {
            "author_id": "2976286497",
            "created_at": "2020-03-11T09:59:59.000Z",
            "id": "1237679654703693830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ser\u00e1 se a gente se organizar direitinho d\u00e1 pra fazer o acampamento acontecer no parque nacional? https://t.co/6pOOR26lBd"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-03-11T09:39:36.000Z",
            "id": "1237674527926235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronel do Corpo de Bombeiros assume chefia do Parque Nacional da Tijuca | publicado em Blogosfera da Rede PT - Rede PT - https://t.co/ZAgSpHrGMm\n\n- Curta nossa P\u00e1gina: https://t.co/ATQeN5dOd5\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #40anosPT https://t.co/AMTukmaVVG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-03-11T08:43:59.000Z",
            "id": "1237660528455098370",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Parque Nacional da Tijuca, o boato de que um militar assumiria a chefia ronda h\u00e1 pelo menos um m\u00eas entre os servidores. A nomea\u00e7\u00e3o saiu na edi\u00e7\u00e3o desta quarta do Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/c2010TT2qG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-03-11T08:42:18.000Z",
            "id": "1237660106164260865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O presidente do ICMBio nomeou nesta quarta-feira (11) o coronel da reserva do Corpo de Bombeiros, Andr\u00e9 Soares de Mello, para assumir a chefia do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do pa\u00eds. \nhttps://t.co/ecOelnzEtM"
        },
        {
            "author_id": "46490764",
            "created_at": "2020-03-11T07:50:13.000Z",
            "id": "1237646999115235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/gxmuQc1yha https://t.co/VdZVhkyQTX"
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2020-03-11T04:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 128,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237597768371154944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/Cabbrqt7Q2\n via @elpais_brasil https://t.co/Sz6yRJ0Nfb"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-11T02:58:02.000Z",
            "id": "1237573466548662273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unboxing da mochila Nissan, pra conhecer o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: no sentido hor\u00e1rio, capa de chuva, sapatilha para atravessar as cachoeiras com seguran\u00e7a, manta de microfibra, chap\u00e9u da Expedi\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/KHJgttlj3l"
        },
        {
            "author_id": "1037384667836637185",
            "created_at": "2020-03-11T02:42:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1237569572909109253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[Resex Verde Para Sempre no jornal espanhol El Pa\u00eds]\n\nRealidade e poesia neste bela reportagem de Afonso Ben\u00edtes com fotos magistrais de Lilo Clareto na mais ic\u00f4nica reserva do Par\u00e1!\n\nLeiam e divulguem! https://t.co/fJMhWd5LoC"
        },
        {
            "author_id": "453321897",
            "created_at": "2020-03-11T02:08:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1237560966289616896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, Itatiaia - RJ.\n\nEssa lava a alma e renova as energias \ud83d\ude0a\n\n#trip #fasttrip #cachoeira #itatiaia #rj #adventure #aventura #paz #sossego #relax em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/syJsXMQqUM"
        },
        {
            "author_id": "131004593",
            "created_at": "2020-03-11T02:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1237560408308768769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/tds7Zpy8qf via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "847787785658519552",
            "created_at": "2020-03-11T00:13:49.000Z",
            "id": "1237532140817879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualizando pra 2020!\nEu sou uma figura quem vai de camisa polo pra um Parque Nacional, eu mesmo kkkk https://t.co/EZAZYwPY8Z"
        },
        {
            "author_id": "134978823",
            "created_at": "2020-03-10T22:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "sales_hilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237509050268450816",
            "in_reply_to_user_id": "1975291771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sales_hilton Era exatamente isso que eu tava pensando quando falei isso. O que tem de mans\u00e3o com vista panor\u00e2mica constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nesse RJ n t\u00e1 no gibi"
        },
        {
            "author_id": "68862544",
            "created_at": "2020-03-10T22:41:16.000Z",
            "id": "1237508850862788610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nessa quarta, na UFMA, tem feira de produtos da agricultura familiar cultivados na Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim. https://t.co/DdzWux3tjV"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-10T21:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 112,
                        "username": "CiceroalvesWww"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1237492415180746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reconhe\u00e7a todas as suas pequenas vit\u00f3rias. Eventualmente elas ir\u00e3o se somar e virar algo enorme e incr\u00edvel.\n.\n.\n@CiceroalvesWww\nguia_do_picodabandeira \n..\n\ud83d\udcccParque Nacional do Capara\u00f3.\n.\n\ud83d\udcccAlto Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udcccMinas\u2026 https://t.co/wlObBFILEV"
        },
        {
            "author_id": "1975291771",
            "created_at": "2020-03-10T21:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "herikafreire"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1237485242707042305",
            "in_reply_to_user_id": "1975291771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@herikafreire Fora os condom\u00ednios na Floresta da Tijuca, com centenas de casas na subida da floresta que por lei \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Mas quem mora l\u00e1 \u00e9 artista, pol\u00edtico, etc . . Ent\u00e3o nada acontece com eles."
        },
        {
            "author_id": "1184579883869048832",
            "created_at": "2020-03-10T20:26:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1237474915684622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso \nO Rio continua sendo lindo \nParque Nacional da Macatuba https://t.co/KLbwhL76j2"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-03-10T20:25:27.000Z",
            "id": "1237474672947519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPANHA: A atividade de monitoramento \u00e9 realizada diariamente na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus (Amazonas), em um pequeno barco de alum\u00ednio motorizado por comunit\u00e1rios treinados, que s\u00e3o ex-ca\u00e7adores de\u2026 https://t.co/jBGBBvqBiS https://t.co/1okZc0XBfy"
        },
        {
            "author_id": "911255795697778688",
            "created_at": "2020-03-10T20:22:57.000Z",
            "id": "1237474043604934658",
            "in_reply_to_user_id": "911255795697778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os cap\u00edtulos mais escuros da profana\u00e7om da natureza em Galiza topa-se a explora\u00e7om hidroel\u00e9ctrica do Jalhas de mao de Ferroatl\u00e1ntica, com permisso do PP de Manuel Fraga. O \u00c9\u00e7aro, monumento natural \u00fanico na Europa, ficou danado. https://t.co/PufIjmMJM7"
        },
        {
            "author_id": "2370633043",
            "created_at": "2020-03-10T20:16:04.000Z",
            "id": "1237472309155368961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mexNEWS - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o protege recursos h\u00eddricos, remanescentes da vegeta\u00e7\u00e3o nativa e patrim\u00f4nio hist\u00f3rico do munic\u00edpio https://t.co/UrJTcOvz0o https://t.co/TKiagulke9"
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2020-03-10T18:53:10.000Z",
            "id": "1237451448021069826",
            "in_reply_to_user_id": "73411958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ref\u00fagio de Vida Silvetre (REVIS) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que tem por objetivo a prote\u00e7\u00e3o de ambientes naturais para garantir as condi\u00e7\u00f5es de exist\u00eancia ou reprodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies ou comunidades da flora da localidade e da fauna residente ou migrat\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2020-03-10T18:45:15.000Z",
            "id": "1237449454845857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Conselho de Caciques das aldeias do Monte Pascoal tomou uma medida emergencial: fecharam a porta da guarita principal do Parque Nacional do Monte Pascoal, na Bahia, e est\u00e3o se revezando em uma vig\u00edlia para impedir a sa\u00edda de madeira nativa do parque: https://t.co/Mv1ZjDUvik"
        },
        {
            "author_id": "345541883",
            "created_at": "2020-03-10T18:27:26.000Z",
            "id": "1237444971508174851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em fevereiro https://t.co/MV0OujuZqW"
        },
        {
            "author_id": "81410195",
            "created_at": "2020-03-10T18:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1237441117022490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/klRXma6nhw"
        },
        {
            "author_id": "3803053696",
            "created_at": "2020-03-10T17:46:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.74180031,
                        7.62958664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1237434573585371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coiba islands \u2764\ufe0f\n\n#inlovewithpanama #coibaisland #\ud83c\udf34#chillin #vacation #familytime @ Parque Nacional Coiba https://t.co/aNMNOXmVT6"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-10T17:29:55.000Z",
            "id": "1237430496361172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f Galera, aqui vai uma dica muito boa para que pretende trilhar pelo PNI. O Guia wiliamvilhena foi extremamente gente boa conosco o tempo todo. Seus equipamentos muito bom, uma\u2026 https://t.co/je7R6Pb0G6"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-03-10T17:28:55.000Z",
            "id": "1237430246317740035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio https://t.co/cRIROLrk7t https://t.co/6py3y6o5C9"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-03-10T17:28:53.000Z",
            "id": "1237430238591795201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio https://t.co/hImib1wAgz https://t.co/7p19jEJdU0"
        },
        {
            "author_id": "1226821103932276738",
            "created_at": "2020-03-10T17:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CilioBraz"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237429625464250369",
            "in_reply_to_user_id": "186972377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CilioBraz @folha Cala a boca, que vc n\u00e3o sabe do que est\u00e1 falando. A construtura est\u00e1 desmatando \u00e1rea protegida, n\u00e3o s\u00f3 a \u00e1rea restrita. \n\nPra defender a burguesia aparece capacho at\u00e9 do inferno"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-03-10T17:22:22.000Z",
            "id": "1237428595729092609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f S\u00f3 pra deixar claro, a antiga marca\u00e7\u00e3o do Pico das Agulhas Negras \u00e9 a verdadeira marca\u00e7\u00e3o  rsrs\ud83e\udd75\ud83e\udd23. Ou seja, eu cheguei no topo, t\u00e1 \u00f3timo, t\u00e1 bom, to vivo. Agora bora descer\u2026 https://t.co/DKrUh0iz0N"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-03-10T16:47:38.000Z",
            "id": "1237419855365709832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA REAL: Ramal ilegal a partir da rodovia BR-319 invade Reserva Extrativista e amea\u00e7a Terra Ind\u00edgena https://t.co/DY6nY0ZRTO https://t.co/97ldPi03KI"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-03-10T16:47:34.000Z",
            "id": "1237419838982754307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA REAL: Ramal ilegal a partir da rodovia BR-319 invade Reserva Extrativista e amea\u00e7a Terra Ind\u00edgena https://t.co/15xzkKwVRD https://t.co/hbQQxTBSPe"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2020-03-10T16:37:57.000Z",
            "id": "1237417421218156552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio https://t.co/KBJw3M7oxz https://t.co/uvxkTbLWoY"
        },
        {
            "author_id": "605933238",
            "created_at": "2020-03-10T16:07:36.000Z",
            "id": "1237409780614008833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"It\u00e1lia ser\u00e1 uma \u00e1rea protegida\". Um pa\u00eds em quarentena a partir de hoje https://t.co/xtqlSnHfnG"
        },
        {
            "author_id": "65242390",
            "created_at": "2020-03-10T15:43:58.000Z",
            "id": "1237403833430614016",
            "in_reply_to_user_id": "65242390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal foi acionada nesta ter\u00e7a (10) para a apurar os crimes ambientais e a utiliza\u00e7\u00e3o ilegal de explosivos. \n\n\"H\u00e1 evid\u00eancias graves de crime ambiental, s\u00e3o flagrantes, aqui \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)\", ressaltou o agente da Pol\u00edcia Federal Cl\u00e1udio Luz."
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-03-10T15:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "MinCidadania"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "MinEconomia"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 41,
                        "username": "vanecosta10"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 168,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 175,
                        "username": "DanBraganca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237402293592604675",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@planalto @MinCidadania @MinEconomia Via @vanecosta10 \"Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio\" https://t.co/enfRonUNuh via @o_eco @DanBraganca"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-03-10T15:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 113,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "DanBraganca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237401471605325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio  https://t.co/3uMU5rs2R8 via @o_eco @DanBraganca"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-03-10T14:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1237390631703425026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83e\udd1d\ud83c\udffb O Parque Estadual da Serra de Caldas Novas iniciou, no \u00faltimo final de semana, as comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos de exist\u00eancia da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental com a 2\u00aa Travessia PESCaN. O evento foi idealizado e\u2026 https://t.co/tQKRTzaayZ"
        },
        {
            "author_id": "1157118436939616256",
            "created_at": "2020-03-10T14:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 250,
                        "username": "CesarFavacho"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 264,
                        "username": "SavCavalcante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237385375905017861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ainda sobre o campo de domingo no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Esse foi o primeiro achado, ele simplesmente caiu dentro do carro.\nLembrando que os louva-a-deus s\u00e3o totalmente inofensivos para n\u00f3s, n\u00e3o picam, n\u00e3o mordem, n\u00e3o possuem veneno nem nada \ud83d\udc9a\n@CesarFavacho @SavCavalcante https://t.co/9mhc49COQt"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2020-03-10T14:08:20.000Z",
            "id": "1237379766791086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Silveiras promove oficina sobre plantas medicinais https://t.co/J9oBdjuctQ https://t.co/zb4J4jR0Fk"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-03-10T14:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 7,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237379379703021568",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@govbr @ICMBio Vale lembrar ainda que o Parque Nacional do Igua\u00e7u alcan\u00e7ou o recorde de 2 milh\u00f5es de visitantes em 2019, uma marca hist\u00f3rica!\nMais informa\u00e7\u00f5es \u27a1\ufe0f https://t.co/VNU4zT3HBL https://t.co/yTESleH7YY"
        },
        {
            "author_id": "1037384667836637185",
            "created_at": "2020-03-10T14:05:09.000Z",
            "id": "1237378967016964097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Seringueiros de todo Brasil debatem a socioeconomia dos territ\u00f3rios de uso comum e o caso da Reserva Extrativista Chico Mendes, que completa 30 anos em 2020.\nA atividade acontece na Universidade de Bras\u00edlia e \u00e9 realizada pelo F\u00f3rum Nacional Permanente em Defesa da Amaz\u00f4nia. https://t.co/LO2j2r2vlt"
        },
        {
            "author_id": "815909311062884352",
            "created_at": "2020-03-10T13:43:53.000Z",
            "id": "1237373613088661504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/kEwByzzx3H"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-03-10T13:25:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 187,
                        "username": "trekkingestilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237369012796833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f Depois de muita escalaminhada bora brindar \ud83e\udd75\ud83e\udd23. \u2022\n\n___\n\u2742 Guia PNI: \nwiliamvilhena \n_______________________________\n\ua93c Compartilhe suas aventuras com @trekkingestilo\n.\n___ \u21a0\u2026 https://t.co/VPzx17b3yR"
        },
        {
            "author_id": "954446209518796801",
            "created_at": "2020-03-10T13:00:19.000Z",
            "id": "1237362651736440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em fevereiro https://t.co/YPBbzPgGMm"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-03-10T12:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 91,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237361863794573313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 164,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em fevereiro. @ICMBio @MTurismo https://t.co/R8MTM4sPl5"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-03-10T12:55:06.000Z",
            "id": "1237361337451327489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#AoVivo seringueiros de todo Brasil debatem a socioeconomia dos territ\u00f3rios de uso comum e o caso da Reserva Extrativista Chico Mendes, que completa 30 anos em 2020. Acompanhe\n\nhttps://t.co/Hnj4vBOua2 https://t.co/2jgnVlcke2"
        },
        {
            "author_id": "284751880",
            "created_at": "2020-03-10T12:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "Tenda_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237352111295401984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a @Tenda_Oficial bloqueou os coment\u00e1rios no seu Instagram (democracia, n\u00e9?) e n\u00e3o respondeu nenhum. N\u00e3o se pronunciou sobre as mais de 500 \u00e1rvores derrubadas em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/9M07sxHlQu"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-03-10T11:55:03.000Z",
            "id": "1237346226238099458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f A TRIP s\u00f3 come\u00e7a depois de um booom caf\u00e9 da manh\u00e3 \u2615\ufe0f\ud83e\udd29\nAbrigo PNI.\n\n\u2022\n\n___\n\u2742 Guia PNI: \nwiliamvilhena \n_______________________________\n\ua93c Compartilhe suas aventuras com\u2026 https://t.co/TbNosvcu2A"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-03-10T11:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1237344395193716737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrance gate to the Tijuca Forest.\n\u00a0\n#girocariocatour #tijucaforest #riodejaneiro #brasil #tourism #toursinrio #forest #nature #hikinginrio em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MmHvp1vVa1"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-10T11:45:09.000Z",
            "id": "1237343735756853253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os ind\u00edgenas e ribeirinhos do munic\u00edpio de Manicor\u00e9 (AM) est\u00e3o alarmados com a possibilidade de viol\u00eancia pelos construtores do ramal e a prov\u00e1vel invas\u00e3o da \u00e1rea por grileiros e outros agentes do desmatamento.\nhttps://t.co/zMdwSbqS30"
        },
        {
            "author_id": "51499359",
            "created_at": "2020-03-10T11:32:02.000Z",
            "id": "1237340434583769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara n\u00e3o sabe diferenciar esp\u00e9cie de esp\u00e9cime! #Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do #ICMBio\n https://t.co/R2XgaYZHKk"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2020-03-10T11:28:37.000Z",
            "id": "1237339572771663873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ramal ilegal a partir da rodovia BR-319 invade Reserva Extrativista e amea\u00e7a Terra Ind\u00edgena https://t.co/zv3EpyFj4A https://t.co/9Hl2e6hiyy"
        },
        {
            "author_id": "196229406",
            "created_at": "2020-03-10T11:12:01.000Z",
            "id": "1237335395320377344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f A #Italia, at\u00e9 3/4/20, \u00e9 \"\u00e1rea protegida\".\nPrimeiro pa\u00eds no mundo a se blindar contra o #coronavirus.\n#COVID19\n#iorestoacasa"
        },
        {
            "author_id": "56820884",
            "created_at": "2020-03-10T11:10:12.000Z",
            "id": "1237334938892017671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Vou assinar uma medida que podemos resumir como 'fique em casa'. N\u00e3o haver\u00e1 mais uma 'zona vermelha na pen\u00ednsula: a It\u00e1lia inteira ser\u00e1 uma \u00e1rea protegida\", premi\u00ea da It\u00e1lia, G. Conte. Tudo proibido, escola, restaurante, bar, funeral, casamento, reuni\u00e3o, evento esportivo... tudo"
        },
        {
            "author_id": "314276346",
            "created_at": "2020-03-10T10:45:18.000Z",
            "id": "1237328670416678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o absurdo essa hist\u00f3ria. A construtora conseguiu autoriza\u00e7\u00e3o (n\u00e3o me pergunte como) pra construir em uma \u00e1rea protegida por ser mata Atl\u00e2ntica e possuir reservas ind\u00edgenas. Os \u00edndios protestaram (com raz\u00e3o) mas a justi\u00e7a vai tir\u00e1-los de l\u00e1. Cad\u00ea os ambientalistas?? https://t.co/5gizxmvbl2"
        },
        {
            "author_id": "170709847",
            "created_at": "2020-03-10T10:43:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237328197710118914",
            "in_reply_to_user_id": "14594760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLEconomia E o governo ainda quer desfazer o parque nacional de refino e viver s\u00f3 de explora\u00e7\u00e3o e venda de petr\u00f3leo bruto. Tem que ser muito burro."
        },
        {
            "author_id": "2730854001",
            "created_at": "2020-03-10T10:32:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "estefanimorena1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237325457185439745",
            "in_reply_to_user_id": "724302308348190721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estefanimorena1 @NoticiasdoRJ1 Rsrs e s\u00f3 tentar a sorte \n\nVc apoia a destrui\u00e7\u00e3o de uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais importante para o ecossistema do RJ que eu e vc. Mais fique tranquila diferente de vc a natureza nao tem piedade e ela vai cobrar"
        },
        {
            "author_id": "484016557",
            "created_at": "2020-03-10T09:02:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1237302744295387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/hUMwuIXVaR"
        },
        {
            "author_id": "350953123",
            "created_at": "2020-03-10T08:16:28.000Z",
            "id": "1237291218733879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia, Coronavirus Conte anuncia o refor\u00e7o das medidas: 'It\u00e1lia \u00e1rea protegida'. Mas isso levou a um desastre de viver e sobreviver a todos sem ter respeito por todos. Escolha errada."
        },
        {
            "author_id": "77720916",
            "created_at": "2020-03-10T08:11:44.000Z",
            "id": "1237290023688581122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/tU8xXvlY9F"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-03-10T08:10:33.000Z",
            "id": "1237289729264979969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/3ATHS9TSMg https://t.co/pRg1kdOc3J"
        },
        {
            "author_id": "15396124",
            "created_at": "2020-03-10T08:08:56.000Z",
            "id": "1237289320941260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal selvagem vc v\u00ea em reserva e parque nacional, e em programas garantidos de reintrodu\u00e7\u00e3o https://t.co/LERTFVnyOn"
        },
        {
            "author_id": "350953123",
            "created_at": "2020-03-10T08:08:53.000Z",
            "id": "1237289307846688769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia, Coronavirus Conte anuncia o refor\u00e7o das medidas: 'It\u00e1lia \u00e1rea protegida'. Mas esta \u00e9 a decis\u00e3o mais errada, porque a solu\u00e7\u00e3o real s\u00e3o os princ\u00edpios de comportamento adequado de todos."
        },
        {
            "author_id": "1220402472860241925",
            "created_at": "2020-03-10T07:50:11.000Z",
            "id": "1237284600700952577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem \u00e0 noite o governo italiano emitiu o decreto seguran\u00e7a.\nToda a Italia virou \u00e1rea protegida para evitar contagem coronavirus.\nCada um tem que ficar na pr\u00f3pria cidade. Nome do decreto: \u201cEu fico em casa\u201d (traduzi). Ent\u00e3o meu sonho hoje \u00e9 que esse pesadelo acabe quanto antes. https://t.co/hkqwViZm6T"
        },
        {
            "author_id": "3024359225",
            "created_at": "2020-03-10T04:50:09.000Z",
            "id": "1237239293799792640",
            "in_reply_to_user_id": "3024359225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vou assinar uma medida que podemos resumir como 'fique em casa'. N\u00e3o haver\u00e1 mais uma 'zona vermelha na pen\u00ednsula \u2014 a It\u00e1lia inteira ser\u00e1 uma \u00e1rea protegida\", disse Conte. https://t.co/O0No12OAD4"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-03-10T04:17:20.000Z",
            "id": "1237231035341066240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Choca-do-Acre, Ave rara s\u00f3 avistada at\u00e9 hoje no Parque Nacional da Serra do Divisor- Acre, corre risco de desaparecer com a recategorizac\u00e3o do Parna.\nhttps://t.co/QFgL55wxUv"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-03-10T04:11:56.000Z",
            "id": "1237229679184052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A verdade por tr\u00e1s do Projeto de Lei 6024, que muda o Parque nacional da Serra do Divisor para APA e reduz a Resex Chico Mendes:\n\nhttps://t.co/BotegJ7LbX"
        },
        {
            "author_id": "808640774837563392",
            "created_at": "2020-03-10T03:49:16.000Z",
            "id": "1237223972862861313",
            "in_reply_to_user_id": "808640774837563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[\ud83d\udc0a] Parque Nacional Kruger- \u00c1frica do Sul;\n7.377 km at\u00e9 voc\u00ea!\u2661\n\n\"-ai, por que me bateu?\n-n\u00e3o importa, \u00e9 passado!\n-mas ainda doi!\n-o passado pode doer... mas voc\u00ea pode fugir dele, ou aprender com ele.\" https://t.co/0vauWZjjHF"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-03-10T01:46:12.000Z",
            "id": "1237193002344423425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n\n____\n\u2800\n\u279f \u00c9 preciso parar para ver beeem de perto essas belezinhas da natureza. \n\u00c9 impressionante a fauna por l\u00e1. Como exemplo essa primeira foto, uma \u00e1rvore no meio das pedras.\u2026 https://t.co/pEqSJagAb9"
        },
        {
            "author_id": "1066779950601170946",
            "created_at": "2020-03-10T01:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 159,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237189935830097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa: It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo.\nhttps://t.co/0udr9Iwu49\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1226363339837771776",
            "created_at": "2020-03-10T01:21:36.000Z",
            "id": "1237186812088631297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Parque Nacional do Itatiaia Rj \n#GrupoAmigosDaNatureza \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e https://t.co/CNe3kXqKm8"
        },
        {
            "author_id": "1204301854433316866",
            "created_at": "2020-03-10T01:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 159,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237186736301715458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa: It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo.\nhttps://t.co/7llrH43iov\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1226363339837771776",
            "created_at": "2020-03-10T01:19:28.000Z",
            "id": "1237186275368669185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Parque Nacional do Itatiaia Rj \n#GrupoAmigosDaNatureza \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e https://t.co/C6Oliko4rC"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-10T01:17:02.000Z",
            "id": "1237185662098366464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Aoraki/Mount Cook National Park\n\n____\n\u2800\n\u279f Que vista para acordar!  Esta cabana foi constru\u00edda em 1917 e \u00e9 a estrutura mais antiga do Parque Nacional Aoraki / Mount Cook.  Voc\u00ea pode nomear o p\u00e1ssaro que est\u00e1\u2026 https://t.co/oebiV4CWDH"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2020-03-10T00:25:02.000Z",
            "id": "1237172577828659202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/fp1COTrjKU"
        },
        {
            "author_id": "1183397743605276673",
            "created_at": "2020-03-09T23:27:58.000Z",
            "id": "1237158217177796611",
            "in_reply_to_user_id": "1183397743605276673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres apresentadas:\n\n1\u00b0 - S\u00edtio Arqueol\u00f3gico do Lajedo de Soledade - RN\n2\u00b0 - S\u00edtio Arqueol\u00f3gico Xiquexique - RN\n3\u00b0 - Parque Nacional da Serra da Capivara - PI\n4\u00b0 - Caverna da Pedra Pintada - PA"
        },
        {
            "author_id": "31390904",
            "created_at": "2020-03-09T23:16:05.000Z",
            "id": "1237155223082274818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WuhanVirus \nIt\u00e1lia, torna-se uma \"\u00e1rea protegida\": ESTEJAM EM SUAS CASAS.\n#Conte \"N\u00e3o h\u00e1 mais tempo\" https://t.co/lT3EoCIFzB"
        },
        {
            "author_id": "193719035",
            "created_at": "2020-03-09T23:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 26,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 36,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237154929195835392",
            "in_reply_to_user_id": "1189531945396514818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jacquel35283529 @LindexS @planalto @jairbolsonaro Boa ideia... de prefer\u00eancia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2020-03-09T23:04:32.000Z",
            "id": "1237152317809385473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/fVW8J7iyqM"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-09T23:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 166,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237151279262117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Devido a ca\u00e7a e ao #desmatamento, os jabutis-tinga desapareceram quase que completamente da regi\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, na zona norte do Rio de Janeiro. Via @conexaoplaneta \nhttps://t.co/6czjUPQ7f6"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2020-03-09T22:54:26.000Z",
            "id": "1237149775994159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, #AC #Acre #Conserva\u00e7\u00e3o #ICMBio #ParqueNacional #PNSD #todosPeloPNSD  https://t.co/xOXkAVSgtW"
        },
        {
            "author_id": "724406918861742080",
            "created_at": "2020-03-09T22:20:13.000Z",
            "id": "1237141165981515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - C\u00e2nion Fortaleza - Cambar\u00e1 do Sul, RS - Brasil - o mundo pela \"c\u00e2mera da Duda\" - \ud83d\udcf8: setembro 23, 2019 16:52. #omundopelac\u00e2meradaduda #dudazf\ud83d\udc99 #igers #igdaily #instagreen #ig_color\u2026 https://t.co/MM6CPTbfR3"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2020-03-09T21:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237135560394911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio - ((o))eco - https://t.co/xKSdhYRXZN via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "138625924",
            "created_at": "2020-03-09T21:45:12.000Z",
            "id": "1237132351832014849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/ORjLfxkZAM"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-03-09T21:43:34.000Z",
            "id": "1237131941310156801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/5y7KCG3SDS https://t.co/KjRbAzvllO"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2020-03-09T21:37:06.000Z",
            "id": "1237130314087944193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "It\u00e1lia est\u00e1 de quarentena at\u00e9 3 de abril. Todo o pa\u00eds passa a ser uma \"\u00e1rea protegida\", diz governo https://t.co/YeiSG7YNhU"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2020-03-09T21:29:53.000Z",
            "id": "1237128497358929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ramal ilegal a partir da rodovia BR-319 invade Reserva Extrativista e amea\u00e7a Terra Ind\u00edgena: Os pesquisadores Philip Fearnside, Lucas Ferrante e Maryane B.T. de Andrade denunciam os impactos ambientais na reconstru\u00e7\u00e3o da rodovia.Leia o artigo e saiba mais: https://t.co/Da6ZeheDhd https://t.co/6tshmhea3k"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-09T20:47:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.3870626,
                        -22.28633305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9ccb55b71c172f63"
            },
            "id": "1237117730047827969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3..\ud83d\ude09\ud83d\ude09.\n.\nVem pro Capara\u00f3 !!\n.\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem #viajar\u2026 https://t.co/ZV5FURkwl0"
        },
        {
            "author_id": "53068380",
            "created_at": "2020-03-09T19:46:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "brunavieira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "37439688c6302728"
            },
            "id": "1237102507219914752",
            "in_reply_to_user_id": "108162334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunavieira Ibitipoca, Parque Nacional do Itatiaia e Pico dos Marins"
        },
        {
            "author_id": "282378747",
            "created_at": "2020-03-09T19:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "danielPMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237097868151980036",
            "in_reply_to_user_id": "912492779669999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielPMERJ Se fosse garimpeiro invadindo \u00e1rea protegida e desmatando voc\u00ea estaria batendo palmas..."
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2020-03-09T18:58:23.000Z",
            "id": "1237090370762178562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF refor\u00e7a ao TRF2 que minera\u00e7\u00e3o deve ficar proibida em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) em Duque de Caxias (RJ) #mpf https://t.co/64kSWeQEQl"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-03-09T18:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237078722072772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, ser\u00e3o 6 encontros abertos \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. A participa\u00e7\u00e3o da sociedade \u00e9 fundamental. - https://t.co/oIzyNAbsNd via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "978994475363131392",
            "created_at": "2020-03-09T18:07:03.000Z",
            "id": "1237077454319013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar mais lindo que fomos na Bol\u00edvia!\nEspejillos faz parte de uma reserva natural que protege o meio ambiente com uma importante diversidade de flora e fauna. \u00c9 a porta de entrada para o Parque Nacional Ambor\u00f3, o\u2026 https://t.co/EpMxzKZmvK"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-03-09T17:57:40.000Z",
            "id": "1237075091109838850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: Minera\u00e7\u00e3o ilegal de estanho deixa rastro de destrui\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de\u00a0Altamira https://t.co/zad2isZ6z6 https://t.co/wgLv6Izijd"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-03-09T17:57:38.000Z",
            "id": "1237075082641584131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: Minera\u00e7\u00e3o ilegal de estanho deixa rastro de destrui\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de\u00a0Altamira https://t.co/QNRcwuBahL https://t.co/jAD5KQxIOF"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-03-09T17:57:02.000Z",
            "id": "1237074932980486145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a\u00a0ca\u00e7a\u00a0e ao\u00a0desmatamento, os\u00a0jabutis-tinga\u00a0desapareceram quase que completamente da regi\u00e3o do\u00a0Parque Nacional da Tijuca, na zona norte do Rio de Janeiro. \nhttps://t.co/sfwVx9kS11"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-03-09T17:55:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 210,
                        "username": "ufrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237074595867439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jabuti-tinga volta ao Parque Nacional da Tijuca, no RJ, depois de 200 anos extinto, e j\u00e1 est\u00e1 se reproduzindo https://t.co/A4b1Y8loyS A esp\u00e9cie desapareceu devido \u00e0 ca\u00e7a e ao desmatamento. O projeto Refauna da @ufrj reintroduziu 28 indiv\u00edduos em janeiro. No total, ser\u00e3o 60 https://t.co/YIuZdkW6wx"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2020-03-09T17:55:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1237074524287520774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a\u00a0ca\u00e7a\u00a0e ao\u00a0desmatamento, os\u00a0jabutis-tinga\u00a0desapareceram quase que completamente da regi\u00e3o do\u00a0Parque Nacional da Tijuca, na zona norte do Rio de Janeiro. \nhttps://t.co/2dNlSOFsYh"
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-03-09T17:47:04.000Z",
            "id": "1237072426548240390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabuti-tinga volta ao Parque Nacional da Tijuca depois de 200 anos extinto, e j\u00e1 est\u00e1 se reproduzindo https://t.co/kC3JdHMqhs"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-03-09T17:30:02.000Z",
            "id": "1237068138576883712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3.\u00ba anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o assinalado com ac\u00e7\u00e3o de limpeza: Assinalou-se hoje o 3.\u00ba anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o, com uma ac\u00e7\u00e3o de limpeza de praia na Faj\u00e3 do Cabo Gir\u00e3o. A iniciativa foi levada a cabo por 43 alunos do\u2026 https://t.co/RS30U6Ycwy"
        },
        {
            "author_id": "453321897",
            "created_at": "2020-03-09T17:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1237060856128602114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a vida \u00e9 feita de momentos incr\u00edveis e especiais, que seja ent\u00e3o com pessoas incr\u00edveis e especiais.\n\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb3\u2764\ufe0f\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1\u2764\ufe0f\ud83d\udc67\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udffb\n\n#fam\u00edlia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/225hnkwitH"
        },
        {
            "author_id": "863220862383788032",
            "created_at": "2020-03-09T17:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AmauriRibeiroGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237060657901641728",
            "in_reply_to_user_id": "1036681658760658945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmauriRibeiroGO Vamos fazer trilhas ecol\u00f3gicas no parque nacional das orqu\u00eddeas de Piracanjuba."
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2020-03-09T16:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 116,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237056345720918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o ilegal de estanho deixa rastro de destrui\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Altamira https://t.co/Ur9FuTsjPb via @mongabay_brasil"
        },
        {
            "author_id": "175393835",
            "created_at": "2020-03-09T16:41:50.000Z",
            "id": "1237056007009972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em\u00a0fevereiro https://t.co/iH2Qc3yGxu https://t.co/ZHiYSrgxee"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2020-03-09T16:41:48.000Z",
            "id": "1237055999669870594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em\u00a0fevereiro https://t.co/M5jr7ROILN https://t.co/mBcgf7Q9Ce"
        },
        {
            "author_id": "2375960239",
            "created_at": "2020-03-09T16:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 234,
                        "username": "EvergladesNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237045786904576001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acha de chamar os amigos e se aventurar no Flamingo Adventure? Localizado no Parque Nacional Everglades, conta com uma variedade de servi\u00e7os, como aluguel de tendas ecol\u00f3gicas, passeios de barco, canoagem, caiaque e muito mais! @evergladesnps #FoundinMiami https://t.co/tKciANzVsX"
        },
        {
            "author_id": "887374620126478337",
            "created_at": "2020-03-09T15:40:40.000Z",
            "id": "1237040615445147648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extremamente bem preparado e bem intencionado para a fun\u00e7\u00e3o de ACABAR com os parques e reservas brasileiros...\nhttps://t.co/rzC6JqiYFl"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-09T15:20:08.000Z",
            "id": "1237035449803247618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Maci\u00e7o das Prateleiras \n____\n\u2800\n\u279f Por  andreabazarim Subindo o Maci\u00e7o das Prateleiras um desafio muito intenso.\n\nO maci\u00e7o das Prateleiras est\u00e1 localizado no planalto do Parque Nacional de Itatiaia, numa regi\u00e3o com\u2026 https://t.co/sEwynBRuy9"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-09T15:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1237034657176223746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3!!\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem #viajar #amoviajar #turismo #noronha\u2026 https://t.co/2ci4mbeG5j"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-09T15:13:36.000Z",
            "id": "1237033803987681282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio | Ele disse tamb\u00e9m que o ICMBio trabalha para fazer alguns \u201cajustes\u201d nas que j\u00e1 foram criadas \n\nhttps://t.co/r55gkbzST5"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-09T14:50:35.000Z",
            "id": "1237028013667168258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Maci\u00e7o das Prateleiras \n____\n\u2800\n\u279f Por patymontaldi Subindo o Maci\u00e7o das Prateleiras um desafio muito intenso.\n\nO maci\u00e7o das Prateleiras est\u00e1 localizado no planalto do Parque Nacional de Itatiaia, numa regi\u00e3o com\u2026 https://t.co/Yv8beOD4mn"
        },
        {
            "author_id": "83838654",
            "created_at": "2020-03-09T14:20:27.000Z",
            "id": "1237020426422890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmonte desembarca no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. Permiss\u00e3o para cruzeiros com mais de 600 passageiros,  introdu\u00e7\u00e3o de recifes artificiais, libera\u00e7\u00e3o de mais pontos de mergulho, etc. Nenhum estudo t\u00e9cnico avalizando essas \u201cnovidades\u201d. N\u00f3s avisamos!!!"
        },
        {
            "author_id": "71144043",
            "created_at": "2020-03-09T14:06:00.000Z",
            "id": "1237016791068573697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em fevereiro\nhttps://t.co/361tZ0x73H https://t.co/BmjnvZjKyZ"
        },
        {
            "author_id": "17386484",
            "created_at": "2020-03-09T13:42:50.000Z",
            "id": "1237010959790747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9  assim que eu queria estar ,sorrindo #Deus\u00e9comigo #sorrindo #DiaLindo #Deus\u00e9Fiel #EueEle &lt;3 \ud83d\ude0d\ud83c\udf37 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Q7uQ83nEd5"
        },
        {
            "author_id": "941020270424416256",
            "created_at": "2020-03-09T12:47:31.000Z",
            "id": "1236997039382319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Pinheiros agora \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nSaiba Mais: https://t.co/Z9BH58r9Tu\n\n#NossaGente\u00c9oQueNosMove\n#TodoMundoAmaGramado https://t.co/r9y6afJ53k"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-03-09T11:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236984502808907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio - ((o))eco - https://t.co/kmDX7Uw2b2 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1192265757696114691",
            "created_at": "2020-03-09T11:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "LT8am830"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 10,
                        "username": "ParanaNOsetoca"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 51,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236978393800998912",
            "in_reply_to_user_id": "288248421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LT8am830 @ParanaNOsetoca Declarar Parque nacional @ParquesOficial"
        },
        {
            "author_id": "781186437089722368",
            "created_at": "2020-03-09T11:33:11.000Z",
            "id": "1236978335886061568",
            "in_reply_to_user_id": "781186437089722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias, EUA https://t.co/0PcjFPDlGk"
        },
        {
            "author_id": "2903814569",
            "created_at": "2020-03-09T11:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "mariana_zanutto"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "josuenunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236971718381645825",
            "in_reply_to_user_id": "375220908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariana_zanutto @josuenunes Ele e o Assis t\u00eam (ou tinham) um empreendimento em \u00e1rea protegida ecologicamente e provocaram mudan\u00e7as em tal \u00e1rea devido ao empreendimento. Foram condenados a pagar uma multa e n\u00e3o pagaram. Ap\u00f3s isso, tiveram os passaportes retidos pela PF"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-09T10:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1236962664921907201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3..\n.\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem #viajar #amoviajar #turismo #noronha #viajarfazbem\u2026 https://t.co/XxcRDWlkRF"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-03-09T10:12:25.000Z",
            "id": "1236958008535646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Ex\u00f3tica Col\u00f4mbia! Bogot\u00e1, Medellin, Ilha de San Andr\u00e9s, Cartagena e Parque Nacional de Tayrona na mesma viagem do Porto e Lisboa por \u20ac527!\nhttps://t.co/Rbfj76T3J7"
        },
        {
            "author_id": "754662425685856256",
            "created_at": "2020-03-09T09:37:31.000Z",
            "id": "1236949226422251521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima semana a todos da equipe da #BandJornalismo e a todo Brasil. Amanhecer em Alvinl\u00e2ndia-SP,  ao fundo a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Caetetus. Que Deus nos aben\u00e7oe e Nossa Senhora da nos Proteja, \"toca o barco\"... https://t.co/dxWpBlBtQT"
        },
        {
            "author_id": "1098923869",
            "created_at": "2020-03-09T08:22:11.000Z",
            "id": "1236930266356232194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pena ser noticia por esto.\n\nhttps://t.co/7vzah18Pjs"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-03-09T03:03:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6286fa85f57c2aad"
            },
            "id": "1236850085855662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kibira, Burundi. https://t.co/0kHOIlfAk1"
        },
        {
            "author_id": "17616508",
            "created_at": "2020-03-09T03:00:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.84507865,
                        9.97829988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00cbad4318310a30"
            },
            "id": "1236849431993110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura Vida!\n\nVulc\u00e3o Iraz\u00fa - Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\n\nO Iraz\u00fa \u00e9 um vulc\u00e3o (estratovulc\u00e3o) ativo na Costa Rica, Am\u00e9rica Central, com 3.432 metros. Fica no interior do parque nacional que leva o seu nome (Parque Nacional Vulc\u00e3o\u2026 https://t.co/tOMjWkvGgX"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2020-03-09T00:39:34.000Z",
            "id": "1236813845622140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhascomhomin conduzindo Trekking do Sert\u00e3o.\nBica do Solzinho.\nFloresta Nacional do Araripe Crato Cear\u00e1. https://t.co/WByQjTdUNR"
        },
        {
            "author_id": "202336564",
            "created_at": "2020-03-08T23:49:51.000Z",
            "id": "1236801334134935552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM GRAMADO\nParque dos Pinheiros agora \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/HXr0lAlQ5E"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2020-03-08T23:04:02.000Z",
            "id": "1236789804357959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce o n\u00famero de visitantes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qSEHJJjYhH"
        },
        {
            "author_id": "3003892926",
            "created_at": "2020-03-08T22:43:10.000Z",
            "id": "1236784551915139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udccd| Danielle Campbell est\u00e1 no Arizona, visitando o \"Parque Nacional do Grand Canyon\"."
        },
        {
            "author_id": "979492969874186240",
            "created_at": "2020-03-08T22:37:07.000Z",
            "id": "1236783032272650241",
            "in_reply_to_user_id": "979492969874186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa entrevista ela falar\u00e1 sobre a segunda Feira da Reserva Extrativista Tau\u00e1-Mirim, que acontece, dia 11/03, a partir das 09h, no Campus do Bacanga, que re\u00fane comunidades da Zona Rural II de S\u00e3o Luis."
        },
        {
            "author_id": "2585621855",
            "created_at": "2020-03-08T22:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 74,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 115,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "tvbrasilgov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236780687874764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 516,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 67
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro, informa o @MTurismo. O parque  \u00e9 administrado pelo @ICMBio\nVia @tvbrasilgov \n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #ptnuncamais https://t.co/u2COqpMSzs"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2020-03-08T22:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236777970251038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio - ((o))eco - https://t.co/5Ns8I0RU6k via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "124556578",
            "created_at": "2020-03-08T21:24:16.000Z",
            "id": "1236764697707327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U(PR) RECEBEU 155 MIL VISITANTES EM FEVEREIRO https://t.co/rZoeK1aR9q"
        },
        {
            "author_id": "72685903",
            "created_at": "2020-03-08T20:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1236756221350367233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu  passeio por Penedo e Itatiaia. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/hkmVVkAaEr"
        },
        {
            "author_id": "15827722",
            "created_at": "2020-03-08T20:27:25.000Z",
            "id": "1236750389141274637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras - Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/56mdZGhA8F"
        },
        {
            "author_id": "1200833464708325376",
            "created_at": "2020-03-08T19:56:43.000Z",
            "id": "1236742666781589511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa tarde dei uma bronca em tr\u00eas caras na praia pq eles tavam jogando bola perto da \u00e1rea protegida com os ovos de tartaruga."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-03-08T17:53:59.000Z",
            "id": "1236711779104952321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em entrevista \u00e0 TV Brasil, o comandante da pasta que cuida das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o federais disse que o instituto trabalha para fazer alguns \u201cajustes\u201d nas que j\u00e1 foram criadas\n\nhttps://t.co/9MV35RLhGP"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-03-08T17:48:59.000Z",
            "id": "1236710521392566274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA gente n\u00e3o tem inten\u00e7\u00e3o de criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o durante esse gov ... | publicado em Blogosfera da Rede PT -  - https://t.co/VdoKErp4vU\n\n- Curta nossa P\u00e1gina: https://t.co/ATQeN5dOd5\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #40anosPT https://t.co/3hcU3gTV7g"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-08T15:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 77,
                        "username": "hita_tamizou"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1236679174112391170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem pro Capara\u00f3 \ud83d\ude09!\nVenha conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3!!\n.\nFoto by \ud83d\udcf8 @hita_tamizou \nBelo registro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f.\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas\u2026 https://t.co/56q70jhzMg"
        },
        {
            "author_id": "130584757",
            "created_at": "2020-03-08T14:19:44.000Z",
            "id": "1236657862111346689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "leito carro\u00e7\u00e1vel comprometendo o tr\u00e2nsito de ve\u00edculos. A PRF recomenda evitar o deslocamento naquela regi\u00e3o. O tr\u00e2nsito est\u00e1 sendo desviado por Piracuruca/PI entrando pelo Parque Nacional de Setes Cidades e saindo na BR 222. Equipes de Policiais Rodovi\u00e1rios se encontram no local"
        },
        {
            "author_id": "2370633043",
            "created_at": "2020-03-08T14:04:03.000Z",
            "id": "1236653913346105345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mexNEWS - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Nova Independ\u00eancia possui 9.043,970 hectares, o que equivale a cerca de 9 mil campos de futebol https://t.co/e5498PnZJ3 https://t.co/7pmZZawpLV"
        },
        {
            "author_id": "2288240305",
            "created_at": "2020-03-08T13:59:53.000Z",
            "id": "1236652865575366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Municipal https://t.co/ZBaa9RxFgP"
        },
        {
            "author_id": "1211980664557297666",
            "created_at": "2020-03-08T13:18:57.000Z",
            "id": "1236642565295869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Parque Nacional declarado #Patrim\u00f4nio #Natural Humanidade - 2001 pela #UNESCO, #FernandoDeNoronha \u00e9 conjunto de ilhas vulc\u00e2nicas q preserva muitas esp\u00e9cies q vivem somente l\u00e1 e onde pode tb ser avistados #golfinhos.\n\nCuide da #Natureza #Brasileira\nCare for #Brazilian #Nature https://t.co/Cf0772scpT"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-03-08T13:18:48.000Z",
            "id": "1236642525978529792",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Resex \u00e9 resist\u00eancia! Diane Ferreira Barbosa, do povo Arara, vive na Reserva Extrativista Rio Xingu (PA). Dedica \u00e0 vida aos seus filhos, ao manejo da ro\u00e7a tradicional e a outras atividades produtivas, ajudando a defender a floresta com as pr\u00f3prias m\u00e3os. \n\n\ud83d\udcf7 Azul Serra/ISA https://t.co/opgSrJuznP"
        },
        {
            "author_id": "588452655",
            "created_at": "2020-03-08T13:15:14.000Z",
            "id": "1236641626698760194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de monfrague \ud83e\udd17\ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2020-03-08T12:50:00.000Z",
            "id": "1236635277587894274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Gomera, uma das Ilhas Can\u00e1rias, \u00e9 m\u00edstica e cheia de tradi\u00e7\u00f5es. No Parque Nacional de Garajonay, lendas se espalham por anos na densa floresta laurissilva que cobre a regi\u00e3o: https://t.co/VgIckDUjVT #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "126360956",
            "created_at": "2020-03-08T10:40:03.000Z",
            "id": "1236602574427611136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!!!\nhttps://t.co/eEXUE4ZhBt"
        },
        {
            "author_id": "1136247666684416001",
            "created_at": "2020-03-08T09:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 45,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236591696428875777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Tropa Escoteira Xavante em 07/03 visitou a @icmbio Floresta Nacional de Ipanema para desenvolver atividades escoteiras com o tema da espiritualidade. em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/EZBuEOXzaK"
        },
        {
            "author_id": "61670802",
            "created_at": "2020-03-08T09:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 259,
                        "username": "gdiafoz"
                    },
                    {
                        "end": 281,
                        "start": 268,
                        "username": "parna_iguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236591307822432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cParque Nacional do Igua\u00e7u registra duas novas on\u00e7as\u201d.Ap\u00f3s chegarem perto da extin\u00e7\u00e3o,principalmente pela ca\u00e7a,atualmente o parque conta 28 on\u00e7as na unidade d conserva\u00e7\u00e3o e 108 no corredor verde q liga Argentina-Brasil. Mais on\u00e7as = &gt;equil\u00edbrio ecol\u00f3gico. @gdiafoz @parna_iguacu https://t.co/lTqkLAhptn"
        },
        {
            "author_id": "4190625327",
            "created_at": "2020-03-08T08:17:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "1236566795445841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "faz muito frio no parque nacional da cebola"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-03-08T03:19:55.000Z",
            "id": "1236491812765753348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junte-se a n\u00f3s para celebrar o Dia Internacional da Mulher e reconhecer as in\u00fameras mulheres do Parque Nacional da #Gorongosa que trabalham para restaurar a fauna bravia, criar empregos, prestar assist\u00eancia m\u00e9dica e educar as crian\u00e7as. \n\n#IWD2020 #EachforEqual #worldwomensday https://t.co/nzgdIAy86N"
        },
        {
            "author_id": "1027008286107881472",
            "created_at": "2020-03-08T02:38:35.000Z",
            "id": "1236481409147117568",
            "in_reply_to_user_id": "1229800782205214721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Beatriz80918098 N\u00e3o o julg, fui com meu t\u00eanis branquinho e limpo pro Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "268521032",
            "created_at": "2020-03-07T23:47:18.000Z",
            "id": "1236438303727071238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dezembro passado, as armadilhas fotogr\u00e1ficas instaladas nas florestas da Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2014 unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abriga uma das \u00e1reas remanescentes\u2026 https://t.co/c1EVrRI0NX"
        },
        {
            "author_id": "633800310",
            "created_at": "2020-03-07T23:07:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e2b073888000"
            },
            "id": "1236428223615062020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de Itatiaia, ande pelas trilhas pra realizar o quanto os paulistas quiseram  chegar ao Rio de Janeiro andando de mula \ud83d\udc9a https://t.co/HkCUcxGUpJ"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2020-03-07T22:25:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "1236417615670718465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de sete cidades Piau\u00ed https://t.co/Tots8Ub5jS"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2020-03-07T22:24:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "1236417470845595649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  nacional de sete cidades Piau\u00ed https://t.co/Maj3jRo24o"
        },
        {
            "author_id": "1210271200469037056",
            "created_at": "2020-03-07T21:17:42.000Z",
            "id": "1236400658284150785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato do poder p\u00fablico: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pode ser institu\u00edda por Lei ou Decreto do Chefe do Executivo, mas a redu\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ocorrer por lei espec\u00edfica."
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-03-07T21:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1236396274603175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pau torando em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/OyDncZvYif"
        },
        {
            "author_id": "284104188",
            "created_at": "2020-03-07T20:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1236393793219330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINHA FOTO DE VIAGEM.\n\nPARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U. \nPatrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n                         1939\n#fozdeigua\u00e7u em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ZRYY1RgD06"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2020-03-07T20:34:03.000Z",
            "id": "1236389674043805700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tr\u00e2nsito est\u00e1 sendo desviado por Piracuruca/PI entrando pelo Parque Nacional de Setes Cidades e saindo na BR-222. https://t.co/02wX4jzUb7"
        },
        {
            "author_id": "957354428050395143",
            "created_at": "2020-03-07T20:23:30.000Z",
            "id": "1236387016184561668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sdd fuma um no parque nacional https://t.co/zoGijGzum8"
        },
        {
            "author_id": "84853708",
            "created_at": "2020-03-07T19:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.25805,
                        42.11154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "1236377673699430402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta brava pelo parque_nacional_peneda_geres em Melga\u00e7o, Portugal https://t.co/JQUd71wI25"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-03-07T19:00:01.000Z",
            "id": "1236366006424989696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "De rabo listrado e focinho comprido, o quati-do-nariz-marrom encanta os visitantes que o avistam no ch\u00e3o ou nas \u00e1rvores do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. \n#ecoturismo #meioambiente #igua\u00e7u #parquesnacionais https://t.co/yrF0eQ5ug1"
        },
        {
            "author_id": "49750062",
            "created_at": "2020-03-07T18:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "juhnobre1"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "Trompete_Coral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236365273931923456",
            "in_reply_to_user_id": "58289430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juhnobre1 @Trompete_Coral No Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-03-07T18:53:06.000Z",
            "id": "1236364265495412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Uma das Novas Sete Maravilhas da Natureza tamb\u00e9m recebeu turistas de 129 pa\u00edses. Aqui tem mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/q5PLAjDzi4. \ud83d\ude0a https://t.co/AqjOLfm4OF"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-07T18:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1236361856412864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3 , caminhar em meio a natureza com paisagens exuberantes..\nAqui seu passeio vira uma aventura incr\u00edvel!!\n.\nEssa bela foto foi tirada por\u2026 https://t.co/vVDX2jpAkT"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-03-07T18:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236360732603822081",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro S\u00e3o n\u00fameros excelentes para o #Turismo brasileiro! Al\u00e9m do crescimento de 15% em fevereiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u ainda recebeu turistas de 129 pa\u00edses. Aqui tem mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/q5PLAjDzi4. \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "117260111",
            "created_at": "2020-03-07T18:35:31.000Z",
            "id": "1236359840928317445",
            "in_reply_to_user_id": "117260111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vem de phb-the/ the-phb, n\u00e3o passar por Brasileira, pegue a Br 222 e entre na cidade de Alto Alegre para sair em Piracuruca! Obs: n\u00e3o entre pelo parque nacional de sete cidades"
        },
        {
            "author_id": "138419828",
            "created_at": "2020-03-07T17:23:40.000Z",
            "id": "1236341762043584517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/8ATrhCzjYv"
        },
        {
            "author_id": "1087504225016471552",
            "created_at": "2020-03-07T16:36:09.000Z",
            "id": "1236329801960620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem vem de phb-the/ the-phb, n\u00e3o passar por Brasileira, pegue a Br 222 e entre na cidade de Alto Alegre para sair em Piracuruca! Obs: n\u00e3o entre pelo parque nacional de sete cidades! https://t.co/tUhIF9ZaBB"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2020-03-07T16:27:16.000Z",
            "id": "1236327568346730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 quem defenda que pescar em \u00e1rea protegida \u00e9 um ato sem import\u00e2ncia. Dois ministros do STF discordam https://t.co/IgpJXwXJCg"
        },
        {
            "author_id": "863204902813802496",
            "created_at": "2020-03-07T16:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "albertocalmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236322143723544577",
            "in_reply_to_user_id": "832338648234356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@albertocalmeida Al\u00e9m do problema com o s\u00f3cio do Madero, ele viu que o neg\u00f3cio \u00e9 sujo. Come\u00e7aram a pipocar, videos dele na \u00e9poca da tiazinha, do cigarro de maconha no sal\u00e3o de beleza, e controversa contru\u00e7\u00e3o de sua casa em angra, numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,..."
        },
        {
            "author_id": "1110262027266723846",
            "created_at": "2020-03-07T15:59:14.000Z",
            "id": "1236320510948098049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "General Decio Brasil para ver o Youtuber, mas vai ao Parque Nacional do Petr\u00f3leo pra desistir. Ent\u00e3o eu vou brigar."
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-03-07T15:52:33.000Z",
            "id": "1236318832270217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, a ideia \u00e9 liberar mais 47 locais para pesca esportiva. Maior parte das localidades pretendidas \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com regras r\u00edgidas de controle da biodiversidade https://t.co/laMaTcHLSL"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2020-03-07T15:52:20.000Z",
            "id": "1236318775093481474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo: Al\u00e9m disso, a ideia \u00e9 liberar mais 47 locais para pesca esportiva. Maior parte das localidades pretendidas \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com regras r\u00edgidas de controle da biodiversidade https://t.co/CJCDPQrJd3"
        },
        {
            "author_id": "59879591",
            "created_at": "2020-03-07T15:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "amanda_kest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236317955090264065",
            "in_reply_to_user_id": "31880399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@amanda_kest Se fosse um preto favelado, seria uma imagem normal. Agora com o Ronaldinho \u00e9 imagem forte. O cara que faz constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tem a complac\u00eancia da justi\u00e7a brasileira. Essa \u00e9 a imagem normal de quem comete crime."
        },
        {
            "author_id": "15960447",
            "created_at": "2020-03-07T15:25:21.000Z",
            "id": "1236311983638675456",
            "in_reply_to_user_id": "15960447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Lembrando que Huck j\u00e1 foi s\u00f3cio de A\u00e9cio e invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra. O dedo podre do coitado..."
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-03-07T15:17:28.000Z",
            "id": "1236310002022977537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 A trilha das 7 quedas, no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, possui 23km de extens\u00e3o divididos em 17km em um dia e 6km no outro! .\n.\nOs 17km s\u00e3o de n\u00edvel m\u00e9dio devido \u00e0 extens\u00e3o. Recomendamos o uso de\u2026 https://t.co/HGVddokEOb"
        },
        {
            "author_id": "284019133",
            "created_at": "2020-03-07T15:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1236305758045843459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haveria lugar para todos ,se cada um soubesse ocupar o seu espa\u00e7o . Alan kardec\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n#natureza \n#leidoretorno \n#vida\n#espiritualidade \n#positividade \n#fe\n#universo em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/f2XEasyjiQ"
        },
        {
            "author_id": "47947777",
            "created_at": "2020-03-07T14:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 111,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 125,
                        "username": "mp_rs"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 132,
                        "username": "DanielScola"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 145,
                        "username": "albrechtoficial"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 162,
                        "username": "FSBazul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236300988149116935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Superintendente do Ibama e promotores elogiam transforma\u00e7\u00e3o do Parque dos Pinheiros em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. @brasil_IBAMA @mp_rs @DanielScola @albrechtoficial @FSBazul \nhttps://t.co/oIGwlB0SEL https://t.co/RpDPsF1twI"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2020-03-07T14:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 102,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236293394030301185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em fevereiro https://t.co/YDrHt3uSsW via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "51607155",
            "created_at": "2020-03-07T14:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "luisnassif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236293188182249472",
            "in_reply_to_user_id": "14754376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisnassif essa sequ\u00eancia vale um xadrez?\nhttps://t.co/k7IMCH9YJM\n\nhttps://t.co/EbvL2mhyNh\n\nhttps://t.co/rHzqVh3dMI\n\nhttps://t.co/ansidZckYe"
        },
        {
            "author_id": "51607155",
            "created_at": "2020-03-07T14:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Mr_Machado"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "augustodeAB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236292087252910081",
            "in_reply_to_user_id": "16727177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mr_Machado @augustodeAB Unindo as suas informa\u00e7\u00f5es com as dos links abaixo, os fatos se encaixam perfeitamente.\nhttps://t.co/ansidZckYe\n\nhttps://t.co/rHzqVh3dMI\n\nhttps://t.co/EbvL2mhyNh"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-03-07T14:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 270,
                        "username": "jenguyton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236291971582267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabrina Weiss: Um complexo projecto de restaura\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 a permitir aos cientistas estudar o que acontece quando se libertam predadores num ecossistema que aprendeu a viver sem eles https://t.co/hsmUutiOMU\n\n#GorongosaPark #Africa\n\nFotos: \n@jenguyton https://t.co/4UNqb8Hg9s"
        },
        {
            "author_id": "80310102",
            "created_at": "2020-03-07T13:51:38.000Z",
            "id": "1236288399562203136",
            "in_reply_to_user_id": "80310102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por ter constru\u00eddo ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\u2022 Mesmo tendo plenas condi\u00e7\u00f5es de pagar, simplesmente n\u00e3o paga a multa e foda-se!\n\u2022 Tem passaporte cancelado no Brasil por isso\n\u2022 Vai lamber as botas do SEU (meu n\u00e3o) Excrement\u00edssimo micro-pen..., +"
        },
        {
            "author_id": "333114079",
            "created_at": "2020-03-07T13:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "erikakokay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236287843032543240",
            "in_reply_to_user_id": "333114079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynaramenezes @erikakokay   ajude a salvar o C\u00f3rrego Cap\u00e3o Preto #AsfaltoN\u00e3o #\u00c1guaSim Por outras solu\u00e7\u00f5es.  N\u00e3o ao asfalto em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "68712576",
            "created_at": "2020-03-07T13:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 263,
                        "username": "tvbrasilgov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236283772850647041",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2322,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 35,
                "retweet_count": 380
            },
            "text": "O Parque Nacional do iguacu \u00e9 considerado uma das Novas Sete Maravilhas da Natureza. A rec\u00e9m entregue reforma do aeroporto de Foz \u00e9 mais uma estrat\u00e9gia de infraestrutura para ampliar ainda mais este setor que gera empregos e desenvolvimento rapidamente \u00e0 regi\u00e3o. @tvbrasilgov"
        },
        {
            "author_id": "68712576",
            "created_at": "2020-03-07T13:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "start": 261,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236283488405467137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4705,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 99,
                "retweet_count": 758
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) registrou aumento em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo do ano passado. Em fevereiro de 2020, 155.771 pessoas passaram pela atra\u00e7\u00e3o, 15% a mais do que as 134.474 que passaram pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mesmo m\u00eas em 2019. @MTurismo https://t.co/6iBPEOQstq"
        },
        {
            "author_id": "759537738756591616",
            "created_at": "2020-03-07T13:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 104,
                        "username": "hypeness"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236280430388789249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel biblioteca de sons da natureza do Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/SlweGUYumq via @Hypeness"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-07T12:15:07.000Z",
            "id": "1236264113178849282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o ilegal de estanho deixa rastro de destrui\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Altamira (PA) | O fluxo de garimpo ilegal tem causado o desmatamento desenfreado da floresta e polu\u00eddo os rios.\n\nhttps://t.co/cfXZZxCO3E"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-03-07T12:00:00.000Z",
            "id": "1236260308403945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que no Parque Nacional de Itatiaia, em #Resende , existe o Centro de Visitantes, tamb\u00e9m conhecido como Museu Regional da Fauna e da Flora? L\u00e1 o visitante aprende mais sobre os animais e sobre a vegeta\u00e7\u00e3o do local. \n\ud83d\udcf8 Rota Principal https://t.co/jPilL4UWU2"
        },
        {
            "author_id": "1182051733444468736",
            "created_at": "2020-03-07T11:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 50,
                        "username": "Deandar7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236257292535947270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gr 34 Trilho da Serra Amarela.\nSubida a Lourisa.\n,@Deandar7 en Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TghqD9XLTg"
        },
        {
            "author_id": "1076073350471012352",
            "created_at": "2020-03-07T11:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ErickBuenodeol2"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236256395030388737",
            "in_reply_to_user_id": "927319026539421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ErickBuenodeol2 @revistaforum A multa \u00e9 em Porto Alegre. O cara construiu um trapiche em \u00e1rea protegida, o que \u00e9 contra a lei. Isso se chama crime e tem que ser punido ou retificado. Onde a inveja entra nessa est\u00f3ria, eu n\u00e3o sei."
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2020-03-07T08:39:19.000Z",
            "id": "1236209804785455104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce turismo no Parque Nacional de Limpopo, em Gaza https://t.co/6Ob8DKsuKy"
        },
        {
            "author_id": "1220336148205264896",
            "created_at": "2020-03-07T05:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "MarceloBackes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236167476800622593",
            "in_reply_to_user_id": "1180873943282061313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UrubuAntifa @MarceloBackes_ \u00c9 pena, porque o fundo, s\u00f3 elegem gente sem corriculum, sem prepara\u00e7\u00e3o e que no fundo representam interesses que n\u00e3o s\u00e3o os da popula\u00e7\u00e3o. Huck devia dar j\u00e1 o exemplo e demolir a casa que tem em \u00e1rea protegida. O que se espera de gente com esta lista de amigos??"
        },
        {
            "author_id": "26932840",
            "created_at": "2020-03-07T03:22:30.000Z",
            "id": "1236130076120543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Essa n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que Ronaldinho Ga\u00facho tem problemas com passaporte. Em novembro de 2018, ele n\u00e3o pagou a multa de R$ 8,5 milh\u00f5es pela constru\u00e7\u00e3o de um p\u00eder em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no lago Gua\u00edba (RS) e teve o seu passaporte apreendido"
        },
        {
            "author_id": "100335783",
            "created_at": "2020-03-07T01:34:24.000Z",
            "id": "1236102868278657025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ronaldinho \u00e9 milion\u00e1rio, podia ter ficado de boa, mas n\u00e3o, decidiu ir fazer merda. Come\u00e7ando por constru\u00e7\u00e3o ilegal em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental at\u00e9 a falsifica\u00e7\u00e3o de passaporte. \n\nCertamente deve conviver com m\u00e1s companhias https://t.co/OSmLD91U4g"
        },
        {
            "author_id": "1215681016813309952",
            "created_at": "2020-03-07T00:29:17.000Z",
            "id": "1236086484257685506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 155 mil visitantes em fevereiro - https://t.co/da9tj1Re9x https://t.co/04Xnm8WsM5"
        },
        {
            "author_id": "995423656091275264",
            "created_at": "2020-03-07T00:21:44.000Z",
            "id": "1236084580995735553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG  ALEXANDREPFILHO  : PARQUE  NACIONAL  DO  IGUA\u00c7U  RECEBEU MAIS DE 155 ... https://t.co/0HScZlGMud"
        },
        {
            "author_id": "14421096",
            "created_at": "2020-03-06T23:54:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.93198298,
                        -9.5973007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c62d7f176452179b"
            },
            "id": "1236077609341067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na Amaz\u00f4nia.\nVoc\u00ea sabia que o sul da Amaz\u00f4nia, em especial na RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) existe a maior biodiversidade de aves do mundo? \nDica: Local ideal para quem gosta de observar a\u2026 https://t.co/xxkbmiBHhA"
        },
        {
            "author_id": "1168537729568858112",
            "created_at": "2020-03-06T23:36:21.000Z",
            "id": "1236073159562014721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades humanas no PNP Ger\u00eas. \nAs comunidades humanas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas assemelham-se pelas caracter\u00edsticas pr\u00f3prias de regi\u00f5es de montanha que partilham...\nSaiba + https://t.co/BiuQKBXz2H https://t.co/cqgRLO2xXf"
        },
        {
            "author_id": "1203406923967672320",
            "created_at": "2020-03-06T23:04:39.000Z",
            "id": "1236065185586204675",
            "in_reply_to_user_id": "1203406923967672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tamb\u00e9m uma l\u00f3gica de discuss\u00e3o no conselho gestor da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para discutir que tipo de impacto vai ter na natureza, na infraestrutura e para os moradores e turistas que chegam na ilha hoje\u201d, afirmou Bertotti."
        },
        {
            "author_id": "1203406923967672320",
            "created_at": "2020-03-06T23:04:36.000Z",
            "id": "1236065173208784897",
            "in_reply_to_user_id": "1203406923967672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "xeque a capacidade de suporte do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha.\n\nO governo de Pernambuco, criticou o plano do governo federal. Para o secret\u00e1rio de Meio Ambiente pernambucano,Jos\u00e9 Bertotti, o modelo proposto n\u00e3o \u201crespeita a natureza\u201d e que  o governo do estado(+)"
        },
        {
            "author_id": "1203406923967672320",
            "created_at": "2020-03-06T23:04:33.000Z",
            "id": "1236065158205759488",
            "in_reply_to_user_id": "1203406923967672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "banco  de alimenta\u00e7\u00e3o e reprodu\u00e7\u00e3o para toda a fauna marinha do Nordeste brasileiro.\n\nFoi poss\u00edvel identificar, atrav\u00e9s de estudos, algumas esp\u00e9cies encontradas no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha est\u00e3o amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/KaIAtWuXMX"
        },
        {
            "author_id": "1203406923967672320",
            "created_at": "2020-03-06T23:04:32.000Z",
            "id": "1236065154070122499",
            "in_reply_to_user_id": "1203406923967672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00edtios e estruturas de interesse hist\u00f3rico-cultural que porventura possam existir na \u00e1rea. Hoje, administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha est\u00e1 atualmente a cargo do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)."
        },
        {
            "author_id": "1203406923967672320",
            "created_at": "2020-03-06T23:04:31.000Z",
            "id": "1236065149586415617",
            "in_reply_to_user_id": "1203406923967672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 situado no Oceano Atl\u00e2ntico a 545 km da capital pernambucana, Recife.\n\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha foi institu\u00eddo por meio do Decreto n\u00ba 96. 693,  de  14 de  setembro  de  1988, com o  objetivo  de  proteger  amostras  representativas  dos (+) https://t.co/X76TyU0MG3"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2020-03-06T22:33:56.000Z",
            "id": "1236057455873966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Planalto quer acelerar a vota\u00e7\u00e3o do projeto de lei que regulariza a situa\u00e7\u00e3o dos produtores rurais na Floresta Nacional de Jamanxim, no Par\u00e1. Em 2018, Michel Temer transformou a reserva em \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Maia, contudo, est\u00e1 segurando."
        },
        {
            "author_id": "35751569",
            "created_at": "2020-03-06T22:00:00.000Z",
            "id": "1236048915276820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Se n\u00e3o fosse pelo corre e a energia dos brigadistas, o Parque Nacional da Chapada Diamantina j\u00e1 estaria completamente queimado. \n\nhttps://t.co/OzfVoBnLAO"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2020-03-06T21:09:14.000Z",
            "id": "1236036138583961600",
            "in_reply_to_user_id": "267725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto tur\u00edstico mais conhecido do estado, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral por onde cortam rios de \u00e1guas transparentes, cachoeiras, corredeiras e os famosos fervedouros, que viraram marca registrada do Tocantins. https://t.co/BSqAaFpbXL"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-03-06T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 158,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 175,
                        "username": "governoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236033815216349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m do crescimento de 15% no n\u00famero de visitantes em fevereiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u ainda recebeu turistas de 129 pa\u00edses: https://t.co/q5PLAjDzi4 \ud83d\ude4c\n\n@CataratasBrasil @governoparana\n\n\ud83d\udcf7 Zig Koch #MTur https://t.co/WvDPKO7Ls9"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-06T20:12:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1236021762086899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00c3O \u00c9 A MONTANHA QUE CONQUISTAMOS , MAS N\u00d3S MESMOS\"..\n.\n........  ( Edmund Hillary) ......\n.\n.\nVenha conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3..\n.\nVenha se aventurar nesse para\u00edso !\n\ud83d\udcccParque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udcccAlto\u2026 https://t.co/0nmeRvao7x"
        },
        {
            "author_id": "32160446",
            "created_at": "2020-03-06T19:44:56.000Z",
            "id": "1236014925446885378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon Arque\u00f3loga \u00e9 diretora da Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano (FUMDHAM), no Piau\u00ed, e com  86 anos ainda continua na milit\u00e2ncia pela conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara e tamb\u00e9m suas pesquisas arqueol\u00f3gicas #ElaMeInspira #8M https://t.co/6cGMOFW6Vy"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-03-06T19:29:02.000Z",
            "id": "1236010923120373761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nNenhum homem jamais entrou\nno mesmo rio duas vezes,\npois o rio j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 o mesmo,\nnem ele o mesmo homem.\n\u2500 Her\u00e1clito\n\u2800\nFoto piscinas do Vale Encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3 por @bmthayssa https://t.co/SdjpK8N0Gr"
        },
        {
            "author_id": "197200464",
            "created_at": "2020-03-06T17:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -78.23333333,
                        -1.13333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012040fe6b14fab3"
            },
            "id": "1235987130461102081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Si te da paz, te da todo.\n.\n.\n.\n#llanganates #parque #nacional #turismo #visitaecuador #ecuadorentusojos #viajaecuador #allyouneedisecuador #landscape #landscapephotography #lanscape_lovers #Ecuador #letsguide\u2026 https://t.co/DumuGOJFPr"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2020-03-06T17:43:52.000Z",
            "id": "1235984456848113665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de educa\u00e7\u00e3o ambiental em Piracicaba premia professores com viagem \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza. Acesse o edital e inscreva-se \ud83c\udf33\n#sextou #ElaMeInspira #meioambiente #educa\u00e7\u00e3oambiental\nhttps://t.co/UznF0XtEec"
        },
        {
            "author_id": "771083893516763136",
            "created_at": "2020-03-06T17:25:47.000Z",
            "id": "1235979905428606977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds do \u00edcone da minha v\u00f3 q essas hr ta desbravando o parque Nacional de Teres\u00f3polis pq ela e mt dora aventureira"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2020-03-06T17:13:58.000Z",
            "id": "1235976933319598081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Desmatamento em reserva extrativista aumenta mais de 200% - e Bolsonaro j\u00e1 sinalizou que n\u00e3o haver\u00e1 mais incentivos ao extrativismo\nhttps://t.co/dwUDGOySnz https://t.co/hBvrK2gjr8"
        },
        {
            "author_id": "177406780",
            "created_at": "2020-03-06T16:50:59.000Z",
            "id": "1235971148376129537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCristo Redentor de corcovado, Parque nacional da Tijuca, RJ https://t.co/ix1JlNCelX"
        },
        {
            "author_id": "146265569",
            "created_at": "2020-03-06T16:28:53.000Z",
            "id": "1235965587668557827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nN\u00e3o precisa ser ambientalista para discordar fortemente de pr\u00e1ticas predat\u00f3rias. https://t.co/Mk4IIeaO9O"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-03-06T16:12:02.000Z",
            "id": "1235961344400080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ac\u00e7\u00e3o de limpeza assinala 3.\u00ba anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o: Na pr\u00f3xima segunda-feira assinala-se o 3.\u00ba anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o. De modo a assinalar a efem\u00e9ride, os alunos do 8.\u00ba ano da EB 2,3 do Estreito de C\u00e2mara de\u2026 https://t.co/ZaKEKWWRCc"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2020-03-06T16:04:29.000Z",
            "id": "1235959444749590528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida do Cabo Gir\u00e3o faz 3 anos na segunda-feira; ac\u00e7\u00e3o de limpeza marca\u00a0ocasi\u00e3o https://t.co/hN4qhRnJXo https://t.co/3FQCnM4l6w"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-03-06T16:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30057,
                        -22.9532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1235958466851807233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdBico do Papagaio, Parque Nacional da Tijuca\n.\n\ud83d\udcc5Quando? Domingo, 08/03/2020\n.\n\ud83d\udcb0 Investimento: R$80 por pessoa ou R$150 a dupla\n.\n\ud83d\udcb3 Aceitamos cart\u00f5es de cr\u00e9dito e d\u00e9bito.\n.\n\u2022\n\ud83d\udcccInforma\u00e7\u00f5es e Reservas:\nLINK DO WHATSAPP\u2026 https://t.co/jm0VzmDqcR"
        },
        {
            "author_id": "718644673405960192",
            "created_at": "2020-03-06T15:38:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 148,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235952875651678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o: sob Bolsonaro, florestas viram pasto \n\nDesmatamento em Reserva Extrativista cresceu 203% em rela\u00e7\u00e3o a 2018\n\nhttps://t.co/YvymIUySW6 via @ConversaAfiada"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2020-03-06T15:30:19.000Z",
            "id": "1235950847659556869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja como programar a melhor viagem a um dos maiores tesouros brasileiros: o parque nacional da Serra da Capivara, patrim\u00f4nio da humanidade da Unesco e maior cole\u00e7\u00e3o de arte pr\u00e9-hist\u00f3rica ao ar livre do planeta.\n\nhttps://t.co/5WjFhYnrtU https://t.co/xcpX3L1sOI"
        },
        {
            "author_id": "202958171",
            "created_at": "2020-03-06T15:00:56.000Z",
            "id": "1235943453617532929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ronaldinho Ga\u00facho, o embaixador do turismo que n\u00e3o pode sair do pa\u00eds\nAbraham Weintraub, o ministro da educa\u00e7\u00e3o que escreve de forma \"imprecionante\".\nRicardo Salles, o ministro do meio ambiente que fraudava processo de manejo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "392590528",
            "created_at": "2020-03-06T14:57:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 98,
                        "username": "zap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235942708050563073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa quer explorar ouro em \u00e1rea protegida do Alto Douro Vinhateiro https://t.co/pob16F4p6e via @ZAP"
        },
        {
            "author_id": "53759028",
            "created_at": "2020-03-06T14:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 19,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235939481313832961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "publicamos hoje na @folha o primeiro cap\u00edtulo da s\u00e9rie Amaz\u00f4nia sob Bolsonaro. Come\u00e7amos com a expans\u00e3o da pecu\u00e1ria na Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\nhttps://t.co/PWr4WPR6JT\n\nhttps://t.co/A9uaOnK6kR"
        },
        {
            "author_id": "62149576",
            "created_at": "2020-03-06T14:43:19.000Z",
            "id": "1235939020418486273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um espet\u00e1culo.\n#n\u00e3o\u00e0privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Igua\u00e7u https://t.co/EucdeCS02X"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2020-03-06T14:39:31.000Z",
            "id": "1235938061839671300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Projeto suspende portaria do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade que autoriza atividades de #PescaEsportiva em unidades de conserva\u00e7\u00e3o administradas pelo \u00f3rg\u00e3o, como parques e florestas nacionais. https://t.co/5jSLcjRFWZ #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2020-03-06T14:39:26.000Z",
            "id": "1235938043892121600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro https://t.co/Dum0m7tosv"
        },
        {
            "author_id": "66421131",
            "created_at": "2020-03-06T14:10:58.000Z",
            "id": "1235930877831663618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da sede, Reserva Biol\u00f3gica e Jardim Bot\u00e2nico, situados dentro do Parque Estadual bairro da \u00c1gua Funda, o INSTITUTO DE BOT\u00c2NICA, possui duas outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, representando os biomas principais do Estado: Mata Atl\u00e2ntica -Paranapiacaba e Cerrado MOGI-GUASS\u00da."
        },
        {
            "author_id": "1228418700165943297",
            "created_at": "2020-03-06T14:06:23.000Z",
            "id": "1235929725773770755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Laurissilva, na Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira, \u00e9 um monumento natural, comportando \u00e1rvores centen\u00e1rias, grande biodiversidade e algumas esp\u00e9cies exclusivas.\n\n#Floresta #Laurissilva #Natureza #Patrim\u00f3nioUNESCO #Madeira #Portugal #EuAdoroPt\nhttps://t.co/bX2CdOYVaA"
        },
        {
            "author_id": "278084855",
            "created_at": "2020-03-06T14:05:23.000Z",
            "id": "1235929474857869312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u foi criado em 1998 no Maci\u00e7o do Mendanha. S\u00e3o 1.100 hectares de \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica, com trilhas, cachoeiras e locais para pr\u00e1tica de esportes. Para chegar, utilize o 120T - Caxias x Itagua\u00ed e des\u00e7a na Rua Juvenal Valadares. https://t.co/y00JjaOHyT"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-03-06T14:00:01.000Z",
            "id": "1235928121683185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia, em #Resende , \u00e9 um local com bel\u00edssimas cachoeiras, como, por exemplo, a do V\u00e9u da Noiva, incr\u00edveis trilhas \ud83c\udf42, para quem gosta de aventuras e espa\u00e7os de camping \u26fa para quem quer passar as noites em meio a natureza \ud83c\udf33.\n#TurismoRJ https://t.co/CAkwz8j0Bt"
        },
        {
            "author_id": "72976371",
            "created_at": "2020-03-06T14:00:00.000Z",
            "id": "1235928119489581057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3oo sei explicar o momento de estar voltando pra jeri 6 da manh\u00e3 e tudo lindo perfeito no parque Nacional \u00e9 s\u00f3 os mlk cria no carro"
        },
        {
            "author_id": "1056132444833878016",
            "created_at": "2020-03-06T13:52:56.000Z",
            "id": "1235926339666038786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DO RIO DO BOI + C\u00c2NION ITAIMBEZINHO\nDATAS:\n21 e 22/03/2020\n\nJ\u00e1 se imaginou fazendo uma trilha por dentro de um C\u00e2nion?\n\nSim, \u00e9 poss\u00edvel e fica dentro Brasil, precisamente no Parque Nacional de Aparados da\u2026 https://t.co/WWr4Y3zGtn"
        },
        {
            "author_id": "1056132444833878016",
            "created_at": "2020-03-06T13:46:16.000Z",
            "id": "1235924663030747136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 EXPEDI\u00c7\u00c3O SERRA FURADA\nCAMINHOS DOS SONHOS\n20 e 21/06/2019\nGr\u00e3o Par\u00e1/SC \n\nO Parque Estadual da Serra Furada tem uma \u00e1rea de 1,330 ha e seu per\u00edmetro, na por\u00e7\u00e3o oeste, est\u00e1 ligado geograficamente ao Parque Nacional\u2026 https://t.co/W8ZajtclGk"
        },
        {
            "author_id": "873360780342767616",
            "created_at": "2020-03-06T13:18:31.000Z",
            "id": "1235917679216779266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/9iCJXoihJp\u2026/visitacao-ao\u2026 - Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro https://t.co/bgJMAtTpYu"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2020-03-06T13:02:01.000Z",
            "id": "1235913525266178051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um epis\u00f3dio incr\u00edvel ocorreu no Parque Nacional Watarrka, na Austr\u00e1lia, quando uma p\u00edton faminta aproveitou o momento certo para saltar d\"\u00e1gua, atacar e devorar um falc\u00e3o https://t.co/We42JcVmMU"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2020-03-06T12:53:44.000Z",
            "id": "1235911442521567233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o reafirma parceria com Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Parque das Aves em Toledo / https://t.co/Exhhowj4W8"
        },
        {
            "author_id": "80004837",
            "created_at": "2020-03-06T12:21:43.000Z",
            "id": "1235903386136043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro - https://t.co/guU9Yfq0Fo"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-03-06T12:20:55.000Z",
            "id": "1235903184578793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanto lugar pra pescar. Porque dentro das UCs. S\u00f3 para o Bozo e seus puxa saco poderem se sentir donos do mundo. Projeto anula portaria que permite pesca esportiva em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/KYxmHX24iO #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-03-06T12:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 74,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 115,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235900434906144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro, informa o @MTurismo. O parque  \u00e9 administrado pelo @ICMBio\u27a1\ufe0fhttps://t.co/9HgLOZa3lL  \n\n\ud83d\udcf7Zig Koch/MTur https://t.co/xtHWWhT2MA"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-03-06T12:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 74,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 115,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235899931581440003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro, informa o @MTurismo. O parque  \u00e9 administrado pelo @ICMBio\u27a1\ufe0fhttps://t.co/3MH3H6A48t  \n\n\ud83d\udcf7Zig Koch/MTur https://t.co/mfQUhxbrhp"
        },
        {
            "author_id": "54603507",
            "created_at": "2020-03-06T11:40:26.000Z",
            "id": "1235892994215161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/QWFpyu6oG8 #mtur"
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2020-03-06T11:37:47.000Z",
            "id": "1235892326947524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce turismo no Parque Nacional de Limpopo, em Gaza https://t.co/nBvy9KUTuI"
        },
        {
            "author_id": "1143678781447712768",
            "created_at": "2020-03-06T11:28:23.000Z",
            "id": "1235889962391932929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No primeiro ano do governo Bolsonaro, o desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes cresceu 203% em rela\u00e7\u00e3o a 2018. A \u00e1rea de floresta perdida, 74,5 quil\u00f4metros quadrados, \u00e9 a maior da s\u00e9rie hist\u00f3rica do sistema de monitoramento do Inpe. \nhttps://t.co/KHcXC6A7WC"
        },
        {
            "author_id": "732383939264978945",
            "created_at": "2020-03-06T10:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235874455928348675",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck . Quando seus amigos fazem como voc\u00ea fez e passam pano pra defensor de assassino torturador s\u00f3 pra n\u00e3o ver um partido (que com todos os defeitos) que faz algo pelo vencer a 5\u00aa seguida, a\u00ed n\u00e3o d\u00e1 pra passar pano n\u00e3o.\n\nHip\u00f3crita invasor de \u00e1rea protegida e cafet\u00e3o de brasileira."
        },
        {
            "author_id": "240035463",
            "created_at": "2020-03-06T05:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "PedroCalais"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "H1SaiaDaMatrix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235800716238712832",
            "in_reply_to_user_id": "27546879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrocalais @H1SaiaDaMatrix Nao numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e9, oh porra \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "295060688",
            "created_at": "2020-03-06T03:10:38.000Z",
            "id": "1235764700182347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou compartilhar aqui tamb\u00e9m a foto mais louca da hist\u00f3ria das Cataratas.  Me ajudem dando rt at\u00e9 o perfil do Parque Nacional compartilhar tbm. Obg https://t.co/Q0buNYShj5"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2020-03-06T01:49:12.000Z",
            "id": "1235744207832154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas de 129 pa\u00edses estiveram no parque no \u00faltimo m\u00eas.\nParque Nacional Igua\u00e7u Cataratas Do Igua\u00e7u \nhttps://t.co/cRDHUiPBHD"
        },
        {
            "author_id": "100451293",
            "created_at": "2020-03-06T01:31:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "FilhoteMamae"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "agsportlight"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235739852374560768",
            "in_reply_to_user_id": "1230082148729806858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FilhoteMamae @agsportlight sai da\u00ed, Olivia Palito de topete! V\u00e1 montar acampamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e pescar durante o defeso."
        },
        {
            "author_id": "448984077",
            "created_at": "2020-03-06T01:05:35.000Z",
            "id": "1235733229480468485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #tbt de hoje \u00e9 de um campo maravilhoso que por pouco eu n\u00e3o perdi de fazer\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#pernambuco #brasil #catimbau #geography em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/YtKHFThfb2"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2020-03-06T00:37:00.000Z",
            "id": "1235726035657863171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 natureza que n\u00e3o acaba mais!!! Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, este \u00e9 o lindo Parque Nacional do Delta do Saloum, localizado no Senegal, nosso lugar da semana! \ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n#viagens #turismo #dicas https://t.co/mFBDcjK2hZ"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-03-06T00:13:55.000Z",
            "id": "1235720225691074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje \u00e9 sobre o entardecer em um dos locais mais bonitos do planeta.\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #parnaso #landscape #sky #landscapephotography\u2026 https://t.co/FZFfqjDtcf"
        },
        {
            "author_id": "818608782091632642",
            "created_at": "2020-03-06T00:01:09.000Z",
            "id": "1235717013449904129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer dar 7 BILH\u00d5ES para um CONDENADO POR FALSIFICAR MAPA DE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL?Bem prov\u00e1vel usar a verba CONTRA O MEIO AMBIENTE,pois foi nomeado para isso.Abrir portas para criminosos do meio ambiente.Triste e revoltante,o pa\u00eds ser comandado por CONDENADOS e INVESTIGADOS. https://t.co/Q78zc4i8vH"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2020-03-05T23:35:23.000Z",
            "id": "1235710529211191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\u26f0\u26f0 Tr\u00eas Irm\u00e3os, Parque Nacional da Chapada Diamantina, BA, BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via parquechapadadiamantina    \n.\n.\n\ud83d\udcf8 Foto de bemnaturalmontanhismo\n_\n_\n\n\"\u00c9 a Aventura!!! Voc\u00ea n\u00e3o receber\u00e1 aplausos e ningu\u00e9m\u2026 https://t.co/JUhzUz8OqT"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-03-05T23:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1235707093514153991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos unidos, l\u00e1 na Nascente do Rio S\u00e3o Francisco, passando na sua timeline pra falar que tem post novo! Clica no link da bio ou acesse https://t.co/oVUrQfXG9N \ud83d\udda5 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/a5AZpSgsvW"
        },
        {
            "author_id": "60606730",
            "created_at": "2020-03-05T21:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "lissandralaila"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1235680935921831938",
            "in_reply_to_user_id": "1610585562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lissandralaila N\u00e3o \u00e9 culpado pela Amaz\u00f4nia??? Jesus, Maria, Jos\u00e9, ele tem um ministro do meio ambiente condenado por negociar \u00e1rea protegida com a iniciativa privada! As universidades est\u00e3o sendo deliberadamente destru\u00eddas. E quem vai investir em um pa\u00eds q tem um imbecil como presidente???"
        },
        {
            "author_id": "46176216",
            "created_at": "2020-03-05T21:31:28.000Z",
            "id": "1235679344669978637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLETA M\u00c1GICA\nO #TBT de hoje \u00e9 lembrando das penas que coletei nas praias do #RioNegro , nas comunidades no entorno do Parque Nacional das #Anavilhanas, na #Amaz\u00f4nia.\nFoi em uma praia dessas que tamb\u00e9m encontrei\u2026 https://t.co/2PjVafaGSW"
        },
        {
            "author_id": "1142106530159955970",
            "created_at": "2020-03-05T21:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 54,
                        "username": "nianhaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235677310415761410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed no Parque Nacional de Jericoacoara \ud83d\udd06\n\u2022\n\u2022\nFoto: @nianhaia\n\n#fortaljeri #jericoacoara #jeri #ceara em Jericoacoara - O Para\u00edso do Brasil https://t.co/vL1djURhAF"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-03-05T20:52:02.000Z",
            "id": "1235669422292910081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u00c9 para comemorar! \ud83c\udf89\u2728 A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresceu 15% em fevereiro deste ano em rela\u00e7\u00e3o a 2019. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece uma das Novas Sete Maravilhas da Natureza, clica aqui: https://t.co/q5PLAjlXTu.\n\n\ud83d\udcf7 Zig Koch #MTur https://t.co/4QbjEcdR7f"
        },
        {
            "author_id": "42304398",
            "created_at": "2020-03-05T20:51:39.000Z",
            "id": "1235669325194776576",
            "in_reply_to_user_id": "42304398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque de Abrolhos \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds e a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s nessa \u00e1rea representa risco de desastre ambiental irrepar\u00e1vel. \n#cpido\u00f3leo #emdefesadoparquedeabrolhos #emdefesadomeioambiente #litoralbrasileiro"
        },
        {
            "author_id": "42304398",
            "created_at": "2020-03-05T20:51:38.000Z",
            "id": "1235669322766389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Em sess\u00e3o da CPI do Derramamento de \u00d3leo da C\u00e2mara reiterei minha preocupa\u00e7\u00e3o com a tentativa do governo de abrir a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Marinho de Abrolhos, na Bahia.\nEm novembro do ano passado, ajuizei uma a\u00e7\u00e3o na justi\u00e7a p/ barrar esta medida irrespons\u00e1vel https://t.co/6UNTfWfU1K"
        },
        {
            "author_id": "57921191",
            "created_at": "2020-03-05T20:41:27.000Z",
            "id": "1235666758725496837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o reafirma parceria com Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Parque das\u00a0Aves https://t.co/2KQOJUwtl2 https://t.co/HwG6f1ETnC"
        },
        {
            "author_id": "1112422175301165060",
            "created_at": "2020-03-05T20:28:03.000Z",
            "id": "1235663384584077313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em fevereiro https://t.co/DX9RV1Wg2g"
        },
        {
            "author_id": "163108954",
            "created_at": "2020-03-05T20:17:56.000Z",
            "id": "1235660839463477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 15% em\u00a0fevereiro https://t.co/ZwGVRpMEl2"
        },
        {
            "author_id": "2370633043",
            "created_at": "2020-03-05T19:59:13.000Z",
            "id": "1235656131143319553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mexNEWS - Localizada no centro-oeste do Estado, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o protege v\u00e1rzeas formadas pelos rios Jacar\u00e9-Pepira e Jacar\u00e9-Gua\u00e7u https://t.co/W9HYOlDR2x https://t.co/bfR4aT1KKA"
        },
        {
            "author_id": "31400067",
            "created_at": "2020-03-05T19:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.58333333,
                        8.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1235653175010406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#corcovadonationalpark #costarica @ Parque nacional Corcovado https://t.co/OgTwm4lFuh"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-03-05T19:31:15.000Z",
            "id": "1235649094045097984",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. Licenciada em Hist\u00f3ria Natural pela Universidade de S\u00e3o Paulo e doutora em arqueologia pr\u00e9-hist\u00f3rica pela Sorbonne, integra, desde 1973, a Miss\u00e3o Franco Brasileira, coordenando as pesquisas arqueol\u00f3gicas na \u00e1rea do Parque Nacional Serra da Capivara (PI)."
        },
        {
            "author_id": "1068150914945568768",
            "created_at": "2020-03-05T19:29:04.000Z",
            "id": "1235648543005773826",
            "in_reply_to_user_id": "1068150914945568768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre desmatamento na Amaz\u00f4nia, compartilhamos dados sobre o alcance da \u00e1rea protegida e preservada no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2020-03-05T19:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.307355,
                        -23.55258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "16033d44e2a52bd1"
            },
            "id": "1235646781763080194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o #tbt \u00e9 em Itamonte, MG.\nRevelamos os mist\u00e9rios da cidade localizada bem pertinho do Parque Nacional do Itatiaia, mostrando a beleza natural na vegeta\u00e7\u00e3o e a diversidade de esp\u00e9cies de aves. D\u00e1 uma olhada nas\u2026 https://t.co/Ni2g89rPM2"
        },
        {
            "author_id": "2159104145",
            "created_at": "2020-03-05T19:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "almoxarifada"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "karenlouizex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235643982396481536",
            "in_reply_to_user_id": "1011312515723284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almoxarifada @karenlouizex @Caslukinha Eu sou on\u00e7a branca do parque nacional fia, t manca"
        },
        {
            "author_id": "51935259",
            "created_at": "2020-03-05T18:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235631718696202243",
            "in_reply_to_user_id": "1025379394574008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IbaneisOficial envia a Bolsonaro projeto para regularizar assentamento. O governador confiou a mim essa miss\u00e3o.\nProposta prev\u00ea desafeta\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de 996 hectares da Floresta Nacional onde est\u00e1 a 26 de Setembro. \nVamos que vamos!! \nAcesse a mat\u00e9ria https://t.co/kgC5GLICKk"
        },
        {
            "author_id": "29028590",
            "created_at": "2020-03-05T18:21:33.000Z",
            "id": "1235631550680764418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pnsc:\n- parque nacional da serra da canastra\nou\n- pau no seu c"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-03-05T18:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "luizebg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235630941738913792",
            "in_reply_to_user_id": "289545029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizebg Igua\u00e7u tem muita borboleta!\nChapada dos Guimar\u00e3es n\u00e3o tem escada rolante.\nA \u00e1gua do parque nacional de Bras\u00edlia \u00e9 muito gelada.\nFui no corcovado e as nuvem me atrapalharam.\nO canion do itambezinho \u00e9 s\u00f3 um buraco grande.\nDo q adianta um parque cheio de bicho se n\u00e3o posso ca\u00e7ar?"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2020-03-05T17:41:05.000Z",
            "id": "1235621366654578689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto anula portaria que permite pesca esportiva em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/cwJvvU4dPx #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2020-03-05T17:30:51.000Z",
            "id": "1235618791280848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Cruz do Capibaribe sedia consulta p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o de Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/LtuV9f7TOt"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2020-03-05T17:30:50.000Z",
            "id": "1235618789049450497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Cruz do Capibaribe sedia consulta p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o de Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/FXTaRftF6V"
        },
        {
            "author_id": "3901981781",
            "created_at": "2020-03-05T17:30:13.000Z",
            "id": "1235618634703048705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Banff, localizado nas Montanhas Rochosas Canadenses, \u00e9 um dos destinos tur\u00edsticos preferidos de quem viaja para o Canad\u00e1. https://t.co/5ejopDXeJ3"
        },
        {
            "author_id": "904160286860562432",
            "created_at": "2020-03-05T17:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 115,
                        "username": "1jl4com"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235613588108255236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares crescem no Parque Nacional da Pedr.. \nYahooBr - News - Noticias - Bitcoin - CryptoCurrency\n@1jl4com https://t.co/JesiV53hwm https://t.co/NlDqi3NkVG"
        },
        {
            "author_id": "415504248",
            "created_at": "2020-03-05T17:07:51.000Z",
            "id": "1235613003862740994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tambopata Candamo https://t.co/ZFY738KH08"
        },
        {
            "author_id": "190789159",
            "created_at": "2020-03-05T16:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pjcmota"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "aafsouzanit"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 22,
                        "username": "primatagabriel"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 38,
                        "username": "andrizek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235602689397907461",
            "in_reply_to_user_id": "41926852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pjcmota @aafsouzanit @primatagabriel @andrizek N\u00e3o pagou uma multa por crime ambiental. Constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida.\nN\u00e3o sei detalhes, mas parece que o motivo feio do rolo no Paraguai \u00e9 o envolvimento com um mafioso de cassinos paraguaio, que inclusive \u00e9 citado na Lava Jato. Tipo um Dario Messer"
        },
        {
            "author_id": "987393535497383936",
            "created_at": "2020-03-05T16:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 202,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235602613267083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta prev\u00ea desafetar \u00e1rea de 996 hectares da Floresta Nacional onde est\u00e1 o Assentamento 26 de Setembro. A compensa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita por meio da amplia\u00e7\u00e3o de outro espa\u00e7o da Flona. Na #GrandeAngular do @Metropoles \n\nhttps://t.co/CaM1JCJZJ9"
        },
        {
            "author_id": "150878411",
            "created_at": "2020-03-05T16:20:31.000Z",
            "id": "1235601090546151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O poder p\u00fablico tem por obriga\u00e7\u00e3o defender e proteger o meio ambiente ecologicamente equilibrado\", disse o relator, deputado Rodrigo Agostinho. https://t.co/vguMJsPnR2"
        },
        {
            "author_id": "15578130",
            "created_at": "2020-03-05T15:54:07.000Z",
            "id": "1235594449733869569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mas tu n\u00e3o \u00e9 do partido da mulher que quer fazer presepada com o Parque Nacional da Serra do Divisor?"
        },
        {
            "author_id": "454611349",
            "created_at": "2020-03-05T15:51:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.1548253,
                        9.4102658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1235593711133896709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional Manuel Antonio https://t.co/SwMd5dFwDQ"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2020-03-05T15:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "SanDiego_Of"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235586054058577921",
            "in_reply_to_user_id": "906721211509604364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SanDiego_Of Ol\u00e1, Diego. Trabalhamos para gerar prosperidade, com responsabilidade social e respeito ao meio ambiente. A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (Flona), com 412 mil hectares, por exemplo, \u00e9 uma unidade de Conserva\u00e7\u00e3o protegida pelo ICMBio com apoio da Vale. As opera\u00e7\u00f5es da Vale (+)"
        },
        {
            "author_id": "77763715",
            "created_at": "2020-03-05T14:23:59.000Z",
            "id": "1235571767109771264",
            "in_reply_to_user_id": "77763715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, havia interesse por parte da pr\u00f3pria UFPel de criar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o naquela regi\u00e3o. O que mudou de l\u00e1 pra c\u00e1? Pq o descaso?"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-05T14:11:29.000Z",
            "id": "1235568619251265543",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fevereiro teve um baita crescimento. \u2b06\ufe0f\ud83e\udd29 Certeza que em mar\u00e7o n\u00e3o ser\u00e1 diferente! \ud83d\ude19\n\nSaiba mais no portal #N\u00e3oViu. \u2600\ufe0f\n\nAdivinhe quantas mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em fevereiro? https://t.co/o7nMzppYmO"
        },
        {
            "author_id": "363451973",
            "created_at": "2020-03-05T13:40:23.000Z",
            "id": "1235560792084398081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-03-05T13:30:00.000Z",
            "id": "1235558180689768449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itaipu devolve jaguatirica ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ppQGbHQMnb"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2020-03-05T13:16:35.000Z",
            "id": "1235554803964665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1199,
                "quote_count": 29,
                "reply_count": 273,
                "retweet_count": 157
            },
            "text": "Depois de querer acabar com as reservas legais nas propriedades da Amaz\u00f4nia e extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, o senador Flavio Bolsonaro quer mais cruzeiros em Fernando de Noronha, que abriga uma biodiversidade \u00fanica. \u00c9 um absurdo atr\u00e1s do outro."
        },
        {
            "author_id": "2240787121",
            "created_at": "2020-03-05T13:03:50.000Z",
            "id": "1235551596630679553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, dia 08 de mar\u00e7o, \u00e0s 9hs, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia (km 1 da BR 070), acontecer\u00e1 o Banho de Floresta, dentro do projeto @yoganaflona, com a participa\u00e7\u00e3o da @frequencia_gaia.\nSaiba mais no https://t.co/TtuJnyFgs1 https://t.co/WyFER7FiUQ"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-03-05T12:59:18.000Z",
            "id": "1235550456245518338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em munic\u00edpios do oeste paranaense, o juiz de Direito aposentado M\u00e1rcio Geron distribui folder recheado de trechos da b\u00edblia para justificar a reabertura da \"Estrada do Colono\", no Parque Nacional do Igua\u00e7u. O n\u00edvel da argumenta\u00e7\u00e3o \u00e9 sofr\u00edvel. Preocupado com o tr\u00e1fico de drogas e https://t.co/BvOsQCfreg"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2020-03-05T12:30:15.000Z",
            "id": "1235543143178633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Procurando um roteiro de carro pelo sul do Brasil? Nesse post voc\u00ea encontra um itiner\u00e1rio entre c\u00e2nions, cachoeiras, ru\u00ednas e vin\u00edcolas que passa pelo parque nacional de Aparados da Serra, Treze T\u00edlias, Curitiba e muito mais.\n\nhttps://t.co/eW99cpj7qh https://t.co/B0o6LGvRrd"
        },
        {
            "author_id": "774307664864182272",
            "created_at": "2020-03-05T12:00:49.000Z",
            "id": "1235535736645906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma confiss\u00e3o de suic\u00eddio. Uma sociedade que precisa proteger a natureza de si mesma n\u00e3o pode estar certa\" . Jos\u00e9 Lutzemberger"
        },
        {
            "author_id": "98738045",
            "created_at": "2020-03-05T11:59:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1235535459536769027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia RJ - Parque Nacional Parte Alta \n#forest #nature #landscape #landscapephotography #naturephotography #naturelover #naturelovers #natureza #nature_sultans #good #trilha #sky #itatiaia #mountain #mountains\u2026 https://t.co/ZZ6wz82pyg"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2020-03-05T11:12:23.000Z",
            "id": "1235523546530615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO IBURA\nPossibilitou realizar 3 PIBIC/UFS, uma monografia, e quatro publica\u00e7\u00f5es diretamente sobre o biotico e 3 indiretamente.\n\n#sergipe #flonaibura #aracaju #mataatlantica #fauna #biologia #biodiversidadesergipana"
        },
        {
            "author_id": "171122160",
            "created_at": "2020-03-05T10:10:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1235507851944058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ano era 2005, quando conquistamos a Implanta\u00e7\u00e3o do primeiro Parque Nacional de Sergipe, o Parque da Serra de Itabaiana. Uma luta travada desde 1979, finalizada durante a nossa gest\u00e3o \u00e0 frente da administra\u00e7\u00e3o do\u2026 https://t.co/l8BfD0gJCT"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-03-05T08:39:20.000Z",
            "id": "1235485033508544513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/U3EKx3Us7N https://t.co/MJlA8OaTAl"
        },
        {
            "author_id": "743529062749057024",
            "created_at": "2020-03-05T08:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MaraPiovani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235478075644817408",
            "in_reply_to_user_id": "4364572343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaraPiovani Ele t\u00e1 no meio de um processo judicial (por construir em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) que tirou o passaporte dele e ele tava proibido de sair do pa\u00eds. A\u00ed o idiota vai e falsifica um passaporte pra passear ou fazer sei l\u00e1 o que..."
        },
        {
            "author_id": "370225371",
            "created_at": "2020-03-05T03:53:05.000Z",
            "id": "1235412995527843841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se no futuro eu for tipo esse cara, trabalhando em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e interagindo com animais, digo com propriedade que serei 100% feliz https://t.co/S9zQ5FOZv3"
        },
        {
            "author_id": "1051980370458099712",
            "created_at": "2020-03-05T02:45:42.000Z",
            "id": "1235396038707556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de acompanhar a consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do ref\u00fagio da vida Silvestre municipal Meiembipe. \nSou a favor da cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea, lembrando que hoje j\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente e se tornaria um enorme parque. \na a esquerda da imagem. https://t.co/IUMYNiZhiw"
        },
        {
            "author_id": "1116651283405004801",
            "created_at": "2020-03-05T02:32:13.000Z",
            "id": "1235392642273259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o das Consultas P\u00fablicas para Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Municipal Meiembipe... lionsinglesesfloripa em Escola B\u00e1sica Professora Herondina\u2026 https://t.co/gWc54AVGCg"
        },
        {
            "author_id": "66539298",
            "created_at": "2020-03-05T02:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "EletroVibez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235392385053409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista ao live set filmado no Parque Nacional Joshua Tree na Calif\u00f3rnia, do R\u00dcF\u00dcS DU SOL - https://t.co/MGvHrdLjht via @EletroVibez"
        },
        {
            "author_id": "90985342",
            "created_at": "2020-03-05T01:16:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "Andreia_Silva9"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 33,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235373532948774912",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro @Andreia_Silva9 @govbr O parque nacional da chapada dos veadeiros melhorou muito e pode melhorar ainda mais."
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2020-03-05T01:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "SistemaCNA"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 27,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 34,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235373175875072000",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao @SistemaCNA @govbr @jairbolsonaro a\u00e7\u00f5es do govbr em prol do desenvolvimento sustent\u00e1vel, respeitando o meio ambiente . no mesmo dia que o governo quer liberar navios de cruizeiro em area de protecao ambiental ? \u00c9 o titulo de algum livro de fic\u00e7ao ?"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-03-05T01:10:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1235372179396558849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci a nascente do Velho Chico...\ud83c\udfde (https://t.co/oVUrQfG4Ld) em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/UncFtKBr8w"
        },
        {
            "author_id": "1044678325745201153",
            "created_at": "2020-03-05T00:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 60,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235366021940289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o governo n\u00e3o faz nada!\nCad\u00ea o @GovRJ ? https://t.co/6j0vV7XBX4"
        },
        {
            "author_id": "1044678325745201153",
            "created_at": "2020-03-05T00:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "paulocnf"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235365541843472392",
            "in_reply_to_user_id": "232695523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulocnf @JornalOGlobo A mat\u00e9ria diz respeito a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "944345092910960640",
            "created_at": "2020-03-05T00:41:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1235364703146295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usando o bom senso: que ideia arriscada a de trazer navios de cruzeiros tur\u00edsticos para o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. O sistema ambiental da Ilha j\u00e1 est\u00e1 sobrecarregado, segundo especialistas. Precisamos sim, cuidar desse patrim\u00f4nio natural brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "50192710",
            "created_at": "2020-03-05T00:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tvbrasilgov"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235359931752214528",
            "in_reply_to_user_id": "18912498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvbrasilgov @govbr Bom saber sobre o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Mas \u00e9 isso, falta estrutura em v\u00e1rias \u00e1reas tur\u00edsticas do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (hoteleira, log\u00edstica, infraestrutura e custo acessivel)."
        },
        {
            "author_id": "1108761059832315904",
            "created_at": "2020-03-05T00:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tvbrasilgov"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235357278674604035",
            "in_reply_to_user_id": "18912498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvbrasilgov @govbr Falando em parque nacional, \u00e9 necess\u00e1rio que se explique, por exemplo, o que \u00e9 a concess\u00e3o da floresta nacional do Crepori. Como essa, outras devem existir. Por isso Macron quer a parte que lhe cabe..."
        },
        {
            "author_id": "1157335785349242880",
            "created_at": "2020-03-04T23:42:15.000Z",
            "id": "1235349870376087553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da\u2026 https://t.co/RnW27X2ITy"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-03-04T23:06:17.000Z",
            "id": "1235340818107576321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu devolve jaguatirica ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/x213qF7Xh1"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-03-04T21:51:43.000Z",
            "id": "1235322055018663936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Fernando de Noronha, sou cidad\u00e3o honor\u00e1rio, fui muitas vezes l\u00e1. \u00c9 triste ver o que j\u00e1 aconteceu nas barbas de todos, se n\u00e3o fosse o Parque n\u00e3o teria sobrado nada. Precisa ter um Bolsonaro propondo merda pra fazer o pessoal acordar?"
        },
        {
            "author_id": "1154143621148545024",
            "created_at": "2020-03-04T21:36:31.000Z",
            "id": "1235318226713800707",
            "in_reply_to_user_id": "1154143621148545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os barcos que tinham autoriza\u00e7\u00e3o para atracar em Noronha tinham capacidade de 150 a 200 passageiros, mas agora o plano \u00e9 liberar para embarca\u00e7\u00f5es com 600 passageiros ou mais, colocando em risco a capacidade do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-03-04T21:31:06.000Z",
            "id": "1235316863774707713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea que recursos arrecadados pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u fiquem no Paran\u00e1 https://t.co/awUNNE9j4H"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-03-04T20:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "verajazz"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235308050585706503",
            "in_reply_to_user_id": "274512122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@verajazz @TerezaCrisMS (2/2) fontes, pra n\u00e3o dizer que estou inventando: https://t.co/WDyQaAiXHO - https://t.co/8frGYf0Toe - https://t.co/gr3LQNWlRz"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-03-04T20:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "verajazz"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235307804052860929",
            "in_reply_to_user_id": "274512122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@verajazz @TerezaCrisMS (1/2) Pos entonces... eu acho que foi, com Lullar\u00e1pio vociferando contra as \"perereca e os bagre que atrap\u00e1ia o pogre\u00e7o\" e Dilma encolhendo Parque Nacional na Amaz\u00f4nia e boicotando agenda do clima, mas agora os criminosos no poder dizem abertamente que s\u00e3o a favor da destrui\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2020-03-04T20:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 47,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235307498342580225",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat \u00c9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental . O @STF_oficial jamais permitir\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2020-03-04T20:44:35.000Z",
            "id": "1235305158604656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida busca prevenir danos ambientais e proteger a unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/h074kbjXnT"
        },
        {
            "author_id": "223444967",
            "created_at": "2020-03-04T20:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 156,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235302574733000715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Anos e anos no poder n\u00e3o viram isto ?\n\nA Floresta Nacional do Crepori, no Par\u00e1, \u00e9 \"territ\u00f3rio noruegu\u00eas\";\n\nCulpo a fam\u00edlia Barbalho: Jader Barbalho (Pai) e @helderbarbalho (Filho).\n\n#AmazoniaSemOngs\n\nhttps://t.co/z26RdZRDen"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2020-03-04T20:30:18.000Z",
            "id": "1235301566762151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DFlegal | A \u00e1rea fica ao lado do Parque Nacional de Bras\u00edlia \u2013 a mais importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o do DF.\n\nhttps://t.co/j3itSK3QwC"
        },
        {
            "author_id": "868892048920907776",
            "created_at": "2020-03-04T20:20:12.000Z",
            "id": "1235299022304399363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Diga N\u00c3O ao desmonte do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha! https://t.co/8Kmgj80SM8 https://t.co/gey9GupCkR"
        },
        {
            "author_id": "1022547641970909184",
            "created_at": "2020-03-04T19:20:12.000Z",
            "id": "1235283925498548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Chapada dos Veadeiros, pedras encostadas de maneira inusitada, formam uma linda janela com vista para as cachoeiras dos Saltos, no Parque Nacional da #chapadadosveadeiros. #mirantedajanela #parquesnacionais #nationalpark #ecoturismo #hiking #nature #visitbrazil #euentreverdes https://t.co/F35uONBAyD"
        },
        {
            "author_id": "131026966",
            "created_at": "2020-03-04T17:40:45.000Z",
            "id": "1235258894819176451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Norte da Ilha\u00a0 | NSC Total https://t.co/bejx1giIqo"
        },
        {
            "author_id": "399739652",
            "created_at": "2020-03-04T17:40:20.000Z",
            "id": "1235258791865831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/ftf7X2ipJi"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-04T16:41:24.000Z",
            "id": "1235243960358113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uZvm73Zdb8\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/IeUvV8BzDv"
        },
        {
            "author_id": "951394871725776896",
            "created_at": "2020-03-04T16:38:41.000Z",
            "id": "1235243278032920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#estudioi Nas ultimas d\u00e9cadas vi o n\u00famero de turistas em Noronha bater recordes todos os anos. N\u00e3o h\u00e1 motivos p/ aumentar isso e sim de estabelecer limites. Tamb\u00e9m n\u00e3o faz sentido ter recifes artificiais em uma \u00e1rea protegida e com fauna exuberante. Muito  preocupante a not\u00edcia."
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2020-03-04T16:02:55.000Z",
            "id": "1235234274103701505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As fam\u00edlias kaingang que participaram da Retomada de uma \u00e1rea localizada na Floresta Nacional de Canela (Flona) atenderam decis\u00e3o judicial e se retiraram do local na manh\u00e3 desta quarta-feira (4).\n https://t.co/IExwBebdKa via @jornalsul21"
        },
        {
            "author_id": "385305361",
            "created_at": "2020-03-04T16:02:26.000Z",
            "id": "1235234154389925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32Se procura um destino repleto de enormes florestas,ar fresco, lagos glaciares e cataratas imponentes, o Canad\u00e1 \u00e9 o seu destino. H\u00e1 muito para ver: o Parque Nacional de Banff, a CN Tower de Toronto, as Cataratas do Ni\u00e1gara... Atreve-se a atravessar a ponte p\u00eansil de Capilano? https://t.co/BIr6kPlAOW"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-03-04T15:51:39.000Z",
            "id": "1235231440633319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, comedores de peixe!!! Teremos feira do Pirarucu diretamente da RDS Mamirau\u00e1. \ud83c\udfa3\nVai ser sexta-feira, a partir das 7h30, aqui na sede da FAS. Corre!!!\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\n\nhttps://t.co/SZMqTFVi02 https://t.co/eyCUwsrUXn"
        },
        {
            "author_id": "19186006",
            "created_at": "2020-03-04T15:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.11805556,
                        -8.77916667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ab89ad65ef6e14e"
            },
            "id": "1235227881858625537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Juru\u00e1 \nMarechal Thaumaturgo-AC\nAbril/2016 em Reserva Extrativista Alto Juru\u00e1 https://t.co/5xiX6IF1U7"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2020-03-04T15:19:16.000Z",
            "id": "1235223289708064774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Norte da Ilha https://t.co/RcArIWrOKL"
        },
        {
            "author_id": "239951385",
            "created_at": "2020-03-04T15:14:06.000Z",
            "id": "1235221990346231808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Florian\u00f3polis ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Norte da Ilha\u00a0 | NSC Total https://t.co/XBTwKHaZK7"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2020-03-04T15:08:31.000Z",
            "id": "1235220583824191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Partido Verde (PV) repudia mais um ataque do governo Bolsonaro ao meio ambiente, por querer liberar a entrada de cruzeiros mar\u00edtimos no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, em Pernambuco. https://t.co/z250IDOlX9\n#pvnecess\u00e1rio https://t.co/TLXfD6rJij"
        },
        {
            "author_id": "190771590",
            "created_at": "2020-03-04T14:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "governope"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "PauloCamara40"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235213515750768640",
            "in_reply_to_user_id": "34371407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@governope @PauloCamara40 \nO que voc\u00eas est\u00e3o fazendo para impedir esse desmonte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha? Isso \u00e9 um projeto para destruir Noronha por \"lucro r\u00e1pido\" mas os impactos ser\u00e3o definitivos."
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-03-04T14:29:49.000Z",
            "id": "1235210847598723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o basta ser forte para vencer provas de fogo, \u00e0s vezes \u00e9 preciso ter resili\u00eancia\" em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/myyrgCZXOi"
        },
        {
            "author_id": "364915570",
            "created_at": "2020-03-04T14:15:19.000Z",
            "id": "1235207197572894723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira, 6 de mar\u00e7o, \u00e0s 14h, no audit\u00f3rio da Prefeitura de Gramado, ser\u00e1 assinado o decreto para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque dos Pinheiros.\n\nhttps://t.co/RxU9oaFOi6"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-04T14:08:07.000Z",
            "id": "1235205386073931781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque nacional Villarrica\n\n____\n\u2800\n\u279f Por fernando_barros Gabi comemorando a chegada, depois de 4 dias de travessia do Parque Nacional Villarrica em Puc\u00f3n \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\nReparem que ela nao est\u00e1 com o rosto queimado do sol\u2026 https://t.co/yN0mxS583M"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-03-04T13:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235189523077836803",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro o Sr precisa vim na regi\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio! Os ribeirinhos est\u00e3o sofrendo genoc\u00eddio causado pela m\u00e1 gest\u00e3o do ICMBio na era do PT, o Lula criou essas UCs por decreto usando um estudo t\u00e9cnico cient\u00edfico falso elaborado pelo WWF e ISA! Socorro https://t.co/WHpPiaEjkR"
        },
        {
            "author_id": "485812868",
            "created_at": "2020-03-04T13:04:50.000Z",
            "id": "1235189459106304003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservar para viver: o exemplo \u00e9 a melhor li\u00e7\u00e3o \ud83c\udf33\n\n#Dmae | Pensando nisso, nesta ter\u00e7a (04), foi criada de uma nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) em Uberl\u00e2ndia. https://t.co/KPWp30wVOt"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-03-04T12:53:03.000Z",
            "id": "1235186492089274369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/RGcPs0I5hR"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-04T12:31:27.000Z",
            "id": "1235181060163592199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Uj8QbakHUj\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/bOne3S70Zw"
        },
        {
            "author_id": "941020270424416256",
            "created_at": "2020-03-04T12:21:18.000Z",
            "id": "1235178502153998342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto define Parque dos Pinheiros como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nSaiba Mais: https://t.co/ei0CYPLtIx\n\n#NossaGente\u00c9oQueNosMove\n#TodoMundoAmaGramado https://t.co/ikQ9S0qRk7"
        },
        {
            "author_id": "246511485",
            "created_at": "2020-03-04T11:27:31.000Z",
            "id": "1235164967021797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pa\u00eds ref\u00e9m de mais um desastre ambiental, com um navio naufragando diante dos nossos olhos, e os caras querendo liberar transatl\u00e2ntico em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nJ\u00e1 dizia Raul: \"Grande solu\u00e7a\" \ud83d\udc4f\ud83c\udffe https://t.co/2o7bns7Gan"
        },
        {
            "author_id": "4215239055",
            "created_at": "2020-03-04T11:14:48.000Z",
            "id": "1235161766914650113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente O alvo da Opera\u00e7\u00e3o Quimera foi um homem investigado por iniciar a implanta\u00e7\u00e3o ilegal e a venda de lotes de um empreendimento clandestino na zona rural de Rio Branco do Sul, ao lado do Monumento Natural Gruta da Lancinha.\n\nhttps://t.co/4BWDJxr67X"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-03-04T11:01:12.000Z",
            "id": "1235158347009134598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nova filhote de on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/biZDov2dUH A filhote \u00e9 uma f\u00eamea e deve ter por volta de 10 meses a um ano de idade. O nome escolhido para batizar a oncinha foi Tainara, que em Tupi quer dizer \u201cestrela, perfeita, iluminada\u201d https://t.co/S47sZ07N99"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2020-03-04T11:00:00.000Z",
            "id": "1235158044897505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O fim do contrato de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u ao ICMBio, em novembro deste ano, pode colocar o estado e o governo federal em rota de colis\u00e3o. https://t.co/ArmaWkombU"
        },
        {
            "author_id": "2174761334",
            "created_at": "2020-03-04T10:55:44.000Z",
            "id": "1235156968748306433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIP Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha"
        },
        {
            "author_id": "1083732746990743553",
            "created_at": "2020-03-04T09:20:02.000Z",
            "id": "1235132886526853126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PARA\u00cdSO  PERDIDO\n\"Sinal verde para cruzeiros com mais de 600 passageiros, introdu\u00e7\u00e3o de recifes artificiais, libera\u00e7\u00e3o de mais pontos de mergulho etc. Nenhum estudo t\u00e9cnico avalizando essas \u201cnovidades\u201d. O desmonte desembarca no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha\". https://t.co/v0t6cze25r"
        },
        {
            "author_id": "1230060841631961088",
            "created_at": "2020-03-04T07:15:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9cf0225085000"
            },
            "id": "1235101454001725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zinave National Park, just around the corner \nParque Nacional do Zinave, mesmo aqui na esquina\nhttps://t.co/B5t2zMJ7rS https://t.co/lKCnymQZU5"
        },
        {
            "author_id": "225968282",
            "created_at": "2020-03-04T02:39:06.000Z",
            "id": "1235031990128316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapeando todo o Estado do Rio de Janeiro para poder fazer as trilhas. \n\nPedra da G\u00e1vea Ok \nParque Nacional do Itatiaia Ok\nParque da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Ok"
        },
        {
            "author_id": "191471328",
            "created_at": "2020-03-04T02:32:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "cheiademanias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235030419281592321",
            "in_reply_to_user_id": "61626411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cheiademanias_ N\u00e3o existe isso, a vida marinha da ilha \u00e9 super preservada, existe um parque nacional dentro da ilha, h\u00e1 certas praias que voc\u00ea tem que boiar pra n\u00e3o pisar nos corais, enfim, isso n\u00e3o pode acontecer, imagine o dano ambiental que esses transatl\u00e2nticos v\u00e3o causar"
        },
        {
            "author_id": "775136695146676224",
            "created_at": "2020-03-04T02:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "soudjess"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 10,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b1c234b3c936ca78"
            },
            "id": "1235028667949965313",
            "in_reply_to_user_id": "823021004414976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soudjess @ObsNaturalistas Eu passei um ano e meio s\u00f3 estudando borboletas e mariposas (grupo taxonomico chamado de Lepidoptera) em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o aqui da minha cidade."
        },
        {
            "author_id": "100615509",
            "created_at": "2020-03-04T01:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "tropicardioso"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 15,
                        "username": "isaesg"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 23,
                        "username": "VictorG93940632"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 40,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235016641177669634",
            "in_reply_to_user_id": "1186456983978807297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tropicardioso @isaesg @VictorG93940632 @exame Perto de Fernando de Noronha tem a Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas que seria um excelente substitudo das ilhas Malvinas, que se voce pudesse, voce j\u00e1 teria ido curtir. https://t.co/CqxMQEHEub"
        },
        {
            "author_id": "912182802485010432",
            "created_at": "2020-03-04T00:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "SOS_RIO"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "VictorG93940632"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 26,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1235006562877440000",
            "in_reply_to_user_id": "100615509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SOS_RIO @VictorG93940632 @exame N\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de comparar. Noronha \u00e9 um ambiente fr\u00e1gil, n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Ent\u00e3o, se querem mudar, que apresentem os estudos que dizem que os impactos ambientais n\u00e3o ser\u00e3o graves e irrevers\u00edveis. Por menos \u201ceu acho que\u201d, e mais \u201ceu analisei\u201d."
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-03-04T00:31:06.000Z",
            "id": "1234999774400507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares t\u00eam crescido no Parque Nacional da Pedra Branca https://t.co/SZvj30IvnB https://t.co/vqutBT8zPd"
        },
        {
            "author_id": "153904966",
            "created_at": "2020-03-04T00:05:31.000Z",
            "id": "1234993339121819649",
            "in_reply_to_user_id": "153904966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas a evolu\u00e7\u00e3o humana e seus arranjos sociais, em diferentes culturas, carregou varia\u00e7\u00f5es desses elementos.\n\nOs registros rupestres j\u00e1 traziam a necessidade de ilustrar o sexo.\n\nAqui mesmo no Brasil, no Parque Nacional Serra da Capivara, encontramos sexo na arte rupestre."
        },
        {
            "author_id": "108756119",
            "created_at": "2020-03-03T23:34:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1234985643203186690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unico jeito possivel de aliviar o calor no sert\u00e3o - \u2600\ufe0f\u2705\ncolecionando momentos - 5 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/P107xBaQ6d"
        },
        {
            "author_id": "100603510",
            "created_at": "2020-03-03T23:28:56.000Z",
            "id": "1234984131508879361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de monumento natural nas seras do Par\u00e1 e do Pico ser\u00e1 realizada nesta quarta (04/03). Para saber mais detalhes, acesse: https://t.co/SCE1vrumvV"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2020-03-03T22:53:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1234975132621271042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8452,
                "quote_count": 646,
                "reply_count": 614,
                "retweet_count": 2608
            },
            "text": "Sinal verde p/cruzeiros c/mais de 600 passageiros, introdu\u00e7\u00e3o de recifes artificiais, libera\u00e7\u00e3o de mais pontos de mergulho, etc. Nenhum estudo t\u00e9cnico avalizando essas \u201cnovidades\u201d. O desmonte desembarca no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/gGEfoC5V7C"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2020-03-03T22:30:32.000Z",
            "id": "1234969434537656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tramita na Assembleia um PL para garantir ao Paran\u00e1 parte do que \u00e9 arrecadado com o uso tur\u00edstico do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia na Gazeta do Povo https://t.co/YABGudIyV2"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2020-03-03T22:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 175,
                        "username": "projeto_refauna"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 265,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234967223686565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\nDIA MUNDIAL DA VIDA SELVAGEM - Clique em https://t.co/AoAqbJivd1 e saiba mais sobre como o Parque Nacional da Tijuca vai participar desta data t\u00e3o importante com o apoio do @projeto_refauna . \n\n#WorldWildlifeDay #DiaMundialDaVidaSelvagem https://t.co/lEbub8hNEq \n@parnatijuca"
        },
        {
            "author_id": "4113601649",
            "created_at": "2020-03-03T21:52:40.000Z",
            "id": "1234959906266062850",
            "in_reply_to_user_id": "4113601649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O filhotinho preto \u00e9 macho e o amarelinho \u00e9 f\u00eamea. S\u00e3o muito d\u00f3ceis e gostam de brincar (\u00f4 se gostam) e por incr\u00edvel que pare\u00e7a eles n\u00e3o cagam dentro de casa (pelo menos dentro da minha n\u00e3o cagaram).\nEles est\u00e3o aqui a 2 dias mas como moro numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica n\u00e3o \u00e9 permitido +"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-03-03T21:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234954201077141504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em entrevista ao programa Poder em Foco, o governador @FlavioDino fala sobre os investimentos em turismo no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e tamb\u00e9m sobre o carnaval e o S\u00e3o Jo\u00e3o, que atraem milhares de turistas para a cidade.\n#GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/gLpSr3ZhTl"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2020-03-03T21:24:12.000Z",
            "id": "1234952740410920961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Termina prazo da Justi\u00e7a para que \u00edndios kaingang deixem terras da Floresta Nacional em Canela\nhttps://t.co/UaKqycKBbu https://t.co/ibU9ujReSP"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2020-03-03T21:08:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1234948908901707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c1reas Marinhas Protegidas s\u00e3o ESSENCIAIS \u00e0 pesca sustent\u00e1vel! Por isso mesmo seguimos apoiando a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, que hoje s\u00f3 protege 2% do maior banco de coral do Atl\u00e2ntico Sul e est\u00e1 sendo degradado pela sobrepesca. https://t.co/PKTo3xw46o"
        },
        {
            "author_id": "309716234",
            "created_at": "2020-03-03T21:06:11.000Z",
            "id": "1234948207219703810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Governo de Goi\u00e1s preparou programa\u00e7\u00e3o especial para lembrar a import\u00e2ncia de preservar o Parque Estadual da Serra de Caldas Novas, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental que completa 50 anos em 2020. Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de #turismoecol\u00f3gico, n\u00e3o pode perder! https://t.co/uiPK74xE39 https://t.co/8oQHFqyU0K"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-03T20:11:12.000Z",
            "id": "1234934368784789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional das Emas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/HvjRfP68z3\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/2zDIBLbphs\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/8kw029F11Z"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-03-03T19:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 27,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234924847316307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SessaoPlenaria O vereador @esuplicy (PT) l\u00ea carta que enviou \u00e0s autoridades do munic\u00edpio sobre constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1. Assista ao vivo pelo YouTube: https://t.co/L0cNKFpUh2 https://t.co/A1FLVOZAlr"
        },
        {
            "author_id": "978356346469875712",
            "created_at": "2020-03-03T18:59:14.000Z",
            "id": "1234916261190131713",
            "in_reply_to_user_id": "978356346469875712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sul_tche Sem falar que tem que freia esses desmatamento, Manaus ta ficando cada vez mais quente por causa dessas invas\u00f5es que avan\u00e7am em \u00e1rea protegida, primeiro porque eles destroem tudo e ainda usam as arvores ao redor pra criar essas cazinhas e segundo n\u00e3o tem um saneamento b\u00e1sico."
        },
        {
            "author_id": "1196202980409827329",
            "created_at": "2020-03-03T18:51:07.000Z",
            "id": "1234914218169819146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares crescem no Parque Nacional da Pedra Branca. 'Eu vi no manual do mundo', dizem moradores da regi\u00e3o https://t.co/zqdYeXpTHN https://t.co/aWUlVFWCBt"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-03-03T18:51:02.000Z",
            "id": "1234914195826626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares crescem no Parque Nacional da Pedra Branca, dizem moradores da regi\u00e3o https://t.co/eK9OULuo7f https://t.co/ht9FblBEwq"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2020-03-03T18:25:51.000Z",
            "id": "1234907859026087937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 754,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 190
            },
            "text": "A PF deflagrou, nesta ter\u00e7a-feira (3/3), a #OpSeringais, a fim de investigar grupo suspeito de superfaturar contratos e desviar recursos p\u00fablicos destinados \u00e0 melhorias na Reserva Extrativista Chico Mendes, em Xapuri/AC.\nhttps://t.co/J1DpxX37sE https://t.co/UaHG5ezKyB"
        },
        {
            "author_id": "2542913487",
            "created_at": "2020-03-03T17:34:38.000Z",
            "id": "1234894970575884292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisando voltar nesse lugar \n#vistachinesa \n#tbt\u2764\ufe0f \n#riodejaneiro \n#brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/0P7V9mfWrl"
        },
        {
            "author_id": "932786593483673601",
            "created_at": "2020-03-03T16:54:25.000Z",
            "id": "1234884847816134659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 inaugurada em Uberl\u00e2ndia https://t.co/NauFhS5xnZ"
        },
        {
            "author_id": "1179481447377313792",
            "created_at": "2020-03-03T16:18:30.000Z",
            "id": "1234875809296474113",
            "in_reply_to_user_id": "1204544401323839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cr55b1 Que Mata \u00e9 essa da UFMG? Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica? \nPq parece ser tranquila at\u00e9 demais ,mesmo de dia. Kkkkk \nNingu\u00e9m costuma entrar?"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-03-03T15:50:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1234868835594801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ver o melhor de Fevereiro! \u00c9 s\u00f3 clicar no link da bio ou acessar https://t.co/oVUrQfG4Ld.\n.\nE conta pra gente: o que aconteceu de legal no seu Fevereiro? em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/8pB7fOAUxi"
        },
        {
            "author_id": "63134480",
            "created_at": "2020-03-03T15:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.87231897,
                        -6.07158109
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1234864113232367617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens do Corpo de Bombeiros s\u00e3o acionados para resgatar cobra no Bairro Cidade Nova. Ela ser\u00e1 encaminhada para a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. em Parauapebas, Par\u00e1, Brasil https://t.co/Ps0XE926WI"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-03-03T14:45:45.000Z",
            "id": "1234852469349527553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itaipu faz soltura de jaguatirica no Parque Nacional, nesta ter\u00e7a, 03\nhttps://t.co/LBQTQY7if9"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-03-03T14:38:40.000Z",
            "id": "1234850685772075008",
            "in_reply_to_user_id": "163063411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A regi\u00e3o faz parte da Reserva Extrativista Marinha Corumbau, \u00e1rea tur\u00edstica onde vivem ind\u00edgenas da etnia patax\u00f3. Quando o \u00f3leo chegou ao local, eles se mobilizaram para limpar a praia e o mangue. Expostos \u00e0 subst\u00e2ncia t\u00f3xica, muitos ficaram doentes."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-03-03T14:17:51.000Z",
            "id": "1234845447719702532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 milh\u00f5es e 20 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2019. Veja fotos! https://t.co/CXxs5KBpV6"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-03T13:51:09.000Z",
            "id": "1234838727865839616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Juruena\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/SV81XephNE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/MQSf6Xnuou\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/H1DXt1ylAS"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-03-03T13:48:43.000Z",
            "id": "1234838114599948290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Olha essa turma! S\u00e3o os alunos do Col\u00e9gio Estadual Pedro \u00c1lvares Cabral, que est\u00e3o aqui no Parque Nacional da Tijuca pra aprender mais sobre o Dia Mundial da Vida Selvagem. Comemorada todo dia 03/3, desde 2013, a data serve para destacar e conscientizar (siga o fio) https://t.co/UklwT8tN1i"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-03T13:41:26.000Z",
            "id": "1234836280808267776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce em visita\u00e7\u00e3o no m\u00eas de fevereiro\n\nO parque recebeu 155.771 visitantes em fevereiro de 2020. A visita\u00e7\u00e3o cresceu cerca de 15% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo m\u00eas do ano passado, quando passaram pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o 134.474 pessoas.\n\n\ud83d\udcf8: ig travelproffer https://t.co/IlGJVChbFg"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-03-03T13:26:38.000Z",
            "id": "1234832558308806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Dia Mundial da Vida Selvagem \u00e9 um dia para celebrar as pessoas e o trabalho envolvido na restaura\u00e7\u00e3o da flora e da fauna bravia do Parque Nacional da Gorongosa. Hoje, levam a que as contagens de fauna bravia da Gorongosa mostrem uma taxa de recupera\u00e7\u00e3o de 99%. #WorldWildlifeDay https://t.co/QASB2UCodb"
        },
        {
            "author_id": "65242390",
            "created_at": "2020-03-03T13:17:38.000Z",
            "id": "1234830294424989696",
            "in_reply_to_user_id": "65242390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As UCs s\u00e3o:\n\n\ud83d\udccdParque Nacional Jericoacoara\n\ud83d\udccdParque Estadual do Rio Coc\u00f3\n\ud83d\udccdParque Municipal das Dunas da Sabiaguaba\n\ud83d\udccd\ud83d\udccdReservas Extrativistas da Prainha do Canto Verde e do Batoque\n\ud83d\udccd\ud83d\udccd\ud83d\udccd\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lagamar do Cau\u00edpe, do Rio Pacoti e das Dunas do Litoral Oeste"
        },
        {
            "author_id": "272599204",
            "created_at": "2020-03-03T13:08:35.000Z",
            "id": "1234828015856766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RESERVA\nInten\u00e7\u00e3o \u00e9 criar uma reserva na \u00e1rea do maci\u00e7o entre o Norte da Ilha e a bacia do Itacorubi. Entenda: #Conex\u00e3o10anos\nhttps://t.co/TgjTf8xJnJ"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2020-03-03T12:49:05.000Z",
            "id": "1234823106012811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - 3\nEm 3/3/2019, estivemos neste para\u00edso\n\u00c9 sempre uma emo\u00e7\u00e3o visitar a Mata Atl\u00e2ntica.\nCom grande diversidade de fauna e flora, o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu a distin\u00e7\u00e3o, concedida pela UNESCO, de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\nMe senti em casa. https://t.co/pLd0uRgPhC"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2020-03-03T12:48:05.000Z",
            "id": "1234822855134715907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - 2\nNa caminhada, ainda na trilha, acima de nossas cabe\u00e7as, p\u00e1ssaros lind\u00edssimos e muitas teias gigantes com as magn\u00edficas aranhas da regi\u00e3o. Os macacos sempre curiosos. https://t.co/IKmeRxwCiQ"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2020-03-03T12:46:58.000Z",
            "id": "1234822573659168769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U -1\nEm 3/3/2019, estivemos neste para\u00edso.\n\u00c9 sempre uma emo\u00e7\u00e3o visitar a Mata Atl\u00e2ntica. Na trilha, logo na chegada, recebi o carinho de uma fam\u00edlia de Quatis. https://t.co/JynfYrMdDU"
        },
        {
            "author_id": "1222705122742063109",
            "created_at": "2020-03-03T12:39:19.000Z",
            "id": "1234820651187408901",
            "in_reply_to_user_id": "1222705122742063109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A soltura na natureza est\u00e1 prevista para 2021, e ser\u00e1 feita em dois locais: o Ref\u00fagio de Vida Silvestre e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha-Azul, que foram criados para receber esses animais https://t.co/D11milaLxu"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2020-03-03T12:30:09.000Z",
            "id": "1234818341937852417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 inaugurada em Uberl\u00e2ndia https://t.co/FJtJQ2kcXw"
        },
        {
            "author_id": "47947777",
            "created_at": "2020-03-03T12:04:01.000Z",
            "id": "1234811764656742407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a no podcast Rota 235 desta ter\u00e7a-feira: - Prefeito Constantino Orsolin \u00e9 absolvido no caso do tornado; - Parque dos Pinheiros ser\u00e1 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o; - Guri de Uruguaiana faz show beneficente em Gramado.\nhttps://t.co/61ycBu1vAZ"
        },
        {
            "author_id": "3859415952",
            "created_at": "2020-03-03T11:00:12.000Z",
            "id": "1234795704524124162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cerca de 100 quil\u00f4metros de T\u00f3quio , Hakone \u00e9 um popular resort de \u00e1guas termais nas montanhas do Parque Nacional Fuji-Hakone-Izu. H\u00e1 uma variedade de trilhas para caminhadas ao redor de Hakone, a maioria das quais conduz pela floresta com vistas limitadas sobre a paisagem . https://t.co/anKwN0I0DD"
        },
        {
            "author_id": "2813507533",
            "created_at": "2020-03-03T10:25:11.000Z",
            "id": "1234786895500136453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que tal se programar para uma maratona em abril?\n\nTem provas muito legais em S\u00e3o Paulo e  Bras\u00edlia. \n\nE temno cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro! Cortando o Jardim Bot\u00e2nico, Parque da Cidade e o Parque Nacional da Tijuca.\n\nVem conhecer esses eventos!\n\nhttps://t.co/kTkQHMw4zd https://t.co/E5a23wLEee"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-03-03T10:20:05.000Z",
            "id": "1234785612038836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 150 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em fevereiro https://t.co/ZWOKhWXKeB"
        },
        {
            "author_id": "2370633043",
            "created_at": "2020-03-03T10:04:29.000Z",
            "id": "1234781687046975488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mexNEWS - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o conhecida como Horto Florestal apresenta diversas atra\u00e7\u00f5es para os visitantes na capital https://t.co/5o4pz7JVpI https://t.co/HuhseRpv2U"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2020-03-03T04:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 260,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234695922598268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - #RioDeJaneiro (RJ) #Rio #Brasil #Sudeste #Brazil #Fluminense #Carioca #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovRJ https://t.co/YQagBnrGGc"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2020-03-03T03:22:32.000Z",
            "id": "1234680531180081153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A aproximadamente 120 km de S\u00e3o Paulo, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um passeio perfeito para um bate-volta. https://t.co/xoMyV89qWj"
        },
        {
            "author_id": "3859415952",
            "created_at": "2020-03-03T03:00:02.000Z",
            "id": "1234674870375464964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de ser um Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO , grande parte de Nikko tamb\u00e9m \u00e9 um parque nacional que oferece aos visitantes uma grande variedade de atra\u00e7\u00f5es ao ar livre para ver nos lagos, montanhas e cachoeiras de Okunikko . Trilhas para caminhadas conectam muitas das atra\u00e7\u00f5es. https://t.co/4VKQkY5EF2"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-03-03T02:29:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1234667240387010562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Capital ser\u00e1 criada no Norte da Ilha \n[Florian\u00f3polis]\n\u201dFloresta\u00e7o\u201d vai delimitar \u00e1rea com 56km\u00b2 e envolver\u00e1 regi\u00e3o em torno de bairros do Leste e Norte da Ilha de Santa Catarina...\"\nhttps://t.co/o3pjR9cMPE"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2020-03-03T02:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.76145476,
                        -2.43138235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30676ef7b711c4a6"
            },
            "id": "1234665965566099457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A gest\u00e3o da RESEX Itapetininga realiza a\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em algumas comunidades pertecentes a Reserva Extrativista localizada no munic\u00edpio de Bequim\u00e3o (MA). A equipe composta por fiscais federais do ICMBio,\u2026 https://t.co/li3Odx7teg"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-03T01:02:29.000Z",
            "id": "1234645286527623169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque Nacional Serra da Bocaina\n\n____\n\u2800\n\u279fPor mykaoli - Travessia do Ouro - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - SP at\u00e9 Angra dos Reis - RJ.\n\nA travessia de Mambucaba ou trilha do ouro como \u00e9 conhecida, fica localizada dentro do\u2026 https://t.co/6k62euZztI"
        },
        {
            "author_id": "1214305044859764736",
            "created_at": "2020-03-03T00:45:11.000Z",
            "id": "1234640933926375425",
            "in_reply_to_user_id": "1214305044859764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto de Sven Emil Hinderaker retratando a via l\u00e1ctea sobre a floresta nacional de Caxiuan\u00e3, Melga\u00e7o, Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2020-03-03T00:32:28.000Z",
            "id": "1234637733504659458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria parque nacional na fronteira com Brasil em \u00e1rea de \u00edndios isolados | Internacional | EL PA\u00cdS Brasil https://t.co/ZAu4N5G3bU"
        },
        {
            "author_id": "47947777",
            "created_at": "2020-03-03T00:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 88,
                        "username": "albrechtoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234633324922097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que muda com a mudan\u00e7a de status do Parque dos Pinheiros para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. @albrechtoficial \nhttps://t.co/mpADE8SVXy https://t.co/K4daOjvMAq"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-03-03T00:01:26.000Z",
            "id": "1234629924264300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 150 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em fevereiro https://t.co/KT3UZt1i2O"
        },
        {
            "author_id": "150426587",
            "created_at": "2020-03-02T22:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1234609058952310785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemLegenda\n#Rio #RioDeJaneiro #Tijuca\n#MorrodaTijuca #Verde #Mata em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/bj44WKe9Ll"
        },
        {
            "author_id": "1228418700165943297",
            "created_at": "2020-03-02T22:36:43.000Z",
            "id": "1234608604692582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouros da Aldeia - Pit\u00f5es das J\u00fanias (Montalegre), uma aldeia ancestral, com muita hist\u00f3ria e tradi\u00e7\u00f5es, inserida no ambiente m\u00e1gico do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\n#AsNossasAldeias #TesourosDaAldeia #Fotografia #Natureza #Ger\u00eas #Portugal #EuAdoroPt https://t.co/tsnDICbI8N"
        },
        {
            "author_id": "1045473471113961476",
            "created_at": "2020-03-02T22:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234607884278824963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que as Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o todas iguais? #47 https://t.co/0wx8biZQsk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-03-02T22:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30057,
                        -22.9532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1234605701093371909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9Rapel no Bico do Papagaio, Parque Nacional da Tijuca.\n_____________________________________\n.\n\ud83d\udcf8 julianabelchior13 \ntotti_pela_rua\n_____________________________________\n.\n\ud83d\udcc6 Quando? S\u00e1bado\u2026 https://t.co/aqPHs0ojOK"
        },
        {
            "author_id": "3859415952",
            "created_at": "2020-03-02T22:00:08.000Z",
            "id": "1234599398446977029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monte Mitake (\u5cb3\u5c71 \u5cb3\u5c71, Mitakesan) \u00e9 um dos muitos destaques do Parque Nacional Chichibu-Tama-Kai, que abrange mais de 1250 quil\u00f4metros quadrados de montanhas, colinas, desfiladeiros e algumas cidades rurais nas prefeituras de Yamanashi, Saitama, Nagano e T\u00f3quio. https://t.co/YM7BqTjKpm"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2020-03-02T21:59:05.000Z",
            "id": "1234599133496958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aposentado preso com arma de ca\u00e7a em reserva biol\u00f3gica https://t.co/ISlH9v0BYk https://t.co/M1DMIMBVAW"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2020-03-02T21:55:41.000Z",
            "id": "1234598276885696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ea in\u00edcio de ciclo sofrido e feliz ao mesmo tempo \ud83d\udc9a\ud83d\ude02 @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/8zzjq2b20c"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2020-03-02T21:53:48.000Z",
            "id": "1234597803101499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ea in\u00edcio de ciclo sofrido e feliz ao mesmo tempo \ud83d\udc9a\ud83d\ude02 @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/wTkxo2CWOR"
        },
        {
            "author_id": "251369316",
            "created_at": "2020-03-02T21:16:27.000Z",
            "id": "1234588403850719233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria parque nacional na fronteira com Brasil em \u00e1rea de \u00edndios isolados | Internacional | EL PA\u00cdS Brasil https://t.co/qtnZ4pC5LY"
        },
        {
            "author_id": "1229956502267613187",
            "created_at": "2020-03-02T21:13:03.000Z",
            "id": "1234587548489568256",
            "in_reply_to_user_id": "1229956502267613187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o Pico da Neblina (foto 3), o ponto mais alto do Brasil, com 2.993,78 metros de altitude.\n\nO Pico da Neblina est\u00e1 situado no Parque Nacional do Pico da Neblina, na serra Imeri, no munic\u00edpio de Santa Isabel do Rio Negro, no estado do Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "292848862",
            "created_at": "2020-03-02T21:01:11.000Z",
            "id": "1234584563197890561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6 \u200dO club Andatui organiza unha andaina ao Castro Laboreiro \n\ud83d\udccd O s\u00e1bado 21 de marzo realizar\u00e1 unha sa\u00edda ao Parque Nacional Peneda - Ger\u00eas, unha ruta entre brandas e inverneiras\nhttps://t.co/R6pHU3EXZa #Tui #deporte #andaina #AndaTui https://t.co/bc36NMdRmx"
        },
        {
            "author_id": "1039662952691970050",
            "created_at": "2020-03-02T20:43:46.000Z",
            "id": "1234580176488538112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca f1 no parque nacional portanto n sou teresopolitana"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2020-03-02T20:39:51.000Z",
            "id": "1234579193175908355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Est\u00e1 mantida para esta ter\u00e7a, 3, a reintegra\u00e7\u00e3o de posse da retomada Canela, do povo Kaingang. A retomada foi uma resposta a inclus\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, sobreposta \u00e0 terra ind\u00edgena, ao programa federal de concess\u00f5es \u00e0 iniciativa privada. https://t.co/nC6G414pEn"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-03-02T20:39:08.000Z",
            "id": "1234579010794946562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas para criar nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis come\u00e7am nesta segunda. #NDmais https://t.co/8zEzrNKMcs"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-03-02T20:39:07.000Z",
            "id": "1234579009775841281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas para criar nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis come\u00e7am nesta segunda. #NDmais https://t.co/hzvm3lrlU8"
        },
        {
            "author_id": "14206538",
            "created_at": "2020-03-02T20:22:52.000Z",
            "id": "1234574919092051971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria parque nacional na fronteira com Brasil em \u00e1rea de \u00edndios isolados | Internacional | EL PA\u00cdS Brasil https://t.co/0dChXmHGhp"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-03-02T20:18:29.000Z",
            "id": "1234573815134478337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 150 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em fevereiro \n#Not\u00edcias #Catve\n\nhttps://t.co/iGz1jvnF2r"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-03-02T20:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 159,
                        "username": "mararocha4545"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1234570206116274178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Vozes jovens da floresta \n\nMoradora da Reserva Extrativista Chico Mendes, esta jovem de 17 anos afirma ser contra o PL da Destrui\u00e7\u00e3o apresentado pela deputada @mararocha4545 que reduz o tamanho da unidade.\nAssista a este belo depoimento https://t.co/zTnVvV9f9v"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-03-02T19:49:18.000Z",
            "id": "1234566472258801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 150 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em fevereiro\nhttps://t.co/GehcVj4WAt https://t.co/WZKAL3uYZS"
        },
        {
            "author_id": "1124388529285545985",
            "created_at": "2020-03-02T19:46:04.000Z",
            "id": "1234565658563747841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/xKLmPYIJJw\nNairobi-Wilson Airport, KEN\nPacote Qu\u00eania - Nair\u00f3bi + Excurs\u00e3o Parque Nacional e Orfanato de Elefantes\nPassagem A\u00e9rea + Hospedagem + Passeio Menor pre\u00e7o garantido\n5 ou 7 Di\u00e1rias\n\n-60%\nA partir de 20348\nR$ 8140 Pre\u00e7o final!\nEm at\u00e9 12x\nCancelamento gr\u00e1tis"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2020-03-02T18:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 207,
                        "username": "CorreiodeSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234549893294907393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza consultas p\u00fablicas para criar o Revis Meiembipe, juntando \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o permanente em topos de morros; \u00e1rea representa 12% do territ\u00f3rio de #Florian\u00f3polis. https://t.co/3Bjb7QkFd9 via @CorreiodeSC"
        },
        {
            "author_id": "53939086",
            "created_at": "2020-03-02T18:14:55.000Z",
            "id": "1234542716744355841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal, por meio da 3\u00aa Vara Federal de Caxias do Sul, negou pedido da Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o que requeria a suspens\u00e3o da ordem de reintegra\u00e7\u00e3o de posse da retomada Kaingang na Floresta Nacional de Canela (Flona). https://t.co/n8LfKLk9yf via @jornalsul21"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2020-03-02T18:08:07.000Z",
            "id": "1234541006789500930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pedido da Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o requeria a suspens\u00e3o da ordem de reintegra\u00e7\u00e3o de posse da retomada Kaingang na Floresta Nacional de Canela (Flona). https://t.co/oFypCo3SYs"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-03-02T18:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 70,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234539304648613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ansioso para trilhar o caminho que o Movimento Borand\u00e1, incubado pelo @WWF_Brasil, est\u00e1 construindo na #SerradoMar, seguindo a cadeia montanhosa desde o Parque Nacional dos Aparados da Serra-RS ao Parque Estadual do Desengano-RJ, passando por SC, PR e SP\nhttps://t.co/pL9sEiTk5G https://t.co/cA3w6Slrd4"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2020-03-02T17:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 238,
                        "username": "coletivocatarse"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234537248353398785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Em fevereiro, os Kaingang retomaram parte do seu territ\u00f3rio ancestral na Floresta Nacional de Canela. A justi\u00e7a,  a pedido do ICMBio, determinou a reintegra\u00e7\u00e3o de posse da \u00e1rea. Os Kaingang podem ser despejados a partir de amanh\u00e3 (3) via @coletivocatarse https://t.co/ME2LAIjOpJ"
        },
        {
            "author_id": "957235698540646400",
            "created_at": "2020-03-02T17:14:59.000Z",
            "id": "1234527634127806464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uberl\u00e2ndia ganha uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Fazendinha \u00c1guas Vivas\n\nhttps://t.co/Cuh0KtsnjB https://t.co/drb37ZRZGY"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-03-02T17:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 173,
                        "username": "projeto_refauna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234525987162988544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "DIA MUNDIAL DA VIDA SELVAGEM - Clique em https://t.co/nb4BVpHtwE e saiba mais sobre como o Parque Nacional da Tijuca vai participar desta data t\u00e3o importante com o apoio do @projeto_refauna . \n\n#WorldWildlifeDay #DiaMundialDaVidaSelvagem #diamundialdelavidasilvestre https://t.co/GIO3EDpc1M"
        },
        {
            "author_id": "3238608879",
            "created_at": "2020-03-02T16:48:07.000Z",
            "id": "1234520873132003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reapertura esperada!      https://t.co/eWmBVNHm2i"
        },
        {
            "author_id": "1225082886069587969",
            "created_at": "2020-03-02T15:50:33.000Z",
            "id": "1234506388908445698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df1 Todo protesto \u00e9 leg\u00edtimo, mas as pessoas invadem uma \u00e1rea e querem melhoria instant\u00e2nea? Eles vivem colados ao Parque Nacional, que deveria ser preservado. O governo tem culpa por n\u00e3o ter pol\u00edticas eficientes de moradia, mas quem invade est\u00e1 sujeito a ficar sem \u00e1gua e luz!"
        },
        {
            "author_id": "1092460910160023553",
            "created_at": "2020-03-02T15:38:23.000Z",
            "id": "1234503325648900098",
            "in_reply_to_user_id": "1042777218785718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@v4nderleo Falaram que teve v\u00e1rios campos, barragem, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e etc\n\nFizeram c Fred tb"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-03-02T14:56:34.000Z",
            "id": "1234492800332435457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho - \"A popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u foi quase foi extinta na d\u00e9cada de 90. Gra\u00e7as ao projeto de conserva\u00e7\u00e3o, em 2018 esse n\u00famero subiu para 28. E em 2020, ser\u00e1 realizado um novo censo\". https://t.co/xOR2X2WyZa"
        },
        {
            "author_id": "1022547641970909184",
            "created_at": "2020-03-02T14:45:11.000Z",
            "id": "1234489939456413696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 do alto que temos uma percep\u00e7\u00e3o maior do fascinante Parque Nacional Serra da Capivara, que abriga o maior complexo de  #sitiosarqueologicos  do planeta, em uma \u00e1rea de 129 mil hectares.\n\n#serradacapivara #parquesnacionais #nationalpark #ecoturismo #visitbrazil #euentreverdes https://t.co/MCSCwz1O6Q"
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2020-03-02T14:32:44.000Z",
            "id": "1234486806521008128",
            "in_reply_to_user_id": "14980096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O naufr\u00e1gio do Anna Karoline 3 ocorreu na madrugada de s\u00e1bado/29 pr\u00f3ximo \u00e0 Ilha de Aru\u00e3s e \u00e0 Reserva Extrativista Rio Cajari, no Rio Jari.A regi\u00e3o fica a 130 km de Macap\u00e1.\nO SOS foi feito \u00e0s 5h, e o helic\u00f3ptero de resgate do governo do estado s\u00f3 chegou ao local por volta das 14h."
        },
        {
            "author_id": "307211802",
            "created_at": "2020-03-02T14:24:21.000Z",
            "id": "1234484693489389570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rota III - Sesimbra e Parque Nacional da Arr\u00e1bida | Gira Lisboa https://t.co/EbNHaG9ast"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-03-02T14:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 226,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234479335173697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os piores VAGABUNDOS DE MERDA do Congresso tentando estuprar o Parque Nacional do Igua\u00e7u para ganho pr\u00f3prio. Estrada no Igua\u00e7u pode beneficiar neg\u00f3cios de parlamentar que prop\u00f5e a obra - ((o))eco - https://t.co/B2FZmEVx6S via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "741280391491948545",
            "created_at": "2020-03-02T14:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 20,
                        "username": "CE3CResearch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234479332531298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cristina Antunes do @CE3CResearch est\u00e1 a avaliar o impacto da escassez de \u00e1gua na vegeta\u00e7\u00e3o de dunas costeiras na reserva biol\u00f3gica de Do\u00f1ana na Andaluzia.\n\nhttps://t.co/qbjUoPsLOr \n\n#90SegundosCi\u00eancia https://t.co/0hZFszrqcH"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2020-03-02T13:48:56.000Z",
            "id": "1234475781662924805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park\n\n EN: Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is a national park ...\n https://t.co/0LZ4zugiXt\n\nCA: ...\nhttps://t.co/57y1dGESba https://t.co/GF1McqO60Q"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-03-02T13:29:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 94,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234470918493216768",
            "in_reply_to_user_id": "1085917835619155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta edi\u00e7\u00e3o contou com uma visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u, conduzida pelo @ICMBio, mostrando os atrativos de sucesso do Ecoturismo e Turismo de Aventura no Parque. O pr\u00f3ximo COSUD ser\u00e1 sediado no #RiodeJaneiro em maio de 2020. \ud83d\ude03 #TurismoRJ #TurisRio https://t.co/4kCif5mMVt"
        },
        {
            "author_id": "981903271408349184",
            "created_at": "2020-03-02T13:26:09.000Z",
            "id": "1234470049336918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/bsPFxzHI9W\n\nRESERVA AMBIENTAL \ud83c\udf33\nReserva particular do patrim\u00f4nio natural ser\u00e1 lan\u00e7ada nesta ter\u00e7a (3), ampliando as atividades de conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental realizadas pelo DMAE na \u00e1rea. #di\u00e1riodeuberl\u00e2ndia #uberl\u00e2ndia #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-03-02T12:21:11.000Z",
            "id": "1234453698652319749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom dia de hoje traz um p\u00e1ssaro de cor vibrante e que facilmente pode ser detectada no meio da mata: Guarmiranga. Foi fotografada por Paulo Thieres Pinto de Brito, na unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual, APA da Serra de Baturit\u00e9. https://t.co/wOlcDWGXZh"
        },
        {
            "author_id": "98738045",
            "created_at": "2020-03-02T11:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1234444333400645634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia RJ - Parque Nacional Parte Alta \n\n#forest #nature #landscape #landscapephotography #naturephotography #naturelover #naturelovers #natureza #nature_sultans #good #trilha #sky #itatiaia #mountain #mountains\u2026 https://t.co/ueYzIlDKwP"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-03-02T11:41:12.000Z",
            "id": "1234443635204251649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA e ICMBio interditam ranchos dentro do Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/A9sGHBaZjL"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2020-03-02T11:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 56,
                        "username": "90segundosPT"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 218,
                        "username": "ebdonana"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 234,
                        "username": "FC_UL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234437042546757632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udf99\ufe0fConhe\u00e7am o trabalho de Cristina Antunes em 90segundos @90segundosPT! Qual o impacto da escassez de \u00e1gua na vegeta\u00e7\u00e3o de dunas costeiras? A investigadora est\u00e1 a responder a esta quest\u00e3o na reserva biol\u00f3gica de Do\u00f1ana @ebdonana (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8): @FC_UL \u00a9:Teresa Mexia. https://t.co/8Gyo4dQtOQ https://t.co/ZeCWQLSeES"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2020-03-02T11:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 130,
                        "username": "MuseuNacional"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 146,
                        "username": "NMNH"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 153,
                        "username": "UMich"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 161,
                        "username": "UFPA_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 177,
                        "username": "usponline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234436414760247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "&lt;Allobates pacaas&gt;, #NovaEsp\u00e9cie de r\u00e3 da #Amaz\u00f4nia, encontrada no Parque Nacional dos Paca\u00e1s Novos, RO, por #cientistas do @MuseuNacional, @NMNH, @UMich, @UFPA_Oficial e @usponline. Seu habitat s\u00e3o savanas no alto da serra.\n\nhttps://t.co/aHTcDa50vH\n\n#biodiversidade #newspecies https://t.co/BW3MZesUJj"
        },
        {
            "author_id": "156719729",
            "created_at": "2020-03-02T10:53:31.000Z",
            "id": "1234431635485052929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O naufr\u00e1gio ocorreu pr\u00f3ximo \u00e0 Ilha de Aru\u00e3s e \u00e0 Reserva Extrativista Rio Cajari, no Rio Jari, no sul do Amap\u00e1. A regi\u00e3o fica a 130 km de Macap\u00e1, em uma regi\u00e3o de dif\u00edcil acesso e comunica\u00e7\u00e3o. https://t.co/lgC0L38H0P https://t.co/fUCSSrT4nP"
        },
        {
            "author_id": "83593704",
            "created_at": "2020-03-02T09:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234410854273224704",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas olha o que apareceu aqui em casa! \nPr\u00f3ximo ao parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/RCftaO2EMs"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2020-03-02T02:40:42.000Z",
            "id": "1234307615678717952",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que horror! todos os anos ocorrem inc\u00eandios no #ElTuparro, de acordo com esta mat\u00e9ria de 2017. https://t.co/NnUlueKqbh"
        },
        {
            "author_id": "944435302978019328",
            "created_at": "2020-03-02T02:30:18.000Z",
            "id": "1234304998172975104",
            "in_reply_to_user_id": "944435302978019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monte Horebe \u00e9 uma comunidade localizada na Zona Norte de Manaus, ocupada numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. No local, moram cerca de 17 mil pessoas, que \u00e9 dominada pelo tr\u00e1fico. https://t.co/THRzYa3FzQ"
        },
        {
            "author_id": "63249635",
            "created_at": "2020-03-02T02:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MandyBarros_"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "Marceloobrs"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 27,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234299243084632067",
            "in_reply_to_user_id": "606864027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MandyBarros_ @Marceloobrs @QuebrandoOTabu E \u00e9 crime invadir \u00e1rea protegida, seja ela ind\u00edgena ou n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2020-03-02T01:51:19.000Z",
            "id": "1234295186232107008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\"Represa no final da rua do Governo dentro do parque Nacional da pedra Branca em Realengo\"\n\n#chuva https://t.co/gCOPr1Mvg8"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-03-02T01:00:00.000Z",
            "id": "1234282274163654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Conhe\u00e7a alguns recantos pouco visitados do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/3oRNpgD7L5"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [estefanimorena1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "estefanimorena1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "estefanimorena1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FilhoteMamae].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FilhoteMamae",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FilhoteMamae"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [lissandralaila].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lissandralaila",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lissandralaila"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pjcmota].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pjcmota",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pjcmota"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EletroVibez].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EletroVibez",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EletroVibez"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VictorG93940632].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VictorG93940632",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VictorG93940632"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VictorG93940632].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VictorG93940632",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VictorG93940632"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maria da F\u00e9, Brasil",
                "id": "9ccb55b71c172f63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Munique, Alemanha",
                "id": "37439688c6302728",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Burundi",
                "country_code": "BI",
                "full_name": "Burundi",
                "id": "6286fa85f57c2aad",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Cartago, Costa Rica",
                "id": "00cbad4318310a30",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Itatiaia",
                "id": "07d9e2b073888000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piripiri, Brasil",
                "id": "df68c20e847a832a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alta Floresta, Brasil",
                "id": "c62d7f176452179b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Tena, Ecuador",
                "id": "012040fe6b14fab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Suzano, Brasil",
                "id": "16033d44e2a52bd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tarauac\u00e1, Brasil",
                "id": "0ab89ad65ef6e14e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Vilankulo",
                "id": "07d9cf0225085000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miracema, Brasil",
                "id": "b1c234b3c936ca78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bequim\u00e3o, Brasil",
                "id": "30676ef7b711c4a6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1114303223161135111",
                "name": "\u21a9\ufe0f\u2b05\ufe0f JotaP\u00ea\u2b05\ufe0f\u21a9\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "jota_pe13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213248604",
                "name": "Instituto de Qu\u00edmica da UFRJ/ IQ-UFRJ",
                "username": "IQUFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1568641850",
                "name": "Wilson d souza rocha",
                "username": "capitao_mar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487514031",
                "name": "\u041c\u0435ndes",
                "username": "MendesOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144371108122103808",
                "name": "@ccafaro21",
                "username": "ccafaro21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222689304864088065",
                "name": "Hikelmi MS",
                "username": "HikelmiS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815909311062884352",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Silva",
                "username": "JooSilvaCar5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1208106824379047936",
                "name": "malupl",
                "username": "malupl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229456698949148672",
                "name": "Suculentas feira in natura",
                "username": "feira_in",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636157686",
                "name": "Felipe Cunha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "Felipe_da_Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89720736",
                "name": "Luciana Sousa",
                "username": "luveredas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124247775",
                "name": "Victor Pinto",
                "username": "Victor__Pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103700891",
                "name": "Artur Rocha",
                "username": "Arturdarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49127914",
                "name": "Oswaldo Chaves Jr",
                "username": "oswaldochaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730905567116574720",
                "name": "Beth Barra",
                "username": "bethbarraPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078710025894400000",
                "name": "Afonso Benites",
                "username": "afonsobenites",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "832560525720612864",
                "name": "rafael b s",
                "username": "0x000000EF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730528",
                "name": "Luis Favre",
                "username": "Blogdofavre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901792878",
                "name": "Isaac Santos",
                "username": "isaac_jorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269447747",
                "name": "Caio Vitor",
                "username": "caiovferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3945276627",
                "name": "gudio",
                "username": "gudio57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350953123",
                "name": "Giovanni Roi",
                "username": "GiovanniRoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976286497",
                "name": "Pam Zinha \ud83d\udd25\ud83e\udd0d",
                "username": "Pam_Guerardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46490764",
                "name": "Fato News",
                "username": "samukacamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886093",
                "name": "Praciano-Pereira",
                "username": "tppereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037384667836637185",
                "name": "Airton Faleiro",
                "username": "FaleiroAirton",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "453321897",
                "name": "Ricardo Mombach",
                "username": "RMombach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131004593",
                "name": "Paul\u00e3o",
                "username": "paulaodopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847787785658519552",
                "name": "Fafa",
                "username": "fafaherber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134978823",
                "name": "h\u00e9rika em modo surto monogr\u00e1fico",
                "username": "herikafreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975291771",
                "name": "Hilton",
                "username": "sales_hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68862544",
                "name": "Ed Wilson Ara\u00fajo",
                "username": "edblogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606630334",
                "name": "caparaotrekking",
                "username": "CiceroalvesWww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184579883869048832",
                "name": "Vitor Lima",
                "username": "VitorLi80805316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911255795697778688",
                "name": "Galiza Livre",
                "username": "galizalivre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370633043",
                "name": "webradiomexfm",
                "username": "webradiomexfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73411958",
                "name": "m\u00e1rio pinho",
                "username": "mariorpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "345541883",
                "name": "Julio Rodriguez",
                "username": "julitopty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81410195",
                "name": "Charbel",
                "username": "mayconcharbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3803053696",
                "name": "Quartier creatiV",
                "username": "QuartiercreatiV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226821103932276738",
                "name": "Paiv\u00e3o \u262d \ud83d\udea9",
                "username": "GuevaraSemAsma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186972377",
                "name": "c\u03b9l\u03b9o \u0432r\u03b1z \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "CilioBraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605933238",
                "name": "Sempre Pronto",
                "username": "alrguerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65242390",
                "name": "Verdinha",
                "username": "verdinha810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281572031",
                "name": "Minist\u00e9rio da Cidadania",
                "username": "MinCidadania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954446209518796801",
                "name": "Portal Not\u00edcias Bahia",
                "username": "PortalBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "284751880",
                "name": "Isadora Zero Salom\u00e3o",
                "username": "isadora_salomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352196038",
                "name": "Construtora Tenda",
                "username": "Tenda_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51499359",
                "name": "Jos\u00e9 Mesquita",
                "username": "blogmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196229406",
                "name": "Viagem na It\u00e1lia",
                "username": "Viagem_Italia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56820884",
                "name": "Ana Prestes",
                "username": "anaprestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314276346",
                "name": "Paulo Rios",
                "username": "oPauloRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170709847",
                "name": "Anderson Carvalho",
                "username": "accsantos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594760",
                "name": "UOL Economia",
                "username": "UOLEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2730854001",
                "name": "Bruno Martins \ud83d\udda4\u2764 #SRN CRF",
                "username": "brgmartins3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484016557",
                "name": "Marcelo Carneiro",
                "username": "marceloscarneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77720916",
                "name": "Italo Kumamoto",
                "username": "fikkumamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15396124",
                "name": "Marcelo Tavela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tavela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220402472860241925",
                "name": "ilva",
                "username": "ilva87161350",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024359225",
                "name": "Cassio M\u00e9rcio",
                "username": "CassioMercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219741061079277568",
                "name": "\u00c2ngelaDaFloresta",
                "username": "AngelaFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808640774837563392",
                "name": "ethan. \u26d3 WOLFGANG",
                "username": "seobvie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066779950601170946",
                "name": "Rosa Cristina",
                "username": "Rosacristina952",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226363339837771776",
                "name": "RICARDO ANTONIO DE MOURA",
                "username": "RICARDO63880214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204301854433316866",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Domingos Nogueira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DomingosNoguei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183397743605276673",
                "name": "Leno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_marcilenobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31390904",
                "name": "Reginaaguia\u042f \ud83d\udd58",
                "username": "reginaaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193719035",
                "name": "Bruno Nogueira",
                "username": "brunonogueiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724406918861742080",
                "name": "Geraldo C. de Faria",
                "username": "geradefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138625924",
                "name": "Mar\u00eda In\u00e9s Candia",
                "username": "minescandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53068380",
                "name": "Lays com ipsolong",
                "username": "laysmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108162334",
                "name": "Bruna Vieira",
                "username": "brunavieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282378747",
                "name": "Ronildo Abijaude",
                "username": "ronildoabijaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912492779669999616",
                "name": "",
                "username": "danielPMERJ",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978994475363131392",
                "name": "Rodinha nos p\u00e9s",
                "username": "rodinhanospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38733808",
                "name": "UFRJ",
                "username": "ufrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863220862383788032",
                "name": "@mauss_M.Gr\u00eamio!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "MrcioSo87141007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036681658760658945",
                "name": "Deputado Amauri Ribeiro",
                "username": "AmauriRibeiroGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175393835",
                "name": "FeiradaLouca",
                "username": "FeiradaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2375960239",
                "name": "Visite Miami",
                "username": "viajeparamiami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63966574",
                "name": "Everglades National Park",
                "username": "EvergladesNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887374620126478337",
                "name": "Enrico Bernard",
                "username": "EnricoBernard2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83838654",
                "name": "Clovis Dem\u00e9trio \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "ClovisDemetrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71144043",
                "name": "jatobanews",
                "username": "jatobanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17386484",
                "name": "Gui_Mendes",
                "username": "Gui_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941020270424416256",
                "name": "Prefeitura de Gramado",
                "username": "cidadedegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192265757696114691",
                "name": "Funes",
                "username": "Funes20202021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288248421",
                "name": "LT8 am830",
                "username": "LT8am830",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485026743",
                "name": "El Paran\u00e1 NO se toca",
                "username": "ParanaNOsetoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "781186437089722368",
                "name": "It\u00e5d\u00e5ki ll-//",
                "username": "itadakimasui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903814569",
                "name": "Vitor Fagundes",
                "username": "Fagundsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375220908",
                "name": "mariana zanutto",
                "username": "mariana_zanutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615729718",
                "name": "Josu\u00e9 Nunes",
                "username": "josuenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754662425685856256",
                "name": "Ataliba J S Guerra \u24df",
                "username": "atalibaguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098923869",
                "name": "Ismael Mart\u00edn MC",
                "username": "IsmaelMartinMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17616508",
                "name": "Caio",
                "username": "caiogiomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202336564",
                "name": "Martin Behrend",
                "username": "MartinBehrend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003892926",
                "name": "Danielle Campbell Brasil",
                "username": "daniellecbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979492969874186240",
                "name": "Ag\u00eancia Tambor",
                "username": "Agencia_Tambor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124556578",
                "name": "AgNorte www.agnorte.com.br",
                "username": "AgenciaNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72685903",
                "name": "Samir",
                "username": "SamirNagib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15827722",
                "name": "Cinthia Pascueto",
                "username": "cinthiapascueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200833464708325376",
                "name": "f r a u v i a",
                "username": "naflavoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900083373976293379",
                "name": "Hitamara Tamizou",
                "username": "hita_tamizou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130584757",
                "name": "PRF Piau\u00ed",
                "username": "prf_pi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288240305",
                "name": "George",
                "username": "Anarka34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211980664557297666",
                "name": "Linkup Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LinkupBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "588452655",
                "name": "Aka_Chipi\ud83d\udc2d",
                "username": "aka_chipi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126360956",
                "name": "Fam\u00edlia Bastos",
                "username": "bnbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136247666684416001",
                "name": "EscoteirosIpanema",
                "username": "EscoteirosI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61670802",
                "name": "Gustavo Oliveira Vieira",
                "username": "gvieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116028335929401344",
                "name": "Parque Nacional do Igua\u00e7u",
                "username": "parna_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4190625327",
                "name": "nath",
                "username": "allexianathalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027008286107881472",
                "name": "lulu",
                "username": "Luiza_amorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268521032",
                "name": "RosaDoval",
                "username": "DovalRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633800310",
                "name": "\u0391lessandra",
                "username": "amaiatfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210271200469037056",
                "name": "L\u00facio Weber",
                "username": "lucioweberacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284104188",
                "name": "Welington Luis",
                "username": "welingtonldeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "957354428050395143",
                "name": "h\u0337o\u0337r\u0337b\u0337a\u0337c\u0337h\u0337",
                "username": "horbach_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84853708",
                "name": "Carlos Rocha",
                "username": "carlosrochafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49750062",
                "name": "Clebio (ap\u00e1trida) \ud83d\udc89",
                "username": "clebiojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58289430",
                "name": "Juliana Nobre",
                "username": "juhnobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2693118764",
                "name": "Tromps \u23f3\ud83d\udc89",
                "username": "Trompete_Coral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117260111",
                "name": "Fernando filho",
                "username": "nandozap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138419828",
                "name": "Gui Andrade",
                "username": "guiandrade_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087504225016471552",
                "name": "maratonando CPI",
                "username": "karolsmia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863204902813802496",
                "name": "Saulo \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "sauloago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832338648234356736",
                "name": "@albertocalmeida",
                "username": "albertocalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110262027266723846",
                "name": "Aecio Mendes Maia",
                "username": "politico_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59879591",
                "name": "Jorge Andr\u00e9 Santoro",
                "username": "jassadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31880399",
                "name": "Amanda Kestelman",
                "username": "amanda_kest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15960447",
                "name": "Thiago (Manuca)",
                "username": "manucaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284019133",
                "name": "Leonardo \u2693\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83d\udd49",
                "username": "leonardohugoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47947777",
                "name": "Miron Neto",
                "username": "mironneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495422515",
                "name": "Daniel Scola",
                "username": "DanielScola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256640027",
                "name": "Fernando Albrecht",
                "username": "albrechtoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175437160",
                "name": "Fernando Brand\u00e3o",
                "username": "FSBazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51607155",
                "name": "VIVALDO THOMAZINI",
                "username": "VIVATHOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16727177",
                "name": "Mauricio Machado\u2122",
                "username": "Mr_Machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14171352",
                "name": "Augusto de Arruda Botelho",
                "username": "augustodeAB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2295576116",
                "name": "Dr. Jen Guyton",
                "username": "jenguyton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80310102",
                "name": "Llednew",
                "username": "wendell_lavor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333114079",
                "name": "gedilene lustosa",
                "username": "gedilenelustosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759537738756591616",
                "name": "Sant Ana",
                "username": "unsolotrazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1182051733444468736",
                "name": "Deandar",
                "username": "Deandar7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076073350471012352",
                "name": "Danielle Imunizadah \ud83d\udea9\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfcb\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u26a2",
                "username": "HeathcliffMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927319026539421696",
                "name": "ERICK BUENO BENETATTI",
                "username": "ErickBuenodeol2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1216681278881312768",
                "name": "Beira Noticias",
                "username": "BeiraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220336148205264896",
                "name": "SaraSantos",
                "username": "SaraSan66362749",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082939283298811904",
                "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9",
                "username": "MarceloBackes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26932840",
                "name": "Blog do Miro",
                "username": "BlogdoMiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100335783",
                "name": "Paulo Knupp",
                "username": "p_knupp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215681016813309952",
                "name": "Diario Tempo Real",
                "username": "TempoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995423656091275264",
                "name": "Alexandre Pereira Filho",
                "username": "Alexand62706316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14421096",
                "name": "Luiz C\u00e9zar",
                "username": "luizcezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168537729568858112",
                "name": "Maur\u00edcio Lago e Silva",
                "username": "MaurcioLagoeSi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203406923967672320",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rua Recife",
                "username": "AMnaruarecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48389869",
                "name": "BACANA NEWS",
                "username": "MarceloBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35751569",
                "name": "VICE BRASIL",
                "username": "VICEBRASIL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32160446",
                "name": "Luna #ForaBolsonaro",
                "username": "lunapramudarsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197200464",
                "name": "Andreina Jap\u00f3n",
                "username": "AndreinaJO29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771083893516763136",
                "name": "philipe",
                "username": "philiper_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177406780",
                "name": "sertanejo",
                "username": "LeonardoBerven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146265569",
                "name": "Alfa Sierra",
                "username": "deaschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718644673405960192",
                "name": "\u24cb",
                "username": "hamenteslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202958171",
                "name": "\ud835\udd09 \ud835\udd2f \ud835\udd1e \ud835\udd2b \ud835\udd20 \ud835\udd26 \ud835\udd2b \ud835\udd22",
                "username": "lombrafran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392590528",
                "name": "Jos\u00e9 Ferreira",
                "username": "JoseMatFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710901",
                "name": "Y150",
                "username": "zap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53759028",
                "name": "Victor Parolin",
                "username": "victorparolin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62149576",
                "name": "Wagner de A. A.",
                "username": "waasantista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2575764396",
                "name": "Travel2latam",
                "username": "travel2latam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66421131",
                "name": "marypopins",
                "username": "zarin33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228418700165943297",
                "name": "Eu Adoro Portugal",
                "username": "EuAdoroPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278084855",
                "name": "TRANSPORTES FLORES",
                "username": "emptranspflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72976371",
                "name": "b\u00eau zebu",
                "username": "jardineiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056132444833878016",
                "name": "ECO EXPEDI\u00c7\u00d5ES & AVENTURAS",
                "username": "EcoExpedicoesSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873360780342767616",
                "name": "Eduardo Vasconcelos",
                "username": "Eduardo93926073",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80004837",
                "name": "Cl\u00e1udio Ribeiro",
                "username": "claudioribeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54603507",
                "name": "AviajarconTraffic",
                "username": "GuidoCEOTraffic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143678781447712768",
                "name": "Coaliz\u00e3o Ci\u00eancia e Sociedade",
                "username": "CoalizaoCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732383939264978945",
                "name": "Temer Sincero",
                "username": "TemerSincero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240035463",
                "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63 \ud835\udd3b \ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd54\ud835\udd60 \u24c5",
                "username": "dfranco50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389899235949260800",
                "name": "Pedro Marcelo/Calais",
                "username": "PedroCalais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865326772",
                "name": "Humberto Matos",
                "username": "H1SaiaDaMatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295060688",
                "name": "Harry BIG",
                "username": "harry_big",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Portal NFL",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100451293",
                "name": "eu n\u00e3o sou eu",
                "username": "isrdaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808815396979621889",
                "name": "Ag\u00eancia Sportlight",
                "username": "agsportlight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448984077",
                "name": "Aprendendo a dizer n\u00e3o!",
                "username": "brunokar16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818608782091632642",
                "name": "Maria Macado",
                "username": "MacadoMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36038599",
                "name": "Diana Vidigal",
                "username": "DianaVidigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60606730",
                "name": "Cl\u00e1udia Stefani",
                "username": "Mirabili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46176216",
                "name": "Keikolina",
                "username": "keikolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142106530159955970",
                "name": "Imagine Viajar",
                "username": "ImagineViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123091644",
                "name": "Nina Anhaia Mello",
                "username": "nianhaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42304398",
                "name": "Alice Portugal",
                "username": "Alice_Portugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57921191",
                "name": "eliseu langner lima",
                "username": "eliseumkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112422175301165060",
                "name": "99 Rotas",
                "username": "99rotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163108954",
                "name": "Portal Novo Norte",
                "username": "portalnovonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31400067",
                "name": "Tove Skarstedt",
                "username": "ToveSk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068150914945568768",
                "name": "DelBrasGENEBRA",
                "username": "BrasDel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159104145",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd37 \ud83d\udc09",
                "username": "ferraizin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011312515723284480",
                "name": "papi \u274c",
                "username": "almoxarifada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433883351",
                "name": "Kraken \ud83d\udcf7",
                "username": "karenlouizex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51935259",
                "name": "Celina Le\u00e3o",
                "username": "celinaleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025379394574008320",
                "name": "Ibaneis Oficial",
                "username": "IbaneisOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29028590",
                "name": "mussarela de b\u00fassola",
                "username": "Lpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289545029",
                "name": "Bruno Garcia Luize",
                "username": "luizebg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3901981781",
                "name": "Signature Travel",
                "username": "signatureviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904160286860562432",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7NOTICIAS_1JL4 Bitcoin Forex Health Fitness MKT",
                "username": "1jl4com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415504248",
                "name": "Madre de Dios - Peru",
                "username": "MadredeDiosPeru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190789159",
                "name": "Ant\u00f4nio C\u00e9sar \ud83d\udea9",
                "username": "acdourados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17744704",
                "name": "OCTA NO \u00d3DIO E SEM FAX. FORA CENI!!!",
                "username": "aafsouzanit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70035196",
                "name": "G\u00e4bs\ud83d\ude37#COVIDPegaNoAr",
                "username": "primatagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139183350",
                "name": "Andr\u00e9 Rizek",
                "username": "andrizek",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "987393535497383936",
                "name": "Isadora Teixeira",
                "username": "tr_isadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150878411",
                "name": "Max Augusto",
                "username": "maxnoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15578130",
                "name": "Ministro do Open Bar",
                "username": "EuSouTerrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454611349",
                "name": "Gerardo Ram\u00edrez",
                "username": "ramirezgdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "906721211509604364",
                "name": "San Diego",
                "username": "SanDiego_Of",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77763715",
                "name": "Dan",
                "username": "Dan_Barbier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363451973",
                "name": "Ellen",
                "username": "EllenRebolledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2240787121",
                "name": "ZERO6UM",
                "username": "zero6um_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774307664864182272",
                "name": "Sofrida",
                "username": "Antoniele_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98738045",
                "name": "Mauro Pacheco",
                "username": "mauropac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171122160",
                "name": "Maria Mendon\u00e7a",
                "username": "MariaMendoncaSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743529062749057024",
                "name": "MF Mendes",
                "username": "mds_mf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4364572343",
                "name": "Leo \ud83c\udf97",
                "username": "MaraPiovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370225371",
                "name": "Darley \ud83e\udd30\ud83c\udffe",
                "username": "dac_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051980370458099712",
                "name": "Samuel Vidal",
                "username": "samuelvidalsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116651283405004801",
                "name": "Marisa M H Garcia",
                "username": "MarisaMHGarcia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66539298",
                "name": "priscila",
                "username": "prxcla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90985342",
                "name": "tatiana mandelli",
                "username": "tatianamandelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077939240275771394",
                "name": "Andreia Silva",
                "username": "Andreia_Silva9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94476067",
                "name": "Sistema CNA",
                "username": "SistemaCNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044678325745201153",
                "name": "Rafa Skull",
                "username": "R95442632Skull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232695523",
                "name": "=Paulo",
                "username": "paulocnf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "944345092910960640",
                "name": "Raissa Rossiter",
                "username": "raissa_rossiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50192710",
                "name": "Giordano Bruno (de \ud83d\udef8)",
                "username": "giosaiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108761059832315904",
                "name": "Sybila",
                "username": "Sybila57122233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157335785349242880",
                "name": "Ana Campos Turismo",
                "username": "AnaCamposTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154143621148545024",
                "name": "Centro Brasil no Clima - CBC",
                "username": "cbrasilnoclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274512122",
                "name": "Vera Jazz \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "verajazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270399607",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "TerezaCrisMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223444967",
                "name": "Seu Chiquinho - Um Aposentado No Sof\u00e1",
                "username": "fcsacra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868892048920907776",
                "name": "\ud83d\udea9CL\u00c1UDIA NEVES \ud83d\ude82\ud83d\udda4",
                "username": "nevesclaudia213",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022547641970909184",
                "name": "Entreverdes Viagens",
                "username": "entreverdesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131026966",
                "name": "carlos apollaro",
                "username": "capollaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399739652",
                "name": "jo\u00e9liton brito.",
                "username": "JoelitonBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951394871725776896",
                "name": "Fabio Borges Documentarista",
                "username": "FabioBorgesDoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385305361",
                "name": "Logitravel Portugal",
                "username": "LogitravelPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19186006",
                "name": "Elisson",
                "username": "Leegado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239951385",
                "name": "CBN Di\u00e1rio",
                "username": "CBNDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190771590",
                "name": "Pedro \ud83e\udd80",
                "username": "cpedrosjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357026778",
                "name": "Paulo C\u00e2mara 40",
                "username": "PauloCamara40",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364915570",
                "name": "Gazeta de Gramado Digital",
                "username": "gazetadegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "485812868",
                "name": "Uberl\u00e2ndia",
                "username": "PrefeituraUdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246511485",
                "name": "M VITAL",
                "username": "MatheusVital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2174761334",
                "name": "Pedro MB Fernandes",
                "username": "Pedro_MBF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083732746990743553",
                "name": "Coletivo Camisa 11 \ud83d\udea9",
                "username": "RadioCamisa11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230060841631961088",
                "name": "Tourism Vilankulo",
                "username": "vlktourism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225968282",
                "name": "Lucas Monte",
                "username": "MonteLucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191471328",
                "name": "sem tempo irm\u00e3o",
                "username": "diego_falmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61626411",
                "name": "ilanitta",
                "username": "cheiademanias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775136695146676224",
                "name": "Mayara",
                "username": "MayaraFelixp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823021004414976000",
                "name": "JSK",
                "username": "soudjess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100615509",
                "name": "@SOS_RIO",
                "username": "SOS_RIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186456983978807297",
                "name": "Jonathan",
                "username": "tropicardioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566827875",
                "name": "Isadora",
                "username": "isaesg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "912182802485010432",
                "name": "Sabrina",
                "username": "sabri_umino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153904966",
                "name": "Felipe\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "ofelipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108756119",
                "name": "becca",
                "username": "rebeccakorban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100603510",
                "name": "Blog Merece Destaque",
                "username": "Almirdasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131524444822867970",
                "name": "Refauna",
                "username": "projeto_refauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4113601649",
                "name": "zzzamin",
                "username": "zaminsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309716234",
                "name": "Segov",
                "username": "Segovgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978356346469875712",
                "name": "Sostenes R. C. JR.",
                "username": "Sostenes_JR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196202980409827329",
                "name": "Bot Sensacionalista",
                "username": "botsensacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2542913487",
                "name": "Uallace Antunes",
                "username": "UCoelhobantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932786593483673601",
                "name": "Sudeste Noticia",
                "username": "SudesteNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179481447377313792",
                "name": "Punheta_BH",
                "username": "BhPunheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63134480",
                "name": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar",
                "username": "Pebinhadeacucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272599204",
                "name": "Jornal Conex\u00e3o",
                "username": "jccomunidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222705122742063109",
                "name": "Vida no Zoo \ud83e\udd92",
                "username": "VidaNoZoo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "G1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3859415952",
                "name": "Jap\u00e3o OnLine",
                "username": "JapanOnLine1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813507533",
                "name": "42kpelomundo",
                "username": "42kpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214305044859764736",
                "name": "Herpaid'\u00e9gua",
                "username": "herpaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150426587",
                "name": "Alisson Lima (Ali)",
                "username": "alilimaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045473471113961476",
                "name": "Ruan Pablo",
                "username": "Ruanpablo1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4920141502",
                "name": "Tribuna do Cricar\u00e9",
                "username": "TCricare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251369316",
                "name": "Sirley",
                "username": "sirley_alima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229956502267613187",
                "name": "Norte do Brasil CEAG",
                "username": "CeagNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292848862",
                "name": "Infominho Noticias",
                "username": "Infominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039662952691970050",
                "name": "g\u0489a\u0489r\u0489b\u0489a\u0489g\u0489e\u0489",
                "username": "ugIyheaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14206538",
                "name": "Rodrigo Garcia Dutra",
                "username": "rgdutrasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093832445210882050",
                "name": "Mara Rocha",
                "username": "mararocha4545",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124388529285545985",
                "name": "FELIPE SILVA MOTA",
                "username": "motabrindes32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53939086",
                "name": "Marco Weissheimer",
                "username": "maweissheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273699814",
                "name": "Coletivo Catarse",
                "username": "coletivocatarse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957235698540646400",
                "name": "Uberl\u00e2ndia Not\u00edcias",
                "username": "UberlandiaNot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3238608879",
                "name": "Marta ",
                "username": "Marthafutur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225082886069587969",
                "name": "Jos\u00e9 Sobradinho",
                "username": "Jos15909957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092460910160023553",
                "name": "isabella dogn\u00e1tica",
                "username": "isadognatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14980096",
                "name": "Que Nem Elas Que Nem",
                "username": "cecyfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307211802",
                "name": "SHOPARARANGUA",
                "username": "Shopararangua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741280391491948545",
                "name": "90 Segundos de Ci\u00eancia",
                "username": "90segundosPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720966339549126656",
                "name": "cE3c",
                "username": "CE3CResearch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "BonPla.cat",
                "username": "bonplacat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981903271408349184",
                "name": "Di\u00e1rio de Uberl\u00e2ndia",
                "username": "diarioudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886555710",
                "name": "Estaci\u00f3n Biol\u00f3gica de Do\u00f1ana - CSIC",
                "username": "ebdonana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169913717",
                "name": "Ci\u00eancias ULisboa",
                "username": "FC_UL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104530997",
                "name": "Museu Nacional/UFRJ",
                "username": "MuseuNacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14207863",
                "name": "Smithsonian's NMNH",
                "username": "NMNH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88836132",
                "name": "University of Michigan",
                "username": "UMich",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82086393",
                "name": "UFPA",
                "username": "UFPA_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Brasil",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83593704",
                "name": "Marcel (De \ud83c\udfda)",
                "username": "MarceIHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944435302978019328",
                "name": "Jorge Alberto",
                "username": "jorgebyalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63249635",
                "name": "Deh",
                "username": "de_kolstok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606864027",
                "name": "futura advogada portadecadeia",
                "username": "MandyBarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951094944151818240",
                "name": "NCH Marcelo\u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "Marceloobrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715176496005038080",
                "name": "Rio de Nojeira",
                "username": "RiodeNojeira",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1237743679948951552",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74f9nl5bryfd7jxia0htwk706agt",
        "oldest_id": "1234282274163654656",
        "result_count": 492
    }
}