{
    "data": [
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-18T19:36:06.000Z",
            "id": "1229852106095562755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro com criadores de gado que atuam na Resex Verde Para Sempre foi divulgado nas redes sociais. Homero De Giorge Cerqueira confirmou presen\u00e7a\n\nhttps://t.co/BZeCawmZbW"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2020-02-18T19:26:54.000Z",
            "id": "1229849791435362304",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s esta mobiliza\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil contribuir\u00e3o para a Vig\u00edlia do Monte, que acontecer\u00e1 nos dias 21 e 22/02, na aldeia P\u00e9 do Monte. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode ajudar, saiba como: https://t.co/Mv1ZjDUvik"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2020-02-18T19:26:50.000Z",
            "id": "1229849776583299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Parque Nacional do Monte Pascoal, na Bahia, vem sofrendo pela falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o. Existe ali um forte conflito de uso dos recursos naturais, incluindo a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira nativa. https://t.co/OikARcWhyL"
        },
        {
            "author_id": "1043156211628167179",
            "created_at": "2020-02-18T19:07:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 14,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229844834426531840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @icmbio O Parque Nacional Jericoacoara abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado na unidade, em Jijoca de Jericoacoara - Cear\u00e1.\n\nS\u00e3o 02 vagas para a \u00e1rea tem\u00e1tica de\u2026 https://t.co/RTsuUhgeg7"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-02-18T18:45:12.000Z",
            "id": "1229839297328619523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 dia de #tbt mas me bateu uma saudade deste dia!!!\n. .\n.\n\nParque Nacional de Itatiaia \nMorro do Couto -2680m\nSegunda maior montanha PNI\ne a oitavo maior Cume do Brasil.\n.\n\nDeco Macedo\nGuia de Turismo\n21 98226\u2026 https://t.co/GyzOFFZtc6"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-02-18T17:23:52.000Z",
            "id": "1229818829787799555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estradas ilegais, explos\u00e3o do garimpo, queimadas, invas\u00f5es, grilagem de terras e avan\u00e7o da agropecu\u00e1ria marcaram o ano de 2019 na bacia do Xingu. Quase 40 mil hectares foram desmatados ilegalmente em Terras Ind\u00edgenas e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/GGMd8viMhb"
        },
        {
            "author_id": "1229780272666890243",
            "created_at": "2020-02-18T17:13:05.000Z",
            "id": "1229816114865229835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Topetinho-vermelho (Lophornis magnificus)\nParque Nacional do Itatiaia- RJ https://t.co/87EO3MwSrj"
        },
        {
            "author_id": "59458929",
            "created_at": "2020-02-18T16:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "1guilhermebrant"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229809695155609600",
            "in_reply_to_user_id": "351945547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1guilhermebrant Eu pensei que era em outro local, dentro da floresta nacional sei l\u00e1, mas no noroeste fiquei bem surpreso"
        },
        {
            "author_id": "1189143086863212544",
            "created_at": "2020-02-18T16:24:34.000Z",
            "id": "1229803905132961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ontem, Alex e sua equipe aproveitaram o tempo livre em um passeio pelo Parque Nacional de Everglades, na Fl\u00f3rida. \ud83c\udf31\ud83e\udd70 https://t.co/39kbKRrtAt"
        },
        {
            "author_id": "17684034",
            "created_at": "2020-02-18T16:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229799295190212609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio confirma presen\u00e7a em reuni\u00e3o de pecuaristas de reserva extrativista @estadao:  https://t.co/mG0uagKJiQ"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2020-02-18T16:04:31.000Z",
            "id": "1229798860530339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional espera mais de 40 mil turistas neste carnaval https://t.co/gzq2NIgeSG"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-02-18T15:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1229797359183257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9Bico do Papagaio\nLocalizado no setor A do Parque Nacional da Floresta da Tijuca o Bico do Papagaio \u00e9 uma das trilhas mais procuradas do Parque, com uma linda vista da Cidade Maravilhosa aos seus 989m de altitude de\u2026 https://t.co/RDK7fFr0h9"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2020-02-18T15:53:24.000Z",
            "id": "1229796061608173569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cano Cristales tamb\u00e9m conhecido como o Rio das 5 cores est\u00e1 localizado no Parque Nacional Sierra de la Macarena na Col\u00f4mbia. Algas e plantas aqu\u00e1ticas s\u00e3o as respons\u00e1veis pelas mudan\u00e7as de cor da \u00e1gua. \u00c9poca para\u2026 https://t.co/KFN3JKBxOQ"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-02-18T15:52:43.000Z",
            "id": "1229795891969773575",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u201c\u00c9 uma luta que temos que fazer juntos, esse era inclusive um pensamento do meu pai\u201d Angela Mendes refor\u00e7a a uni\u00e3o entre os povos da floresta e lembra o PL que amea\u00e7a a Reserva Extrativista Chico Mendes e a Serra do Divisor no Acre. https://t.co/0Waumatpjo"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-02-18T14:45:25.000Z",
            "id": "1229778952731885569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Parab\u00e9nsPeruibe Pr\u00f3xima \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Jureia-Itatins, Peru\u00edbe oferece op\u00e7\u00f5es de belas praias e passeios pela Mata Atl\u00e2ntica preservada, com cachoeiras, restingas e ba\u00edas de \u00e1guas claras https://t.co/0furUq3cpF #Peruibe #TurismoPaulista https://t.co/1rllZNuzJB"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2020-02-18T14:20:26.000Z",
            "id": "1229772667525398529",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No #Brasil, dados mostram que o desmatamento voltou \u00e0 tend\u00eancia de crescimento desde 2014. E especialistas atribuem isso a mudan\u00e7as nas pol\u00edticas de conserva\u00e7\u00e3o e ao enfraquecimento de \u00f3rg\u00e3os ambientais. O GIF mostra a Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, de 2004 a 2018. https://t.co/6vit5XRzKQ"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-02-18T13:36:11.000Z",
            "id": "1229761529907699713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber mais de 40 mil turistas no Carnaval: https://t.co/0vBQU4Mytw"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-02-18T13:36:06.000Z",
            "id": "1229761510437793794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber mais de 40 mil turistas no Carnaval: https://t.co/2zOGu8ge18"
        },
        {
            "author_id": "2680616532",
            "created_at": "2020-02-18T13:28:12.000Z",
            "id": "1229759519896547329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade civil participa de vig\u00edlia pela prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal, na Bahia - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/EDibQmGmhu"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2020-02-18T13:14:56.000Z",
            "id": "1229756181163520001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste Carnaval, conecte-se \u00e0 natureza. Visite Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/ehYell6QCw"
        },
        {
            "author_id": "1064956714573840384",
            "created_at": "2020-02-18T12:38:47.000Z",
            "id": "1229747087790792704",
            "in_reply_to_user_id": "1064956714573840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00faltima esp\u00e9cie do grupo t\u00e1 ali do ladinho do janeiroensis. No caso \u00e9 o Atlantirivulus jurubatibensis. Como o nome j\u00e1 diz, sua exist\u00eancia relaciona-se a regi\u00e3o de Jurubatiba em Quissam\u00e3. Mas desta, d\u00e1 pra relaxar. A sua exist\u00eancia se relaciona ao Parque Nacional de Jurubatiba https://t.co/FNMPf0f3qz"
        },
        {
            "author_id": "82962671",
            "created_at": "2020-02-18T12:20:29.000Z",
            "id": "1229742481815764992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta nacional de Bras\u00edlia \u00e9 um santu\u00e1rio de felicidade, nesta \u00e9poca do ano as aranhas est\u00e3o mostrando suas agilidades...\n\n#fluxodossamurais https://t.co/6gfLZ1a695"
        },
        {
            "author_id": "1181371336792383492",
            "created_at": "2020-02-18T12:19:44.000Z",
            "id": "1229742291201425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clouds drift into the valley at the base of Dedo de Deus, Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teresopolis, Brazil.\u2063\n\u2063\u2063\n#nicehike #hikevibes #lovehiking #hikeditlikedit #hikemore #hikingtrip #trekkingtime\u2026 https://t.co/5mi0YsJD4g"
        },
        {
            "author_id": "902949228644839430",
            "created_at": "2020-02-18T12:16:22.000Z",
            "id": "1229741444992241665",
            "in_reply_to_user_id": "902949228644839430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Noroeste \u00e9 emblem\u00e1tico do cinismo do capital: constru\u00eddo em cima do cerrado do Parque Nacional de Bras\u00edlia e do Santu\u00e1rio, vendeu-se como bairro ecol\u00f3gico e chegou a ter o m2 mais caro do pa\u00eds. O projeto come\u00e7ou em governo de direita, mas foi mesmo constru\u00eddo pelp Agnelo (PT)+"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-02-18T12:05:15.000Z",
            "id": "1229738646259093506",
            "in_reply_to_user_id": "1161992190945632258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na regi\u00e3o mais ao norte das montanhas alem\u00e3s de baixo relevo, conhecidas como \u201cMittelgebirge\u201d, o parque nacional encontra-se em uma das regi\u00f5es preferidas para caminhadas e esqui no norte da Alemanha.\n*\nacesse nosso site: https://t.co/UTFskDLjig \n\u2022 https://t.co/jPi0TUja8J"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-02-18T12:05:07.000Z",
            "id": "1229738612624936961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neblinas fortes e raios de sol, florestas, \u00e1guas, lendas sobre bruxas e ofertas de para o bem-estar \u2013 tudo isso est\u00e1 esperando por voc\u00ea no Parque Nacional do Harz. https://t.co/wIypGXqgDZ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-18T11:41:41.000Z",
            "id": "1229732714120654848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Anavilhanas\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/O2uVkDcBad\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xIAZSieXe0\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/MEu5ctdOnl"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-18T11:30:22.000Z",
            "id": "1229729868444819458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Presidente do ICMBio confirma presen\u00e7a em reuni\u00e3o de pecuaristas de reserva extrativista | Atividade \u00e9 proibida em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mas ocorre h\u00e1 alguns anos na Resex Verde para Sempre, no Par\u00e1; MPF pediu esclarecimento a Homero Cerqueira.\n\nhttps://t.co/pBvypMr2uk"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2020-02-18T10:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 153,
                        "username": "giovanagirardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229721501122940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal deu prazo de 15 dias para que o presidente do ICMBio informe qual ser\u00e1 o papel dele no encontro com os pecuaristas, informa @giovanagirardi no Estad\u00e3o.\nhttps://t.co/TwuZAC2OvO"
        },
        {
            "author_id": "974008333186183168",
            "created_at": "2020-02-18T10:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229717508401369088",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR Este Resesx \u00e9 imensa, jamais poderia ser uma UC de uso sustent\u00e1vel na sua totalidade, outro aspecto gado jamais deveria de ser tolerado em UNIDADE DE CONSERVA\u00c7AO, mas O MPF do Par\u00e1 tolera e vai se arrepender no futuro."
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2020-02-18T10:39:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 109,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229717041944375298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vig\u00edlia pede prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal\nLeia mais: https://t.co/JDDPri9wC2\nCom @sosma \n#AldeiaP\u00e9doMonte #Bahia #Cooplange #Ind\u00edgenas #MataAtl\u00e2ntica #ParqueNacionaleHist\u00f3ricodoMontePascoal #Patax\u00f3 #UnidadedeConserva\u00e7\u00e3o #UC #Vig\u00edliadoMonte https://t.co/QP0jZb0g5c"
        },
        {
            "author_id": "4129891816",
            "created_at": "2020-02-18T10:21:24.000Z",
            "id": "1229712513777983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o posso construir o que quero num terreno situado numa \u00e1rea classificada como \"reserva ornitol\u00f3gica\". O aeroporto do Montijo vai nascer num \u00e1rea protegida. Era bem feito, mal acabasse de ser constru\u00eddo, as \u00e1guas do Atl\u00e2ntico invadissem aquela porra."
        },
        {
            "author_id": "72059270",
            "created_at": "2020-02-18T09:14:39.000Z",
            "id": "1229695712411242497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do ICMBio e pecuaristas marcam reuni\u00e3o sobre cria\u00e7\u00e3o de gado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o https://t.co/SBfCPQFNa7 MPF pede esclarecimentos; Reserva Extrativista Verde Para Sempre s\u00f3 permite atividades por popula\u00e7\u00f5es tradicionais para subsist\u00eancia https://t.co/WDgjcLDiOT"
        },
        {
            "author_id": "42110295",
            "created_at": "2020-02-18T06:12:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -119.63020913,
                        37.50667751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "1229649840751173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariposa Grove \u00e9 um bosque de sequ\u00f3ias localizado na parte sul do Parque Nacional de Yosemite (Calif\u00f3rnia). \u00c9 o maior bosque de sequ\u00f3ias gigantes do parque. Duas de suas \u00e1rvores est\u00e3o entre as 30 maiores sequ\u00f3ias\u2026 https://t.co/j7uLfJTUTM"
        },
        {
            "author_id": "1229634621731721217",
            "created_at": "2020-02-18T05:43:53.000Z",
            "id": "1229642673423867905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o. O territ\u00f3rio do parque est\u00e1 distribu\u00eddo pelos\u2026 https://t.co/H9PRB1EL3v"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-02-18T05:06:59.000Z",
            "id": "1229633386236518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer saber por que presidente do ICMBio ir\u00e1 em encontro de pecuaristas em  ... | publicado em Blogosfera da Rede PT -  - https://t.co/T3uzX0nZAt\n\n- Curta nossa P\u00e1gina: https://t.co/ATQeN5dOd5\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #40anosPT https://t.co/iyXilcHiCh"
        },
        {
            "author_id": "1193805260957114368",
            "created_at": "2020-02-18T03:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "carloscezarcjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229606486826983424",
            "in_reply_to_user_id": "1008016648505307137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VictorSoaresF @carloscezarcjr Eu perguntei pra gente que j\u00e1 foi passar o Carnaval nesse Estado, e eles falaram que \u00e9 assim mesmo. Dentro da \u00e1rea protegida fingem uma certa civiliza\u00e7\u00e3o mas fora,  na pipoca, a dan\u00e7a \u00e9 essa dando soco nos outros. Que estupidez, sair de casa pra apanhar\ud83d\ude2e Fim dos tempos."
        },
        {
            "author_id": "1109236478868144128",
            "created_at": "2020-02-18T00:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "santoslss"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "Leoni_a_jato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229557185614495746",
            "in_reply_to_user_id": "263247050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@santoslss @Leoni_a_jato Lembram o agente da multa, por um certo ser est\u00e1 pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-18T00:00:00.000Z",
            "id": "1229556131971969029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Andando sozinho pelo sil\u00eancio das noites da caatinga, o cachorro-do-mato se espalha pelo Parque Nacional de Jericoacoara. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. #ecoturismo #quemconhececonserva https://t.co/tjlEAs6eRi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-17T23:45:16.000Z",
            "id": "1229552424916000771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Rede de especialistas em ecologia de transportes prova por A + B porque a proposta de abertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, jamais se qualificaria como \u201cestrada-parque\u201d\n\nhttps://t.co/SuxgbeacH2"
        },
        {
            "author_id": "106524698",
            "created_at": "2020-02-17T23:35:49.000Z",
            "id": "1229550047026610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que minha exist\u00eancia quer dar dimens\u00f5es exageradas a tudo? J\u00e1 n\u00e3o me \u00e9 mais suficiente deitar no ch\u00e3o do meu quarto e deixar tudo sair de mim, os pensamentos ficam presos naquele espacinho. Eu preciso deitar no ch\u00e3o de um parque nacional ou sei l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2020-02-17T23:23:07.000Z",
            "id": "1229546850866388994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cantinho maravilhoso na Ba\u00eda Sul, em Florian\u00f3polis.\n.\nEsse local \u00e9 a Reserva Extrativista Marinha do Pirajuba\u00e9, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (UC) gerida pelo Instituto Chico\u2026 https://t.co/B1DRNp9weX"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2020-02-17T23:09:36.000Z",
            "id": "1229543447247380482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre!\nSegue nota oficial:\n\n#valeroexpedicoes \n#spotbrasil \n#trilhandomontanhas https://t.co/138HakNLeV"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2020-02-17T23:07:31.000Z",
            "id": "1229542924175773698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES-MG abre a portaria em Alto Capara\u00f3 MG no dia 18 de fevereiro de 2020 !!! #vemprocaparao #pousadadobezerra #parquenacionaldocaparao #picodabandeira #valeencantado #valeverde\u2026 https://t.co/OZh1KAlHXP"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2020-02-17T22:49:11.000Z",
            "id": "1229538311896797190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera mais de 40 mil turistas neste\u00a0carnaval https://t.co/NvrxvPol4B https://t.co/JLO4VvPQjB"
        },
        {
            "author_id": "961855830160101376",
            "created_at": "2020-02-17T22:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "RFLGlau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229538186830983169",
            "in_reply_to_user_id": "1222177063953629187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RFLGlau Juro q se eu tivesse uma dessa eu ia em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e desmatava tudo s\u00f3 de zoas"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2020-02-17T21:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 25,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229520057144877058",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Os t\u00e9cnicos do Instituto @socioambiental tamb\u00e9m destacaram um outro ponto problem\u00e1tico na MP: ela retira a prote\u00e7\u00e3o de quase 5 mil hectares da Floresta Nacional (Flona) de Roraima e entrega esta \u00e1rea ao governo do Estado. \n\n\u00c9 um local onde h\u00e1 pedidos de minera\u00e7\u00e3o (em amarelo). https://t.co/UyYxOksamH"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2020-02-17T21:36:36.000Z",
            "id": "1229520043169415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, local que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, espera receber mais de 40 mil turistas neste feriado facultativo de Carnaval. \nhttps://t.co/eKpP2XInSW https://t.co/sSoC7v59W6"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-02-17T21:30:00.000Z",
            "id": "1229518382141202433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Presidente do ICMBio confirma presen\u00e7a em reuni\u00e3o de pecuaristas de reserva extrativista na Amaz\u00f4nia, mas atividade \u00e9 proibida no local https://t.co/nih6f4gAcc"
        },
        {
            "author_id": "32329421",
            "created_at": "2020-02-17T20:58:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "eulanaem"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "gnuman1979"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229510461286240258",
            "in_reply_to_user_id": "1216083450068946950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eulanaem @gnuman1979 pelo parque nacional de tijuca"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2020-02-17T20:46:24.000Z",
            "id": "1229507411305693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera mais de 40 mil turistas neste\u00a0carnaval https://t.co/NvrxvPol4B https://t.co/NGXDdnmjYd"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-02-17T20:45:13.000Z",
            "id": "1229507111790530567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicaTurSP Parque Nacional da Serra da Bocaina - Um lugar lindo, com muito verde, mirantes, cachoeiras, trilhas, clima agrad\u00e1vel e total contato com a natureza. \u00c9 uma das maiores \u00e1reas protegidas da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/haGjwW6SaE #Bananal #SJdoBarreiro #TurismoPaulista https://t.co/XaBvHoLEz4"
        },
        {
            "author_id": "88762702",
            "created_at": "2020-02-17T20:44:11.000Z",
            "id": "1229506853614301184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Atividade \u00e9 proibida em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mas ocorre h\u00e1 alguns anos na Resex Verde para Sempre, no Par\u00e1; MPF pediu esclarecimento a Homero De Giorge Cerqueira, presidente do \u00f3rg\u00e3o ambiental https://t.co/FlgvjLmZaV"
        },
        {
            "author_id": "3073661469",
            "created_at": "2020-02-17T20:43:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1229506775151333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norte de Portugal \nGer\u00eas em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/K1F3kZq0EJ"
        },
        {
            "author_id": "59589903",
            "created_at": "2020-02-17T20:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 162,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229501450394337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Essa inconveni\u00eancia chamada DEMOCRACIA. MPF tenta impedir que Reserva Extrativista no Par\u00e1 seja tomada por grandes pecuaristas sob a ben\u00e7\u00e3o do novo presidente do @ICMBio : \"cria\u00e7\u00e3o de gado nesse tipo de UC s\u00f3 \u00e9 permitida para comunidades tradicionais e para subsist\u00eancia\" https://t.co/dHVeoG3w0z"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-02-17T20:15:05.000Z",
            "id": "1229499530430693376",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) enviou of\u00edcio ao presidente do Instituto Chico Mendes para Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) pedindo esclarecimentos sobre a presen\u00e7a dele em uma reuni\u00e3o de pecuaristas que atuam na Reserva Extrativista Verde para Sempre, no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2020-02-17T20:08:12.000Z",
            "id": "1229497797470236673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #PMERJ - UPAm JUATINGA resgata uma jaguatirica no sert\u00e3o do Taquari, em Paraty, no RJ. O animal foi encaminhado \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA de Juatinga, tamb\u00e9m em Paraty. https://t.co/DhqlFf9FEQ"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-02-17T20:01:35.000Z",
            "id": "1229496130205077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o flagrados em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no\u00a0Paran\u00e1 https://t.co/2buVnEhu23 https://t.co/78VTbUDeQo"
        },
        {
            "author_id": "14494963",
            "created_at": "2020-02-17T19:49:47.000Z",
            "id": "1229493164119068673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que me preocupa \u00e9 o final deste texto:\n\"Levantamento da biodiversidade do Parque Nacional do Monte Roraima \u00e9 a primeira etapa para planejar estrat\u00e9gias e a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o e desenvolvimento sustent\u00e1vel, al\u00e9m de aproveitar o potencial tur\u00edstico.\"\n\nhttps://t.co/8BS70dYG0w"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-02-17T19:49:33.000Z",
            "id": "1229493105281425409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O encontro reuniria criadores de gado da Reserva Extrativista Verde para Sempre, onde s\u00f3 pode haver explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica pelas comunidades locais. A Reserva foi criada para proteger 1,3 milh\u00e3o de hectares de florestas ainda preservadas na regi\u00e3o do baixo Xingu. https://t.co/FBYg4gas5U"
        },
        {
            "author_id": "473894614",
            "created_at": "2020-02-17T19:40:59.000Z",
            "id": "1229490947056185347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pontap\u00e9 inicial para prote\u00e7\u00e3o de nascentes do Estado foi dado nesta sexta-feira (14), na sede da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual APA da Bica do Ipu, regi\u00e3o da Bacia do Acara\u00fa. https://t.co/P9EHSq3gvG"
        },
        {
            "author_id": "27226190",
            "created_at": "2020-02-17T19:34:12.000Z",
            "id": "1229489240838459393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber como os comunistas sonham em fazer conosco. Olhe nossos \u00edndios.\nO passo seguinte tb foi dado. Quilombolas: delimitam \u00e1rea \"protegida\", vc s\u00f3 pode trabalhar em coisas que de deixar\u00e3o sobrevivente e dependente de aux\u00edlio do governo. https://t.co/j3t2WtvG7S"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-02-17T19:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "edwardluz"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229487468703027200",
            "in_reply_to_user_id": "20882772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edwardluz @socioambiental Fa\u00e7o parte do conselho gestor da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do Meio, hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio de cria\u00e7\u00e3o dessa infame UC, que a exatos 15 anos vem exterminando os moradores e produtores ditos povos da floresta, que at\u00e9 hoje esperam uma solu\u00e7\u00e3o do ICMBio e MMA, o MPF nada faz! https://t.co/v8YHkKjuFF"
        },
        {
            "author_id": "4107008241",
            "created_at": "2020-02-17T19:21:32.000Z",
            "id": "1229486052722839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho pena da rapaziada q trabalha nas imedia\u00e7\u00f5es ou trabalha do parque nacional deve ta chovendo q nem o caralhao capa de chuva fedendo e suor escorrendo da testa por causa do calor da capa"
        },
        {
            "author_id": "886363755768152064",
            "created_at": "2020-02-17T19:18:22.000Z",
            "id": "1229485254311698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final da tarde de ontem, dia 16/02, um grupo de turistas da cidade de Crate\u00fas-CE visitaram a Pedra do Castelo, monumento natural talhado na rocha pela natureza.\n\nOs visitantes estavam chegando de um passeio no\u2026 https://t.co/YDhnPYMMMQ"
        },
        {
            "author_id": "1229465344005242880",
            "created_at": "2020-02-17T19:12:47.000Z",
            "id": "1229483852554481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26f5 - MARAGOGI - Cidade alagoana com cerca de 30 mil habitantes, que fica entre Macei\u00f3 e Recife. O lugar, cujo nome prov\u00e9m de um rio da regi\u00e3o, \u00e9 banhado pela Costa dos Corais, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental brasileira, se tornou o segundo polo alagoano mais visitado. https://t.co/dCOyFPimxP"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2020-02-17T18:31:19.000Z",
            "id": "1229473415452557315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA identifica focos de queimadas em Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural #cadaminuto https://t.co/6sPONBQWbU"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-02-17T18:28:03.000Z",
            "id": "1229472592274317313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber mais de 40 mil turistas no\u00a0Carnaval https://t.co/cetlRL9bvd https://t.co/CXhKhkkjXn"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-02-17T18:20:43.000Z",
            "id": "1229470749632737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia fecha \"rave\" em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Capanema https://t.co/nZQeQRVHcS https://t.co/l4gOngW6U2"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-02-17T18:00:42.000Z",
            "id": "1229465709002051587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Snowdonia, a Brynkir Tower vai fazer com se sinta a Rapunzel e tornar as suas f\u00e9rias um  verdadeiro conto de fadas. A torre ergue-se no meio das \u00e1rvores verdes e est\u00e1 rodeada por uma paisagem de encantar. https://t.co/Xfcd2M0gcV"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-02-17T17:50:00.000Z",
            "id": "1229463018318286851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber mais de 40 mil turistas no Carnaval\nhttps://t.co/nkqdZLuO67 https://t.co/SF7BffSzGY"
        },
        {
            "author_id": "55977316",
            "created_at": "2020-02-17T17:42:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.44852567,
                        -54.83485746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1229461021351456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geo hist\u00f3ria: A 12 km de Ushuaia se encontra o port\u00e3o de entrada ao Parque Nacional Terra do Fogo, criado em 1960, com extens\u00e3o de  68909 hectares. \u00c9 o \u00fanico da Rep\u00fablica Argentina que combina ambiente marinho,\u2026 https://t.co/cobOViI6Vn"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-02-17T17:01:04.000Z",
            "id": "1229450702663159808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas p\u00fablicas v\u00e3o discutir cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/bb4YJm3EdR"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-02-17T17:01:04.000Z",
            "id": "1229450701614481410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas p\u00fablicas v\u00e3o discutir cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/Ws9VYNaPqo"
        },
        {
            "author_id": "15726088",
            "created_at": "2020-02-17T16:51:11.000Z",
            "id": "1229448215654567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer saber o que o povo acha do IBAMA? Pergunte aos propriet\u00e1rios de terras \u2013 grandes e pequenos \u2013 que sejam vizinhos de um Parque Nacional ou de uma reserva ambiental. A id\u00e9ia de que homem e natureza s\u00e3o entidades inimigas e isoladas \u00e9 uma das grandes burrices de nossa \u00e9poca."
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-02-17T16:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 118,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229443817323008001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O condenado agindo mais um pouco para destruir o patrim\u00f4nio dos brasileiros. https://t.co/9s7Rv1R8Mj via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2020-02-17T16:31:09.000Z",
            "id": "1229443176341045249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o com o presidente do ICMBio, Homero Cerqueira, tive a confirma\u00e7\u00e3o que a nova sede do  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso) em Petr\u00f3polis est\u00e1 com inaugura\u00e7\u00e3o prevista para maiohttp://www.deputadohugoleal.com.br/16677-2/"
        },
        {
            "author_id": "1224672448681074688",
            "created_at": "2020-02-17T16:15:31.000Z",
            "id": "1229439239554813954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caso foi denunciado em reportagem pelo jornal \"Folha de S. Paulo\".\n\n\u201cN\u00e3o temos nenhum documento oficial, o que temos s\u00e3o informa\u00e7\u00f5es extraoficiais de que as opera\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o foram suspensas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Chico Mendes.\"\n\nN\u00edvel jornal\u00edstico Folha de S\u00e3o Paulo"
        },
        {
            "author_id": "1224672448681074688",
            "created_at": "2020-02-17T16:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "cientistasoc"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 23,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229438790311317506",
            "in_reply_to_user_id": "280755999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rbfrico @cientistasoc @folha O caso foi denunciado em reportagem pelo jornal \"Folha de S. Paulo\".\n\n\u201cN\u00e3o temos nenhum documento oficial, o que temos s\u00e3o informa\u00e7\u00f5es extraoficiais de que as opera\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o foram suspensas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Chico Mendes.\"\n\nAssocia\u00e7\u00e3o e folha de s\u00e3o Paulo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "1132302181783220226",
            "created_at": "2020-02-17T16:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229438621717061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DA S\u00c9RIE BR 163 PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CACHIMBO 2/3 https://t.co/8jVOT98Kdh via @YouTube\nQUANDO SE TEM POLITICOS QUE GOSTAM DA NA\u00c7\u00c3O OS RESULTADOS SEMPRE APARECEM."
        },
        {
            "author_id": "991336329102446592",
            "created_at": "2020-02-17T15:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "inkrts"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "cadeadoofmind"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229434856259702785",
            "in_reply_to_user_id": "57113396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@inkrts @cadeadoofmind @felipeneto Mds, v\u00e1 estudar, leia a parte sobre direitos individuais, ele est\u00e1 invadindo uma \u00e1rea protegida, ou vc acha que se algu\u00e9m quiser entrar na sua casa ele pode, s\u00f3 pq a CF diz que \u00e9 livre a locomo\u00e7\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-02-17T15:19:22.000Z",
            "id": "1229425111096320001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber mais de 40 mil turistas no Carnaval https://t.co/hfWitHgUiB"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2020-02-17T15:09:02.000Z",
            "id": "1229422510602641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer transformar \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o, onde j\u00e1 foi flagrado cometendo crime ambiental, em parque tur\u00edstico na Bahia da Ilha Grande, dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios, Rio de Janeiro.\nhttps://t.co/NuLKQMVTw5\n\n#Ativismo #AngraDosReis #BaiaDaIlhaGrande #EsecTamios https://t.co/aAIpxbr3qB"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-02-17T14:20:16.000Z",
            "id": "1229410235607060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade civil participa de vig\u00edlia pela prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal, na Bahia - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/ntW2yEo0oX"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-02-17T14:18:19.000Z",
            "id": "1229409747016863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia fecha festa Rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior de Capanema, no Sudoeste do Paran\u00e1 https://t.co/pZlG6UZf85"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2020-02-17T14:17:26.000Z",
            "id": "1229409524437655553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia fecha evento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Capanema/PR https://t.co/z6i572CZSK"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-17T14:01:44.000Z",
            "id": "1229405573973790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dKayp2ZWaA\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/MAtEO7sZXg"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2020-02-17T13:55:59.000Z",
            "id": "1229404124317437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Faro oferece natureza e a cultura dos povos tradicionais da regi\u00e3o da Calha Norte aos seus visitantes.\n\nConhe\u00e7a um pouco mais dessa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. Quem sabe n\u00e3o vira roteiro para as suas pr\u00f3ximas f\u00e9rias? \ud83c\udf05 https://t.co/wwtgAW0e11"
        },
        {
            "author_id": "114082130",
            "created_at": "2020-02-17T13:48:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01fcc4a23f17e1ed"
            },
            "id": "1229402133411385345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/3oYriLEt55 FIRMA! Aporta!"
        },
        {
            "author_id": "150878411",
            "created_at": "2020-02-17T13:46:56.000Z",
            "id": "1229401849381445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta estabelece o dobro da pena se a grilagem ocorrer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, terra ind\u00edgena ou remanescente de quilombo. https://t.co/OdwdNAQvP9"
        },
        {
            "author_id": "558706239",
            "created_at": "2020-02-17T13:10:29.000Z",
            "id": "1229392675830366209",
            "in_reply_to_user_id": "558706239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Non \u00e9 un accidente, \u00e9 unha pol\u00edtica..\n\nhttps://t.co/YFhB21QcPp"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2020-02-17T12:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 157,
                        "username": "BabakTafreshi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229380653537529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tra\u00e7os de estrelas no Parque Nacional de Port Campbell, no estado de Vit\u00f3ria, Austr\u00e1lia\n\nStartrails in Port Campbell National Park, Victoria #Australia\n\n(c) @BabakTafreshi 7/2015 https://t.co/4f1qFjkZ08"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-17T12:21:42.000Z",
            "id": "1229380400591654913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/JHaY2w7OWk\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/9ZXC7K3z7d"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-02-17T12:08:28.000Z",
            "id": "1229377068951056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia fecha Festa Rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Capanema https://t.co/EabeVFTT9g https://t.co/mQakAD0unm"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-02-17T11:43:01.000Z",
            "id": "1229370664097894401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia fecha Festa Rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Capanema \n#Not\u00edcias #Catve\nhttps://t.co/GvJ8oQiqlB"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-02-17T11:36:59.000Z",
            "id": "1229369143666847744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia fecha festa Rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior de Capanema, no Sudoeste do Paran\u00e1 https://t.co/Q8CFbFTvgm"
        },
        {
            "author_id": "204472361",
            "created_at": "2020-02-17T09:20:55.000Z",
            "id": "1229334903856271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamaraqu\u00e1 | Floresta Nacional Rio Tapaj\u00f3s | Belterra (PA). \n.\n.\nTodos os direitos reservados \u00a9 Edvaldo Pereira / Amaz\u00f4nia em Foco. All rights reserved.\n.\n.\n.\n.\n#FlonaTapaj\u00f3s #FlorestaNacionalDoTapaj\u00f3s #RioTapaj\u00f3s\u2026 https://t.co/VwD73N6IMh"
        },
        {
            "author_id": "1274049746",
            "created_at": "2020-02-17T03:57:14.000Z",
            "id": "1229253447246958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Hist\u00f3rico bdo Monte Pascoal. #subaomonte \n\nExpedi\u00e7\u00e3o Monte Pascoal\nDia 24/02 (Segunda-feira)\nVoc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora.\nContato: (73) 9 91055034\nDaniel Sigo\nsigoesportes \n@sigoadventure https://t.co/6Uqg9Z3Km4"
        },
        {
            "author_id": "61928726",
            "created_at": "2020-02-17T02:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "marcoc2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229231234448023552",
            "in_reply_to_user_id": "26003373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcoc2 No Alto da Boa Vista. Pr\u00f3ximo da entrada do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "246057879",
            "created_at": "2020-02-17T02:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229229953826410498",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima A chance \u00e9 grande desses pol\u00edcias serem mandados para algum ermo do pa\u00eds por essa pris\u00e3o. Assim se faz nessa atual gest\u00e3o. O fiscal que multou o presidente pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que o diga."
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2020-02-17T01:36:24.000Z",
            "id": "1229218005088980997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Miranda tem a maior caverna vertical do\u00a0MS https://t.co/sDIzU89wVD https://t.co/FZXaG37HYU"
        },
        {
            "author_id": "1087036232",
            "created_at": "2020-02-17T01:20:39.000Z",
            "id": "1229214039756197888",
            "in_reply_to_user_id": "1087036232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...dois cachorros mataram uma anta. O c\u00e3o \u00e9 um predador extremamente eficiente e o mais abundante no Brasil. No Parque Nacional de Bras\u00edlia h\u00e1 matilhas, v\u00e1rios deles voltaram a um estado selvagem\" \"...os danos causados por c\u00e3es dom\u00e9sticos em \u00e1reas protegidas em todo o pa\u00eds.\""
        },
        {
            "author_id": "1049643041567444993",
            "created_at": "2020-02-17T01:19:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "santoslss"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "Leoni_a_jato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229213807572127750",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @santoslss @Leoni_a_jato O problema \u00e9 a vingan\u00e7a. Como aconteceu com o fiscal q multou um maluco a\u00ed por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em angra dos reis. Lembra? Esse \u00e9 o nivel desse desgoverno"
        },
        {
            "author_id": "14784083",
            "created_at": "2020-02-17T01:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.45,
                        41.1333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ce2dfbbc2841d11"
            },
            "id": "1229213645307072512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflexos... em Parque Nacional Da Senhora Do Salto https://t.co/wZhOZyYUiT"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2020-02-16T23:50:54.000Z",
            "id": "1229191454381072385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20:50:54 #inc\u00eandio local: Divinopolis , Policia Rodoviaria, #Ararangua - inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-02-16T22:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229170283673772036",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Na vdd o q o governo pretende agora e futuramente \u00e9 explorar de todas as formas a Amazonia, inclusive as terras de povos isolados, criar um gde parque nacional c uma Disney e humanlogicos, ou seja, \u00edndios p serem apreciados p p\u00fablico ...acredite ! \u00c9 essa a inten\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2020-02-16T21:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 140,
                        "username": "wendersonmf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229156568874258433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bra\u00fanas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3- atrativo recomendado com a presen\u00e7a de guia ou condutor ambiental da regi\u00e3o\n\n#Repost @wendersonmf\n#SerradoCip\u00f3 \n#MinasGerais \n#Caminhada \n#Trilhas\n#bh https://t.co/zcN5Pc0BPn"
        },
        {
            "author_id": "516477111",
            "created_at": "2020-02-16T20:33:44.000Z",
            "id": "1229141836524118018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Domingos sempre son \"D\u00edas de Galipizza\"...!!\n\u2800\nE despois da sobredose do domingo pasado, hoxe recomendamos esta pizza que dedicamos \u00e1 maxestuosa Praia de As Catedrais, un monumento natural impresionante e situado\u2026 https://t.co/sGNGYY1zjI"
        },
        {
            "author_id": "113603696",
            "created_at": "2020-02-16T20:10:43.000Z",
            "id": "1229136043850510342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cria\u00e7\u00e3o de conselho, monumento Natural Palanquinho volta a ser debatido pelo poder executivo. Confira em: https://t.co/mGbfeLODKe #R\u00e1dioCaxias #CaxiasDoSul"
        },
        {
            "author_id": "53780275",
            "created_at": "2020-02-16T19:16:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229122274143412227",
            "in_reply_to_user_id": "3948041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosana j\u00e1 est\u00e1 quebrando,toda semana tem uma fogueirinha ali,pro gado olhar e do outro lado,minera\u00e7\u00e3o em aldeia(apoiador que faz looby pra isso)autoriza\u00e7\u00e3o pra pesca em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental,morte do cinema nacional(agora s\u00f3 produ\u00e7\u00e3o evangelica)morte da cultura e educa\u00e7\u00e3o e mais"
        },
        {
            "author_id": "1187512696134164485",
            "created_at": "2020-02-16T19:14:34.000Z",
            "id": "1229121913315872770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de domingo e a trilha estava sensacional... em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/TDc0XGXeEM"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-16T17:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 40,
                        "username": "por"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229101979173031937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque Nacional de Itatiaia\n\n____\n\nPor @Por fefa.domingues\nFelicidade tem nome: Eu, minha casa nas costas e a natureza! \ud83c\udfd5\ud83c\udf43\ud83d\udc63\n.\n.\n\ud83d\udccc Parque Nacional do Itatiaia .\n\u2022\n\n___\n\u2742 Embaixadores:\u2026 https://t.co/VuhmM8hx2d"
        },
        {
            "author_id": "297024714",
            "created_at": "2020-02-16T17:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.5503633,
                        -17.56322985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "1229101306666790916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS\n\nCriado em 1961 por um decreto do presidente Juscelino Kubitschek, \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco. A \u00e1rea de 132 mil hectares de Cerrado, distribu\u00edda pelos\u2026 https://t.co/Hh58apGChy"
        },
        {
            "author_id": "1145534340509687808",
            "created_at": "2020-02-16T17:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Dirceuaguero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229095626845097984",
            "in_reply_to_user_id": "88884051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dirceuaguero \ud83e\udd70\ud83e\udd70 tem outra informa\u00e7\u00e3o interessante: no Amazonas, a maioria dos munic\u00edpios tem pelo menos 50%-80% de sua \u00e1rea de UC's (unidades de conserva\u00e7\u00e3o). Sobram 50-20% de \u00e1rea produtiva (-80% dessas \u00e1reas produtivas que tb devem ser de reserva). \u00c9 bastante \u00e1rea protegida \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "537378266",
            "created_at": "2020-02-16T16:51:32.000Z",
            "id": "1229085916678897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe quase 3 milh\u00f5es de turistas em 2019 - Dinheiro Rural https://t.co/SWk2zfcjFA https://t.co/93uoG0sTGH"
        },
        {
            "author_id": "956261115587153920",
            "created_at": "2020-02-16T15:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "username": "FHC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229071168856039430",
            "in_reply_to_user_id": "1030198380868321280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FHC Corre l\u00e1 na casa, construida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, do Luciano Huck.... t\u00e1 rolando um bingo."
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2020-02-16T15:46:46.000Z",
            "id": "1229069615864647681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeira esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Pernambuco ganha abra\u00e7o https://t.co/kUHcLkr61h #OxeRecife #Recife #Caet\u00e9s #Cprh #ParemDeDerrrubar\u00c1rvores"
        },
        {
            "author_id": "934507770795167748",
            "created_at": "2020-02-16T15:44:18.000Z",
            "id": "1229068995942330369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zion National Park: Tudo o que saber antes de visitar - Casal a Bordo - O Zion National Park foi o primeiro parque nacional de Utah e atualmente, se tornou o mais famoso do Estado e um dos mais visitados no oeste dos Estados Unidos. Saiba aqui... https://t.co/kS3XSerKmV"
        },
        {
            "author_id": "819619020710309888",
            "created_at": "2020-02-16T15:42:40.000Z",
            "id": "1229068583935889409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula no parque Nacional de Ubajara educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica e meio ambiente https://t.co/vQHf2ryNak"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2020-02-16T15:36:03.000Z",
            "id": "1229066921464811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Chile: da hist\u00f3ria do povo ao Parque Nacional Conguillio https://t.co/oGQ7FhyO2P https://t.co/uZsELSDXul"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-02-16T15:16:42.000Z",
            "id": "1229062049118015488",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde maio de 2019 o tosco pescador diz que estuda revogar o decreto de cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios para ali criar uma Canc\u00fan brasileira, seja l\u00e1 o que isso possa significar. Agora, a amea\u00e7a se concretiza com o Projeto de Lei de um de seus filhos."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-02-16T15:05:45.000Z",
            "id": "1229059295355994116",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, a amea\u00e7a \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tamoios, em Angra dos Reis, vem em forma de Projeto de Lei, apresentado em Janeiro pelo senador Fl\u00e1vio Bolsonaro."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-02-16T15:05:19.000Z",
            "id": "1229059187512049669",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passado pouco mais de um ano depois de assumir a presid\u00eancia, Jair Bolsonaro se esfor\u00e7a para acabar com uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal. Uma das raras do litoral de prote\u00e7\u00e3o integral, onde foi pego de cal\u00e7as curtas burlando a lei"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2020-02-16T14:45:39.000Z",
            "id": "1229054235028799489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Localizada na costa da prov\u00edncia de Lugo, na Espanha, a Praia de Las Catedrales \u00e9 classificada como um \"monumento natural\". https://t.co/b1V2DWPsWH"
        },
        {
            "author_id": "345493181",
            "created_at": "2020-02-16T14:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1229047338318123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rancho da  reserva extrativista Mandira-Trilha ecologica nascente do Rio... https://t.co/BVlqcK1rIn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-02-16T13:57:30.000Z",
            "id": "1229042121027588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas israelenses s\u00e3o detidos por fumar maconha no Parque\u00a0Nacional https://t.co/6lYqsBpt6a"
        },
        {
            "author_id": "976266292536725511",
            "created_at": "2020-02-16T13:54:48.000Z",
            "id": "1229041441185374208",
            "in_reply_to_user_id": "976266292536725511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4- Mas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\nEntendam agora o pq do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a Venezuela, depois, via Cuba, chega \u00e0 China e R\u00fassia."
        },
        {
            "author_id": "465032863",
            "created_at": "2020-02-16T13:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.96586667,
                        11.32998333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "1229038778100125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colombia P.2 #Tayronna 18.01.2020 \ud83d\udc12\n\n#Colombie #Hiking #Tayronapark #Sea #Jungle #Randonn\u00e9e #Monkey #Trip #Promenonsnousdanslajungle #Landscape \u00e0 Parque Nacional Tayrona, Colombia https://t.co/3FRpoAl1aX"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-02-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1229025899854680069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/TrwjV2pOx6"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-02-16T12:40:11.000Z",
            "id": "1229022662334337026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "https://t.co/wXLGOHmvzo - Projeto de Lei do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro, pode desfazer Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o onde seu pai foi pego burlando a lei https://t.co/TtPxIs8Pyf"
        },
        {
            "author_id": "1158823027494334465",
            "created_at": "2020-02-16T12:04:00.000Z",
            "id": "1229013555577360386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio pode ser feito em ve\u00edculo particular, bicicleta ou a p\u00e9. O Parque Nacional das Sete Cidades abre diariamente das 8h \u00e0s 17h.\n\n#mdbnosenado #mdb #eusoumdb #piaui #parquenacionaldassetecidades https://t.co/hOwRJY6frn"
        },
        {
            "author_id": "1158823027494334465",
            "created_at": "2020-02-16T12:00:00.000Z",
            "id": "1229012548617371649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed, \u00e9 um lugar onde a beleza c\u00eanica dos pared\u00f5es e forma\u00e7\u00f5es rochosas servem de moldura para uma viagem ao passado ilustrada por pinturas rupestres. \n\n#mdbnosenado #mdb #eusoumdb #piaui #parquenacionaldassetecidades https://t.co/SCKq20mBzb"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-02-16T11:53:03.000Z",
            "id": "1229010799345225729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/WfcCb6yRLB"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2020-02-16T11:01:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.59948502,
                        -12.33822321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b113c72e3ac88718"
            },
            "id": "1228997808612610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Torrinha\u00a0\u00e9 uma\u00a0caverna\u00a0localizada na aldeia de Torrinha, localizada a 15 km da cidade de\u00a0Iraquara\u00a0e a 1 km da rodovia federal BR-122 no interior da \u00e1rea do\u00a0Parque Nacional da Chapada Diamantina, no\u00a0Estado da\u2026 https://t.co/Mq1bEMebSS"
        },
        {
            "author_id": "3015950278",
            "created_at": "2020-02-16T04:46:34.000Z",
            "id": "1228903472017420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que comecem os jogos, pae!!! \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83d\ude1c\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/nROvY5or8t"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-16T04:01:44.000Z",
            "id": "1228892190224547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/53mLM9ACfD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/CLqqP5ex48"
        },
        {
            "author_id": "61054896",
            "created_at": "2020-02-16T02:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25163748,
                        -22.42497305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1228865696781737985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#carnaluli \ud83d\udc9c\ud83c\udf8a em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/wYC8dxblhf"
        },
        {
            "author_id": "177543983",
            "created_at": "2020-02-16T01:23:14.000Z",
            "id": "1228852303354044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 165,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "\u00daltimo tu\u00edte sobre Huck, o estagi\u00e1rio:\nLembram de Cabral? Lembram da esposa de Cabral? Ela \u00e9 advogada e foi seu escrit\u00f3rio que obteve a vergonhosa permiss\u00e3o para que Huck fizesse sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E isso durante o governo Cabral. \nhttps://t.co/JBpXnSgpdW"
        },
        {
            "author_id": "130967649",
            "created_at": "2020-02-16T01:03:29.000Z",
            "id": "1228847330503352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Itirapina SP https://t.co/jIxvvb7fCF"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-02-16T01:00:38.000Z",
            "id": "1228846614577655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Itamb\u00e9 do Mato Dentro - MG\n\u2800\nDescri\u00e7\u00e3o: \u00c9 conhecido por ser \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de atrativo ecotur\u00edstico. O parque conta com cachoeiras, pared\u00f5es, c\u00e2nions, campos rupestres, lagoas e rios.\u2026 https://t.co/P9KXJkj7dQ"
        },
        {
            "author_id": "362482841",
            "created_at": "2020-02-15T21:47:41.000Z",
            "id": "1228798056511963138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marca algu\u00e9m que voc\u00ea levaria para dar uma volta aqui\ud83e\udd70.\n.\n.\nParque Nacional na Cro\u00e1cia.\n\n#arquitetura #arquiteturadeinteriores #arquiteturaepaisagismo https://t.co/vuILxWJIBB"
        },
        {
            "author_id": "110470198",
            "created_at": "2020-02-15T21:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10157299,
                        -4.16148341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1228797978028077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias na praia de Morro Branco Beberibe. em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/rUeZ1DP2eM"
        },
        {
            "author_id": "4865396362",
            "created_at": "2020-02-15T20:18:49.000Z",
            "id": "1228775693892366343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMuitas culturas sentem que as \u00e1rvores t\u00eam propriedades curativas e dissipam a energia negativa de uma pessoa sem prejudicar a \u00e1rvore. \u00c9 por isso que \u00e0s vezes apenas uma caminhada por uma floresta nacional ou pelo\u2026 https://t.co/C60KrtFbyv"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-15T19:00:00.000Z",
            "id": "1228755857548173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "De h\u00e1bitos diurnos, o bugio-ruivo pode ser avistado pelos turistas nas \u00e1rvores da Floresta Nacional de Canela, ou ouvido, uivando em grupo.\nFlorestas Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. #ecoturismo #conhecerparaconservar https://t.co/691ICgHhM1"
        },
        {
            "author_id": "245999180",
            "created_at": "2020-02-15T18:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Franclio6"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "frazao_denis"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 25,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228746169863589888",
            "in_reply_to_user_id": "1218609083894374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Franclio6 @frazao_denis @exame Gra\u00e7as a Deus o Brasil parou de exigir o visto de americanos , eu e todos q trabalham com turismo agradecemos , o americano \u00e9 o turista que  mais deixa dinheiro aqui. S\u00f3 aqui no parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1  aumentou em 55% a visita\u00e7\u00e3o de americanos \ud83d\udc48\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2020-02-15T17:36:36.000Z",
            "id": "1228734868579856387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 296,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "\ud83d\udc6e\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc49\ud83c\udffdPoliciais do #CPAM resgataram, neste s\u00e1bado, uma jaguatirica no sert\u00e3o do Taquari, em Paraty - #RJ. O animal foi encaminhado \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - #APA de Juatinga, na mesma cidade em que ele foi encontrado.\n\nEstamos nas ruas. Conte om a #Pol\u00edciaMilitar!\n\n#PMERJ \ud83d\ude94 https://t.co/C4m0lXdPvw"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2020-02-15T17:30:21.000Z",
            "id": "1228733297544572930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ainda n\u00e3o viu... \"Cachoeira de fogo\": o raro fen\u00f4meno da natureza que acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, nos EUA. https://t.co/wpPh1KyNmp ."
        },
        {
            "author_id": "3948041",
            "created_at": "2020-02-15T17:10:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1228728334886080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 664,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 41,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Semana que vem vou pra Patag\u00f4nia, no parque nacional de Torres del Paine https://t.co/MW2b5CIXNX"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-02-15T16:53:02.000Z",
            "id": "1228723908209266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/TZaLJECy4Q"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-02-15T15:53:03.000Z",
            "id": "1228708809927012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/NhC74uHDoy"
        },
        {
            "author_id": "712961466928930817",
            "created_at": "2020-02-15T15:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Pontifex_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228702196491046914",
            "in_reply_to_user_id": "965741665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pontifex_pt Tu n\u00e3o sabe cuidar nem dos teus fi\u00e9is, imagina de uma floresta NACIONAL BRASILEIRA."
        },
        {
            "author_id": "720028919852896256",
            "created_at": "2020-02-15T14:18:52.000Z",
            "id": "1228685107134914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem t\u00e1 em Bras\u00edlia a ta\u00e7a est\u00e1 no parque nacional pela manh\u00e3 atr\u00e1s da administra\u00e7\u00e3o \n\u00c0 tarde no shopping conjunto nacional \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udd34\u26ab https://t.co/ueNeSKGuTx"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2020-02-15T13:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1228668776616464384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida do Cavalinho \ud83d\udc0e na Travesia Petr\u00f4 x Ter\u00ea\n.\n\ud83d\udcfd V\u00eddeo: bemnaturalmontanhismo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/V3NvRvWoJk"
        },
        {
            "author_id": "52061307",
            "created_at": "2020-02-15T12:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 134,
                        "username": "EuclidesFla"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 147,
                        "username": "PoetasFla"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 158,
                        "username": "messicrf"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 168,
                        "username": "carlitasFLA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228662896336494593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra quem t\u00e1 em Bras\u00edlia a ta\u00e7a est\u00e1 no parque nacional pela manh\u00e3 atr\u00e1s da administra\u00e7\u00e3o \n\u00c0 tarde no shopping conjunto nacional \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f @EuclidesFla @PoetasFla @messicrf @carlitasFLA RTmaroto https://t.co/WsrLXp0uYg"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2020-02-15T12:00:21.000Z",
            "id": "1228650251101310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que se perdeu na Serra do Mar, em Biritiba, \u00e9 autuado por fazer trilha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vamos ter mais consci\u00eancia e respeitar as regras!\nhttps://t.co/0YGrtMTCkQ https://t.co/ZU1xY4eKJY"
        },
        {
            "author_id": "1189868822473433088",
            "created_at": "2020-02-15T11:43:52.000Z",
            "id": "1228646100384481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nImagem a\u00e9rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\ud83c\udf43\nAs Cataratas do Igua\u00e7u por outro anglo diferente, simplesmente maravilhosa!  \u2764\ufe0f \n.\n\ud83d\udccc Foz do Igua\u00e7u PR Bra sil .\n.\n. \u2795 Informa\u00e7\u00f5es e  reservas de passeios e Transporte\u2026 https://t.co/f2fCCeNBz2"
        },
        {
            "author_id": "81999528",
            "created_at": "2020-02-15T10:37:40.000Z",
            "id": "1228629440332271618",
            "in_reply_to_user_id": "81999528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 176,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "O Ibama exonerou o servidor do \u00f3rg\u00e3o ambiental que multou o presidente Jair Bolsonaro, quando ainda era deputado, por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012. Bolsonaro pescava em uma \u00e1rea que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra dos Reis-RJ.  \n\nhttps://t.co/5u5qZrtlvJ"
        },
        {
            "author_id": "1060101245065666560",
            "created_at": "2020-02-15T09:07:03.000Z",
            "id": "1228606639147798529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Qui\u00e7ama, um ca\u00e7ador furtivo foi impedido de capturar um Pangolim - um dos animais em risco de extin\u00e7\u00e3o mais traficados do \ud83c\udf0d\n\nO Pangolim estava gr\u00e1vido e os guardas florestais do parque t\u00eam cuidado da m\u00e3e e do beb\u00ea https://t.co/ZRs4y3ef3I \n#WorldPangolinDay https://t.co/JITiT5nBsv"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2020-02-15T06:48:00.000Z",
            "id": "1228571643360006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 174,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "\u2018Cachoeira de fogo\u2019: o raro fen\u00f4meno da natureza que acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, nos EUA \ud83d\udd25\ud83d\udca7 #ArquivoBBC https://t.co/aqCaRNT44l"
        },
        {
            "author_id": "358959014",
            "created_at": "2020-02-15T01:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228495453270003712",
            "in_reply_to_user_id": "358959014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosana trilha na mata, no parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2020-02-15T01:42:00.000Z",
            "id": "1228494637817585666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou bi\u00f3logo e sonho viajar para Ilha Bela, Jalap\u00e3o, Serras Gerais, Bonito, Col\u00f4mbia, Gran Sabana, Egito, Sud\u00e3o, Madagascar, Zanzibar, Omo Valley, Filipinas, \u00cdndia, M\u00e9xico e Parque Nacional do Yellowstone.\n\nPor enquanto. https://t.co/V1an1y5tVR"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-02-15T01:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228485702721118209",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil247 N\u00e3o duvido nada ...derruba-se tudo ...c garimpo, gado, soja, mata-se os ind\u00edgenas .. conserva-se uma \u00e1rea consider\u00e1vel p Disney e parque nacional c direito a um humanlogico ...ou seja, alguns ind\u00edgenas p serem apreciados ao p\u00fablico !"
        },
        {
            "author_id": "282874229",
            "created_at": "2020-02-15T00:54:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1228482581710151680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cantinho do Brasil que levo no meu cora\u00e7\u00e3o\n.\nTrilha do Cotovelo, C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional de Aparados da Serra\n.\n\ud83c\udf04\ud83d\ude0e\ud83e\udd29\u2764\ud83d\ude01\n.\n#cambara #canyon #nature #trip #brasil #trilha #cambaradosul #serra em Parque\u2026 https://t.co/UG0KcHIXo5"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2020-02-15T00:45:00.000Z",
            "id": "1228480291498364929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Os moradores da \u00e1rea rural Serra do Rabo pedem o pagamento de indeniza\u00e7\u00f5es para quase 100 fam\u00edlias que vivem no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos. \n\nhttps://t.co/I51DfY8SMf"
        },
        {
            "author_id": "304090507",
            "created_at": "2020-02-15T00:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228477874266673153",
            "in_reply_to_user_id": "304090507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @jairbolsonaro E, aproveita o trajeto e contenple as reservas,  Floresta Nacional do Jamanxim e Parque Nacional do Jamanxim. Inaugurados para conter a expans\u00e3o da soja na Amaz\u00f4nia.  Que este governo ir\u00e1 dizimar apoiando a extra\u00e7\u00e3o ilegal de ouro e madeira"
        },
        {
            "author_id": "2397373425",
            "created_at": "2020-02-14T23:31:03.000Z",
            "id": "1228461682273476609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional Los Cardones https://t.co/9ar6tsrPLF"
        },
        {
            "author_id": "3026732902",
            "created_at": "2020-02-14T23:19:18.000Z",
            "id": "1228458723598905345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andei 17km hoje! 3,6 do camping pro parque nacional serra do cip\u00f3 e l\u00e1 dentro + 5 p chegar na cachoeira cap\u00e3o dos palmitos e depois a volta. eu t\u00f4 muito satisfeita!"
        },
        {
            "author_id": "159638345",
            "created_at": "2020-02-14T22:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 126,
                        "username": "Censura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228453390658785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTIGO \u2013 Reparo de r\u00e9plicas rob\u00f3ticas de macacos bugios da Floresta Nacional (Flona) do Rio Preto https://t.co/P63qM9dRL2 via @CENSURA ZERO"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-02-14T22:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 235,
                        "username": "TVJustica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228451899981983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A cada semana surge um novo fato na crise h\u00eddrica que atinge a Cedae do RJ. O MPF acompanha o caso e refor\u00e7a, na Justi\u00e7a, pedido para garantir a prote\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.\n\nAssista isso e muito mais no Interesse P\u00fablico!\n@TVJustica sexta (14), 20h\nDomingo, 17h30 https://t.co/3v4LV2kTdO"
        },
        {
            "author_id": "1137715896",
            "created_at": "2020-02-14T22:29:02.000Z",
            "id": "1228446077566824450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do Gandarela\n#goradicore #radicore #natureza #treino #mtb #esportesoutdoor #adventure #wildlifephotografy #strava\n\nhttps://t.co/7TpszMIon8 em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/5tApRlui5s"
        },
        {
            "author_id": "195209172",
            "created_at": "2020-02-14T21:55:20.000Z",
            "id": "1228437596180754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o se tentar desmatar \u00e1rea protegida pode meter flechada no fazendeiro? https://t.co/oepltlvXOB"
        },
        {
            "author_id": "1061354092533088257",
            "created_at": "2020-02-14T21:52:05.000Z",
            "id": "1228436775762321409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0aPALESTRANTE CONFIRMADO\ud83c\udf0a\n\n\ud83d\udc20 Est\u00e1 confirmada a palestra de Mauriz\u00e9lia de Brito Silva, mais conhecida como Zelinha, chefe da Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas.\nFilha e neta de funcion\u00e1rios do Ibama, encontrou na\u2026 https://t.co/chsaOySvOR"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2020-02-14T21:48:00.000Z",
            "id": "1228435748174663680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 148,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\u2018Cachoeira de fogo\u2019: o raro fen\u00f4meno da natureza que acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, nos EUA \ud83d\udd25\ud83d\udca7 #ArquivoBBC https://t.co/khgFDjAW4K"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-02-14T21:09:05.000Z",
            "id": "1228425955456233472",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seu nome significa \"montanha fumarenta\"em v\u00e1rios pa\u00edses, como por exemplo em Nahuatl, \u00e9 parte do Parque Nacional Izta-Popo Zoquiapan."
        },
        {
            "author_id": "1014968212281229313",
            "created_at": "2020-02-14T20:55:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ede0302bb656ff82"
            },
            "id": "1228422552957128706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "\ud83c\udf43 A Illa de Cortegada \u00e9 a illa do Parque Nacional que representa maior densidade arb\u00f3rea.\nA praia, debido \u00e1s restrici\u00f3ns de visitas, ten unha ocupaci\u00f3n baixa, e est\u00e1 composta por unha zona ampla de vexetaci\u00f3n. \ud83c\udf33\n#BoasNoites #Galicia https://t.co/GETQeeP5kH"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-02-14T20:40:26.000Z",
            "id": "1228418745711910913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ofensiva sobre o legado de meu pai, fonte de conserva\u00e7\u00e3o da floresta e da vida segue Amaz\u00f4nia a dentro. A Verde Para Sempre \u00e9 a maior Reserva Extrativista do Brasil com mais de 1 milh\u00e3o de hectares, o objetivo desse encontro nada mais \u00e9 que ganhar for\u00e7a pra extinguir a Resex. https://t.co/NEen5xfdmq"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-02-14T20:24:15.000Z",
            "id": "1228414674699530241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 567,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 212
            },
            "text": "Essa semana falei q deputados e senadores fizeram press\u00e3o pol\u00edtica pra suspender uma opera\u00e7\u00e3o do IBAMA no sul do Par\u00e1.\nPois o MILICO chefe do ICMBio participar\u00e1 de um evento para CRIADORES DE GADO de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (RESEX) junto com os caras!!\n\nTA TUDO DOMINADO! https://t.co/5W8cNaR08y"
        },
        {
            "author_id": "1114674228563980288",
            "created_at": "2020-02-14T20:14:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1228412271120068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente not\u00edcia. \n\nPoder\u00e1 servir para melhor divulgar o Parque Nacional. https://t.co/Oz8C0jmi1u"
        },
        {
            "author_id": "37486660",
            "created_at": "2020-02-14T19:59:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228408521487765504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles muda estrutura do ICMBio e abre chefia de unidade de conserva\u00e7\u00e3o a pessoas de fora do \u00f3rg\u00e3o https://t.co/s0uiwqqDaC via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "54340303",
            "created_at": "2020-02-14T19:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 4,
                        "username": "jakespring"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 117,
                        "username": "bol"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 131,
                        "username": "bol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228408388909969409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com @jakespring \n\nSalles muda estrutura do ICMBio e abre chefia de unidade de conserva\u00e7\u00e3o a pessoas de fora do \u00f3rg\u00e3o @BOL Not\u00edcias @BOL https://t.co/wSk6sZSj7n"
        },
        {
            "author_id": "977327150910107648",
            "created_at": "2020-02-14T19:17:17.000Z",
            "id": "1228397820245348355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95happy valentine's day\u2764\ufe0f\n(this is one of my favorite shot of us) em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Eb7pEbf26m"
        },
        {
            "author_id": "52527163",
            "created_at": "2020-02-14T19:13:14.000Z",
            "id": "1228396802958876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara -S\u00e3o Raimundo Nonato (Piau\u00ed), tem pintura rupestre com a cena de beijo mais antiga do mundo!\n\nVisite o Piau\u00ed! \u2665\ufe0f\n\n#Valentines https://t.co/w9t8a8te7Q"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2020-02-14T18:57:21.000Z",
            "id": "1228392804113616897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Um verdadeiro para\u00edso a ser contemplado. A Floresta Nacional de Faro oferece natureza e a cultura dos povos tradicionais da Calha Norte aos seus visitantes.\n\nConhe\u00e7a um pouco mais desse para\u00edso no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. Quem sabe n\u00e3o vira roteiro para as suas pr\u00f3ximas f\u00e9rias? \ud83c\udf05 https://t.co/W4eXzQZ7nx"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2020-02-14T17:52:53.000Z",
            "id": "1228376581539876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9aJabutis s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos extintos. Ovos da esp\u00e9cie foram encontrados dias ap\u00f3s a soltura. Os filhotes devem nascer nos pr\u00f3ximos meses.\nhttps://t.co/lIep5QUr8m"
        },
        {
            "author_id": "426645140",
            "created_at": "2020-02-14T17:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "piovesana_mari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228369888433053696",
            "in_reply_to_user_id": "792083472974225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@piovesana_mari n sei mt sobre o seaworld ent\u00e3o n\u00e3o posso falar mt kkkk mas sim, o pessoal nem procura saber mais antes de falar sobre alguma coisa, me deixa puta isso!! nunca vi uma pessoa que luta contra zoo tb lutando pra melhor fiscaliza\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida, n\u00e3o fazem nd e criticam quem faz"
        },
        {
            "author_id": "137857576",
            "created_at": "2020-02-14T17:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.68758949,
                        -5.20138909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b832ab2472a63219"
            },
            "id": "1228363662290771969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei durante o dia 12/02 de uma vistoria para diagn\u00f3stico do patrim\u00f4nio natural do Parque Natural Municipal Pedra do Castelo para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo daquela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\u2800\nO percurso\u2026 https://t.co/uMl5Lx682z"
        },
        {
            "author_id": "185746418",
            "created_at": "2020-02-14T16:40:38.000Z",
            "id": "1228358398279868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Mel tem aproximadamente 95% de sua \u00e1rea composta por ecossistemas de restinga e Floresta Atl\u00e2ntica, o que a elevou \u00e0 categoria de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em 1982.  #2020 #IlhadoMel #Litoral #Praias #Revista #Turismo #viva https://t.co/YXwkprIAIW https://t.co/Q3rLNQucpO"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2020-02-14T16:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228355848910536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Ger\u00eas #PNPG #VisitPortugal @visitportugal https://t.co/U1yRROrjN3 https://t.co/WZD4JTANIA"
        },
        {
            "author_id": "1141888609534058497",
            "created_at": "2020-02-14T16:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "RMafei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228354105984331776",
            "in_reply_to_user_id": "780751531612045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RMafei Exatamente: distraem a galera enquanto queima de arquivo cai no esquecimento, aprovam carteira verde amarela, aprovam pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, entopem a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica de milico, d\u00e3o isen\u00e7\u00e3o p igreja e falsos profetas, liberam pesca em \u00e1rea protegida, matam ind\u00edgenas"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-02-14T16:02:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 139,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228348733886287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas se mobilizam para travar extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Parque Nacional do Monte Pascoal - ((o))eco - https://t.co/6Kf963Wnow via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "81174388",
            "created_at": "2020-02-14T15:31:30.000Z",
            "id": "1228341000327720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha pequena (quase maior que eu \ud83d\ude05), n\u00e3o importa o quanto voc\u00ea cres\u00e7a, sempre ser\u00e1 minha princesinha ! em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/k3T7Wb2JtL"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-02-14T14:57:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 160,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 202,
                        "username": "nisseioficial"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 231,
                        "username": "rpcparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228332328818180098",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada uma das corridas mais bonitas do Brasil e do mundo, a 13\u00aa Meia Maratona das Cataratas \u00e9 promovida pelo Grupo Cataratas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (@ICMBio). O evento tem patroc\u00ednio da loja @NisseiOficial e promo\u00e7\u00e3o da @RPCparana. \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ud83c\udfc3\u200d\u2642\n\n\ud83d\udcf8: Corrida PARATODOS https://t.co/mleFjLX2qw"
        },
        {
            "author_id": "4373046495",
            "created_at": "2020-02-14T14:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1228326620294995978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/IBrjFzmpZI"
        },
        {
            "author_id": "4373046495",
            "created_at": "2020-02-14T14:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1228326151036317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95 em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/dBNdSKnOFA"
        },
        {
            "author_id": "473894614",
            "created_at": "2020-02-14T14:08:59.000Z",
            "id": "1228320232034439168",
            "in_reply_to_user_id": "473894614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontece hoje, 14 de fevereiro, na sede da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual, APA da Bica do Ipu e marca o pioneirismo na prote\u00e7\u00e3o de nascentes no Estado. O projeto \u00e9 promovido e pensado pelo Comit\u00ea de Bacia do Acara\u00fa, com apoio da Cogerh e Sema."
        },
        {
            "author_id": "90870402",
            "created_at": "2020-02-14T14:00:03.000Z",
            "id": "1228317985028354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (14), o Comit\u00ea de Bacia Hidrogr\u00e1fica (CBH) lan\u00e7a o projeto \u201cPreserva\u00e7\u00e3o de Nascentes da Bacia do Acara\u00fa\u201d,  na sede da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) da Bica do Ipu. O CBH afirma que o projeto visa a garantir a seguran\u00e7a h\u00eddrica. (Foto: Secretaria do Meio Ambiente) https://t.co/a4Z4pQG5yc"
        },
        {
            "author_id": "993690072087171072",
            "created_at": "2020-02-14T13:28:06.000Z",
            "id": "1228309943507394565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IND\u00cdGENAS SE MOBILIZAM PARA TRAVAR EXTRA\u00c7\u00c3O ILEGAL DE MADEIRA NO PARQUE NACIONAL DO MONTE PASCOAL - A Mata Atl\u00e2ntica a cada ano perde mais espa\u00e7o frente aos avan\u00e7os da extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira e das monoculturas de eucalipto.\n\nLeia mais em: https://t.co/LdjMJ5yfUs\n\n#UNC"
        },
        {
            "author_id": "8227312",
            "created_at": "2020-02-14T12:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228302850138214400",
            "in_reply_to_user_id": "8227312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rosana Morro Branco, CE - 2016\nMonumento natural das fal\u00e9sias\nPor muito tempo, meu papel de parede do computador... \ud83d\ude0a https://t.co/FYHisrXf1I"
        },
        {
            "author_id": "33742531",
            "created_at": "2020-02-14T12:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228300975057907713",
            "in_reply_to_user_id": "3948041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosana Valle Franc\u00e9s, circuito W no Parque Nacional Torres del Paine, Patag\u00f4nia chilena, 2016. https://t.co/dE06f1lLe9"
        },
        {
            "author_id": "955993883120369664",
            "created_at": "2020-02-14T12:47:14.000Z",
            "id": "1228299662437896193",
            "in_reply_to_user_id": "955993883120369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Na Amaz\u00f4nia, os munic\u00edpios onde mais se desmata, s\u00e3o os que tem maior explos\u00e3o de viol\u00eancia\n- Para cada hectare de \u00e1rea protegida, Brasil gasta 5x menos que Argentina, 7x menos que Costa Rica, 9x menos que M\u00e9xico e 35x menos que EUA"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-02-14T11:58:13.000Z",
            "id": "1228287323525304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom dia de hoje mostra o milagre da natureza: nascimento do periquito cara-suja (Pyrrhura griseipectus) no Ref\u00fagio da Vida Silvestre (REVIS) Periquito Cara-suja, em Guaramiranga. https://t.co/iiNVcfsvtE"
        },
        {
            "author_id": "188316079",
            "created_at": "2020-02-14T11:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 77,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228285664501870592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios https://t.co/lUdlJ8I5ku via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2020-02-14T11:48:50.000Z",
            "id": "1228284963172372484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas at\u00e9 17 de fevereiro de 2020 \ud83d\udc40 https://t.co/UcfTgIvh4E"
        },
        {
            "author_id": "50064964",
            "created_at": "2020-02-14T11:47:10.000Z",
            "id": "1228284543603486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#UmDiaEuVou conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.... https://t.co/TjOlWgWEwU"
        },
        {
            "author_id": "1089976751873318915",
            "created_at": "2020-02-14T11:32:39.000Z",
            "id": "1228280889358110721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional no rio de janeiro, sentada num tronco de arvore e com a cabe\u00e7a no colo de alguem q tava mais elevada, toda torta! existem fotos desse momento e wu estava a mais de 30h sem dormir https://t.co/5WBEuqLH4T"
        },
        {
            "author_id": "19289870",
            "created_at": "2020-02-14T07:57:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 139,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228226664506638338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas se mobilizam para travar extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Parque Nacional do Monte Pascoal - ((o))eco - https://t.co/PgwdxV0HiB via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "81174388",
            "created_at": "2020-02-14T06:09:15.000Z",
            "id": "1228199503305424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja a energia que deseja atrair ! em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/jZ20B2BGF9"
        },
        {
            "author_id": "537378266",
            "created_at": "2020-02-14T05:19:03.000Z",
            "id": "1228186871580094466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe quase 3 milh\u00f5es de turistas em 2019 - UOL https://t.co/RthYtaVbFA https://t.co/c8jr7QLJqj"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2020-02-14T02:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80315,
                        -25.67981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "1228147495630446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Capanema, Sudoeste do Paran\u00e1. \nToro da fam\u00edlia no Por de Sol mais lindo do mundo. \nPense num carro \u201cb\u00e3o\u201d, \u00e9 este\ud83d\ude0d. #amominhatoro #torofiat #fiattoro #fiat #edsoncampagnolo em Capanema,\u2026 https://t.co/afEt0v3jyp"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-02-14T02:11:08.000Z",
            "id": "1228139582786560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pronto, come\u00e7ou a dicotomia tosca desse site. Pode ir ao Louvre sim gente, pode ir pra Disney tbm, e pro Parque Nacional da Serra da Capivara. Um n\u00e3o \u00e9 excludente do outro, muito menos te define. Eu hein?"
        },
        {
            "author_id": "2808433578",
            "created_at": "2020-02-13T23:52:15.000Z",
            "id": "1228104628807532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia est\u00e1 perfeito pra morrer de forma misteriosa num parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "170539435",
            "created_at": "2020-02-13T23:25:05.000Z",
            "id": "1228097795069968387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando o corpo e a alma \ud83c\udf43\ud83d\udca6 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/96PgvvyeVF"
        },
        {
            "author_id": "1887815899",
            "created_at": "2020-02-13T22:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 139,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228088529785360385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas se mobilizam para travar extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Parque Nacional do Monte Pascoal - ((o))eco - https://t.co/sw1g8h4Cgh via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "874431989230731265",
            "created_at": "2020-02-13T22:46:18.000Z",
            "id": "1228088031636344832",
            "in_reply_to_user_id": "874431989230731265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela est\u00e1 bem, amanh\u00e3 vai pra reserva biol\u00f3gica https://t.co/s0OD6T8qMh"
        },
        {
            "author_id": "2450219187",
            "created_at": "2020-02-13T22:42:35.000Z",
            "id": "1228087096981803009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou guard\u00e1-lo em meu cora\u00e7\u00e3o \u00e0s lembran\u00e7as jamais mudaram, pois quando partir e saudades sentir estar\u00e1 sempre em meu cora\u00e7\u00e3o. #Prasempre\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/76GpvgPsCN"
        },
        {
            "author_id": "95257295",
            "created_at": "2020-02-13T22:29:37.000Z",
            "id": "1228083834371047426",
            "in_reply_to_user_id": "95257295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e grande parte das cachoeiras) e Cavalcante. Decidimos nos hospedar em S\u00e3o Jorge e Alto Para\u00edso. N\u00e3o nos arrependemos pq distribu\u00edmos as cachoeiras pela proximidade. S\u00e3o Jorge: menor, mais roots e mais cara. Alto Para\u00edso: maior e apenas cara.  Cavalcante:"
        },
        {
            "author_id": "1091397618348015617",
            "created_at": "2020-02-13T21:55:10.000Z",
            "id": "1228075166724509699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois de 60 anos na justi\u00e7a, uma \u00e1rea do Parque Nacional Aparados da Serra ocupada por particulares vai voltar \u00e0s m\u00e3os da Uni\u00e3o. https://t.co/xsWu9UC3Rd"
        },
        {
            "author_id": "772755501444653056",
            "created_at": "2020-02-13T21:40:14.000Z",
            "id": "1228071405520027650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada na margem esquerda do Rio Lima, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, a aldeia de Lindoso brinde-nos com um Patrim\u00f3nio muito importante e valioso. Exemplo disso, \u00e9 o\u00a0castelo medieval e os famosos\u2026 https://t.co/r5x54rX0qC"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2020-02-13T21:40:11.000Z",
            "id": "1228071395051085825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Jamanxim, que completa 14 anos hoje, \u00e9 uma das UCs \nque protegem a Amaz\u00f4nia na regi\u00e3o de Altamira, no Par\u00e1, onde a press\u00e3o do desmatamento e garimpo \u00e9 forte.\n\n#UnidosCuidamos #Altamira #Amaz\u00f4nia #ParqueNacional #Jamanxim https://t.co/YRgSv4GBBm"
        },
        {
            "author_id": "2584466262",
            "created_at": "2020-02-13T21:22:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 74,
                        "username": "InsideNatGeo"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 88,
                        "username": "LindbladExp"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 101,
                        "username": "joyastarr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.74180031,
                        7.62958664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1228067030936543238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\n#coiba #parquenacionalcoiba #granitodeoro #hermosura #belleza #playa @insidenatgeo @lindbladexp @joyastarr @ Parque Nacional Coiba https://t.co/u9sU5IDKkP"
        },
        {
            "author_id": "214491802",
            "created_at": "2020-02-13T21:14:05.000Z",
            "id": "1228064827324719106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha esquecido o qu\u00e3o cansativo \u00e9 trabalhar no Parque Nacional do Igua\u00e7u, mesmo que seja num desk job da vida por\u00e9m gosto muito"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-13T20:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228056349206077444",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ICMBio abre processo de credenciamento de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas interessadas em realizar a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de comercializa\u00e7\u00e3o de alimentos na Floresta Nacional de Ipanema, em S\u00e3o Paulo. https://t.co/8TpfXtcHwW\n\n\ud83d\udcf7Werner Rudhart https://t.co/4ge6LrRR6f"
        },
        {
            "author_id": "816469742",
            "created_at": "2020-02-13T20:35:16.000Z",
            "id": "1228055056106315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade civil participa de vig\u00edlia pela prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal, na Bahia - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/rt5yjlKb6y"
        },
        {
            "author_id": "46176216",
            "created_at": "2020-02-13T20:24:38.000Z",
            "id": "1228052382308851715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT #ParnaAnavilhanas \nQue saudades q bateu! \u2764\nUma das praias \u00e0s margens do #RioNegro, uma das muitas comunidades que visitei nos \u00faltimos 2 dias de trabalho volunt\u00e1rio na Amaz\u00f4nia, dessa vez no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/b6ZUYpuiZ4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-02-13T20:19:14.000Z",
            "id": "1228051022511300610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie exclusiva \u00e9 conservada na Rebio Po\u00e7o das Antas\n\nA Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, no Rio de Janeiro, iniciou um projeto de conserva\u00e7\u00e3o de Grazielanthus arkeocarpus, esp\u00e9cie vegetal da fam\u00edlia das Monimiaceae, que s\u00f3 ocorre na UC.\nSaiba mais: https://t.co/k3UBseA6FT"
        },
        {
            "author_id": "234810830",
            "created_at": "2020-02-13T19:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lisfontela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228046120972099592",
            "in_reply_to_user_id": "4079941343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lisfontela 86 reais indo de trem \u00e9 uma covardia, esse pre\u00e7o para gringo ok mas para morador local \u00e9 loucura!! Tipo tinha que ser mais no estilo como o Parque Nacional do Itatiaia, moradores da regi\u00e3o uma taxa de 4 e pouco, brasileiros na faixa de 10 e gringo 20 e pouco"
        },
        {
            "author_id": "1011976058747449346",
            "created_at": "2020-02-13T19:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ggatobrut"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228045703013900288",
            "in_reply_to_user_id": "1552244599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ggatobrut @randolfeap eai rapaz do Randolfe eu n sei, + o Greenpeace, seus volunt\u00e1rios e a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 garantiram a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista de Porto de Moz, tem tido sucesso na defesa dos recifes de corais da Amz, e contra a explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira, j\u00e1 coletou + de 90 toneladas de lixo+"
        },
        {
            "author_id": "3997819217",
            "created_at": "2020-02-13T19:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "AndreMOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228041694215536642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost @AndreMOficial\nMade by image.downloader\n\u00b7 \u00b7 \u00b7 \u00b7\nDia de #tbt com essa Expedi\u00e7\u00e3o animal que fizemos pro Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3. Foiii incr\u00edvel, \u00e9 uma experi\u00eancia de renovar completamente as\u2026 https://t.co/IgnP9jg2da"
        },
        {
            "author_id": "48003419",
            "created_at": "2020-02-13T19:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelo_semer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228037400175292418",
            "in_reply_to_user_id": "215322898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelo_semer No NE, sugiro Cabaceiras, pr\u00f3ximo \u00e0 Campina Grande - PB. Quem t\u00e1 com um real valendo menos que um real, em Alagoas eu sugiro a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici. Tudo melhor do que a Disney. Mas n\u00e3o pode gostar viu? S\u00f3 pode ir uma vez."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-02-13T19:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 139,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1228037005205999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas se mobilizam para travar extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Parque Nacional do Monte Pascoal - ((o))eco - https://t.co/6Kf963Wnow via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1098328278769774592",
            "created_at": "2020-02-13T19:18:35.000Z",
            "id": "1228035760252706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica hoje!\nHoje recebemos para visita t\u00e9cnica a bi\u00f3loga Lucelia dos Santos que veio conhecer nosso trabalho com as borboletas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Jardim Bot\u00e2nico de Curitiba!\nObrigada e volte sempre!\n\n#borboletas #jardimbotanicodecuritiba #conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/VendP4z1R1"
        },
        {
            "author_id": "4258484559",
            "created_at": "2020-02-13T18:41:24.000Z",
            "id": "1228026400176852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho massa quem defende a natureza, bate no peito falando que faz isso e aquilo, mas a\u00ed a pessoa vai e come\u00e7a a divulgar uma \u00e1rea de lazer que foi criada com intenso desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, s\u00f3 para satisfazer as necessidades do dono R$!!!"
        },
        {
            "author_id": "1227218860455137280",
            "created_at": "2020-02-13T18:15:38.000Z",
            "id": "1228019916810444807",
            "in_reply_to_user_id": "1227218860455137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2- UCs federais com presen\u00e7a, confirmada ou em diferentes fases de pesquisa, de povos isolados: ESEC Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio Acre (AC); ESEC da Terra do Meio (PA); FLONA de Itatuba II (PA); FLONA de Santa Rosa do Purus (AC); FLONA do Amazonas (AM/RR); PARNA da Amaz\u00f4nia (AM/PA);"
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2020-02-13T18:11:20.000Z",
            "id": "1228018836089319426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui selecionado mais uma vez pra ser volunt\u00e1rio do Parque Nacional de Ubajara, carnaval vai ser nas trilhas. Queria q a galera dos laborat\u00f3rios tivesse sido tb. Tem um edital aberto pra ficar tr\u00eas meses e meio no Parque Nacional de Jericoacoara. Tira de mim essa vontade, meu Pai!"
        },
        {
            "author_id": "238270130",
            "created_at": "2020-02-13T17:55:10.000Z",
            "id": "1228014768033804295",
            "in_reply_to_user_id": "238270130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VotaN\u00e3o -- Transforma o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, criado pelo Decreto no 93.546, de 6 de novembro de 1986, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa do Peixe."
        },
        {
            "author_id": "1227218860455137280",
            "created_at": "2020-02-13T17:46:54.000Z",
            "id": "1228012685310201856",
            "in_reply_to_user_id": "1227218860455137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2- UCs federais com presen\u00e7a de povos isolados: ESEC Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio Acre (AC); ESEC da Terra do Meio (PA); FLONA de Itatuba II (PA); FLONA de Santa Rosa do Purus (AC); FLONA do Amazonas (AM/RR); PARNA da Amaz\u00f4nia (AM/PA);"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-02-13T16:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 186,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227999324115808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ind\u00edgenas se mobilizam para travar extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Parque Nacional do Monte Pascoal, na Bahia. V\u00e1rios pedidos por fiscaliza\u00e7\u00e3o j\u00e1 foram protocolados por ind\u00edgenas junto ao @MPF_PGR, sem resposta efetiva. https://t.co/vdqbvap6gH"
        },
        {
            "author_id": "55094817",
            "created_at": "2020-02-13T16:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227997748030562305",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Legal \u00e9 pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #atequando"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-13T16:30:44.000Z",
            "id": "1227993517504573440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Ind\u00edgenas se mobilizam para travar extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Parque Nacional do Monte Pascoal \n\nhttps://t.co/hPnVkOBZrJ"
        },
        {
            "author_id": "280229238",
            "created_at": "2020-02-13T16:04:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "belbartok"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227987017985859585",
            "in_reply_to_user_id": "559128581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belbartok Praticamente s\u00f3 para o agroneg\u00f3cio.\nManufatura vem tudo da China para ser montado, e n\u00e3o existe um parque nacional para substituir.\nDollar alto at\u00e9 atrapalha."
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2020-02-13T15:33:46.000Z",
            "id": "1227979180807262210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Mata do Junco, em Capela, recebe projeto de reflorestamento do Governo do Estado https://t.co/neCqqxfElp"
        },
        {
            "author_id": "1067863737686781952",
            "created_at": "2020-02-13T15:28:17.000Z",
            "id": "1227977803435515906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IND\u00cdGENAS SE MOBILIZAM PARA TRAVAR EXTRA\u00c7\u00c3O ILEGAL DE MADEIRA NO PARQUE NACIONAL MONTE PASCOAL - A Mata Atl\u00e2ntica a cada ano perde mais espa\u00e7o frente aos avan\u00e7os da extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira e das monoculturas de eucalipto.\n\nLeia em: https://t.co/wViR2HgaDw\n\n#UNI https://t.co/JvVrNGQB7s"
        },
        {
            "author_id": "198218526",
            "created_at": "2020-02-13T15:00:19.000Z",
            "id": "1227970764974034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar devolve \u00e0 Uni\u00e3o \u00e1rea ocupada por particulares em parque nacional, em S\u00e3o Francisco de Paula | Rio Grande do Sul | G1 https://t.co/7zyzgNKsGV"
        },
        {
            "author_id": "1127724520905814018",
            "created_at": "2020-02-13T12:09:56.000Z",
            "id": "1227927887040434178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preocupa\u00e7\u00e3o ...\nQuase metade da Floresta Nacional de Bras\u00edlia pode ser perdida, alertam ambientalistas | Distrito Federal | G1 #danoambiental #meioambiente #florestanacional https://t.co/JCybqRF5iu"
        },
        {
            "author_id": "59359329",
            "created_at": "2020-02-13T11:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227925281245138946",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Voc\u00ea \u00e9 cara que foi CONDENADO por adulterar os mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas? Ou \u00e9 o cara que disse ter Mestrado em Yalle e nunca estudou l\u00e1?\n\nCerto! Entendi voc\u00ea defender esse Paulo Guedes. \ud83d\udc4d.\n\nhttps://t.co/BmbS1uoIzN\n\nhttps://t.co/2axAC9BTnm"
        },
        {
            "author_id": "59591520",
            "created_at": "2020-02-13T10:29:44.000Z",
            "id": "1227902667856502785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de mais um Plurarte especial. Eu converso com Cida Pereira, a guia e protetora do Parque Nacional da Serra da Capivara, diretamente do Piau\u00ed. \ud83d\ude1c\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/VlzdrBeZBH"
        },
        {
            "author_id": "41897427",
            "created_at": "2020-02-13T09:54:02.000Z",
            "id": "1227893685888704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui na \u00e1rea de servi\u00e7o e percebi que falta pouco para a floresta amaz\u00f4nica que \u00e9 minha house se tornar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com a quantidade de bicho que tem \n\nguaiamun do azul (aquela que t\u00e1 com risco de extin\u00e7\u00e3o)\nmini tartaruga \ncachorros \np\u00e1ssaros \neu"
        },
        {
            "author_id": "15578130",
            "created_at": "2020-02-13T06:01:02.000Z",
            "id": "1227835049430650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como Ministro do Open Bar assseguro que d\u00f3lar alto \u00e9 bom porque os pre\u00e7os das passagens a\u00e9reas no Acre v\u00e3o baixar. O povo t\u00e1 indo muito pro Peru, melhor do que dom\u00e9stica no Nordeste e no Beach Park \u00e9 v\u00ea-las visitar o Parque Nacional do Divisor enquanto n\u00e3o extinguimos."
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-02-13T04:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "biabionica"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "Maufalavigna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227808947417079809",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biabionica @Maufalavigna At\u00e9 pq quem come\u00e7ou com essa coisa de parque nacional foi o Get\u00falio e, como sabemos, os paulistas n\u00e3o achavam ele muito batuta. Kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-02-13T04:11:53.000Z",
            "id": "1227807579356704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13/02/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova plano de manejo de floresta nacional no RS\nhttps://t.co/6MfGDkFqvd"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-02-13T03:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Maufalavigna"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "biabionica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227804285670436865",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maufalavigna @biabionica C\u00eas sabiam que S\u00e3o Paulo tem um parque nacional s\u00f3? O Serra da Bocaina (e ainda divide com o RJ.)."
        },
        {
            "author_id": "716509693275975681",
            "created_at": "2020-02-13T03:18:08.000Z",
            "id": "1227794053741391881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "assim n\u00e3o d\u00e1 kkkk \u00e9 um q faz pruuu o outro faz ueire ueire \u00e9 casa do BBB ou parque nacional  #bbb20 https://t.co/7J6RD3rTGx"
        },
        {
            "author_id": "863951359493779456",
            "created_at": "2020-02-13T03:14:51.000Z",
            "id": "1227793226045837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 minha lux\u00faria \ud83c\udfb6 #selfie #nature em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/NEbdKJfccq"
        },
        {
            "author_id": "259469149",
            "created_at": "2020-02-13T01:54:11.000Z",
            "id": "1227772929217323009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos juntos presidente jairmessiasbolsonaro ... \u201cBrasil acima de tudo, Deus acima de todos\u201d...\nboraqueavidatapassando dmxcurvelooficial em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/xhnR2V2iNi"
        },
        {
            "author_id": "135228971",
            "created_at": "2020-02-13T01:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.851944,
                        9.978889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00cbad4318310a30"
            },
            "id": "1227770371946041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita hoje \u00e0 cratera principal do vulc\u00e3o mais alto da Costa Rica (3.432 metros), bem acima das nuvens. O vulc\u00e3o est\u00e1 ativo mas n\u00e3o se v\u00ea nenhum ind\u00edcio de atividade, felizmente! em Parque nacional Volc\u00e1n Iraz\u00fa https://t.co/4ErbewJ9EC"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-02-13T00:23:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1227750091563380741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Eco: \u00cdndios decidem fechar o port\u00e3o do parque, sobreposto \u00e0 Terra Ind\u00edgena Patax\u00f3, localizada no sul da Bahia, e fazer vigia noturna para vetar a sa\u00edda de madeira explorada ilegalmente\n\nhttps://t.co/LVMGb5y3dg"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-02-12T23:47:11.000Z",
            "id": "1227740966901223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 320,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 106
            },
            "text": "O desmonte do ICMBio a galope.\nAgora qualquer ruralista, milico batedor de contin\u00eancia ou laranja de partido pode assumir a gest\u00e3o de uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O.\nAntes, somente um servidor concursado assumia, com experi\u00eancia e conhecimento, agora qualquer IDIOTA pode.\nIDIOCRACIA! https://t.co/X1swwqaviQ"
        },
        {
            "author_id": "1113405632202276864",
            "created_at": "2020-02-12T23:16:29.000Z",
            "id": "1227733242272505864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "130 cargos do ICMBio v\u00e3o poder ser ocupados pro pessoas de fora da carreira p\u00fablica. Aguardem, vai ter policial pagando de bi\u00f3logo, vai ter pol\u00edtico sem forma\u00e7\u00e3o chefiando parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1134865524549201921",
            "created_at": "2020-02-12T22:57:45.000Z",
            "id": "1227728525651795970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de tarde na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca, a Ilha das On\u00e7as. / Sunset at the Marac\u00e1-Jipioca Ecological Station island reserve. The Jaguars Island. https://t.co/VuJE4wF6xX"
        },
        {
            "author_id": "96180599",
            "created_at": "2020-02-12T22:50:16.000Z",
            "id": "1227726643852193793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi o secret\u00e1rio de Sa\u00fade de Sena Madureira, Daniel Herculano.\n\nGanhei um artesanato em l\u00e1tex que representa uma de v\u00e1rias pe\u00e7as produzidas pela reserva extrativista Cazumb\u00e1/Iracema, feitas a partir de folhas reais da Amaz\u00f4nia.\n\n#SenadorMarcioBittar #Acre #SenaMadureira https://t.co/APIeV4tjdl"
        },
        {
            "author_id": "1546414920",
            "created_at": "2020-02-12T22:40:26.000Z",
            "id": "1227724170458550273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui a terra continua bela e charmosa. Assista \u201cExpedition to Serra do Sol, Parque Nacional do Monte Roraima (TEASER)\u201d no #Vimeo https://t.co/HQFbtOUFEi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-12T22:18:09.000Z",
            "id": "1227718560341987329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "\u00cdndios decidem fechar o port\u00e3o do parque, sobreposto \u00e0 Terra Ind\u00edgena Patax\u00f3, localizada no sul da Bahia, e fazer vigia noturna para vetar a sa\u00edda de madeira explorada ilegalmente\n\nhttps://t.co/SW649COvnf"
        },
        {
            "author_id": "1123710905689235457",
            "created_at": "2020-02-12T22:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227714285599674368",
            "in_reply_to_user_id": "1123710905689235457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama *Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2020-02-12T21:37:33.000Z",
            "id": "1227708345513058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4: As terras, pertencentes \u00e0s instala\u00e7\u00f5es do Parque Nacional de Aparados da Serra, s\u00e3o alvo de disputa judicial desde a d\u00e9cada de 60, quando a Uni\u00e3o ajuizou a a\u00e7\u00e3o de desapropria\u00e7\u00e3o. #Desapropria\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "813760198548586496",
            "created_at": "2020-02-12T19:18:02.000Z",
            "id": "1227673234147024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio ilegal em Copacabana \u00e9 demolido, 2 meses ap\u00f3s descoberta da irregularidade | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/PxzbjnwtgJ"
        },
        {
            "author_id": "1428890886",
            "created_at": "2020-02-12T19:14:29.000Z",
            "id": "1227672341490126848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Mata do Junco, em Capela, recebe projeto de\u00a0reflorestamento https://t.co/oqhBqd8GwU https://t.co/0At9UQ3cnp"
        },
        {
            "author_id": "1036949039923843077",
            "created_at": "2020-02-12T19:11:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1227671690869649409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd Mais um artigo do nosso professor Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Lemos! Afinal, o que o Governo de MT est\u00e1 querendo com a cria\u00e7\u00e3o do \u201cMonumento Natural Centro Geod\u00e9sico da Am\u00e9rica Latina\u201d?  Am\u00e9rica Latina \u00e9 uma coisa e Am\u00e9rica do Sul \u00e9 outra. \n https://t.co/XJvpQuJRTx https://t.co/Q9KvvBIX2D"
        },
        {
            "author_id": "3404733075",
            "created_at": "2020-02-12T18:47:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 26,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227665494062379008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Em pleno Carnaval 2020, a @Prefeitura_Rio subiu a Ladeira dos Tabajaras e demoliu o muro da \nGRES Unidos da Villa Rica sem nenhum mandado judicial. Esse muro ficava pr\u00f3ximo a um condom\u00ednio que eles tamb\u00e9m demoliram por ter sido constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/QOhyaLoo8Y"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2020-02-12T18:32:12.000Z",
            "id": "1227661699253252097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Mata do Junco, em Capela, recebe projeto de reflorestamento do Governo do Estado https://t.co/neCqqxfElp"
        },
        {
            "author_id": "340337869",
            "created_at": "2020-02-12T18:30:23.000Z",
            "id": "1227661240111157250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio ilegal em Copacabana \u00e9 demolido, 2 meses ap\u00f3s descoberta da irregularidade.\nhttps://t.co/4AmPEZSibA"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2020-02-12T18:26:02.000Z",
            "id": "1227660146526035969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 demolido em Copacabana\nA prefeitura informou que j\u00e1 sabia da constru\u00e7\u00e3o h\u00e1 mais de dois meses. Os apartamentos eram vendidos por R$ 170 mil\nhttps://t.co/GKzYD2SIKk"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2020-02-12T17:41:22.000Z",
            "id": "1227648906038779905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeOlhoNoC\u00f3digo\nDois \u201cJabutis\u201dforam inseridos na Medida Provis\u00f3ria (MP) que tratava de alterar a lei que transferia terras da Uni\u00e3o para os estados de Roraima e Amap\u00e1. Uma emenda altera o C\u00f3digo Florestal e outra reduz uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/ebJGGKffsG"
        },
        {
            "author_id": "119362440",
            "created_at": "2020-02-12T17:39:13.000Z",
            "id": "1227648363555966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 especial, sob certo olhar torna-se espetacular!\n. \nChristian Spencer, que vive no Brasil h\u00e1 19 anos, capturou um momento muito especial no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro: um lindo arco-\u00edris\u2026 https://t.co/nPh4sUcPSd"
        },
        {
            "author_id": "4204729155",
            "created_at": "2020-02-12T17:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "naaybraga05"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227642454058381315",
            "in_reply_to_user_id": "810110259469713409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naaybraga05 Eu tbm\n\nQnd eu fui fazer trilha no parque nacional... Nossinhora"
        },
        {
            "author_id": "956397881354850305",
            "created_at": "2020-02-12T17:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227640055423959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/WZ6fNcsaT1 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "51637112",
            "created_at": "2020-02-12T16:44:54.000Z",
            "id": "1227634696126857228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emendas 'jabutis' inclu\u00eddas em MP mudam regras do C\u00f3digo Florestal.\nPropostas apresentadas pelo governo de Jair Bolsonaro preveem desmatamento em estados da Amaz\u00f4nia e redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Roraima.\nhttps://t.co/LgvaPBuNvc"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2020-02-12T16:05:41.000Z",
            "id": "1227624825331515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00e9lissima trilha no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \nFoto @karlititaresende\n#SerradoCip\u00f3\n#SantanadoRiacho \n#Cachoeiras #MinasGerais #Turismo https://t.co/tjJEL173IC"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-02-12T15:48:02.000Z",
            "id": "1227620385845391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 1\u00aa emenda pretende alterar o c\u00f3digo florestal p liberar mais 30% de \u00e1reas para desmatamento dentro de propiedades privadas. A 2\u00aa pretende reduzir a \u00e0rea da Floresta Nacional de Roraima\n\n#IsoladosEmRisco\n#AntiFascism\n#PLdoGenoc\u00eddio\n#PL191n\u00e3o\n#DevolveMaia\nhttps://t.co/U58oU8Kqz5"
        },
        {
            "author_id": "57183630",
            "created_at": "2020-02-12T15:29:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Opif_Pires"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "profeborto"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 24,
                        "username": "getuliosantana"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 40,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227615758387220480",
            "in_reply_to_user_id": "2395323132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Opif_Pires @profeborto @getuliosantana @RenovaMidia Se n\u00e3o me engano, esta fulana, possui propriedade numa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, RPPN. \n\nSeria isto uma rea\u00e7\u00e3o na eminencia de perder sua \"Passarinhos Pequenos\" ?\n\n\u201cn\u00e3o se endireita a sombra da vara torta\u201d"
        },
        {
            "author_id": "713037612420841476",
            "created_at": "2020-02-12T15:14:14.000Z",
            "id": "1227611880539197441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois \u201cJabutis\u201d foram inseridos na MP 901/2019.  A MP inicialmente tratava apenas de alterar a lei que transferia terras da Uni\u00e3o para os estados de Roraima e Amap\u00e1.  Mas duas emendas foram inseridas: uma que altera o C\u00f3digo Florestal e outra que reduz uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/WEDVfKrUxl"
        },
        {
            "author_id": "41570925",
            "created_at": "2020-02-12T15:02:35.000Z",
            "id": "1227608945277181960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era uma constru\u00e7\u00e3o da mil\u00edcia e tinha que demolir mesmo! \ud83c\udfd8\n\nhttps://t.co/OtFnOtDynu"
        },
        {
            "author_id": "87718453",
            "created_at": "2020-02-12T14:56:36.000Z",
            "id": "1227607443213033472",
            "in_reply_to_user_id": "87718453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece absurdo ter uma pol\u00edtica sobre meio ambiente que diga internacionalmente que pretendem desmatar e extrair min\u00e9rio em \u00e1rea protegida enquanto jura que est\u00e1 protegendo as regi\u00f5es e mata nativa, certo? Certo."
        },
        {
            "author_id": "972117134359834624",
            "created_at": "2020-02-12T14:47:51.000Z",
            "id": "1227605239576047623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u tem uma est\u00e1tua dele por ter sido pioneiro com a id\u00e9ia de tornar as cataratas em patrim\u00f4nio p\u00fablico. HER\u00d3I \n\n\u201cPosso dizer-lhe, Frederico Engel, que estas maravilhas em torno das Cataratas n\u00e3o podem continuar a pertencer a um particular. (25/04/1916)\u201d https://t.co/9yHWgERp7b https://t.co/TqVdASmluw"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2020-02-12T14:28:11.000Z",
            "id": "1227600291668819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma equipe com 100 homens est\u00e1 envolvida na opera\u00e7\u00e3o. A estrutura foi erguida em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o tem licen\u00e7a e est\u00e1 acima do gabarito permitido. #CBNRio #NoArNaCBN \nhttps://t.co/E5nFktESCW"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-02-12T14:24:53.000Z",
            "id": "1227599460676653061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom dia de hoje traz um p\u00e1ssaro de cor vibrante e que facilmente pode ser detectada no meio da mata: Guarmiranga. Foi fotografada por Paulo Thieres Pinto de Brito, na unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual, APA da Serra de Baturit\u00e9. https://t.co/yIFws6NoQ9"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2020-02-12T14:24:43.000Z",
            "id": "1227599415965339650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom dia de hoje traz um p\u00e1ssaro de cor vibrante e que facilmente pode ser detectada no meio da mata: Guarmiranga. Foi fotografada por Paulo Thieres Pinto de Brito, na unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual, APA da Serra de Baturit\u00e9. https://t.co/zoLWVuPPyB"
        },
        {
            "author_id": "1111445018907213829",
            "created_at": "2020-02-12T14:10:56.000Z",
            "id": "1227595949054164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serrinha do Alambari \u00e9 um lugar maravilhoso, localizado \u00e0s margens do Parque Nacional do Itatiaia, disp\u00f5e de excelente condi\u00e7\u00e3o de preserva\u00e7\u00e3o do ecossistema local. Sendo uma APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, possui trilhas ecol\u00f3gicas, cachoeiras /po\u00e7os\u2026https://t.co/FZNbynUllz"
        },
        {
            "author_id": "50777402",
            "created_at": "2020-02-12T14:05:03.000Z",
            "id": "1227594469354213377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#redacaosportv Piripiri \u00e9 a cidade do IV de Julho, que jogou Copa do Brasil com Palmeiras nos anos 90 e levou 2o jogo pro Pq Antarctica. Fica + ou - a meio caminho enre Teresina e o litoral, perto do Parque Nacional de Sete Cidades (s\u00edtio arqueol\u00f3gico). Gent\u00edlico  \u00e9 piripiriense."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-12T13:21:35.000Z",
            "id": "1227583529338441728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n____\nPor iristebaldi \u2018Ei! Acorda! Vai amanhecer! Vamos! Vamos come\u00e7ar a subir! D\u00e1 tempo!\u2019 A\u00ed tudo come\u00e7a... sair do quentinho do saco de dormir, pegar a lanterna, abrir a\u2026 https://t.co/ZLRldv3DU5"
        },
        {
            "author_id": "29308413",
            "created_at": "2020-02-12T13:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1227581942142509060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas proved to be a very beautiful, unique spot. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/2R4WcA1L6C"
        },
        {
            "author_id": "29308413",
            "created_at": "2020-02-12T13:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1227581556602130433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oasis @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/kZqTJttYV3"
        },
        {
            "author_id": "1106407096835338240",
            "created_at": "2020-02-12T11:55:25.000Z",
            "id": "1227561843608125445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis pelos quais eu j\u00e1 passei!"
        },
        {
            "author_id": "20293958",
            "created_at": "2020-02-12T11:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227560491595247617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes! [Campo Grande, MS] #OBugio https://t.co/HHQ9WjpsDy via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-12T10:10:06.000Z",
            "id": "1227535340342272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Emendas \u2018jabutis\u2019 inclu\u00eddas em MP mudam regras do C\u00f3digo Florestal | Propostas apresentadas pelo governo de Jair Bolsonaro preveem #desmatamento em estados da Amaz\u00f4nia e redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Roraima\n\nhttps://t.co/MesNpPTfcC"
        },
        {
            "author_id": "142951390",
            "created_at": "2020-02-12T03:43:19.000Z",
            "id": "1227438005239107588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperar o que de um pa\u00eds onde o desgoverno  permite, promove e  incentiva a destrui\u00e7\u00e3o ambiental sem freios?\n\nhttps://t.co/6vOIpQsg5w"
        },
        {
            "author_id": "72036007",
            "created_at": "2020-02-12T03:29:47.000Z",
            "id": "1227434596138090501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta de inten\u00e7\u00f5es refor\u00e7a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Jiboia https://t.co/XDfqqQiRp2"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2020-02-12T01:27:38.000Z",
            "id": "1227403859930292224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar devolve \u00e0 Uni\u00e3o \u00e1rea ocupada por particulares em parque nacional, em S\u00e3o Francisco de Paula https://t.co/x618cIkjkJ https://t.co/tWrYtSdKAL"
        },
        {
            "author_id": "1221945254053601282",
            "created_at": "2020-02-12T01:16:50.000Z",
            "id": "1227401139672551425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia de trilha no Parque Nacional da Tijuca. #Turismo #trilha #trip #naturelovers #naturephotography #parquedatijica #cascatinha #RiodeJaneiro #Brazil https://t.co/lGxVgJaM3T"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-02-12T01:14:16.000Z",
            "id": "1227400493913321473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca se mant\u00e9m como o parque mais visitado de todo o Brasil em 2019! Clique em https://t.co/6wqDkqTD3M e leia todas as informa\u00e7\u00f5es para descobrir quais outros locais tamb\u00e9m s\u00e3o muito procurados pelos visitantes! https://t.co/183HE93PKR"
        },
        {
            "author_id": "1154568723577151489",
            "created_at": "2020-02-12T00:29:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "kyliemotivation"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227389321822511106",
            "in_reply_to_user_id": "1082754945127010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kyliemotivation Na minha regi\u00e3o existe o Parqur das Aves, eles desenvolvem projetos de prote\u00e7\u00e3o de aves e r\u00e9pteis, inclusive possuem projetos para introduzirem no Parque Nacional esp\u00e9cies j\u00e1 extintas na regi\u00e3o e entendo parte zool\u00f3gico \u00e9 usado como fonte de renda, caso contr\u00e1rio n se manteriam"
        },
        {
            "author_id": "968144504778870786",
            "created_at": "2020-02-11T23:52:15.000Z",
            "id": "1227379852359032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cole\u00e7\u00e3o \" Lugares \" \nParque Nacional de Banff, Canad\u00e1 https://t.co/WMd0JGbAsM"
        },
        {
            "author_id": "977987991514894337",
            "created_at": "2020-02-11T23:00:37.000Z",
            "id": "1227366859462381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e2nion do Itaimbezinho, localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul, no Rio Grande do sul, na Serra Ga\u00facha.\nhttps://t.co/0s9N81WRJo\n#cambaradosul, #canion, #itaimbezinho, #natureza, #parquenacional, #riodoboi, #viagem, #viagembarata, #vidasimples https://t.co/CI3hpEPN6j"
        },
        {
            "author_id": "62029830",
            "created_at": "2020-02-11T22:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 174,
                        "username": "Adenilton10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227364263527886849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIPE SEMI \u00c1RIDO (CAESA) e equipe Java\u00e9 do Norte realizam mais uma instru\u00e7\u00e3o no Monumento Natural da Cachoeira do Ferro Doido, em Morro do Chap\u00e9u. https://t.co/gz4AS6Ilgr via @adenilton10"
        },
        {
            "author_id": "717348321887711232",
            "created_at": "2020-02-11T22:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "VontadeDeViajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227358234031403008",
            "in_reply_to_user_id": "618393991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VontadeDeViajar Sabias que na regi\u00e3o de Magallanes existe o Parque Nacional Torres del Paine no Chile e por suas belas paisagens foi escolhido em 2013 a Oitava Maravilha do Mundo, entre 300 lugares em 50 pa\u00edses? Incr\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2020-02-11T22:05:45.000Z",
            "id": "1227353052782485506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista lateral da geleira de Johns Hopkins, Parque Nacional e Reserva da Ba\u00eda Glacier, Alasca, Estados Unidos. A geleira, de 19 km de comprimento, tem sua origem nas encostas leste da Montanha Lituya e do Monte Salisbury. https://t.co/rdDSgLuE7z"
        },
        {
            "author_id": "282874229",
            "created_at": "2020-02-11T21:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1227336792661164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Aparados da Serra: C\u00e2nion Itaimbezinho, Cambar\u00e1 do Sul/RS\n.\n\ud83c\udf04\u2764\ud83e\udd29\ud83d\ude01\n.\n#parque #nature #aparadosdaserra #serra  #cambaradosul #riograndedosul #waterfall #trip em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/BGIra3ymW3"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2020-02-11T20:16:53.000Z",
            "id": "1227325656574373890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 11 de fevereiro participamos da 1 caminhada ecologica da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s. Muitos frutos em 2020. https://t.co/5xKt2ykXM1"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-02-11T19:10:59.000Z",
            "id": "1227309070887063552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maravilhosa! \u2728\ud83d\udc9a Uma anta (tapirus terrestris) desfilou para um grupo de visitantes sortudos nesta tarde. E ao que tudo indica, ela segue uma dieta balanceada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\ude02\ud83d\ude0d\n\nRegistro incr\u00edvel feito pela guia de turismo Jessica. \ud83d\ude0d https://t.co/aJOpsLtwcR"
        },
        {
            "author_id": "772186023174475777",
            "created_at": "2020-02-11T17:59:11.000Z",
            "id": "1227291001649336321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do passeio \u00e0 comunidade do Tauary.\nUm lugar encantador. \ud83d\udc9a\n#flowerslovers #plants #naturezaperfeita #naturelovers #tef\u00e9 em Floresta Nacional de Tef\u00e9 - FLONA https://t.co/yeONSJavQB"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-02-11T17:50:00.000Z",
            "id": "1227288689887203329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Propostas do governo Bolsonaro liberam \u00e1reas de Estados da Amaz\u00f4nia para desmatamento e reduzem \u00e1rea protegida em Roraima https://t.co/W1t8I7qyBX"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2020-02-11T16:47:03.000Z",
            "id": "1227272847049007104",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1967, Fossey criou em Ruanda, no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, o centro de pesquisa Karisoke, que existe ainda hoje. https://t.co/s4BFu1lCh1"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2020-02-11T16:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "felipi_andrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227270644884099072",
            "in_reply_to_user_id": "1224497340586909697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipi_andrade V\u00ea se \u00e9 parente dessa a\u00ed!\n \nEncontrei no Parque Nacional da Tijuca/RJ https://t.co/2Yh0KJY9d1"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-11T16:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 239,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227268621300359170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O novo chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS) n\u00e3o apenas apoia o rebaixamento da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para a categoria de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), a menos protegida, como fez um abaixo-assinado com esta finalidade. Via @o_eco\nhttps://t.co/MI3uw80G6a https://t.co/uSMlPoipaI"
        },
        {
            "author_id": "2298861",
            "created_at": "2020-02-11T16:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "vanessasoaresc4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227265161523814400",
            "in_reply_to_user_id": "847183396275138562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanessasoaresc4 \ud83e\udd2c\ud83e\udd2e #Huck afet\u00e3o deveria estar preso desde que invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-02-11T15:42:30.000Z",
            "id": "1227256606070538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca (RJ) foi o parque mais visitado do pa\u00eds em 2019.\n\nForam 2.959.444 turistas recebidos durante todo o ano, com 202.236 pessoas a mais que em 2018. \n\nSaiba mais: https://t.co/Ie0M4WXakk\n\n#ParqueNacionaldaTijuca #ParquesNacionais https://t.co/3nWCWg4YW1"
        },
        {
            "author_id": "438642241",
            "created_at": "2020-02-11T15:39:54.000Z",
            "id": "1227255951008333825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os pr\u00e9dios do Rio das Pedras, Muzema, Barrinha, Itanhang\u00e1, e demais comunidades, deveriam ser demolidos, principalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e  antes que desabem! #balan\u00e7ogeralrj"
        },
        {
            "author_id": "715195172292833280",
            "created_at": "2020-02-11T15:39:24.000Z",
            "id": "1227255823245537282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - MG, cachoeira Congonhas de baixo https://t.co/S7wgbuRewA"
        },
        {
            "author_id": "715195172292833280",
            "created_at": "2020-02-11T15:37:19.000Z",
            "id": "1227255300731867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - MG, cachoeira Congonhas de baixo https://t.co/oMsIwPPV6h"
        },
        {
            "author_id": "1222705122742063109",
            "created_at": "2020-02-11T15:28:16.000Z",
            "id": "1227253020720713728",
            "in_reply_to_user_id": "60962767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TainanBuendia E sobre trabalhos de preserva\u00e7\u00e3o, existem alguns como: Projeto Gavi\u00e3o-real, Projeto de Monitoramento do Gavi\u00e3o-real, Projeto de Monitoramento de Harpia no Parque Nacional Serra da Bodoquena (PNSB). +"
        },
        {
            "author_id": "902888503012450306",
            "created_at": "2020-02-11T15:25:10.000Z",
            "id": "1227252244216762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece um parque nacional, dessas viagens de 300 kms que eu fa\u00e7o pra pedalar em um lugar desconhecido, mas \u00e9 dentro da cidade do Rio de Janeiro! Domingo postei um v\u00eddeo sobre esse rol\u00e9 e foi um dos que eu mais gostei\u2026 https://t.co/OV8OhYUapE"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2020-02-11T15:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "IdemaRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227248556404330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd88 Com o objetivo buscar poss\u00edveis registros da esp\u00e9cie Tubastraea spp, tamb\u00e9m conhecida como \u201cCoral-Sol\u201d, o @IdemaRN iniciou uma s\u00e9rie de vistorias aos naufr\u00e1gios que est\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Recifes de Corais (APARC) h\u00e1 mais de 50 anos. https://t.co/hE7UKcfuGa"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2020-02-11T14:50:15.000Z",
            "id": "1227243455845302274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \u00e0 deriva: diretor de parque nacional faz campanha para diminuir prote\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria unidade https://t.co/telob1nWmN https://t.co/RX9qLAL9HF"
        },
        {
            "author_id": "8373962",
            "created_at": "2020-02-11T14:48:29.000Z",
            "id": "1227243009223229442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#foda \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Edson \u2018Redson\u2019 Pozzi: \"Cordeiro homenageia Redson (banda C\u00f3lera) em \u00c1rea Verde\" \nhttps://t.co/OPiA2Bu7lB https://t.co/QoMrrzI1m5"
        },
        {
            "author_id": "136040782",
            "created_at": "2020-02-11T14:41:43.000Z",
            "id": "1227241306713292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST MUDO. Donald Trump faz explodir tumbas de nativos-americanos numa \u00e1rea protegida pela UNESCO para construir o muro na fronteira com o M\u00e9xico  - Il Fatto Quotidiano https://t.co/pg8lxHZWN2"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2020-02-11T14:24:59.000Z",
            "id": "1227237097553235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \u00e0 deriva: diretor de parque nacional faz campanha para diminuir prote\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria unidade  #ParquedoPeixe #meioambiente #Natureza #RS https://t.co/OhKDF8bsFs"
        },
        {
            "author_id": "66363321",
            "created_at": "2020-02-11T14:08:59.000Z",
            "id": "1227233070660685829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u \u00e9 uma cidade pra quem ama natureza.\ud83d\udc9a\ud83d\ude0a O Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Parque das Aves s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es \u00f3timas pra turistas! \ud83d\udc26\ud83c\udf33 Visite as Cataratas do Igua\u00e7u, uma das maiores cachoeiras do mundo! \ud83c\udf0a\ud83d\udef6 \ud83d\ude09 Alugue o carro ideal em https://t.co/CX4HXImeMq https://t.co/5rJQ8RawiS"
        },
        {
            "author_id": "1311788186",
            "created_at": "2020-02-11T14:07:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "vdcsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227232757329399808",
            "in_reply_to_user_id": "153193833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vdcsp Lago do Robertinho, Parque Nacional do Monte Roraima, Aquamak, comprinhas em Lethem"
        },
        {
            "author_id": "1031172454004207617",
            "created_at": "2020-02-11T14:07:39.000Z",
            "id": "1227232733262467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/YlRV9Vs8lz"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2020-02-11T13:24:34.000Z",
            "id": "1227221892349689857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol no Rio Formoso,  Parque Nacional das Emas - Mineiros - Goi\u00e1s - Brasil\n\n#vocation #travelphotography #wonderful_places #water #forest #naturephotography #naturelover #inspiration #instanature #brasil\u2026 https://t.co/Cd5yuleEYJ"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2020-02-11T13:12:08.000Z",
            "id": "1227218764300767234",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3.\u00a0 Seu estudo sobre chimpanz\u00e9s mudou a forma como vemos a humanidade\nAinda em 1960, Jane fez importantes descobertas sobre os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe. Primeiro, ela observou que eles tamb\u00e9m se alimentavam de carne. https://t.co/g6580KsN3o"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2020-02-11T12:56:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 221,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227214713555210245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O novo chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe n\u00e3o s\u00f3 apoia o rebaixamento da UC para a categoria de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), como tamb\u00e9m fez um abaixo-assinado com essa finalidade, informa Fernanda Wenzel em @o_eco.\nhttps://t.co/Ih9BupWaDM"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2020-02-11T12:45:34.000Z",
            "id": "1227212078739578883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o ocorreu entre os dias 2 e 8 de fevereiro na Reserva Extrativista Verde Para Sempre, localizada no munic\u00edpio de Porto de Moz. https://t.co/PCIZUdi3Aj"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-02-11T11:12:29.000Z",
            "id": "1227188653480456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sanha destruidora n\u00e3o para! \nProjeto prop\u00f5e que Lagoa do Peixe vire \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com menos restri\u00e7\u00f5es - https://t.co/Tb1VcQCtjU #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "159629479",
            "created_at": "2020-02-11T10:49:43.000Z",
            "id": "1227182925210378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 volto me lascando em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara https://t.co/Plv5IIyvEf"
        },
        {
            "author_id": "901729576237355008",
            "created_at": "2020-02-11T10:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "GuibsCarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227182210601693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!\nO @guibscarvalho e a gabrielle_vasconcelos estiveram no lindo Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u visitando as Cataratas e aproveitaram pra produzir essa foto fant\u00e1stica com sua GoPro! Um registro muito\u2026 https://t.co/mwW7zNww6P"
        },
        {
            "author_id": "881262499961679874",
            "created_at": "2020-02-11T08:53:46.000Z",
            "id": "1227153742107172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIPE SEMI \u00c1RIDO (CAESA) e equipe Java\u00e9 do Norte realizam mais uma instru\u00e7\u00e3o no Monumento Natural da Cachoeira do Ferro\u00a0Doido https://t.co/sXGjIF4Pld https://t.co/bdBFzY33XD"
        },
        {
            "author_id": "1213877874245005312",
            "created_at": "2020-02-11T03:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "GodnessGoth"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 51,
                        "username": "andrezadelgado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227072518491688961",
            "in_reply_to_user_id": "1182894225379213313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guacamolerad @GodnessGoth @ThEthrilledd @_babyrad @andrezadelgado Eu moro em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no interior da floresta amaz\u00f4nica, mas se tiver na cidade de Rio Branco,  Acre, j\u00e1 ajuda..."
        },
        {
            "author_id": "483008377",
            "created_at": "2020-02-11T02:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "denis_duarte"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "brigidacec"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "carlosaviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227058573785608192",
            "in_reply_to_user_id": "60582641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@denis_duarte @brigidacec @carlosaviana Ent\u00e3o explica a libera\u00e7\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com nascente e mata, e que vai prejudicar ainda mais o ca\u00f3tico tr\u00e2nsito na regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1110454343604424704",
            "created_at": "2020-02-11T02:21:13.000Z",
            "id": "1227054954071785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caverna #SonDoong \u00e9 a caverna natural no Parque Nacional de Phong Nha-Ke Bang, na prov\u00edncia #QuangBinh, #Vietnam. Foi descobrida em 2009, Son Doong \u00e9 acredita-se ter entre 2 e 5 milh\u00f5es de anos e ser a maior caverna do mundo. #viagem #viagens #travel #asiaticatravel https://t.co/86TFniD0rI"
        },
        {
            "author_id": "833803080089100289",
            "created_at": "2020-02-11T01:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "AUFOficial"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "Libertadores"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 41,
                        "username": "LibertaDepre_"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 56,
                        "username": "impedimento"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227039508857749509",
            "in_reply_to_user_id": "1223198695069552642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UruguaiBrasil @AUFOficial @Libertadores @LibertaDepre_ @impedimento em 10 de janeiro, uma festa do maroon 5 ser\u00e1 realizada no centen\u00e1rio, e o parque nacional central n\u00e3o ser\u00e1 ativado at\u00e9 junho, pode envolver adiamento"
        },
        {
            "author_id": "967125617559986177",
            "created_at": "2020-02-11T00:19:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "skisergio123"
                    }
                ]
            },
            "id": "1227024196238266369",
            "in_reply_to_user_id": "810543051684933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@skisergio123 Ainda Foz do Igua\u00e7u concerva belezas naturais o Parque Nacional tambem e um sonho.\nRecomendo uma visita"
        },
        {
            "author_id": "240372426",
            "created_at": "2020-02-11T00:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -16.4903687,
                        28.3236785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a57cb97a72205173"
            },
            "id": "1227024116877873153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#voyage #vacance #canarie #ile #teide #tenerife #lifeisbeautiful \u00e0 Parque Nacional del Teide https://t.co/fkGKmnGlH8"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2020-02-10T23:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -115.56622416,
                        51.18238984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3a8d0d494d8cd990"
            },
            "id": "1227012337598681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que no Parque Nacional de Banff existem em alguns lugares, essas duas cadeiras vermelhas para voc\u00ea desfrutar uma experi\u00eancia??\nS\u00e3o as red chairs e estas a gente viu no Hoodos Viewpoint.\n.\n.\n#redchairs\u2026 https://t.co/q7CF12HTjR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-10T23:17:26.000Z",
            "id": "1227008703427117057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Por tr\u00e1s do rebaixamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o interesses de pescadores, pecuaristas e empres\u00e1rios do setor de energia e\u00f3lica\n\nhttps://t.co/L7ELHtypDK"
        },
        {
            "author_id": "995423656091275264",
            "created_at": "2020-02-10T22:00:41.000Z",
            "id": "1226989390217478146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG  ALEXANDREPFILHO  : PARQUE  NACIONAL  DA  TIJUCA  \u00c9  O MAIS VISITADO D... https://t.co/1j9un12PiW"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2020-02-10T21:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 226,
                        "username": "tvtapajos_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226983178210041859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "\"Alvo de especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m, oeste do Par\u00e1, mais uma vez sofre interven\u00e7\u00e3o humana com desmatamento, queimada de vegeta\u00e7\u00e3o nativa e desvio de leito de igarap\u00e9\". Via @tvtapajos_hd\n\nhttps://t.co/4OAkGV2bqx"
        },
        {
            "author_id": "1164000126",
            "created_at": "2020-02-10T21:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 111,
                        "username": "ricoperdiz"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 123,
                        "username": "PeldForr"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 133,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 141,
                        "username": "ForestPlots"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 154,
                        "username": "Ascom_Inpa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226980921083138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nosso artigo sobre o Parque Nacional #SerraDaMocidade (#Roraima) j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel em https://t.co/E0ioDm4fk2 @ricoperdiz @PeldForr @ICMBio @ForestPlots @Ascom_Inpa"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2020-02-10T21:23:16.000Z",
            "id": "1226979973157793794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos amigos do blog Off The Path navegaram pelas \u00e1guas azul-turquesa e eternas geleiras do lago General Carrera e tamb\u00e9m pelos incr\u00edveis Cuernos de Granito no Parque Nacional Torres del Paine em sua jornada pela Carretera Austral, um destino #ondeoimpossivelepossivel https://t.co/WaIUxEjvbr"
        },
        {
            "author_id": "350726512",
            "created_at": "2020-02-10T21:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1226979220984926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima Lembran\u00e7a para levar para vida toda.\nObrigado cvc.sp.barretos pelo passeio.\n#CVCBarretos #ParqueNacionaldaTijuca #Cristo #RJ #DiegoNaBalada em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Dm02UhhFbL"
        },
        {
            "author_id": "132506016",
            "created_at": "2020-02-10T20:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226964773708992517",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @MTurismo Para al\u00e9m das pinturas rupestres| Parque Nacional Serra da Capivara (epis\u00f3dio 4) https://t.co/JvFZRBkdzd"
        },
        {
            "author_id": "132506016",
            "created_at": "2020-02-10T20:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226963304381321225",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @MTurismo Arqueologia e conserva\u00e7\u00e3o | Parque Nacional Serra da Capivara (epis\u00f3dio 2)  https://t.co/ygjDiyMaMS"
        },
        {
            "author_id": "1166775995866779648",
            "created_at": "2020-02-10T20:14:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 152,
                        "username": "Lincoln_Tejota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226962612669337601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A vice-coordenadora do curso de Geologia da Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia (FCT/UFG), Joana Paula Sanchez, apresentou ao vice-governador do estado, @Lincoln_Tejota , um projeto de cria\u00e7\u00e3o de um Geoparque em Goi\u00e1s, na \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/WTu0WK0HAX"
        },
        {
            "author_id": "454396343",
            "created_at": "2020-02-10T20:05:44.000Z",
            "id": "1226960460391559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com fantasias, fotos e v\u00eddeos, a Mocidade Independente de Padre Miguel faz sua exposi\u00e7\u00e3o \u201cElza Deusa Soares\u201d na Biblioteca Parque Nacional no Centro do Rio. Antecipa sua celebra\u00e7\u00e3o, que acontecer\u00e1 na Sapuca\u00ed, a essa grande diva da MPB. Willmersdorf P / Globo Foto: Marinho S. https://t.co/1vu7LTKZAQ"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2020-02-10T20:00:00.000Z",
            "id": "1226959020713398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prop\u00f5e que Lagoa do Peixe vire \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com menos restri\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/tZTCD83aLP"
        },
        {
            "author_id": "132506016",
            "created_at": "2020-02-10T19:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226957995420082176",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @MTurismo O Parque \u00e9 nosso | Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/eCSTHcr9gy"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-02-10T19:52:19.000Z",
            "id": "1226957084878659590",
            "in_reply_to_user_id": "1161992190945632258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tahoe Floresta Nacional tem muitos recursos naturais e artificiais para o gozo de seus visitantes, incluindo centenas de lagos e reservat\u00f3rios, canyons do rio escavados atrav\u00e9s rocha de granito, e muitos quil\u00f4metros de trilhas, incluindo uma parte da Pacific Crest Trail.\n* https://t.co/xQinIRViye"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-02-10T19:52:15.000Z",
            "id": "1226957066616655872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque algu\u00e9m que n\u00e3o pode deixar de ver esse cachorrinho! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd17\ud83d\udc36\u2764\u2708\nTahoe Floresta Nacional \u00e9 um EUA Floresta Nacional localizada no estado da Calif\u00f3rnia, a noroeste do Lago Tahoe. https://t.co/JeEBg4YREU"
        },
        {
            "author_id": "132506016",
            "created_at": "2020-02-10T19:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226956759392280576",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @MTurismo Serra Vermelha, Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/5hE6txUPJn"
        },
        {
            "author_id": "132506016",
            "created_at": "2020-02-10T18:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226940527507054593",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @MTurismo Preserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora da caatinga - Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/Yp2NvIjIFx"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2020-02-10T18:46:12.000Z",
            "id": "1226940445986631682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Inconformado com o projeto de lei 6.024/2019, que visa extinguir o Parque Nacional Serra do Divisor, fiz uma peti\u00e7\u00e3o pedindo o arquivamento do PL que s\u00f3 beneficia grandes latifundi\u00e1rios da amaz\u00f4nia.\n\nAcesse o abaixo assinado: https://t.co/VCM5BX34C5\n\n#TodosPelaSerraDoDivisor https://t.co/PsCepclXer"
        },
        {
            "author_id": "344798389",
            "created_at": "2020-02-10T18:33:41.000Z",
            "id": "1226937295737118722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que ambientalistas temiam est\u00e1 acontecendo. Projeto de Lei para rebaixar Lagoa do Peixe de parque nacional para APA foi apresentado no Senado. Se o Congresso aprovar o texto, poder\u00e1 ser autorizado plantar, criar gado e erguer moradia na \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/qOWhEj9LBr"
        },
        {
            "author_id": "27960856",
            "created_at": "2020-02-10T18:28:10.000Z",
            "id": "1226935907200184331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 o mais visitado do\u00a0Brasil https://t.co/TwRS5fvyeN https://t.co/NcsGsDqBVk"
        },
        {
            "author_id": "983772732147068929",
            "created_at": "2020-02-10T18:27:03.000Z",
            "id": "1226935627519799304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto prop\u00f5e que Lagoa do Peixe vire \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com menos restri\u00e7\u00f5es https://t.co/bN5wEn97Lo"
        },
        {
            "author_id": "2962325686",
            "created_at": "2020-02-10T18:26:30.000Z",
            "id": "1226935489342644225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando viramos m\u00e3e nunca mais somos a mesma! em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/20VISZ5TnG"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-02-10T18:15:50.000Z",
            "id": "1226932803213963265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA ESCALVADA Maior biodiversidade de peixes recifais do Brasil e \u00e9 um cl\u00e1ssico do mergulho no Esp\u00edrito Santo. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, situada a 06 milhas da costa de Guarapari, sendo poss\u00edvel chegar apenas de barco, navegando-se, aproximadamente, por 45 min.\n#Guarapari https://t.co/12Ex3XZ2rm"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-10T18:12:13.000Z",
            "id": "1226931893209313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/pf2O9jATdH\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/IOc1WG9NaE"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-02-10T17:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 66,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 74,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226923050676998145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "#Turismo | Parque Nacional da Tijuca \u00e9 o mais visitado do Brasil. @ICMBio @MTurismo https://t.co/sLs0N1dkcF"
        },
        {
            "author_id": "798267718503960576",
            "created_at": "2020-02-10T16:44:56.000Z",
            "id": "1226909930084544513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida da cidade n\u00e3o da para mim ou quero ser guarda florestal no Parque nacional de Niassa ou uma pescadora."
        },
        {
            "author_id": "92077744",
            "created_at": "2020-02-10T16:04:21.000Z",
            "id": "1226899716979482625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Brasil: Reserva Biol\u00f3gica das Arauc\u00e1rias em Teixeira Soare... https://t.co/ZJiEMfKWxx"
        },
        {
            "author_id": "2897459998",
            "created_at": "2020-02-10T15:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Corantioquia"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "amoramartinez1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226894046418751493",
            "in_reply_to_user_id": "259311313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Corantioquia @amoramartinez1 \u00c1rea protegida de incendio forestal! https://t.co/jkSPbnAaq8"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2020-02-10T14:51:37.000Z",
            "id": "1226881411220738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[Coluna] Num final inesperado, pedra de 35 toneladas retirada de comunidade ind\u00edgena e considerada sagrada pelos pem\u00f3ns voltar\u00e1 a parque nacional venezuelano, ap\u00f3s 22 anos exposta no Tiergarten em Berlim. Brasil \u00e9 alvo de artista na busca por substituta. https://t.co/BHHBujgmAi"
        },
        {
            "author_id": "174321148",
            "created_at": "2020-02-10T14:19:19.000Z",
            "id": "1226873283678789633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida imitando a arte.\n\nBabu\u00edno rouba filhote e recria cena ic\u00f4nica de 'O Rei Le\u00e3o'\nImagem foi capturada por Kurt Schultz, um guia que trabalha no Parque Nacional.\n\nUm acontecimento flagrado no Parque Nacional\u2026 https://t.co/TboPDVMYFp"
        },
        {
            "author_id": "1132019232860979201",
            "created_at": "2020-02-10T14:09:51.000Z",
            "id": "1226870900269703172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional (FLONA) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel. \u00c9 \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas.\n\nQuando criada pelo Estado ou Munic\u00edpio, ser\u00e1 denominada,\u2026 https://t.co/G1zrprbxzC"
        },
        {
            "author_id": "134892783",
            "created_at": "2020-02-10T14:05:00.000Z",
            "id": "1226869682067689472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entao \u00e9 verdade mesmo. T\u00e1 autorizada a pesca esportivas em todos biomas do pa\u00eds, inclu\u00edndo Amazonas e Pantanal. A portaria tamb\u00e9m legaliza a atividade em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do integrais, que s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o, as mais sens\u00edveis segundo a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente \u2639\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "44229128",
            "created_at": "2020-02-10T13:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 93,
                        "username": "lalalasampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226865536157540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a c o r d a     a m o r \u2764\ufe0f gratid\u00e3o, amores!\n.\nem fevereiro teve carnaval vermelho.\n.\nfotos: @lalalasampaio e em Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/b85QClKKEc"
        },
        {
            "author_id": "137349966",
            "created_at": "2020-02-10T13:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.06666667,
                        -33.76666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0136e87259729466"
            },
            "id": "1226857011285020673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguas de Panamavida, #bubbling #trekking #hikingadventures #chile #weird @ Monumento Natural El Morado https://t.co/elHpukAFMP"
        },
        {
            "author_id": "483054491",
            "created_at": "2020-02-10T12:51:09.000Z",
            "id": "1226851095705772037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Estrada do Colono est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3xima de ser reaberta. A medida \u00e9 uma das pautas priorit\u00e1rias do Vermelho Deputado, autor na C\u00e2mara Federal do Projeto de Lei 984/19 que cria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o Estrada-Parque.\n\nConfira \u2b07\nhttps://t.co/xoEny5x23P"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-10T12:40:49.000Z",
            "id": "1226848494515871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a   Parque Nacional do Capara\u00f3\n\n____\nPor divastrilheiras \ud83c\udfc6Destaque do dia\n\ud83d\udc51Repost da Diva monalisacosentino\n.\n\ud83d\ude4b Muito obrigada por fazer parte da nossa galeria!\n\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\n\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\u3030\ud83d\udd38\n\ud83d\udccdLocal: Vale\u2026 https://t.co/Gq0qdm8AId"
        },
        {
            "author_id": "35106318",
            "created_at": "2020-02-10T12:34:51.000Z",
            "id": "1226846991076020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar tem uma energia poderosa com as forma\u00e7\u00f5es de pedra de grande beleza. Percorrer o Parque Nacional de 7 Cidades correndo \u00e9 das aventuras que a gente n\u00e3o esquece. J\u00e1 tinha feito, nesta segunda edi\u00e7\u00e3o passei de\u2026 https://t.co/Oy1IW3fJKG"
        },
        {
            "author_id": "1060101245065666560",
            "created_at": "2020-02-10T11:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 140,
                        "username": "theGEF"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 150,
                        "username": "UNDP"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 156,
                        "username": "UNDPAfrica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226824145683537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Angola est\u00e1 a expandir as \u00e1reas protegidas e a investir na #biodiversidade, conserva\u00e7\u00e3o da #natureza e no #ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83e\udd92\ud83e\udd93, com o apoio do @theGEF e @UNDP @UNDPAfrica\nNo Parque Nacional da Qui\u00e7ama, autoridades e residentes defendem juntos o #ambiente \nhttps://t.co/8u1tSWpF4n https://t.co/kTIzqGKXkl"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-02-10T10:43:16.000Z",
            "id": "1226818913608126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas retiram mais de tr\u00eas toneladas de lixo do lado argentino do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XIY3I6k4bc"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2020-02-10T09:07:26.000Z",
            "id": "1226794795726708736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 5,5 mil filhotes de quel\u00f4nios foram devolvidos \u00e0 natureza na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Igap\u00f3-A\u00e7u. Aatividade \u00e9 realizada pelos moradores da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) com apoio da Secretaria de Estado do Meio Ambiente  ##quelo https://t.co/Dm8jlbCVK0 https://t.co/7d80rRMSUm"
        },
        {
            "author_id": "2178620012",
            "created_at": "2020-02-10T08:34:22.000Z",
            "id": "1226786472851902465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto foi tirada no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, quando um macho resgatou o pequeno le\u00e3o de um grupo de babu\u00ednos https://t.co/JBDo2b3bNr"
        },
        {
            "author_id": "1164996288515137537",
            "created_at": "2020-02-10T03:48:41.000Z",
            "id": "1226714579784343553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 As Cinque Terre, na It\u00e1lia, eram apenas vilarejos de pescadores at\u00e9 serem descobertas pelos turistas e virarem um parque nacional. As cinco vilas est\u00e3o enfileiradas uma bem ao lado da outra, ent\u00e3o, \u00e9 razoavelmente\u2026 https://t.co/cblM1q0ivC"
        },
        {
            "author_id": "1147750408426835971",
            "created_at": "2020-02-10T03:46:21.000Z",
            "id": "1226713991860424705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Virunga \u00e9 um document\u00e1rio, que nos faz descobrir a verdadeira hist\u00f3ria dos guardas florestais que protegem esse parque nacional classificado como Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO, localizado no leste da (Ruanda). Netflix. https://t.co/f6hgY1rG6w"
        },
        {
            "author_id": "3387493282",
            "created_at": "2020-02-10T02:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 22,
                        "username": "williangillies"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226691362898292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo de @williangillies, FIZ O PARQUE NACIONAL BIG ROCK, DINO VETERIN\u00c1RIO EM A\u00c7\u00c3O - JURASSIC WORLD EVOLUTION https://t.co/slIMaXExdv"
        },
        {
            "author_id": "492835540",
            "created_at": "2020-02-10T02:15:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1226691176054611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vellozia gigantea @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ppInuNvbTl"
        },
        {
            "author_id": "242253926",
            "created_at": "2020-02-10T01:57:40.000Z",
            "id": "1226686639306616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha ecol\u00f3gica na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente \"Vale Encantado\", aberta ao p\u00fablico e situada no Distrito de Pium, Parnamirim/RN https://t.co/FM6f0tF1d3"
        },
        {
            "author_id": "1221485387773857792",
            "created_at": "2020-02-10T01:22:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ed20cf887001"
            },
            "id": "1226677838717300741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/oyReUNiBuy"
        },
        {
            "author_id": "35106318",
            "created_at": "2020-02-10T00:52:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.7816534,
                        -5.0787117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1226670250990735361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem cedo, no parque nacional de 7 cidades, eu tive a companhia dele pra correr 30km. Agora tenho a honra de ser o dj da festa surpresa de anivers\u00e1rio dele. Parab\u00e9ns, Valdir. em Borim Gastronomia https://t.co/jMC9xJDKNN"
        },
        {
            "author_id": "41444151",
            "created_at": "2020-02-10T00:45:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59690061,
                        -23.43424484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1226668540587057153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de supera\u00e7\u00e3o f\u00edsica e treinamento mental com meus amigos da Pro-Vida! Sensacional! #provida #drcelsocharuri #ipero #morrodeipanema #trilha #meditacao #gratidao #lifestyle em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/C0ShZxHQTt"
        },
        {
            "author_id": "1148005759063666688",
            "created_at": "2020-02-09T23:55:53.000Z",
            "id": "1226655991665553410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/IvaHV450cH"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2020-02-09T23:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "welytonmanoel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226652313395384320",
            "in_reply_to_user_id": "289465084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@welytonmanoel J\u00e1 estive em uma mesma pauta com ele, anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em 2010."
        },
        {
            "author_id": "1197499910440050688",
            "created_at": "2020-02-09T23:23:17.000Z",
            "id": "1226647786927644675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Patag\u00f4nia \u00e9 mesmo maravilhosa! Em dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Glaciar, na cidade de El Calafate, na prov\u00edncia de Santa Cruz-Argentina, se encontra com sua beleza e exuber\u00e2ncia o Glaciar Perito Moreno (j\u00e1 foi\u2026 https://t.co/jOq27oWO17"
        },
        {
            "author_id": "431774161",
            "created_at": "2020-02-09T22:23:26.000Z",
            "id": "1226632726360547331",
            "in_reply_to_user_id": "431774161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ o chamado coral-sol, considerado uma praga e um risco \u00e0 biodiversidade. Em setembro, foram afundados dois navios na costa de Pernambuco, na Praia de Tamandar\u00e9, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos corais de Pernambuco e Alagoas. Bolsonaro parabenizou Gilson pelo feito."
        },
        {
            "author_id": "2473953939",
            "created_at": "2020-02-09T22:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1226628975671304193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estaremos sempre junto, te amo \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/LUFrAV6PCY"
        },
        {
            "author_id": "1195002672715378688",
            "created_at": "2020-02-09T21:34:15.000Z",
            "id": "1226620351502848001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccAt\u00e9 logo + fui... \ud83d\ude97\ud83d\udca8\ud83d\udca8 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0AbsRKQVNz"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-02-09T21:33:46.000Z",
            "id": "1226620227686936580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca aumenta de 2018 para 2019 https://t.co/fgHl8AKF7s"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-02-09T20:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 102,
                        "username": "fuiserviajante"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 226,
                        "username": "seturmaranhao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226597133228204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Sabe aquelas dicas important\u00edssimas antes de ir conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? O @fuiserviajante preparou algumas sobre um dos principais destinos por l\u00e1: https://t.co/nIM1nWZZkl. \n\n\ud83d\udcf7 Biaman Prado #MTur \n\n@seturmaranhao https://t.co/Vjx9CeS7ew"
        },
        {
            "author_id": "777197486679228418",
            "created_at": "2020-02-09T18:31:16.000Z",
            "id": "1226574299173134337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse \u00e9 sem zoas o tipo de coisa bizarra q tem no meio do parque nacional de bsb sem nenhuma explica\u00e7\u00e3o https://t.co/Q8ekGp4mqR"
        },
        {
            "author_id": "733796802437222400",
            "created_at": "2020-02-09T18:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226569232240041985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/te0y8Doaja via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2020-02-09T18:00:24.000Z",
            "id": "1226566532576268292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol l\u00e1 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! \ud83c\udf04\nPara os trilheiros de plant\u00e3o o visual \u00e9 uma super recompensa!\n\nVeja essa e outras dicas para curtir o carnaval aqui em Petr\u00f3polis: \ud83d\udc49https://t.co/q7NzR9NcXQ\n\n\ud83d\udcf8@lhenriquelucas via Instagram\n\n#petropolis #natureza #rj https://t.co/JskCkUNzc9"
        },
        {
            "author_id": "1168241224010096640",
            "created_at": "2020-02-09T17:36:58.000Z",
            "id": "1226560635011510273",
            "in_reply_to_user_id": "1168241224010096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma atitude que deve-se estender principalmente na regi\u00e3o de Brazl\u00e2ndia que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do APA do descoberto o qual  \u00e9 respons\u00e1vel por mais de 60 por cento da \u00e1gua pot\u00e1vel de Bras\u00edlia.\nA \u00e1rea a muito est\u00e1 sem a devida fiscaliza\u00e7\u00e3o pelos \u00f3rg\u00e3os comoetentes"
        },
        {
            "author_id": "1208025399399194627",
            "created_at": "2020-02-09T16:54:05.000Z",
            "id": "1226549841582592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro gorilas das montanhas, entre eles um beb\u00e9, morreram no Uganda depois de terem sido atingidos por um rel\u00e2mpago. O incidente ocorreu, na passada segunda-feira, no Parque Nacional de Gorilas Mgahinga. https://t.co/PRU7t15Ewg"
        },
        {
            "author_id": "537378266",
            "created_at": "2020-02-09T16:34:33.000Z",
            "id": "1226544926017540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe quase 3 milh\u00f5es de turistas em 2019 - Di\u00e1rio da Jaragu\u00e1 https://t.co/SQwbRHhDHG https://t.co/dikI8UMSQU"
        },
        {
            "author_id": "1160006415018287105",
            "created_at": "2020-02-09T16:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 54,
                        "username": "papodefavelaofc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226540469062074370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5 presos Oriundos do Juramento,2 fuzis apreendidos.  \n@papodefavelaofc \nReserva Biol\u00f3gica. Recreio Presente + Charlie, Fox, Supervis\u00e3o 31\u00b0 https://t.co/KogELb9b9m"
        },
        {
            "author_id": "235682529",
            "created_at": "2020-02-09T16:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226540231127654404",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro Parab\u00e9ns pelas prioridades escolhidas. O teu chefe tamb\u00e9m liberou a pesca em \u00e1rea protegida por que levou uma multa no passado, voc\u00eas se merecem."
        },
        {
            "author_id": "1210036874334613504",
            "created_at": "2020-02-09T16:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226539116285878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/cM7osGa9UL via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "170464483",
            "created_at": "2020-02-09T15:57:47.000Z",
            "id": "1226535675308204034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 presos. Oriundos do Juramento. 2 fuzis. Na Reserva Biol\u00f3gica Barra. Recreio Presente + Charlie, Fox, Supervis\u00e3o 31\u00b0\n#recreiopresente #policiamilitar #segurancapresente https://t.co/arwVtQYSWY"
        },
        {
            "author_id": "321510125",
            "created_at": "2020-02-09T15:20:13.000Z",
            "id": "1226526222206853121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 resgatado emSFI foi baleado. Animal, encontrado em uma estrada nas proximidades de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Guaxindiba, teve a pata amputada.\nhttps://t.co/oaT7aOjlz5 https://t.co/GqcmhuRZNK"
        },
        {
            "author_id": "492835540",
            "created_at": "2020-02-09T15:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1226525632093466624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Biomimicry adventures in Minas Gerais, Brazil with biomimicry38 @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Oknvxnkpiy"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-02-09T14:31:57.000Z",
            "id": "1226514072876744707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Os quel\u00f4nios foram devolvidos \u00e0 natureza na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Igap\u00f3-A\u00e7u https://t.co/EJUDn6E2rm https://t.co/At6UJVE6eB"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2020-02-09T13:00:11.000Z",
            "id": "1226490980741849094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Babu\u00edno rouba filhote e recria cena ic\u00f4nica de 'O Rei Le\u00e3o'.\nImagem foi capturada por Kurt Schultz, um guia que trabalha no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\n#FocoEmVoc\u00ea https://t.co/jjlewxUWeK"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-09T12:35:03.000Z",
            "id": "1226484655702052870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O presidente foi autuado por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em 2012, quando era deputado. Corta a cena: governo Bolsonaro autoriza pesca esportiva em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. \n\nhttps://t.co/J1flkW4UGw"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2020-02-09T11:54:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "42e6f98f749a02e0"
            },
            "id": "1226474496317587458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela trilha do Ventisquero Colgante. Parque Nacional Queulat - Chile\n#ventisquero #ventisquerocolgante #queulat #patagonia #patagoniachilena\n#brasilclique #dicasdedestino #belezasdobrasil #visitbrasil #blogmochilando #revistaqualviagem #loucosporviagem #caminhotracado https://t.co/fsCPq6bula"
        },
        {
            "author_id": "1039304855003770885",
            "created_at": "2020-02-09T10:11:57.000Z",
            "id": "1226448644141875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piar ali no Parque Nacional da Tijuca \ud83e\udd24\nBdia \ud83e\udd18\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "1226363339837771776",
            "created_at": "2020-02-09T04:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "canalCombate"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226367839671607296",
            "in_reply_to_user_id": "59885303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canalCombate BOA NOITE!\nEU COM OS MEUS FILHOS, ADAN E BRYAN ESTAMOS LIGADOS NO UFC 247.\nITATIAIA RJ - PR\u00d3XIMO AO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA RJ"
        },
        {
            "author_id": "1226363339837771776",
            "created_at": "2020-02-09T04:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "ricardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226367236312633344",
            "in_reply_to_user_id": "7725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RICARDO MOURA - EU E MEUS FILHOS, ADAN E BRYAN ESTAMOS VENDO O UFC 247, AQUI EM ITATIAIA RJ.\nPR\u00d3XIMO AO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA RJ \nUM GRANDE ABRA\u00c7O"
        },
        {
            "author_id": "924991845284876288",
            "created_at": "2020-02-09T03:41:24.000Z",
            "id": "1226350358701727746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira mais alta da Terra \u00e9 Angel Falls, com 3.212 p\u00e9s de altura. \u00c9 t\u00e3o alto quanto um pr\u00e9dio de 300 andares. Est\u00e1 localizado no Parque Nacional Canaima, no estado de Bolivar, Venezuela.  #natureza https://t.co/5edtSTYkOK"
        },
        {
            "author_id": "1108532627336818688",
            "created_at": "2020-02-09T03:12:48.000Z",
            "id": "1226343160583983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "A cachoeira \"em chamas\"...\n\nA Horsetail Fall, localizada no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, EUA, \u00e9 uma cachoeira \"normal\", que uma vez por ano, na \u00e9poca certa, \u00e9 iluminada pelo Sol em um \u00e2ngulo perfeito, de forma que fica se parecendo com uma 'Cachoeira de lava'. https://t.co/pJRDYWepkX"
        },
        {
            "author_id": "848387449",
            "created_at": "2020-02-09T02:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1226328040126459905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de tudo isso... desse astral dessa fam\u00edlia desses lugares, mas desse ano n\u00e3o passa estou voltando. em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/DU4oX1iYuR"
        },
        {
            "author_id": "422795332",
            "created_at": "2020-02-09T01:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "marilizpj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226318971156205569",
            "in_reply_to_user_id": "837874510414098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marilizpj Ent\u00e3o gente, o nome \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ou seja o objetivo est\u00e1 no nome. V\u00e3o conservar o qu\u00ea, liberando a pesca esportiva? \u00c9 muito insano. Al\u00e9m disso, as normas ambientais foram criadas por lei. Uma portaria n\u00e3o altera lei."
        },
        {
            "author_id": "394079843",
            "created_at": "2020-02-09T01:05:16.000Z",
            "id": "1226311065149018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele e a esposa plantaram milh\u00f5es de \u00e1rvores na fazenda q era do pai dele\n\nHOJE \u00e9 um Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2020-02-09T00:51:50.000Z",
            "id": "1226307687018848260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 fechado por tempo indeterminado\n\nhttps://t.co/8YnNPjRSHM https://t.co/7lBAm1Q4nB"
        },
        {
            "author_id": "66215718",
            "created_at": "2020-02-09T00:12:55.000Z",
            "id": "1226297893235122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio irregular \u00e9 constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Copacabana. https://t.co/lKA6LSaBBs"
        },
        {
            "author_id": "17121672",
            "created_at": "2020-02-09T00:01:35.000Z",
            "id": "1226295040038887426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma lua esplendorosa aqui no parque nacional de Sete Cidades! Assimilando toda essa luminosidade pra usar como energia na corrida amanh\u00e3 q precisarei! Haha https://t.co/10j5tFPWzu"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-02-08T23:38:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1226289279191703553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... Marlene viu as mulheres da comunidade se organizarem na Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3e da\u00a0Reserva Extrativista de Canavieiras\u00a0(Amex). Ela integrou o grupo e, ali, come\u00e7ou a entender que tamb\u00e9m tem direitos...\"\nhttps://t.co/3PKN4CkBLM"
        },
        {
            "author_id": "1110706094811332608",
            "created_at": "2020-02-08T23:33:48.000Z",
            "id": "1226288048981389315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente grave com morte em frente ao Parque Nacional nesta manh\u00e3 de S\u00e1bado.teve uma pessoa ferida https://t.co/EVFzdVHqJ2"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-08T23:18:41.000Z",
            "id": "1226284243476787200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a   \nPor h_barboza27 \"Acredite que \u00e9 poss\u00edvel superar qualquer desafio, pois os limites s\u00f3 existem em sua imagina\u00e7\u00e3o......\" \ud83e\udd1f\ud83c\udffc\ud83e\udd19\ud83c\udffc\n.\n.\n- Trilha do Couto - \ud83e\udd7e\u26f0\ufe0f - Parque Nacional do Itatiaia - \ud83d\udccd\ud83d\uddfa\ufe0f - Preserve a Natureza\u2026 https://t.co/59CSf5c5NE"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-02-08T22:00:23.000Z",
            "id": "1226264539316072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "https://t.co/aYm0U7DVKb - Amea\u00e7a \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, via Projeto de Lei, pode desfazer uma das poucas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral https://t.co/sSJWvc4TAb"
        },
        {
            "author_id": "56687416",
            "created_at": "2020-02-08T21:35:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226258221419114497",
            "in_reply_to_user_id": "56687416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente E sim, eu sei que a Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula n\u00e3o fica na Amaz\u00f4nia, mas se mas se n\u00e3o preservamos a Amaz\u00f4nia com o mundo inteiro cobrando..."
        },
        {
            "author_id": "1935926402",
            "created_at": "2020-02-08T21:11:36.000Z",
            "id": "1226252262978342914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Veadeiros (Fonte G1) https://t.co/FRtFj8DRqb"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2020-02-08T21:08:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07e50d4fda821000"
            },
            "id": "1226251395734654978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, Chile. Como n\u00e3o amar esse lugar? Se voc\u00ea for pra l\u00e1 depois de ver essa foto promete que leva a gente na bagagem? \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n\n#patagonia #chile #andes #nissanxterra #offroad #xterra #4x4 #torresdelpaine https://t.co/3WVEbxP7W3"
        },
        {
            "author_id": "911006031857295365",
            "created_at": "2020-02-08T21:00:40.000Z",
            "id": "1226249511665795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Serengeti \u00e9 considerado o melhor #safari para avistar a vida animal. Com sorte voc\u00ea avista os Big Five. Mas prepare o bolso, pois a aventura n\u00e3o \u00e9 barata, mas vale o\ninvestimento. Pague o pacote com a remessa internacional da Treviso:https://t.co/vwAGxtZSa3. https://t.co/pZdM97Vsco"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2020-02-08T19:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1226225191191228419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Resende x Parque Nacional do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#specialized #giro #ciclismo #mtb #freeforce #strava #xiaomi #miband4 #mifit #stravabrasil #shimano #tektro #gshock #pni #itatiaia #shimano em Parque\u2026 https://t.co/k8oET4Q5MR"
        },
        {
            "author_id": "342872063",
            "created_at": "2020-02-08T19:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1226220975647268864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "selva de selva, rj. \ud83c\udf34 #parquenacional #natureza #errejota #nature #park @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/K2SiWbmFM4"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2020-02-08T19:00:21.000Z",
            "id": "1226219230728724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNASO? Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/IUndDRSGWb #riodejaneiro https://t.co/lyZGoSwRUo"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-08T19:00:00.000Z",
            "id": "1226219142283440128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Puma, su\u00e7uarana ou on\u00e7a-parda: o maior felino das am\u00e9ricas cultiva seus h\u00e1bitos noturnos nas \u00e1reas remotas da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula.\nFlorestas Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. #ecoturismo #conhecerparaconservar\nFoto: Carlos Alberto Coutinho https://t.co/9OZFO0UcjG"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2020-02-08T18:32:16.000Z",
            "id": "1226212164660342786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babu\u00edno rouba filhote e recria cena ic\u00f4nica de 'O Rei Le\u00e3o'.\nImagem foi capturada por Kurt Schultz, um guia que trabalha no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\n#FocoEmVoc\u00ea https://t.co/4cM0bYPUgj"
        },
        {
            "author_id": "3631353616",
            "created_at": "2020-02-08T18:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "aleussam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226211520952049664",
            "in_reply_to_user_id": "1345878488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleussam parque nacional de aparados da serra amigo"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2020-02-08T18:09:33.000Z",
            "id": "1226206446796386309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bica do Ipu, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, na \u00c1rea de Mata Atl\u00e2ntica do Planalto da Ibiapaba. Outra atra\u00e7\u00e3o \u00e9 o Parque Nacional de Ubajara, UC federal. https://t.co/mwxVMNASyH"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-02-08T18:00:00.000Z",
            "id": "1226204045087363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade \ud83d\ude03| O Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 situado na Serra da Mantiqueira, e abrange os munic\u00edpios de #Itatiaia e #Resende. \ud83e\udd29 Entre os atrativos est\u00e1 o pico das Agulhas Negras, ponto culminante do estado, e o quinto ponto mais alto do pa\u00eds segundo dados do IBGE. https://t.co/7ZTzrFpO07"
        },
        {
            "author_id": "105610149",
            "created_at": "2020-02-08T17:46:35.000Z",
            "id": "1226200665476804609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei a conclus\u00e3o que meus lugares favoritos no Rio s\u00e3o Parque Nacional da Tijuca e Praia do Pontal"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-02-08T17:29:07.000Z",
            "id": "1226196270991147009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebeu quase 3 milh\u00f5es de turistas no ano\u00a0passado https://t.co/r1KrmfmM9o https://t.co/LlLgq6c7up"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-02-08T17:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226191963378061313",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbarbalho 3 km governador! 3 kmmm! Estamos a 14 anos esperando pelo menos uma recupera\u00e7\u00e3o da transiriri, principal estrada da APA Triunfo do Xingu, unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual que deveria ser sustent\u00e1vel! Como vamos produzir de forma sustent\u00e1vel sem via de escoamento?"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2020-02-08T17:00:49.000Z",
            "id": "1226189151965302791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MAIS LIDAS DA SEMANA] Caso foi registrado em Parque Nacional na \u00c1frica do Sul e caracterizou-se por sua semelhan\u00e7a com cena de 'O Rei Le\u00e3o'. https://t.co/4cG4OQwMmS #megacurioso"
        },
        {
            "author_id": "78195827",
            "created_at": "2020-02-08T16:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "luizamendeslu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226187273076695044",
            "in_reply_to_user_id": "100305942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizamendeslu Vai pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1049286842116464640",
            "created_at": "2020-02-08T16:05:16.000Z",
            "id": "1226175168881577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente com morte na Ponte do Parque Nacional na manh\u00e3 deste S\u00e1bado. Uma pessoa ficou ferida. https://t.co/uid2lJFrDb"
        },
        {
            "author_id": "3329642487",
            "created_at": "2020-02-08T15:57:40.000Z",
            "id": "1226173258241904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciou a colheita e a cadeia produtiva da Castanha do Par\u00e1 \ud83c\udf34\ud83c\udf33 Reserva Extrativista de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta! Maiores informa\u00e7\u00f5es Via Direct \ud83d\udce5. \ud83c\udf34 #fazendamatadoscocais #fazendanaamazonia #amazonialegal #terraaltapa\u2026 https://t.co/eVbukAjUSZ"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-02-08T15:49:34.000Z",
            "id": "1226171220670009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostava de conhecer melhor o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e n\u00e3o sabe como? \u26f0\nPoder\u00e1 encontrar aqui passeios de bicicleta el\u00e9trica facilmente adaptados aos seus gostos e capacidades.  \ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f                                                \n\nwww.toboga\u2026 https://t.co/ibRqeHvs0m https://t.co/XP7bVGfRK2"
        },
        {
            "author_id": "1081202055572795392",
            "created_at": "2020-02-08T14:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "username": "RVideoMaker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1226157838235557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE SANTA TERESA\nNatureza, hist\u00f3rias e lendas...\nRealiza\u00e7\u00e3o\nRichar Enry\n@RVideoMaker\n\nhttps://t.co/ObPsL2ouAW\u2026/parque-nacional-de-santa-\u2026\n\nhttps://t.co/Mg8bDcMAWV\n\n#ecoturismo #ecoturismoalternativo #ecoturismobrasil #fotografofreelancer #redatorfreelancer https://t.co/W3i2Ycauk8"
        },
        {
            "author_id": "4127008102",
            "created_at": "2020-02-08T14:49:09.000Z",
            "id": "1226156016074731523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O podemos aceitar esse retrocesso!!!\nPARQUE NACIONAL \u00e9 mais eficaz contra o agroneg\u00f3cio do que \u00c1rea  de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \n\nPL 6589/2019 https://t.co/V7Cd8Htux6 #PL6589_2019 #ecidadania"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2020-02-08T13:35:11.000Z",
            "id": "1226137399241121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo\nO #ParqueNacional da #Tijuca, um principais destinos tur\u00edsticos do Brasil, colabora com manuten\u00e7\u00e3o de mananciais h\u00eddricos, controle da eros\u00e3o, atenua\u00e7\u00e3o das varia\u00e7\u00f5es t\u00e9rmicas, redu\u00e7\u00e3o das polui\u00e7\u00f5es atmosf\u00e9rica e sonora.&gt; https://t.co/mCdujjFwT2\n\n#UnidosCuidamos https://t.co/3h5NnHgfgW"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2020-02-08T13:32:55.000Z",
            "id": "1226136828971012098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Manifestantes pedem que a mineradora agilize os processos de pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a fam\u00edlias que t\u00eam terras no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, criado como contrapartida ambiental para instala\u00e7\u00e3o do Complexo S11D https://t.co/WSKKudjzVk"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-02-08T12:45:59.000Z",
            "id": "1226125018926657537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "08/02/20 - Atualiza\u00e7\u00e3o sobre as interdi\u00e7\u00f5es https://t.co/zus2UOYzWg de algumas das estradas do Parque Nacional da Tijuca. Acesse o link, leia e informe-se. https://t.co/hfkCoFlOQP"
        },
        {
            "author_id": "824961729008431104",
            "created_at": "2020-02-08T09:45:25.000Z",
            "id": "1226079579179274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22Jabuti-tinga, de volta ao Parque Nacional da Tijuca, depois de uma aus\u00eancia de 200 anos &gt;&gt;&gt; https://t.co/iUvQW1N2o5 https://t.co/uAgUDJ8j2T"
        },
        {
            "author_id": "1165369965710626817",
            "created_at": "2020-02-08T01:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225951851503345664",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andrearoeirap O artigo 3 do decreto de cria\u00e7\u00e3o do parque nacional da serra do divisor j\u00e1 prev\u00ea a passagem da estrada que est\u00e1 sendo utilizada como motivo para propor o seu fim.\nhttps://t.co/nKLxAcwNHN"
        },
        {
            "author_id": "9803192",
            "created_at": "2020-02-08T00:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "MarcusVss"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "AndreBorges_JOR"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 28,
                        "username": "willszr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225946327571484672",
            "in_reply_to_user_id": "37312459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcusVss @AndreBorges_JOR @willszr Sim, mas teoricamente, se for \"catch and release\", n\u00e3o teria (muito) problema fazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (que geralmente \u00e9 um local mais bonito)."
        },
        {
            "author_id": "1009946732686462976",
            "created_at": "2020-02-08T00:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alinneolivr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225946314757885952",
            "in_reply_to_user_id": "1173574980279427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinneolivr Igreja de santo Antonio. Catedral. Tr\u00eas caixas d'\u00e1gua. Salsalito Jungle Park. Parque Nacional Mapinguari. S\u00f3 sei esses."
        },
        {
            "author_id": "37312459",
            "created_at": "2020-02-08T00:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "piresl"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "AndreBorges_JOR"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 25,
                        "username": "willszr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225945740247273472",
            "in_reply_to_user_id": "9803192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@piresl @AndreBorges_JOR @willszr Mas n\u00e3o \u00e9 proibido. S\u00f3 n\u00e3o pode fazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-02-08T00:30:07.000Z",
            "id": "1225939831315980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "\u00c1reas desprotegidas!\ud83c\udd98 Novo projeto de lei quer retirar prote\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Divisor e reduzir cerca de 8 mil hectares da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre. Entenda os riscos e impactos da proposta no #FiqueSabendo desta semana. https://t.co/vc6gh5Ahfq"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-02-08T00:10:09.000Z",
            "id": "1225934805411549186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo montada para demoli\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o e pris\u00e3o dos envolvidos #MeiaHora \n \nhttps://t.co/OetgJCc9eQ"
        },
        {
            "author_id": "1172673789462814721",
            "created_at": "2020-02-07T22:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 112,
                        "username": "ratinho_jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225912349032357889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrui\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional. \u00c9 isso mesmo que o senhor quer deixar como legado, Governador Ratinho Junior? @ratinho_jr \nhttps://t.co/3HuKgF4sO4"
        },
        {
            "author_id": "283800345",
            "created_at": "2020-02-07T22:38:35.000Z",
            "id": "1225911762366668800",
            "in_reply_to_user_id": "283800345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ressaltando que l\u00e1 elas est\u00e3o em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Territ\u00f3rios muito importantes pra conserva\u00e7\u00e3o da nossa fauna e flora, que o ministro condenado do meio ambiente tanto persegue."
        },
        {
            "author_id": "1068975764366860290",
            "created_at": "2020-02-07T22:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225905560412917760",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mar_Sem_Fim Lamental, seu incetivo ...para pesca ...em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental....!"
        },
        {
            "author_id": "8486072",
            "created_at": "2020-02-07T20:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 267,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225877161111949319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pelo arquivamento do Projeto de Lei  6.024/2019, que prop\u00f5em a revis\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes e a mudan\u00e7a de Categoria do Parque Nacional da Serra do Divisor (de autoria da Deputada Federal Mara Rocha \u2013 PSDB/AC). https://t.co/QGDjkdVqnW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1036713720582467584",
            "created_at": "2020-02-07T20:05:01.000Z",
            "id": "1225873118247505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Carta de inten\u00e7\u00f5es refor\u00e7a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Jiboia https://t.co/KUktMIM3iD https://t.co/9PPyV8VlGY"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2020-02-07T19:49:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "094db16c6e54b001"
            },
            "id": "1225869255993937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Navega\u00e7\u00e3o pelo Lago Argentino para apreciar os Glaciares Upsala e Spegazzini no Parque Nacional Los Glaciares em El Calafate, Argentina https://t.co/m2byNX3F6K"
        },
        {
            "author_id": "1090044484447100929",
            "created_at": "2020-02-07T19:42:08.000Z",
            "id": "1225867357060501509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navega\u00e7\u00e3o pelo Lago Argentina pra apreciar os glaciares Upsala e Spegazzini no Parque Nacional dos Glaciares, El Calafate Argentina https://t.co/6XYxjhjvyG"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2020-02-07T19:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225858237603426304",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal Pico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/Kzb0IptYna"
        },
        {
            "author_id": "1200194635014066176",
            "created_at": "2020-02-07T19:04:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225857871574896642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! https://t.co/ssUZJw4lTD via @change_br"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [RFLGlau].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RFLGlau",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RFLGlau"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gnuman1979].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gnuman1979",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gnuman1979"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Franclio6].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Franclio6",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Franclio6"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LibertaDepre_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LibertaDepre_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LibertaDepre_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [skisergio123].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "skisergio123",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "skisergio123"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aleussam].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aleussam",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aleussam"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic",
                "id": "01fcc4a23f17e1ed",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Paredes, Portugal",
                "id": "0ce2dfbbc2841d11",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iraquara, Brasil",
                "id": "b113c72e3ac88718",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Vilagarc\u00eda de Arousa, Espa\u00f1a",
                "id": "ede0302bb656ff82",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castelo do Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "b832ab2472a63219",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Cartago, Costa Rica",
                "id": "00cbad4318310a30",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "La Orotava, Espa\u00f1a",
                "id": "a57cb97a72205173",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Banff, Alberta",
                "id": "3a8d0d494d8cd990",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile",
                "id": "0136e87259729466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "id": "07d9ed20cf887001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Assis, Brasil",
                "id": "42e6f98f749a02e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Porteria Rio Serrano Torres del Paine",
                "id": "07e50d4fda821000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Los Glaciares National Park",
                "id": "094db16c6e54b001",
                "place_type": "poi"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1043156211628167179",
                "name": "Tiago Brito",
                "username": "TiagoChiefCook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229780272666890243",
                "name": "kacau Oliveira - Birds' voices",
                "username": "oliveira_kacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59458929",
                "name": "\u00e9brio do caos",
                "username": "JheanAlexis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351945547",
                "name": ".",
                "username": "1guilhermebrant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189143086863212544",
                "name": "Rex Orange County Brasil",
                "username": "RexOrangeBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17684034",
                "name": "a pandemia n\u00e3o acabou \ud83d\ude37\ud83c\udfe1",
                "username": "dias_silvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680616532",
                "name": "Ana Santos",
                "username": "anaprire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82962671",
                "name": "Ricardo de Andrade",
                "username": "FilipedAndrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181371336792383492",
                "name": "Hiking Illustrated",
                "username": "HikingIllus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902949228644839430",
                "name": "leila saraiva",
                "username": "LeilocaSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161992190945632258",
                "name": "Viajar Milhas",
                "username": "MilhasViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974008333186183168",
                "name": "maximiliano roncoletta",
                "username": "RoncoFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4129891816",
                "name": "Asdr\u00fabio #FuckProtasevich",
                "username": "nadovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72059270",
                "name": "marcelopatrizi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf33\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marcelopatrizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42110295",
                "name": "Ang\u00e9lica Vieira",
                "username": "angelvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229634621731721217",
                "name": "Destinos Imperd\u00edveis",
                "username": "destimperdiveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193805260957114368",
                "name": "Egghead Rio",
                "username": "EggheadRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635764127",
                "name": "Carlos Cezar",
                "username": "carloscezarcjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109236478868144128",
                "name": "Luciano F. Silva",
                "username": "LucianoFSilva7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263247050",
                "name": "Leandro dos Santos",
                "username": "santoslss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16968506",
                "name": "Leoni",
                "username": "Leoni_a_jato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106524698",
                "name": "sesta clandestina",
                "username": "antibioticx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961855830160101376",
                "name": "Wolfgang Strider",
                "username": "WolfgangStrifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32329421",
                "name": "The Last King of Ireland",
                "username": "Tha_Irishman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216083450068946950",
                "name": "lana \u20bd",
                "username": "eulanaem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3073661469",
                "name": "diogo santos",
                "username": "DiogoPsymaniac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59589903",
                "name": "Thiago Medaglia",
                "username": "thiagomedaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14494963",
                "name": "alicetks \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83d\udca4",
                "username": "alicetks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473894614",
                "name": "Cogerh",
                "username": "CogerhCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27226190",
                "name": "V\u03b1\u0273\u04bd\u0282\u0282\u03b1 \u0646\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vanessaglima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20882772",
                "name": "Edward Luz. Antrop\u00f3logo & Consultor Parlamentar.",
                "username": "edwardluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4107008241",
                "name": "lucas romano quando lucas romano",
                "username": "capulhodetrinta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886363755768152064",
                "name": "Canyon Fest Poti",
                "username": "CanyonFestPoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229465344005242880",
                "name": "Porto de Galinhas - Campostour Receptivo",
                "username": "Campostourec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977316",
                "name": "Squalidus",
                "username": "AmilSqualidus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15726088",
                "name": "\ud835\udc18\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22 \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u26a1",
                "username": "yurivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224672448681074688",
                "name": "DESCANSA MILITANTE",
                "username": "DESCANSAMILITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220367036787937280",
                "name": "Cientista Anti-Social",
                "username": "cientistasoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1132302181783220226",
                "name": "Romero Brito santos",
                "username": "RomeroBritosan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "991336329102446592",
                "name": "Pablo schulz \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Pabloschulz18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113396",
                "name": "Rodrigo Cort\u00eas \ud83d\udc7d",
                "username": "inkrts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056397901931429888",
                "name": "angry bird",
                "username": "cadeadoofmind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114082130",
                "name": "Taba Blanchard",
                "username": "lavisualsonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150878411",
                "name": "Max Augusto",
                "username": "maxnoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558706239",
                "name": "oscar pazos",
                "username": "opr_tw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290162525",
                "name": "Babak Tafreshi",
                "username": "BabakTafreshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204472361",
                "name": "Amaz\u00f4nia em Foco",
                "username": "_amazoniaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274049746",
                "name": "Daniel Sigo",
                "username": "daniel_sigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61928726",
                "name": "p\u0e04\u03c3z\u00a1\u0e2b\u043d\u03c3 d\u03b5 \u0e04\u0142\u043d\u03c3",
                "username": "JoyFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26003373",
                "name": "literalmente pixels",
                "username": "marcoc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246057879",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Augusto \ud83d\udc8e",
                "username": "augustoemil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087036232",
                "name": "yan",
                "username": "badgalarrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049643041567444993",
                "name": "Patr\u00edcio",
                "username": "patriciodoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14784083",
                "name": "Luis Afonso",
                "username": "Lafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59307926",
                "name": "wenderson",
                "username": "wendersonmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516477111",
                "name": "Galipizza &cia",
                "username": "Galipizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113603696",
                "name": "R\u00e1dio Caxias",
                "username": "RadioCaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53780275",
                "name": "fabio campos",
                "username": "camposfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948041",
                "name": "Rosana Hermann",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1187512696134164485",
                "name": "Jur\u00e9ia Bikers",
                "username": "JureiaBikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16657444",
                "name": "Tim Bormans",
                "username": "por",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297024714",
                "name": "D\u00e9bora Cavalcanti",
                "username": "deborameira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145534340509687808",
                "name": "Daycozzer",
                "username": "daycozzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88884051",
                "name": "Dirceu Aguero",
                "username": "Dirceuaguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537378266",
                "name": "Economize \u00c1gua",
                "username": "Economize_Agua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956261115587153920",
                "name": "Broncossauro",
                "username": "Broncossauro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030198380868321280",
                "name": "Fernando Henrique Cardoso",
                "username": "FHC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934507770795167748",
                "name": "Casal a Bordo",
                "username": "CasalaBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819619020710309888",
                "name": "Alex Cunha Paiva",
                "username": "Alexubajarense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "345493181",
                "name": "Deoclides Neto",
                "username": "DeoclidesN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976266292536725511",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u026e\u0268\u01df \u028b\u01df\u0280\u0262\u01df\u0586 \u0256'\u00e1\u028b\u0268\u029f\u01df \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
                "username": "BiaDvila1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465032863",
                "name": "Julie Scheid",
                "username": "lapetite_ju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158823027494334465",
                "name": "MDB no Senado",
                "username": "mdbnosenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015950278",
                "name": "Karoll Medeiros \ud83e\udd8b",
                "username": "akmedeiros13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61054896",
                "name": "Lou",
                "username": "louiseguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177543983",
                "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves",
                "username": "Pr_AlexandreGon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130967649",
                "name": "vanderlei alexandre",
                "username": "vandersilva376",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362482841",
                "name": "daniela ramos",
                "username": "danyelydez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110470198",
                "name": "Henrique Veras",
                "username": "hjcveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4865396362",
                "name": "Liz Elhaz Oliveira",
                "username": "lizelhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245999180",
                "name": "Fhabio ivan",
                "username": "fabioivancap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163103449984262144",
                "name": "Denis Fraz\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "frazao_denis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712961466928930817",
                "name": "Lukelson Lessa",
                "username": "Lukelson_lessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965741665",
                "name": "Papa Francisco",
                "username": "Pontifex_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "720028919852896256",
                "name": "Flan\u00e1ticosRJ",
                "username": "FlanaticosRjofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52061307",
                "name": "Iron J\u00fanior",
                "username": "ironjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985521186414190592",
                "name": "N\u00c3O SOU O EUCLIDES",
                "username": "EuclidesFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808790781561540608",
                "name": "poetas",
                "username": "PoetasFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195207187",
                "name": "meci",
                "username": "messicrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48053429",
                "name": "CarlitasFLA \ud83d\udd34 \u26ab",
                "username": "carlitasFLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189868822473433088",
                "name": "Passeios em Foz do Igua\u00e7u/PG Viajantes",
                "username": "EmFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81999528",
                "name": "Ricardo Borges Martins",
                "username": "ricardoborgesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060101245065666560",
                "name": "UNDP Angola",
                "username": "UNDPAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358959014",
                "name": "(random) rick.e",
                "username": "random_rick_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "Lipe \ud83e\ude81",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282874229",
                "name": "Blaasfemo",
                "username": "Blaasfemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304090507",
                "name": "M\u00f4 Coelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #forabolsonaro",
                "username": "MCoelho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2397373425",
                "name": "gw\u00e9na\u00ebl choliere",
                "username": "gcholiere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3026732902",
                "name": "brenda",
                "username": "chapyuski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159638345",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "andreczero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124633646",
                "name": "CENSURA",
                "username": "Censura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1137715896",
                "name": "Ricardo Gamba \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RadicoreMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195209172",
                "name": "Thiago Vasco",
                "username": "tcpvasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061354092533088257",
                "name": "II Simp\u00f3sio de Biologia e Conserva\u00e7\u00e3o Marinha UFF",
                "username": "sbcmaruff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014968212281229313",
                "name": "Escapada a Galicia",
                "username": "GaliciaEscapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219741061079277568",
                "name": "\u00c2ngelaDaFloresta",
                "username": "AngelaFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114674228563980288",
                "name": "Arepp\u00fcK \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\u23f3\u265f",
                "username": "AK38upper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37486660",
                "name": "rob de laet",
                "username": "robdelaet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54340303",
                "name": "Lisandra Paraguassu",
                "username": "lisparaguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13474002",
                "name": "Jake Spring",
                "username": "jakespring",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15569598",
                "name": "BOL - Brasil Online",
                "username": "bol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "977327150910107648",
                "name": "___Family.Travel.Adventures___ \ud83d\udc3a\ud83e\udd8a\ud83d\udc36",
                "username": "familytraveladv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52527163",
                "name": "Vanize Lemos",
                "username": "vanizelemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426645140",
                "name": "ana",
                "username": "anapmazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792083472974225408",
                "name": "Dona Marocas",
                "username": "piovesana_mari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137857576",
                "name": "Anderson Lima",
                "username": "andersonll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185746418",
                "name": "Viva Portal Qualidade de Vida",
                "username": "viva_qualidadev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141888609534058497",
                "name": "Katiucia",
                "username": "KatiucisSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780751531612045312",
                "name": "Rafael Mafei",
                "username": "RMafei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81174388",
                "name": "Erika Regazzi",
                "username": "erika_regazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253179626",
                "name": "Nissei",
                "username": "nisseioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4373046495",
                "name": "VxTxR",
                "username": "Cardoso_VT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993690072087171072",
                "name": "Uni\u00e3o Nacional Camponesa",
                "username": "UCamponesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8227312",
                "name": "Thiago Coutinho",
                "username": "thilsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742531",
                "name": "Cibele G",
                "username": "cibele_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955993883120369664",
                "name": "Gabriel Esber Elias",
                "username": "Gabriel_Esber_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188316079",
                "name": "Elvis Presl3y no Multiverso\u2122 \ud83d\udc7d\ud83d\ude80",
                "username": "elvisbodozeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50064964",
                "name": "Selene Vampire Elder Fanfic \u00ae\ufe0f Lycan's Queen\ud83d\udc51\ud83d\udc3a\ud83e\udd87",
                "username": "nunespereirabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089976751873318915",
                "name": "senhora \ud83c\udf08",
                "username": "asteps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19289870",
                "name": "Natan J\u00fanior \u24cb \ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\ud83c\udffb\ud83c\udfbc\ud83c\udfa5\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc63",
                "username": "asetimarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639081",
                "name": "Edson Campagnolo",
                "username": "edsoncampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2808433578",
                "name": "Ban",
                "username": "BanButcher69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170539435",
                "name": "Lucas Rockenbach",
                "username": "lucasrockenbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887815899",
                "name": "Silvana",
                "username": "Silvana46918293",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874431989230731265",
                "name": "ex solteiro",
                "username": "Caioo_Dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450219187",
                "name": "J S ( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)\u1564",
                "username": "joaosergio95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95257295",
                "name": "Ol\u00edvia",
                "username": "oliviadeamores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091397618348015617",
                "name": "Matinal Jornalismo",
                "username": "newsmatinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772755501444653056",
                "name": "Espreitar o Mundo",
                "username": "EspreitaroMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584466262",
                "name": "Cara Bucciarelli",
                "username": "profeglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300974581",
                "name": "National Geographic Society",
                "username": "InsideNatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20682514",
                "name": "Lindblad Expeditions",
                "username": "LindbladExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589465410",
                "name": "Joya Holden",
                "username": "joyastarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214491802",
                "name": "Cacha\u00e7a Org\u00e2nica \u00e9 na Sugar Cane Destilados",
                "username": "PedroHScloneski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816469742",
                "name": "beloyanis",
                "username": "beloyanis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46176216",
                "name": "Keikolina",
                "username": "keikolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234810830",
                "name": "Bart do Vigor \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "LucBartolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329607180660649985",
                "name": "\ud83c\udf52",
                "username": "lisfontela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011976058747449346",
                "name": "Iza #VacinaJ\u00e1 \ud83d\udc89",
                "username": "izafgd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1552244599",
                "name": "MB1063\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ggatobrut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3997819217",
                "name": "Eleida",
                "username": "topmartinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106697014",
                "name": "Andr\u00e9 Martinelli \ud83e\udd34\ud83c\udffb",
                "username": "AndreMOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48003419",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "Fabones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215322898",
                "name": "Marcelo Semer",
                "username": "marcelo_semer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098328278769774592",
                "name": "Maristela Zamoner",
                "username": "MaristelaZamon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258484559",
                "name": "Bobby-Z",
                "username": "LukesFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227218860455137280",
                "name": "OPI",
                "username": "OPI_Isolados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343023242",
                "name": "Gato de Schr\u00f6dinger",
                "username": "limathial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238270130",
                "name": "Edna Velinho",
                "username": "velinho_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55094817",
                "name": "Felipe Domingues \ud83d\udea9",
                "username": "dominguesfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280229238",
                "name": "Paul\u00e3o.",
                "username": "Paulao1010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559128581",
                "name": "Wake fuck up !!!",
                "username": "belbartok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1067863737686781952",
                "name": "Uniao Nacional Ind\u00edgena",
                "username": "UIndigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198218526",
                "name": "Edson Rodrigues",
                "username": "edssonrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127724520905814018",
                "name": "Luciano SF",
                "username": "LucianoSF4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59359329",
                "name": "Luc\u00e9lio Dias",
                "username": "ludiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59591520",
                "name": "Sandra Duailibe",
                "username": "sandraduailibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41897427",
                "name": "my life as",
                "username": "richas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15578130",
                "name": "Ministro do Open Bar",
                "username": "EuSouTerrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18436797",
                "name": "biabionica",
                "username": "biabionica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330949535",
                "name": "Maufalavigna",
                "username": "Maufalavigna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716509693275975681",
                "name": "Mary \u264a \ud83c\udf35",
                "username": "MarianaGaldin20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863951359493779456",
                "name": "Rodolfo Pires",
                "username": "Rodolfo92Pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259469149",
                "name": "Dr. Diogo Moreira",
                "username": "diogocvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135228971",
                "name": "Francisco Cunha #VacinaJ\u00e1 \ud83d\udc89",
                "username": "cunha_francisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113405632202276864",
                "name": "Raissa Amorim .C.",
                "username": "Raissasamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134865524549201921",
                "name": "\u00c9rico Emed Kauano",
                "username": "EricoKauano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96180599",
                "name": "Senador Marcio Bittar",
                "username": "marciombittar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1546414920",
                "name": "Edimar Figueiredo",
                "username": "Edimarfigueired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123710905689235457",
                "name": "Lucas Meireles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "Luckp12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813760198548586496",
                "name": "MarcoAMartins",
                "username": "marco_martins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428890886",
                "name": "Lagarto Como Eu Vejo",
                "username": "LagartoComoVejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036949039923843077",
                "name": "Academia de Arquitetura e Urbanismo de Mato Grosso",
                "username": "academiaarqurb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3404733075",
                "name": "Michel Silva",
                "username": "eumichelsilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340337869",
                "name": "rosageg\u00ea",
                "username": "erregege1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119362440",
                "name": "Marcos Freitas",
                "username": "Prof_Freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204729155",
                "name": "Fadinha \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2728",
                "username": "_Lari_Simmons_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810110259469713409",
                "name": "Braga \ud83e\udd8b",
                "username": "naaybraga05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956397881354850305",
                "name": "Simone Sanches",
                "username": "sicsanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51637112",
                "name": "Joffre",
                "username": "Joffrevc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57183630",
                "name": "\u2720 Aragua \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "araguaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395323132",
                "name": "Osvaldo",
                "username": "Opif_Pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58113236",
                "name": "Get\u00falio Santana",
                "username": "getuliosantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713037612420841476",
                "name": "Amigos da Terra - Amaz\u00f4nia Brasileira",
                "username": "adtamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41570925",
                "name": "Monica Fontes",
                "username": "MJFontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87718453",
                "name": "personanongrata",
                "username": "suelifeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972117134359834624",
                "name": "Missia Neto",
                "username": "messiasnetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111445018907213829",
                "name": "Outer Ecotrip Turismo",
                "username": "EcotripOuter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50777402",
                "name": "Miguel Caballero",
                "username": "mig_Caballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29308413",
                "name": "Mindful Vagabond",
                "username": "mindfulvagabond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106407096835338240",
                "name": "J\u00e3o Marcos",
                "username": "jmaarcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20293958",
                "name": "\u00a3. \u03a0.",
                "username": "LucasPestana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142951390",
                "name": "Al Reiffer",
                "username": "AlReiffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72036007",
                "name": "Josenalvo Cerqueira",
                "username": "josacerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1221945254053601282",
                "name": "GuiadospeloMundo",
                "username": "GuiadospeloMund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154568723577151489",
                "name": "bruno",
                "username": "brunoxspecht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082754945127010304",
                "name": "kylie",
                "username": "kyliemotivation",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968144504778870786",
                "name": "Gra\u00e7as Dornas",
                "username": "maria_dornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977987991514894337",
                "name": "SimpliciVita - Carlos Pojo Rego",
                "username": "simplicivita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62029830",
                "name": "Blog do Adenilton Pereira",
                "username": "Adenilton10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717348321887711232",
                "name": "B the travel brand",
                "username": "BttbPortugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "618393991",
                "name": "Vontade de Viajar",
                "username": "VontadeDeViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772186023174475777",
                "name": "fe \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "fefranceae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347586856091844608",
                "name": "Felipi",
                "username": "felipi_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298861",
                "name": "Toqui, filho de Lautaro, filho de Curihancu.",
                "username": "jmmkazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847183396275138562",
                "name": "Vanessa Carvalho",
                "username": "vanessasoaresc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438642241",
                "name": "temosseuimovelrj",
                "username": "temosseuimovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715195172292833280",
                "name": "Cleyton Pereira",
                "username": "cleytonpereyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222705122742063109",
                "name": "Vida no Zoo \ud83e\udd92",
                "username": "VidaNoZoo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "902888503012450306",
                "name": "Breno Bizinoto",
                "username": "Ciclo_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8373962",
                "name": "reciferock",
                "username": "reciferock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136040782",
                "name": "Imediata",
                "username": "agimediata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66363321",
                "name": "CarroAluguel",
                "username": "CarroAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311788186",
                "name": "Campe\u00e3 Paulista \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "filhadoseuchico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293197409300996097",
                "name": "\u0650",
                "username": "vdcsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031172454004207617",
                "name": "Robson Pantoja90",
                "username": "RPantoja90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159629479",
                "name": "Icaro leal",
                "username": "icaroleals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901729576237355008",
                "name": "Natal Gopro",
                "username": "GoproNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74026161",
                "name": "Guibs Carvalho",
                "username": "GuibsCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881262499961679874",
                "name": "Al\u00e9cio Ricardo Oliveira Alves",
                "username": "LeoRicardoNotic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213877874245005312",
                "name": "Anaruez",
                "username": "AnaruezS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017749504530026497",
                "name": "Duas personalidades se interagindo",
                "username": "GodnessGoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109325390",
                "name": "Andreza",
                "username": "andrezadelgado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "483008377",
                "name": "Ricardo Henrique cma",
                "username": "RicardoHenriq86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60582641",
                "name": "DDuarte",
                "username": "denis_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862296313882451970",
                "name": "Br\u00edgida",
                "username": "brigidacec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74309518",
                "name": "Carlos Viana",
                "username": "carlosaviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1110454343604424704",
                "name": "Asiatica Travel Portuguese",
                "username": "travel_asiatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833803080089100289",
                "name": "Juan Pintos",
                "username": "jpintos1899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347349823",
                "name": "AUF",
                "username": "AUFOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "976843532530081792",
                "name": "CONMEBOL Libertadores",
                "username": "Libertadores",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17327804",
                "name": "Impedimento",
                "username": "impedimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967125617559986177",
                "name": "IVaVANA \u270dVACINA J\u00c1",
                "username": "ivani_vana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240372426",
                "name": "J&B ! privatis\u00e9 Stp",
                "username": "jeanbartslipson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995423656091275264",
                "name": "Alexandre Pereira Filho",
                "username": "Alexand62706316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2449816758",
                "name": "TV Tapaj\u00f3s Oficial\ud83d\udcfa",
                "username": "tvtapajos_hd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164000126",
                "name": "Reinaldo Imbrozio",
                "username": "imbrozio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226152135756328960",
                "name": "Ricardo Perdiz",
                "username": "ricoperdiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225918532887744512",
                "name": "Peld Forr",
                "username": "PeldForr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415740117",
                "name": "ForestPlots",
                "username": "ForestPlots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283780",
                "name": "Ascom do Inpa",
                "username": "Ascom_Inpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350726512",
                "name": "Diego Na Balada",
                "username": "DiegonaBalada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132506016",
                "name": "Elizangela",
                "username": "amoaparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1166775995866779648",
                "name": "Reitoria Digital UFG",
                "username": "ReitoriaUFG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16492180",
                "name": "Lincoln Tejota",
                "username": "Lincoln_Tejota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454396343",
                "name": "Lucio Flavio Gonzaga Silva",
                "username": "lucioflaviog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221880489",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc8s",
                "username": "EuLucasMatos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344798389",
                "name": "Marcelo Kervalt",
                "username": "marcelokervalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27960856",
                "name": "Jornal Mundo Lus\u00edada",
                "username": "MundoLusiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983772732147068929",
                "name": "Lu\u00eds Felipe dos Santos",
                "username": "lf_ds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962325686",
                "name": "Ingrid Mendes",
                "username": "193ce68359034ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798267718503960576",
                "name": ".",
                "username": "Chelsinnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92077744",
                "name": "Bel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BelBrasilx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897459998",
                "name": "CiudadanosLateralSur",
                "username": "barrioeldanubio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259311313",
                "name": "Corantioquia",
                "username": "Corantioquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2270879984",
                "name": "Ana Ligia Mora",
                "username": "amoramartinez1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174321148",
                "name": "Marcelo Arruda",
                "username": "Marcelo_Arruda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132019232860979201",
                "name": "Ecologe-se",
                "username": "EcologeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134892783",
                "name": "G\u00eanesis\ud83d\udc0d\u26ab\u26aa\ud83d\udd34",
                "username": "Gen_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44229128",
                "name": "Maria Gad\u00fa",
                "username": "mariagadu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142424051",
                "name": "@ki.dsgraca",
                "username": "lalalasampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137349966",
                "name": "Leo Ferres",
                "username": "leoferres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483054491",
                "name": "PSD C\u00e2mara",
                "username": "psdcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35106318",
                "name": "zan viana",
                "username": "zanviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39085195",
                "name": "Global Environment Facility (GEF)",
                "username": "theGEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20596281",
                "name": "UN Development",
                "username": "UNDP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "377946810",
                "name": "UNDP Africa",
                "username": "UNDPAfrica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178620012",
                "name": "Clic Camaqu\u00e3",
                "username": "ClicCamaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164996288515137537",
                "name": "Divino Turismo - Ag\u00eancia de Viagens",
                "username": "divinoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147750408426835971",
                "name": "Alexandre lopes",
                "username": "alexand80807045",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387493282",
                "name": "Eduardo Altenburg",
                "username": "DuduAltenburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195861450",
                "name": "Entre Irm\u00e3os e Games EIG",
                "username": "williangillies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492835540",
                "name": "Daniel Kinzer",
                "username": "MrKsTweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242253926",
                "name": "Paul Giovanni Brand",
                "username": "PAULOGIOBRANDAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221485387773857792",
                "name": "Manoel Santos",
                "username": "ManoelS86436737",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41444151",
                "name": "Ricardo Cassal",
                "username": "CassalVocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148005759063666688",
                "name": "alexandre canavezes",
                "username": "alexandrecanav3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289465084",
                "name": "ton \u262d",
                "username": "welytonmanoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197499910440050688",
                "name": "Jornada na Estrada",
                "username": "jornada_na",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431774161",
                "name": "Guilherme Caetano",
                "username": "guiicaetano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2473953939",
                "name": "Luke",
                "username": "1Lukitoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195002672715378688",
                "name": "HallJordan",
                "username": "HallJor32276425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778316512067289088",
                "name": "Fui Ser Viajante",
                "username": "fuiserviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114529069360734210",
                "name": "Setur Maranh\u00e3o",
                "username": "seturmaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777197486679228418",
                "name": "lelena",
                "username": "hipopotato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733796802437222400",
                "name": "bianquita",
                "username": "miojowang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168241224010096640",
                "name": "Edimar Pireneus Cardoso",
                "username": "CardosoPireneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208025399399194627",
                "name": "informa moz",
                "username": "InformaMoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160006415018287105",
                "name": "PAPO DE FAVELA OFC\ud83d\udd51",
                "username": "papodefavelaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235682529",
                "name": "Joao Paulo Ferreira\ud83d\udea9",
                "username": "jpibiruba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1210036874334613504",
                "name": "giulia",
                "username": "giuliagarnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170464483",
                "name": "Ivert Leone A\u01b7'",
                "username": "ivertleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321510125",
                "name": "Folha 1",
                "username": "Folha1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Caminho Tra\u00e7ado",
                "username": "caminhotracado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039304855003770885",
                "name": "Jotta \ud83e\udd19\ud83c\udffe",
                "username": "jonas_ffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226363339837771776",
                "name": "RICARDO ANTONIO DE MOURA",
                "username": "RICARDO63880214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59885303",
                "name": "Combate",
                "username": "canalCombate",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "7725",
                "name": "Ricardo Pinho",
                "username": "ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924991845284876288",
                "name": "Univerzoo Cu\u00e1ntico BR",
                "username": "UCuanticoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108532627336818688",
                "name": "bero2correia",
                "username": "bero2correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848387449",
                "name": "Raphael Marques",
                "username": "marques_hipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422795332",
                "name": "Maria Lucia Costa#Vacine-se, se tiver vacinas.",
                "username": "marialucias8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837874510414098432",
                "name": "Mariliz Pereira Jorge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marilizpj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394079843",
                "name": "Lucas",
                "username": "FloydLucas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66215718",
                "name": "Fontani & Menezes Advogados",
                "username": "fontanimenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17121672",
                "name": "F\u00e1bio Andrade",
                "username": "M_I_N_U_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110706094811332608",
                "name": "Not\u00edcias Tere",
                "username": "noticias_tere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56687416",
                "name": "#Impeachment&Cadeia - 452224 \ud83d\ude22/\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\ude0c",
                "username": "resparta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935926402",
                "name": "Marcelo.Vieira.costa",
                "username": "reidacapinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911006031857295365",
                "name": "trevisocambio",
                "username": "trevisocambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342872063",
                "name": "lucas\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "itslucasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3631353616",
                "name": "dimas vedovato",
                "username": "dimasvedovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105610149",
                "name": "caila msm\ud83e\udd89",
                "username": "cailamesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78195827",
                "name": "Juninho Muniz",
                "username": "juninhocmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100305942",
                "name": "luiza mendes",
                "username": "luizamendeslu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049286842116464640",
                "name": "MultPlay",
                "username": "play_mult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3329642487",
                "name": "Faz. Mata Dos Cocais",
                "username": "fazmatacocais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081202055572795392",
                "name": "ART IMAGE",
                "username": "RVideoMaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4127008102",
                "name": "Iara Pinheiro\ud83d\udc8b\ud83d\udc89 \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83e\udd1c\ud83c\udffd\ud83e\udd1b\ud83c\udffd\ud83d\udc90\ud83d\udea9",
                "username": "IaraDalfolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824961729008431104",
                "name": "Circuito D",
                "username": "Circuito_D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165369965710626817",
                "name": "Lutzenberger Antifascista",
                "username": "Risadin80265035",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9803192",
                "name": "Leo Pires",
                "username": "piresl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37312459",
                "name": "Marcus Silva",
                "username": "MarcusVss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andre Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367179599491252230",
                "name": "Willian",
                "username": "willszr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009946732686462976",
                "name": "Lucas Quaresma",
                "username": "qlucaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173574980279427072",
                "name": "Aline Oliveira",
                "username": "alinneolivr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172673789462814721",
                "name": "Drica de Castro",
                "username": "DricadeCastro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283800345",
                "name": "Wag",
                "username": "waagfreeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068975764366860290",
                "name": "Douglas Araujo\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Douglas94227587",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8486072",
                "name": "Juliana \ud83d\udc0d",
                "username": "churiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036713720582467584",
                "name": "Sema - Bahia",
                "username": "SemaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090044484447100929",
                "name": "Claudio Lutzkat",
                "username": "LutzkatClaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "CREMOSO VIEIRA",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200194635014066176",
                "name": "Haroldo Borralho",
                "username": "BorralhoHaroldo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1229852106095562755",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo71fx9xcwy5m1rahu9pokeiuc9k71",
        "oldest_id": "1225857871574896642",
        "result_count": 471
    }
}