{
    "data": [
        {
            "author_id": "2616045387",
            "created_at": "2020-02-07T18:37:09.000Z",
            "id": "1225851006002569218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caros amigos, venho por meio deste tu\u00edte convid\u00e1-los a se banhar nas \u00e1guas do parque nacional no dia de domingo. Interessados mandar dm"
        },
        {
            "author_id": "1142106530159955970",
            "created_at": "2020-02-07T17:05:54.000Z",
            "id": "1225828042783805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deslumbrante Janela do C\u00e9u, no Parque Nacional do Ibitipoca, em Minas Gerais!\n\nA vista da Janela do C\u00e9u possui uma moldura natural \u00fanica, que \u00e9 formada pela cachoeira, vegeta\u00e7\u00e3o e paredes de rocha onde temos uma\u2026 https://t.co/htWa4OsE18"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-07T16:46:47.000Z",
            "id": "1225823229077577729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pink Beach\n\n\ud83d\udd3a   \nPor nature \ud83c\udf38Este local no Parque Nacional de Komodo era bastante dif\u00edcil de acreditar!  Uma praia cor-de-rosa nature com \u00e1guas turquesas descontroladas: literalmente n\u00e3o consegue encontrar um lugar\u2026 https://t.co/9HHZe7WNBa"
        },
        {
            "author_id": "192661158",
            "created_at": "2020-02-07T16:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Cca61625948"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "bernarcles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225813033869627394",
            "in_reply_to_user_id": "1214183017872154626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cca61625948 @bernarcles Vc sabe o que \u00e9 AREA DE PROTE\u00c7AO AMBIENTAL ?"
        },
        {
            "author_id": "1011667518728089602",
            "created_at": "2020-02-07T16:04:04.000Z",
            "id": "1225812479328083970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESTAMOS JUNTOS NA LUTA PELA PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL!\nhttps://t.co/pYKah8iAaA https://t.co/stiBDUAuvo"
        },
        {
            "author_id": "592799324",
            "created_at": "2020-02-07T16:01:03.000Z",
            "id": "1225811723371909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tucano - Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/p0LKOK1S5y"
        },
        {
            "author_id": "88989954",
            "created_at": "2020-02-07T15:25:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1225802685808611334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83e\udd8c\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/WYl4jz62hv"
        },
        {
            "author_id": "62804559",
            "created_at": "2020-02-07T15:22:24.000Z",
            "id": "1225801994851491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto no Senado pretende rebaixar a categoria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe p/\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. O objetivo \u00e9 permitir a explora\u00e7\u00e3o agropecu\u00e1ria em 1 das + importantes unidades de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds.\n\nManifeste-se contra esse retrocesso\nhttps://t.co/EKaCqcJ7Wt"
        },
        {
            "author_id": "253242209",
            "created_at": "2020-02-07T15:15:03.000Z",
            "id": "1225800143024381953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transforma o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, criado pelo Decreto no 93.546, de 6 de novembro de 1986, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa do Peixe. | VOTE NAO | L 6589/2019 https://t.co/Djy9JlZ50j #PL6589_2019 #ecidadania"
        },
        {
            "author_id": "1030757339178172416",
            "created_at": "2020-02-07T15:14:35.000Z",
            "id": "1225800029291581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus/AM -\u00a0Um parque aqu\u00e1tico, localizado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Tarum\u00e3 Ponta Negra, foi multado e embargado pelo Instituto de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Amazonas (Ipaam), por desmatar um terreno de aproximadamente 88 mil metros quadrados.  #amaz https://t.co/OzExaet7hM https://t.co/C4OfRkCf4R"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2020-02-07T15:14:14.000Z",
            "id": "1225799940858941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capadocia, Turquia. \nParque Nacional de Goreme \u00e9 surpreendente, seja pela inusitada paisagem, como pelo aspecto hist\u00f3rico. \nVisite com https://t.co/nt49NPml3Z meridianpremium , receptivo de turismo que atende passageiros\u2026 https://t.co/gxiF4muepG"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2020-02-07T14:39:41.000Z",
            "id": "1225791246502944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Condom\u00ednio irregular \u00e9 constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Copacabana https://t.co/h57Res7Vqu"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2020-02-07T14:38:54.000Z",
            "id": "1225791047952932865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As intensas chuvas provocaram diversos estragos na unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83d\ude1e https://t.co/W9gXZnDUXu"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2020-02-07T14:33:53.000Z",
            "id": "1225789784259325953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no\u00a0carnaval https://t.co/XGvydc1kzL https://t.co/EaKBE54YJu"
        },
        {
            "author_id": "981709382130991105",
            "created_at": "2020-02-07T13:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "mariadorosario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225776535774388224",
            "in_reply_to_user_id": "63118359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mariadorosario A exemplo da autoriza\u00e7\u00e3o (ilegal) de pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ser\u00e1 que o Bozo n\u00e3o est\u00e1, novamente, advogando em causa pr\u00f3pria?"
        },
        {
            "author_id": "981709382130991105",
            "created_at": "2020-02-07T13:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "DilmaResiste"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "depjorgesolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225768252732846080",
            "in_reply_to_user_id": "4550317786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DilmaResiste @depjorgesolla A exemplo da autoriza\u00e7\u00e3o (ilegal) de pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ser\u00e1 que o Bozo n\u00e3o est\u00e1, novamente, advogando em causa pr\u00f3pria?"
        },
        {
            "author_id": "893120914438705154",
            "created_at": "2020-02-07T12:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Rafael_Parente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225764913991299074",
            "in_reply_to_user_id": "16979783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafael_Parente J\u00e1 que o da Educa\u00e7\u00e3o deve sair, por que tamb\u00e9m n\u00e3o sai o do Meio Ambiente? Onde j\u00e1 se viu pesca esportiva liberada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Peixe com boca lesada por anzol tem mais chance de morrer. Sem contar que muitos pescadores deixam lixo no ch\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "210898110",
            "created_at": "2020-02-07T12:47:45.000Z",
            "id": "1225763074436718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o, nome meramente figurativo.\nhttps://t.co/9IGZR73qQz"
        },
        {
            "author_id": "981709382130991105",
            "created_at": "2020-02-07T12:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225762399430565888",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum A exemplo da autoriza\u00e7\u00e3o (ilegal) de pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ser\u00e1 que o Bozo n\u00e3o est\u00e1, novamente, advogando em causa pr\u00f3pria?"
        },
        {
            "author_id": "2580234364",
            "created_at": "2020-02-07T12:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.4833,
                        -1.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5b5f2dc82ef296be"
            },
            "id": "1225757696609210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ecogastronomia #agrofloresta #cozinhadafloresta em Reserva Extrativista Renascer https://t.co/MTKFvVYTLe"
        },
        {
            "author_id": "2680429406",
            "created_at": "2020-02-07T10:30:13.000Z",
            "id": "1225728466034843649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Araripe-Apodi, mais conhecida como FLONA Araripe, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira situada na chapada do Araripe, administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)  #BomDiaRioMar #OrgulhoDeSerNordestino https://t.co/29LEly36BO"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2020-02-07T10:26:39.000Z",
            "id": "1225727565270261761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe quase 3 milh\u00f5es de turistas em 2019 - https://t.co/lST7wDdEjo https://t.co/cRkduv8Fgd"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2020-02-07T10:07:37.000Z",
            "id": "1225722776809590786",
            "in_reply_to_user_id": "180616776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso conciliar conflitos entre esses tipos de pesca, definindo onde s\u00e3o permitidos, onde podem conviver, onde n\u00e3o devem ocorrer. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral n\u00e3o pode ter explora\u00e7\u00e3o de seus recursos dessa forma"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2020-02-07T10:07:09.000Z",
            "id": "1225722657397714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o, plano de manejo e ordenamento pesqueiro s\u00e3o coisas s\u00e9rias. A a\u00e7\u00e3o do governo \u00e9, mais uma vez, ilegal e danosa. Ainda que mencione \"detalhamento e estudo\", sabemos como s\u00e3o as coisas em um governo autorit\u00e1rio e totalit\u00e1rio. https://t.co/NNWhrFHEJ2"
        },
        {
            "author_id": "492835540",
            "created_at": "2020-02-07T09:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1225717926700965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making a new friend @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/sJHXRnvvhP"
        },
        {
            "author_id": "1225438241270239234",
            "created_at": "2020-02-07T07:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "guiopatriota"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225677038570196993",
            "in_reply_to_user_id": "77232459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guiopatriota @JornalOGlobo \u00e9 uma unidade de CONSERVA\u00c7\u00c3O, n\u00e3o \u00e9 pra ter um energ\u00fameno l\u00e1 ca\u00e7ando peixe. Al\u00e9m disso, quem garante que ter\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o? E, ali\u00e1s, esse tipo de a\u00e7\u00e3o humana pode causar impactos ambientais!"
        },
        {
            "author_id": "83759150",
            "created_at": "2020-02-07T05:03:30.000Z",
            "id": "1225646244149641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Ferruginosos #MeioAmbiente #s11D #Minera\u00e7\u00e3o #preservation #Cana\u00e3DosCaraj\u00e1s #Parauapebas https://t.co/y1v6VhWmw9"
        },
        {
            "author_id": "1108903761345429505",
            "created_at": "2020-02-07T04:46:53.000Z",
            "id": "1225642060083912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2012: \u201cO deputado federal Jair Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil quando pescava ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis\u201d \n\nEm 2020: https://t.co/0LsfDpyeo8\n\n#BandNewsFM #GloboNews #JN #jg #G1 #bomdiabrasil"
        },
        {
            "author_id": "1137593381419474944",
            "created_at": "2020-02-07T04:41:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1225640687753818114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou de Bugre e voc\u00ea ???? \nVem com a gente !!!!!! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/5DqSYF5BAa"
        },
        {
            "author_id": "46190487",
            "created_at": "2020-02-07T03:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "geazidrummer"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "paivabert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225620670891143170",
            "in_reply_to_user_id": "51430185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geazidrummer @paivabert 1) a quest\u00e3o permanece. Pra que? Que demanda \u00e9 essa? N\u00e3o tem rio suficiente no pa\u00eds que agora tem que entrar em \u00e1rea protegida?\n2) como fiscalizar isso se os efetivos ambientais est\u00e3o cada vez menores? E fiscais do ibama e icmbio est\u00e3o pressionados a dar cada vez menos multas."
        },
        {
            "author_id": "1001591409399431174",
            "created_at": "2020-02-07T03:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225620554465660928",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @jairbolsonaro Tem que acabar com esse monte de reserva e parque nacional, t\u00e1 doido, temos que aproveitar essas terras"
        },
        {
            "author_id": "1067474417775718406",
            "created_at": "2020-02-07T03:20:59.000Z",
            "id": "1225620443924779008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/lZvQSgf7OY"
        },
        {
            "author_id": "4843234091",
            "created_at": "2020-02-07T03:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MoniqueCheker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225616913176371206",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoniqueCheker D\u00e1 a entender que voc\u00ea t\u00e1 preocupada somente com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios!...\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "51430185",
            "created_at": "2020-02-07T03:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "paivabert"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "andybizzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225616459876982786",
            "in_reply_to_user_id": "51748110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paivabert @andybizzo Leia o texto por favor \"O texto estabelece que cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o dever\u00e1 indicar, previamente, as \u00e1reas nas quais ser\u00e1 permitida a pesca esportiva, \u00e9pocas liberadas e equipamentos de pescas autorizados, entre outras exig\u00eancias\"."
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-02-07T02:41:30.000Z",
            "id": "1225610507698216961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucos rios, surgem de grandes nascentes, mas muitos crescem recolhendo filetes de \u00e1gua.\n\nOv\u00eddio\nPico da Bandeira\nParque Nacional do Capara\u00f3 \u2013 MG/ES\n\n04 a 05 de Julho de 2020\nGaranta j\u00e1 a sua vaga!\n\nDeco Macedo\nGuia\u2026 https://t.co/ODtt4m9tPD"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-02-07T02:31:03.000Z",
            "id": "1225607877898928128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucos rios, surgem de grandes nascentes, mas muitos crescem recolhendo filetes de \u00e1gua.\n\nOv\u00eddio\nPico da Bandeira\nParque Nacional do Capara\u00f3 \u2013 MG/ES\n\n04 a 05 de Julho de 2020\nGaranta j\u00e1 a sua vaga!\n\nDeco Macedo\nGuia\u2026 https://t.co/fNN5MyiYJJ"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-07T01:36:24.000Z",
            "id": "1225594123035521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a   \nPor grandkenio \u2800\nO 8\u00b0 Pico do Brasil e o processo de sua conquista\n\u2800\nCume do Morro do Couto\n\u2800\nH\u00e1 muito tempo querendo conhecer o Parque Nacional do Itatiaia [PNI], o mais antigo do Brasil, e finalmente\u2026 https://t.co/2Yk6y7CjTc"
        },
        {
            "author_id": "1108903761345429505",
            "created_at": "2020-02-07T01:35:39.000Z",
            "id": "1225593937332785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro \u00e9 multado por pesca ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nBolsonaro demite agente do Ibama q o multou\nBolsonaro manda cancelar multa - \u00e9 atendido\n\nBolsonaro libera pesca em unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#PetroleirosPelaSoberania \n#Bandnewsfm #JN #JG #Globonews #G1 #J10"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2020-02-07T00:52:30.000Z",
            "id": "1225583078783037441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe quase 3 milh\u00f5es de turistas em 2019\nhttps://t.co/OP57xZBtQx"
        },
        {
            "author_id": "301088438",
            "created_at": "2020-02-07T00:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "ixxtefanie"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 42,
                        "username": "GabrielSTOfcial"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 59,
                        "username": "felipediazj"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 89,
                        "username": "victorcorazza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225580080623243265",
            "in_reply_to_user_id": "83246011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Passiflora_mi @ixxtefanie @xandratavares @GabrielSTOfcial @felipediazj @queijocomfritas @victorcorazza A primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil \u00e9 o Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "83246011",
            "created_at": "2020-02-07T00:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ixxtefanie"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 27,
                        "username": "GabrielSTOfcial"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 44,
                        "username": "felipediazj"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 57,
                        "username": "dedefonti"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "username": "victorcorazza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225578702739791872",
            "in_reply_to_user_id": "1275596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ixxtefanie @xandratavares @GabrielSTOfcial @felipediazj @dedefonti @queijocomfritas @victorcorazza A pergunta \u00e9, quem licenciou a contru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?  (inclusive, a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil)."
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-02-07T00:33:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a0583a9994e6bf1b"
            },
            "id": "1225578391908290567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Malawi \u00e9 um pa\u00eds localizado no sudeste da #\u00c1frica, sua \u00e1rea \u00e9 de 118.484 km\u00b2, na imagem aparece um #Elefante na #Reserva da vida selvagem do #Mejete, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 700 km\u00b2, situada no vale do #Rio #Shire, na regi\u00e3o sudoeste do pa\u00eds. #Nice #Nature #Reserve https://t.co/iFLl0tS08K"
        },
        {
            "author_id": "37160214",
            "created_at": "2020-02-07T00:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1225574523275223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/g5FRB6rXIj"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-02-07T00:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 126,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225571399705808900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe quase 3 milh\u00f5es de turistas em 2019 https://t.co/gb5nmn98jf \ud83d\udcf7 Fernando Fraz\u00e3o/Ag\u00eancia Brasil\n@parnatijuca https://t.co/gGc9Ght2qe"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2020-02-07T00:05:25.000Z",
            "id": "1225571229815508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe quase 3 milh\u00f5es de turistas em 2019 https://t.co/wDAc9WMQUf https://t.co/3raXkBs6Ip"
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2020-02-07T00:00:36.000Z",
            "id": "1225570017330290689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque nacional da Serra da Capivar... https://t.co/8XxLT9HAhD"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-02-06T23:58:36.000Z",
            "id": "1225569511576932355",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Medida vale para unidades em todos os biomas do pa\u00eds e inclui regi\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o integral, consideradas as mais sens\u00edveis para preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Bolsonaro foi multado por pesca irregular em \u00e1rea protegida em 2012."
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-02-06T23:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "TmT81997788"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225564520304779265",
            "in_reply_to_user_id": "1098101633072939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TmT81997788 Depende da categoria da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A Lei n. 9985/2000 trata de todas. Algumas permitem, outras n\u00e3o. As de \"prote\u00e7\u00e3o integral\" somente admitem interven\u00e7\u00e3o para fins cient\u00edficos."
        },
        {
            "author_id": "150826958",
            "created_at": "2020-02-06T23:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1225558838721630208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 mais gostosa com voc\u00ea do lado, te amo \u2665\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/QfStzzPhKY"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-02-06T22:52:28.000Z",
            "id": "1225552869467787265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 251,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 84
            },
            "text": "Parei para ler a reportagem e ela d\u00e1 a entender que houve libera\u00e7\u00e3o de pesca esportiva na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios. Trabalhei no MPF de Angra esta semana e fui atr\u00e1s de informa\u00e7\u00f5es que s\u00e3o contr\u00e1rias \u00e0 mensagem passada pela reportagem, pelo menos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Esec. https://t.co/ciJykHwfdJ"
        },
        {
            "author_id": "896126297222590468",
            "created_at": "2020-02-06T22:10:55.000Z",
            "id": "1225542414674296832",
            "in_reply_to_user_id": "896126297222590468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o \u00e9 que eu descobri!? Ao ver uma publica\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina RC 24h e num outro site, vi que o Hotel foi constru\u00eddo sob uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o da Marinha nas Dunas. Resumindo... Al\u00e9m de invas\u00e3o, \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nhttps://t.co/otQLVRhwIH"
        },
        {
            "author_id": "1308772068",
            "created_at": "2020-02-06T21:45:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1225536042771664897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca esportiva em unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Sim.\nIsso \u00e9  governo Bolsonaro \n\nPqp viu!"
        },
        {
            "author_id": "132258233",
            "created_at": "2020-02-06T21:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "za_zdorovye"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "ImagineaWorlddd"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "willoferreira"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "valoreconomico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225526223142608897",
            "in_reply_to_user_id": "1060302324776742917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@za_zdorovye @ImagineaWorlddd @willoferreira @valoreconomico Salles \u00e9 acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do governo de Geraldo Alckmin (PSDB)\n*2016\n*Governo Estadual de SP\n*PSDB\nErrou de novo.."
        },
        {
            "author_id": "3773164283",
            "created_at": "2020-02-06T20:52:38.000Z",
            "id": "1225522712736608261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente n\u00e3o tem a m\u00ednima ideia do que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o que \u00e9 \u00f3bvio, a parte intelectual do governo fala \"conje\". https://t.co/BevDuikN4y"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-06T20:30:45.000Z",
            "id": "1225517205439352833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Conhecida por ser a maior queda d\u2019\u00e1gua das Cataratas, a Garganta do Diabo tem uma das mais impactantes imagens do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nParques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. \n#Ecoturismo #ParqueNacional #ParquesdoBrasil https://t.co/iWFFcdEpYR"
        },
        {
            "author_id": "50176569",
            "created_at": "2020-02-06T20:27:47.000Z",
            "id": "1225516457372594177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em 2012, quando era deputado, Bolsonaro foi flagrado pescando em \u00e1rea protegida entre Angra dos Reis e Paraty.\"\nMas \u00e9 um playboy mesmo, nem \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental e territ\u00f3rios de popula\u00e7\u00e3o tradicional o cara respeita. Pqp https://t.co/nvHdBTZBGz"
        },
        {
            "author_id": "755878323117514753",
            "created_at": "2020-02-06T20:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "matheusinhu_"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "DeNiS_LiMa_SV"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 29,
                        "username": "brusnos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225516371821375490",
            "in_reply_to_user_id": "1195020988045496326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusinhu_ @DeNiS_LiMa_SV @brusnos bolsonaro j\u00e1 foi multado por pescar em area protegida e sempre falou contra a industria das multas como algo imoral. Vc acha imoral se proteger de uma lei imoral? Nesse sentido a mulher do post n\u00e3o foi incoerente. Consegue entender isso?"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2020-02-06T20:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1225513352232873986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 #tbt #throwbackthursday #pni #parquenacionalitatiaia #picodasprateleiras em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/lLLU1wQpFG"
        },
        {
            "author_id": "1117551720882692096",
            "created_at": "2020-02-06T19:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "BernardoMF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225508924167720966",
            "in_reply_to_user_id": "18122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BernardoMF A tal libera\u00e7\u00e3o n\u00e3o vale pra unidades do tipo esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, s\u00f3 pra as que j\u00e1 prev\u00eaem uso. E depende de plano de manejo"
        },
        {
            "author_id": "74196213",
            "created_at": "2020-02-06T19:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 88,
                        "username": "Adrihelen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29789033,
                        -20.27671459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1225507536440373249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43Parque Pedra da Cebola: voc\u00ea precisa conhecer!\ud83c\udfde\n\nhttps://t.co/4c31C2pOlC\n\n\ud83c\udd99Tudo isso \u00e9 @Adrihelen \n\n#muitoboatarde #parque #parquepedradacebola #pedradacebola #capixabando #lindezacapixaba\u2026 https://t.co/EnmvJ8sa7m"
        },
        {
            "author_id": "2258073499",
            "created_at": "2020-02-06T19:47:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 71,
                        "username": "1001"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225506376891412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dnrKKTa4S0 via @1001 TopVideos"
        },
        {
            "author_id": "74196213",
            "created_at": "2020-02-06T19:46:22.000Z",
            "id": "1225506037375082497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindeza Capixaba: Pedra da Cebola: monumento natural! https://t.co/UDdvIixlZ3"
        },
        {
            "author_id": "169199450",
            "created_at": "2020-02-06T19:27:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1225501249107308549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca, ainda que esportiva, n\u00e3o deve ocorrer em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Desenho? https://t.co/J4WuNMYKes"
        },
        {
            "author_id": "830116832640106496",
            "created_at": "2020-02-06T19:17:22.000Z",
            "id": "1225498739604893696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara privariza parque nacional e fds esse filha da putaaaaa q \u00f3dio"
        },
        {
            "author_id": "22864100",
            "created_at": "2020-02-06T19:01:44.000Z",
            "id": "1225494802629898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 760,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 34,
                "retweet_count": 298
            },
            "text": "Bolsonaro governa para ele, sua fam\u00edlia, seus s\u00f3cios milicianos e seus amigos empres\u00e1rios. Ele \u00e9 a encarna\u00e7\u00e3o perfeita do Justo Ver\u00edssimo.\n\n\"Governo autoriza pesca esportiva em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental | Bolsonaro foi autuado por pescar dentro de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em 2012\" https://t.co/eOF3lkcojv"
        },
        {
            "author_id": "46176216",
            "created_at": "2020-02-06T18:59:54.000Z",
            "id": "1225494343999512583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \nEncontrei esse cr\u00e2nio de paca enquanto procurava penas de urubu ca\u00eddas nas praias do #RioNegro, no Parque Nacional de Anavilhanas, o #ParnaAnavilhanas.\n\u00d1 pude traz\u00ea-lo comigo por quest\u00f5es legais, mas deixei de\u2026 https://t.co/qhULTyFEoX"
        },
        {
            "author_id": "91579286",
            "created_at": "2020-02-06T18:49:01.000Z",
            "id": "1225491603978149888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u00c1guas Escondidas ser\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da parte central da cidade https://t.co/2t2tOJB31m"
        },
        {
            "author_id": "2545159921",
            "created_at": "2020-02-06T18:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "lobaoeletrico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225488031240589312",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @lobaoeletrico errado....o nome \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 um dos poucos epa\u00e7os que o ser humano n\u00e3o encosta sua m\u00e3o porca para destruir tudo...espero que isso seja uma nova conversa fiada"
        },
        {
            "author_id": "728431468674834432",
            "created_at": "2020-02-06T18:30:40.000Z",
            "id": "1225486985059586049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro autoriza pesca esportiva em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. O presidente foi autuado por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em 2012, quando era deputado  \n\nIsso \u00e9 o mesmo que permitir ca\u00e7a em reserva ambiental.      https://t.co/oGaOG2Pn6Z"
        },
        {
            "author_id": "1191781165172166657",
            "created_at": "2020-02-06T18:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225486417326985217",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano Acho que o pessoal est\u00e1 confundido \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com per\u00edodo de defeso. Por isso toda essa pol\u00eamica."
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2020-02-06T18:20:09.000Z",
            "id": "1225484338172747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 251,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 114
            },
            "text": "1. Bolsonaro \u00e9 multado por pesca ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n2. Bolsonaro demite agente do Ibama que o multou.\n3. Bolsonaro manda cancelar multa por pesca ilegal. E \u00e9 atendido.\n4. Bolsonaro libera pesca em unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/lNRIbwT5OX"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-02-06T18:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225484083150675969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TribunaLivre Abrindo os discursos da Tribuna Livre desta quinta-feira, 06 de fevereiro de 2020, vereador @esuplicy (PT) falando sobre a situa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1. Assista: https://t.co/ZyLc9nn3jr https://t.co/vdQog4Zf0E"
        },
        {
            "author_id": "241336652",
            "created_at": "2020-02-06T18:02:10.000Z",
            "id": "1225479812006936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Itaituba PA.\n#ConfinaEu https://t.co/y6eXGxRZZK"
        },
        {
            "author_id": "14850487",
            "created_at": "2020-02-06T18:00:54.000Z",
            "id": "1225479495177691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Deputada do PSDB avan\u00e7a com Projeto de Lei para acabar com o Parque Nacional Serra do Divisor em \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. Assine o abaixo assinado criado pelo engenheiro florestal Lucas Matos e nos ajude a parar esse projeto insano!\n#ClimateStrike\nhttps://t.co/UeqW10o7KF"
        },
        {
            "author_id": "238613666",
            "created_at": "2020-02-06T17:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ed74cc748183253a"
            },
            "id": "1225477686186971136",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap O amigo dele o Ap\u00f3stolo tamb\u00e9m foi multado pescando em \u00e1rea protegida em 2015."
        },
        {
            "author_id": "67107951",
            "created_at": "2020-02-06T17:52:01.000Z",
            "id": "1225477259038990337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a inten\u00e7\u00e3o ao se liberar a pesca \"esportiva\" em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ora, governar em proveito pr\u00f3prio e destruir o pa\u00eds. \u00c9, al\u00e9m de tudo, ilegal.\n#pesca \n#pescaesportiva \n#icmBio\n#Ibama\nhttps://t.co/Zo1OpqGdAD"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-02-06T17:50:19.000Z",
            "id": "1225476831773679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoasPr\u00e1ticas - \u201cEla parece ter parido recentemente, porque a pele do ventre est\u00e1 bem fl\u00e1cida. Com as c\u00e2meras trap temos a chance de registrar poss\u00edveis filhotes\u201d, completa a coordenadora executiva do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u\". https://t.co/MtGPAsYnr6"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-02-06T17:49:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.42338,
                        10.21197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "008686a73c3238dd"
            },
            "id": "1225476573127749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos locais mais ic\u00f4nicos que j\u00e1 tive a oportunidade de conhecer. O parque nacional de Canaima na Venezuela.\n\n#repost tepuyero #canaima #venezuela #gransabana #turismo #belezasnaturais #parquenacionalcanaima em\u2026 https://t.co/P26dj88lUK"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2020-02-06T17:38:17.000Z",
            "id": "1225473803859480580",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 126,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o pode piorar se forem aprovados os quase mil projetos de lei que s\u00e3o contr\u00e1rios \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio ambiental brasileiro, como a altera\u00e7\u00e3o da lei de licenciamento ambiental; a mudan\u00e7a das categorias do Parque Nacional da Serra do Divisor (Acre), etc."
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2020-02-06T17:38:15.000Z",
            "id": "1225473792627085312",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 nenhuma novidade essa tentativa de regularizar esse tipo de crime. Em 2012, quando era deputado federal, Jair Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil quando pescava ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-02-06T17:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "H2FOZ"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 53,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "username": "portalfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225472001151787008",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@H2FOZ Fugindo da folia? Ent\u00e3o nesse Carnaval partiu @CataratasBrasil. \ud83c\udf89\ud83d\udc9a\n\nSaiba mais no @PortalFoz. \ud83e\udd70\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo durante o carnaval: https://t.co/NMM9USzhfT"
        },
        {
            "author_id": "17629482",
            "created_at": "2020-02-06T17:26:27.000Z",
            "id": "1225470827082264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#confinaeu no Acre tamb\u00e9m, se for o caso\n\nReserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/HPxnjw6JAN"
        },
        {
            "author_id": "1109650409902276608",
            "created_at": "2020-02-06T17:25:47.000Z",
            "id": "1225470656940302340",
            "in_reply_to_user_id": "1109650409902276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Dia342 Governo Bolsonaro autoriza pesca esportiva em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. O presidente foi autuado por pesca dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em 2012, quando era deputado  https://t.co/XLrRNGRJOj"
        },
        {
            "author_id": "17629482",
            "created_at": "2020-02-06T17:25:33.000Z",
            "id": "1225470596789735425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#confinaeu\n\nParque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1 https://t.co/gDHo3s955I"
        },
        {
            "author_id": "244157687",
            "created_at": "2020-02-06T17:24:36.000Z",
            "id": "1225470360826630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em 2012, quando era deputado, Bolsonaro foi flagrado pescando em \u00e1rea protegida\"\n\n\"GOVERNO livera pesca esportiva dentro de unidades de CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\" https://t.co/LrWsnik5UQ"
        },
        {
            "author_id": "2781279619",
            "created_at": "2020-02-06T17:12:28.000Z",
            "id": "1225467308065292293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida vale para \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o em todos os biomas do pa\u00eds, incluindo Amaz\u00f4nia e Pantanal. Bolsonaro foi multado por pesca irregular em \u00e1rea protegida em 2012. https://t.co/jyeavDXvbR Governo regulamenta pesca esportiva em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2020-02-06T17:10:55.000Z",
            "id": "1225466914060804097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto N\u00ba6 do Plano Piloto do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas entrou em fase de conclus\u00e3o - https://t.co/A1xv8fr9nv\u00ba6-do-plano-piloto-do-parque-nacional-da-peneda-ger\u00eas-entrou-em-fase-de-conclus\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "106841833",
            "created_at": "2020-02-06T17:06:01.000Z",
            "id": "1225465683900846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Pantanal \u00e9 a Reserva do Taiam\u00e3 em C\u00e1ceres-MT, uma importante reserva biol\u00f3gica pra pesquisa cient\u00edfica da biodiversidade da bacia pantaneira! Anos atr\u00e1s um pescador foi morto ap\u00f3s ser atacado por on\u00e7as pintadas dentro da reserva, a natureza as vezes revida contra o bicho homem https://t.co/XaFmPFkFia"
        },
        {
            "author_id": "79190710",
            "created_at": "2020-02-06T16:42:46.000Z",
            "id": "1225459832012124161",
            "in_reply_to_user_id": "755919571786272769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bixamolotv A cara da minha \u00e9poca indo a p\u00e9 pra escola fundamental, tinha mt soin e iguana no caminho, quando a gente avistava um ficava todo mundo doido quase n ia pra aula kkkkkkk\nInfelizmente passaram uma estrada numa parte da \u00e1rea protegida q tem aq na paupina e eu nunca mais vi :("
        },
        {
            "author_id": "1221794162875469825",
            "created_at": "2020-02-06T16:35:19.000Z",
            "id": "1225457956461973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Plitvice, patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, se encontrando em Plitvice na Cro\u00e1cia. \n\nSendo um dos lugares mais visitados na Cro\u00e1cia, o Parque nacional de Plitvice, tem 20 mil hectares de floresta e\u2026 https://t.co/fako7rEoNL"
        },
        {
            "author_id": "52227636",
            "created_at": "2020-02-06T16:34:33.000Z",
            "id": "1225457763410726914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/pi5LGfkCJ4"
        },
        {
            "author_id": "52227636",
            "created_at": "2020-02-06T16:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1225456577844518913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardando o p\u00f4r do sol na plataforma suspensa... em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/hMykiXHdCS"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-06T16:13:05.000Z",
            "id": "1225452361776320514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima\n\n\ud83d\udd3a   \nlorneguide [ EXPEDI\u00c7\u00c3O JALAP\u00c3O 360\u00b0 ]\n.\nJunho\n.\nO Jalap\u00e3o \u00e9 Bruto! \nSua natureza preservada, formada de cerrado, dunas e nascentes, faz do Jalap\u00e3o a principal regi\u00e3o tur\u00edstica do\u2026 https://t.co/LvNlGMbZk6"
        },
        {
            "author_id": "1093482449030598657",
            "created_at": "2020-02-06T16:08:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Maclaund"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225451100331003907",
            "in_reply_to_user_id": "602156372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maclaund @JornalOGlobo Amigo , a praia \u00e9 uma vila de pescadores. Um para\u00edso.  Est\u00e1 localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental CAIRU\u00c7U. N\u00e3o precisa de estradas para piorar o que j\u00e1 vem acontecendo. Mais vale a preserva\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-06T16:01:18.000Z",
            "id": "1225449396285865984",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 2012, Jair Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil quando\u00a0pescava ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ). A multa foi anulada pelo Ibama em dezembro de 2018, logo depois da elei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro \u00e0 Presid\u00eancia. \nhttps://t.co/J1flkW4UGw"
        },
        {
            "author_id": "18122496",
            "created_at": "2020-02-06T15:44:16.000Z",
            "id": "1225445108583161857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 306,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 121
            },
            "text": "Em 2012: \u201cO deputado federal Jair Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil quando pescava ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis\u201d \n\nEm 2020: https://t.co/2fQU8kH3fr"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-06T15:37:29.000Z",
            "id": "1225443403158237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima\n\n\ud83d\udd3a   \nPor shorttripoficial Esse dia 02/02/2020 vai ficar para sempre na mem\u00f3ria da shorttripoficial e tamb\u00e9m na vida de todos envolvidos! E aventura que voc\u00eas querem? Ent\u00e3o deixa com a gente\u2026 https://t.co/PqeVLd1wrK"
        },
        {
            "author_id": "60298524",
            "created_at": "2020-02-06T15:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "marilizpj"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "ElenaLandau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225443079513083907",
            "in_reply_to_user_id": "837874510414098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marilizpj @elenalandau \"Para a realiza\u00e7\u00e3o da atividade de pesca esportiva, a gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o dever\u00e1 indicar, previamente, as \u00e1reas e as \u00e9pocas do ano nas quais ser\u00e3o permitidas a atividade, al\u00e9m de definir quais s\u00e3o os petrechos de pesca autorizados\", detalha o ICMBio em seu site."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-02-06T15:30:20.000Z",
            "id": "1225441604279971847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Carmo promove a\u00e7\u00e3o de plantio coletivo  \n https://t.co/ORJyfGLny9"
        },
        {
            "author_id": "3084181011",
            "created_at": "2020-02-06T14:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 16,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225428435436232704",
            "in_reply_to_user_id": "1214981150785060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@REINNERCARLOS3 @folha O problema \u00e9 a quantidade de pessoas e a polui\u00e7\u00e3o que elas levam e o desequil\u00edbrio ambiental que elas provocam na \u00e1rea PROTEGIDA."
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2020-02-06T14:26:55.000Z",
            "id": "1225425643363545089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 180,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 79
            },
            "text": "Medida vale para unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em todos os biomas do pa\u00eds, incluindo Amaz\u00f4nia e Pantanal. Bolsonaro foi multado por pesca irregular em \u00e1rea protegida em 2012. https://t.co/AbbeQ2mjOE"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-06T14:24:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 114,
                        "username": "delicia_ft"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225424921293131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a   \nQuem quer ir em aventuras loucas por cachoeiras na Venezuela?  \ud83d\ude0d \n\n.\n.\n.\nParque Nacional Canaima.\n V\u00eddeo por @delicia_ft doslocosdeviaje\n\n\u2022\n\n__________\n\ua93c Compartilhe suas aventuras nos marcando\u2026 https://t.co/WCQ3A60y9T"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-02-06T14:23:14.000Z",
            "id": "1225424718091649024",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (RJ). Com ele no poder, a multa prescreveu e o servidor que a aplicou foi exonerado. O \u201cpresidente\u201d  tamb\u00e9m quer transformar a UC numa \u201cCanc\u00fan\u201d. Desejo prontamente atendido pelo Filho 01, com PL tramitando no Senado para dar cabo da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2020-02-06T14:23:14.000Z",
            "id": "1225424716862763010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro autoriza pesca esportiva em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nO presidente foi autuado por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em 2012, quando era deputado.\nhttps://t.co/FK7InGIeec"
        },
        {
            "author_id": "866004957299974144",
            "created_at": "2020-02-06T14:23:03.000Z",
            "id": "1225424670079537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um babu\u00edno foi visto sequestrando e cuidando de um filhote de le\u00e3o no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\nFonte: Kurt Safari https://t.co/BSWM2wRnIs"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2020-02-06T14:17:44.000Z",
            "id": "1225423331299643392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona na costa caribenha da Col\u00f4mbia \u00e9 uma reserva ambiental localizada distante 34km da cidade de Santa Marta. \nVisite com panamericanadeviajes\nConsulte-nos:\u2026 https://t.co/Fh7nMoIa6g"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-02-06T14:15:20.000Z",
            "id": "1225422729714839554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\"Parques como Fernando de Noronha, Parque Nacional do Pantanal, Lagoa do Peixe que j\u00e1 s\u00e3o pressionados para esse tipo de extra\u00e7\u00e3o de recursos e que agora ficam muito mais vulner\u00e1veis. A press\u00e3o se torna ainda mais forte\", disse a bi\u00f3loga \u00c2ngela.\nhttps://t.co/V6A8BAkjuC"
        },
        {
            "author_id": "933855531806097408",
            "created_at": "2020-02-06T14:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225422241611046914",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha J\u00falio Barbosa, da associa\u00e7\u00e3o dos moradores da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, disse que a pesca esportiva, \"dentro de um plano de sustentabilidade, pode dar um retorno financeiro para as fam\u00edlias\"."
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2020-02-06T13:57:07.000Z",
            "id": "1225418144178720773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Australiano constr\u00f3i bunker no p\u00e1tio e dali acompanha o inc\u00eandio que destr\u00f3i sua casa!\nNa cidade de Buchan,  prevendo que um dia pudessem lhes atingir e queimar as matas, perto do Parque Nacional Snowy River,  Donald Graham e a esposa constru\u00edram uma estrutura subterr\u00e2nea. https://t.co/5kllSqHEnD"
        },
        {
            "author_id": "2756496831",
            "created_at": "2020-02-06T13:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 15,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 22,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225415893519360000",
            "in_reply_to_user_id": "145635129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaioSergiopfs @folha @LucianoHuck Kkkkkkkkkkkk\nS\u00f3 ele explicar como construiu uma mans\u00e3o em cima de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1207617267690868737",
            "created_at": "2020-02-06T13:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "AttuchLeonardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225413252382953473",
            "in_reply_to_user_id": "1081497572538306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AttuchLeonardo Huck \u00e9 um s\u00e1dico oportunista. O cara invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para sua casa de veraneio, e para defend\u00ea-lo contratou escrit\u00f3rio de advocacia da Adriana Cabral, mulher do Cabral. \nN\u00e3o \u00e9 preciso falar mais nada, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "22908214",
            "created_at": "2020-02-06T13:31:42.000Z",
            "id": "1225411747571433472",
            "in_reply_to_user_id": "875072728088399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertabastosn Ou, ainda n\u00e3o chegou l\u00e1... a portaria do ICMBio n\u00e3o autoriza pesca em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, onde ele foi multado. H\u00e1 risco de dar merda com a portaria, mas ela n\u00e3o tem efeitos imediatos de abertura de pesca em unidades de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2020-02-06T13:27:24.000Z",
            "id": "1225410664530874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Em 2012, enquanto ainda era deputado federal, Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil por pescar ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ). https://t.co/NamPu91zkS via @jornalsul21"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2020-02-06T13:18:04.000Z",
            "id": "1225408317578776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00e1rcio Bittar (MDB) \u00e9 o autor de um Projeto de Lei que prop\u00f5e a retirada da prote\u00e7\u00e3o integral da Serra do Divisor, unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Acre. #iG \n\nhttps://t.co/2ySjV7Pr9P"
        },
        {
            "author_id": "60883373",
            "created_at": "2020-02-06T13:11:11.000Z",
            "id": "1225406585591259137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Recuerdos  de uma aventura nas f\u00e9rias de 2017!!!  \u2022 08h00min/19h00min: Sa\u00edda para o Parque Nacional de Aparados da Serra, para conhecer o interior do C\u00e2nion do Itaimbezinho, percorrendo a Trilha Rio do Boi - SC,\u2026 https://t.co/tkkvZ6M4U7"
        },
        {
            "author_id": "1117551720882692096",
            "created_at": "2020-02-06T13:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "rubensvalente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225405253606137856",
            "in_reply_to_user_id": "45982977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rubensvalente Sua mat\u00e9ria est\u00e1 deixando a entender que t\u00e1 liberado a pesca em qualquer unidade de conserva\u00e7\u00e3o e pior na que o Bozo foi pego!!"
        },
        {
            "author_id": "1134565458739388416",
            "created_at": "2020-02-06T12:53:03.000Z",
            "id": "1225402023316787208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em, 2012, o ent\u00e3o deputado federal Jair Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$10 mil quando pescava ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ). A multa foi anulada pelo ibama em dezembro de 2018, logo depois da elei\u00e7\u00e3o do mesmo \u00e0 presid\u00eancia.\" TOMA NO CU https://t.co/ooJHIONfGE"
        },
        {
            "author_id": "119257065",
            "created_at": "2020-02-06T12:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225398842381807620",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Pq ele n\u00e3o quer pagar a multa de quando ele foi pego pescando em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "269890474",
            "created_at": "2020-02-06T12:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225397016093700097",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias O cara usando o governo pra satisfazer as pr\u00f3prias vaidades. Lembrando q ele foi autuado por pescar em \u00e1rea protegida. E o gado mugindo \"e o pet\u00ea?\""
        },
        {
            "author_id": "1120377370672861185",
            "created_at": "2020-02-06T12:26:05.000Z",
            "id": "1225395235343171586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Ancares parque nacional  xa !! https://t.co/4kVkJcQLkx"
        },
        {
            "author_id": "2356269456",
            "created_at": "2020-02-06T12:14:26.000Z",
            "id": "1225392303138885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto a gente falava se bbb o bozo j\u00e1 aprovou explora\u00e7\u00e3o mineral em terra ind\u00edgena, pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e chamou pessoas com aids de peso pro pa\u00eds (isso s\u00f3 do q eu vi), e o q podems fazer? Nada al\u00e9m de ficar puto e pedir para os dep barrarem."
        },
        {
            "author_id": "1161626361037053952",
            "created_at": "2020-02-06T12:08:01.000Z",
            "id": "1225390688780652544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de empres\u00e1rios sul-africanos e norte-americanos ligados ao sector do turismo anunciou recentemente que pretende investir no Parque Nacional do Bicuar (Hu\u00edla), em encontros realizados com os representantes institucionais e empresariais.\n\nFonte: Jornal de Angola https://t.co/7j9veFFBZ8"
        },
        {
            "author_id": "195345638",
            "created_at": "2020-02-06T11:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "alinefcutrim"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "augusttovieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225384494871478272",
            "in_reply_to_user_id": "104048034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinefcutrim @augusttovieira Aqui em Teresina foi o Parque Nacional de Sete Cidades, que fica em Piripiri (Uns 100Km, sem aeroporto).\n."
        },
        {
            "author_id": "38345328",
            "created_at": "2020-02-06T11:36:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1225382786711851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed mais um #tbt de um lugar que ficou no nosso cora\u00e7\u00e3o. Quem gostou clica 2x\n\n#aparadosdaserra #canionitaimbezinho #cidadedoscanyons #praiagrandesc #itaimbezinho #riodoboi #serradofaxinal em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/RPSWesVz5O"
        },
        {
            "author_id": "63566440",
            "created_at": "2020-02-06T11:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 16,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225380363570208768",
            "in_reply_to_user_id": "1214981150785060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@REINNERCARLOS3 @folha Pq vai contra a pr\u00f3pria l\u00f3gica de existir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O, pensa um pouquinho que vc vai entender o que uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "3641976255",
            "created_at": "2020-02-06T11:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 64,
                        "username": "Vigo__e"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225373572589400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional oferta 250 prazas para 14 rutas gratu\u00edtas via @Vigo__e \nhttps://t.co/YXxBeEPiPv"
        },
        {
            "author_id": "1188176700057755650",
            "created_at": "2020-02-06T10:28:52.000Z",
            "id": "1225365734991286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/VvXYmkpPCe @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/w96BojWGYN"
        },
        {
            "author_id": "1188176700057755650",
            "created_at": "2020-02-06T10:02:23.000Z",
            "id": "1225359071231934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ser melhores que nossas melhores desculpas...\n#canudoideal #reutiliz\u00e1veis @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Hl5q2QzuxM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-06T07:31:52.000Z",
            "id": "1225321194653724672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra da Bocaina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/wPDcLkbb13\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/KDqMA4hUl6"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-02-06T02:52:43.000Z",
            "id": "1225250943756914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Corrigindo um equ\u00edvoco de Carlos Minc. O projeto que acaba com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 de autoria da deputada Marcia Bittar (MDB-Acre). O crime n\u00e3o fica maior nem menor por ela ser mulher. As mulheres n\u00e3o merecem essa trai\u00e7\u00e3o. Lament\u00e1vel. https://t.co/lqDYtXn4Xm"
        },
        {
            "author_id": "2322264990",
            "created_at": "2020-02-06T02:28:48.000Z",
            "id": "1225244923491909633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copacabana tem condom\u00ednio sendo constru\u00eddo de maneira irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/QJ6C2eiQom via @Di\u00e1rio do Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-02-06T02:06:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1225239303791534081",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima No Parque Nacional da Serra do Divisor, o lugar mais rom\u00e2ntico da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-02-06T01:30:33.000Z",
            "id": "1225230263040409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 131,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Condom\u00ednio irregular \u00e9 constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Copacabana, na Zona Sul https://t.co/XT3Eca36y0 https://t.co/jRbJ2yAErV"
        },
        {
            "author_id": "1165369965710626817",
            "created_at": "2020-02-06T01:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225224098248372225",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente A tentativa de fazer uma m\u00eddia  positiva \u00e9 bastante v\u00e1lida, mas o que dizer quando a pr\u00e1tica diz outra coisa? Pesca esportiva em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral? \u00c9 essa a proposta?"
        },
        {
            "author_id": "2608555686",
            "created_at": "2020-02-05T23:44:48.000Z",
            "id": "1225203652043968517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A roubalheira evolui dos #macacos ou eles que aprenderam com a gente? \ud83d\ude05\n. \n. \n. \n.\n#aguamineral #macaco em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/PyQk8z0hyq"
        },
        {
            "author_id": "3032896029",
            "created_at": "2020-02-05T23:43:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "DraFuturaJuiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225203320173842433",
            "in_reply_to_user_id": "781274210828255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DraFuturaJuiza Direito Ambiental \nProte\u00e7\u00e3o integral: EE RB PN MN e ref\u00fagio da vida silvestre. https://t.co/Aq1vYiWAer"
        },
        {
            "author_id": "228032425",
            "created_at": "2020-02-05T23:32:52.000Z",
            "id": "1225200648276365317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Suavidad Natural...\nParque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n.\n.\n#brasil #lencois #curvas https://t.co/I0KgiyRJ8t"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-05T22:54:37.000Z",
            "id": "1225191021354668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Godzilla abocanhou a barra da minha cal\u00e7a e rapidamente puxou sua cabe\u00e7a para dentro do casco. Demorei um segundo para entender que eu estava preso, e um segundo a mais para perceber que n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil se desvencilhar de um jabuti de quase trinta quilos\".\nhttps://t.co/1Ua8pL1oiS"
        },
        {
            "author_id": "1223653819965329408",
            "created_at": "2020-02-05T22:50:45.000Z",
            "id": "1225190050520014849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona \nSanta Marta, Colombia\n\n\ud83d\udcf8 Juvenal V\u00e9lez Gil https://t.co/UkPCELxUIu"
        },
        {
            "author_id": "156574480",
            "created_at": "2020-02-05T22:32:09.000Z",
            "id": "1225185368951140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost midianinja loveblackoficial: A vida imita a arte! Um macaco babu\u00edno que vive no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, foi flagrado imitando uma das cenas mais ic\u00f4nicas do filme\u2026 https://t.co/0ePp13fqRW"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2020-02-05T22:27:03.000Z",
            "id": "1225184086878228481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\nCondom\u00ednio irregular \u00e9 erguido em \u00e1rea de tr\u00e1fico e avan\u00e7a sobre \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica.\nhttps://t.co/TgWAvMy96l https://t.co/JwvnutYu47"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2020-02-05T22:00:00.000Z",
            "id": "1225177277358624770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Uma decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal do Mato Grosso do Sul autorizou uma comunidade local a explorar a pesca dentro dos limites do Parque Nacional, extrapolando o pedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal. Confira no v\u00eddeo como a AGU atuou para garantir a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. https://t.co/qFhPYdaudy"
        },
        {
            "author_id": "2331873958",
            "created_at": "2020-02-05T21:42:05.000Z",
            "id": "1225172768880283650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copacabana tem condom\u00ednio sendo constru\u00eddo de maneira irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/NsDzYanAg4 via @Di\u00e1rio do Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-02-05T21:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 57,
                        "username": "pclaudiofonseca"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 98,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225165746990350341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SessaoPlenaria Tamb\u00e9m em aparte no discurso do vereador @pclaudiofonseca (CIDADANIA), o vereador @esuplicy (PT) complementa informa\u00e7\u00f5es trazidas de ocorr\u00eancia em \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1. Assista ao vivo: https://t.co/rQw7V3by8U https://t.co/YgRTVJ91a6"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-02-05T21:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "pclaudiofonseca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225165282915819521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SessaoPlenaria Ver. @gnatalini (PV) solicita aparte no discurso do vereador @pclaudiofonseca (CIDADANIA) para falar sobre situa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1. Assista: https://t.co/rQw7V3by8U https://t.co/Magx1mXhqp"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2020-02-05T21:01:56.000Z",
            "id": "1225162667259760645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, \u00e9 irregular, n\u00e3o tem qualquer licen\u00e7a ou documenta\u00e7\u00e3o, teria envolvimento com tr\u00e1fico e est\u00e1 sendo realizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nVeja esse caso de falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o:\n#iG\nhttps://t.co/YoevctIlsz"
        },
        {
            "author_id": "1381405428",
            "created_at": "2020-02-05T21:01:01.000Z",
            "id": "1225162435373432834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DAD Visitamos o Parque Nacional da Peneda-G\u00eares en Portugal con Natalia Lago, na #Secci\u00f3nunhaRutaCadad\u00cdA. Para guiarnos nesta #ruta da Lagoa de #Meadinha, seguimos as marcas amarelas e vermellas que, sinalizan o sendeiro.\nhttps://t.co/moCTs7aUjc"
        },
        {
            "author_id": "41806159",
            "created_at": "2020-02-05T20:54:56.000Z",
            "id": "1225160904905502721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pr\u00e9dio irregular envolvido com tr\u00e1fico \u00e9 erguido em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/RRhoGOJPjP https://t.co/mFKrMdotIZ"
        },
        {
            "author_id": "321510125",
            "created_at": "2020-02-05T20:50:48.000Z",
            "id": "1225159864009330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Sema e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica salvam Lobo-Guar\u00e1\nhttps://t.co/LL2jEeedBt https://t.co/3GV7tDdM4i"
        },
        {
            "author_id": "1032276672110837760",
            "created_at": "2020-02-05T20:47:52.000Z",
            "id": "1225159124629016578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"MEIO AMBIENTE: A prote\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e da Floresta Estadual do Noroeste Paulista no Plano Diretor\"\n14/02/2020, das 08h30 \u00e0s 12h00, no Instituto de Pesca\nAv. Abelardo Menezes, s/n\u00ba, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto/SP\n\nSaiba mais sobre o evento: https://t.co/3E3Jya4Aho https://t.co/swn9q1GwU9"
        },
        {
            "author_id": "568224728",
            "created_at": "2020-02-05T20:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225158415774834689",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Msg de um amigo do (n\u00e3o que eu concorde): \"Segundo soube de colega do ICMBio agora h\u00e1 pouco, n\u00e3o seria revanchismo do governo,  essa portaria vem sendo trabalhada h\u00e1 bastante tempo na institui\u00e7\u00e3o e n\u00e3o autoriza pesca esportiva em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral.\""
        },
        {
            "author_id": "1117551720882692096",
            "created_at": "2020-02-05T20:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225155929072685056",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama O papai e o amigo na \u00e1rea protegida!! https://t.co/fofUXMND4s"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2020-02-05T20:29:09.000Z",
            "id": "1225154415700729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pr\u00e9dio irregular envolvido com tr\u00e1fico \u00e9 erguido em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2192 https://t.co/VGeRJNx76q https://t.co/esAQ1oWuxo"
        },
        {
            "author_id": "1057720273103978503",
            "created_at": "2020-02-05T20:23:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "KatiaGon123"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225152950173159426",
            "in_reply_to_user_id": "892548133812670464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatiaGon123 Invas\u00e3o de privacidade, onde?\nO cara invade \u00e1rea protegida, constr\u00f3i uma mans\u00e3o, fecha a praia como se fosse \u00e1rea particular e a senhora vem dizer que estamos invadindo a privacidade dele? Lembrando que s\u00e3o os moradores que pagam o iptu car\u00edssimo pra s\u00f3 ele e a fam\u00edlia usufruir"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2020-02-05T20:09:08.000Z",
            "id": "1225149377196568578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma gigante das Am\u00e9ricas conhecida e monitorada pela ci\u00eancia\nhttps://t.co/qPaIVksCOa"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2020-02-05T19:58:59.000Z",
            "id": "1225146823846899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em tempos de aumento de desmatamento, transformar 5 mil hectares de floresta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia \u00e9 uma grande conquista.\u2063 Confira: https://t.co/UfBFVX1CDp https://t.co/T350JFber2"
        },
        {
            "author_id": "1138965305760374784",
            "created_at": "2020-02-05T19:34:24.000Z",
            "id": "1225140638343147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um rar\u00edssimo elefante branco flagrado no parque nacional da Nam\u00edbia https://t.co/YRjxzZULzN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-02-05T19:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 22,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225139196425310214",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal a energia das @CataratasBrasil para esse carnaval? \u00c9 m\u00e1gico! \ud83d\ude0d \n\nSaiba mais no portal @H2FOZ. \u2728\n\nNo Carnaval, Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 \u00e0s 8 horas https://t.co/x8lYRPFTTK"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-05T19:11:12.000Z",
            "id": "1225134798324293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra da Bocaina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/wPDcLkbb13\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uIhzTozhuc\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/iGjyz9Ztxx"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2020-02-05T19:00:00.000Z",
            "id": "1225131979588456455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Limoeiro se prepara para 7\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Ecofolia.\n\u200bUnidade de conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o cultural e educativa para o feriado de Carnaval\nhttps://t.co/F6PkeP28ua https://t.co/sKqzbG2RpI"
        },
        {
            "author_id": "65994770",
            "created_at": "2020-02-05T18:27:18.000Z",
            "id": "1225123752343719937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida imita a arte! Um macaco babu\u00edno que vive no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, foi flagrado imitando uma das cenas mais ic\u00f4nicas do filme O Rei Le\u00e3o. No clique, o animal \u00e9 visto segurando um filhote de le\u00e3o no alto, assim como na anima\u00e7\u00e3o da Disney. https://t.co/ndI3deLKGZ"
        },
        {
            "author_id": "236580539",
            "created_at": "2020-02-05T17:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ulissessebrian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225113385735458816",
            "in_reply_to_user_id": "185850792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ulissessebrian \u00c9 uma Reserva biol\u00f3gica q fica no Piau\u00ed.  Vi na Wikip\u00e9dia \ud83e\udd13"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2020-02-05T17:44:16.000Z",
            "id": "1225112918833930246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''Alto Copa'' est\u00e1 sendo erguido na Ladeira dos Tabajaras; obra encontra-se em est\u00e1gio avan\u00e7ado, j\u00e1 tendo destru\u00eddo parte da Mata Atl\u00e2ntica\nhttps://t.co/j8HSaEuPEW"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-05T17:27:20.000Z",
            "id": "1225108660373852163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite National Park\n\n\ud83d\udd3a   \nPor o Parque Nacional de Yosemite \u00e9 o melhor playground ao ar livre - o ano todo.  Os meses quentes costumam ser cheios de dias ensolarados que acolhem caminhadas lend\u00e1rias e vistas de\u2026 https://t.co/AJp1nNNZcE"
        },
        {
            "author_id": "1029422983889256448",
            "created_at": "2020-02-05T17:24:13.000Z",
            "id": "1225107873300086787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Des de la pla\u00e7a Major de la vil\u00b7la de #Prades celebro la not\u00edcia divulgada pels mitjants de comunicaci\u00f3 del nostre pa\u00eds sobre que les #muntanyesdePrades podrien esdevenir \u00e0rea protegida contra la contaminaci\u00f3 lum\u00ednica\n#natura #ConcadeBarber\u00e0 #BaixCamp #sostenibilitat https://t.co/bivGZmMvDV"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-02-05T17:17:29.000Z",
            "id": "1225106182311948290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 913,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 154
            },
            "text": "A vida imita a arte! Um macaco babu\u00edno que vive no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, foi flagrado imitando uma das cenas mais ic\u00f4nicas do filme O Rei Le\u00e3o. No clique, o animal \u00e9 visto segurando um filhote de le\u00e3o no alto, assim como na anima\u00e7\u00e3o da Disney. https://t.co/tTrFjvpI3l"
        },
        {
            "author_id": "2667530654",
            "created_at": "2020-02-05T16:21:50.000Z",
            "id": "1225092174192218113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 67
            },
            "text": "Elegeram o cara que fez um esc\u00e2ndalo quando foi multado por pescar em \u00e1rea protegida. Foi eleito, demitiu o funcion\u00e1rio que o multou. Agora, autorizam pesca esportiva em pelo menos 185 das 334 unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais espalhadas pelo pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/4UirUEx4Vm"
        },
        {
            "author_id": "523906166",
            "created_at": "2020-02-05T15:06:04.000Z",
            "id": "1225073107213475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina tu comprar um apartamento num condom\u00ednio constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "67463364",
            "created_at": "2020-02-05T15:04:47.000Z",
            "id": "1225072787699699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEu tenho escritura do terreno inteiro\u201d mas mo\u00e7o, \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2020-02-05T15:02:09.000Z",
            "id": "1225072125003948035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Nova\" on\u00e7a-pintada \u00e9 registrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PiTOIMhqLQ"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2020-02-05T15:00:16.000Z",
            "id": "1225071650842009603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extintos h\u00e1 200 anos, jabutis s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/d8SDFFGOQQ"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-02-05T14:42:08.000Z",
            "id": "1225067084767485953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 855,
                "quote_count": 37,
                "reply_count": 45,
                "retweet_count": 303
            },
            "text": "Qual a fun\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? \nPreservar a natureza? Preservar a fauna??\nIsso \u00e9 detalhe! \n\nPESCA LIBERADA PRA GALERA!!!\n\nhttps://t.co/3lzStlLLRB"
        },
        {
            "author_id": "993854799950032896",
            "created_at": "2020-02-05T13:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 58,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225053711988334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Toler\u00e2ncia Zero contra o #Desmatamento Ilegal do @mmeioambiente em 5 Estados da #Amaz\u00f4nia utiliza #SensoriamentoRemoto:\n\n\"antes do trabalho de campo \u00e9 realizado um levantamento detalhado por sat\u00e9lite\"\nHomero Cerqueira, Pres. do #ICMBio\n\nhttps://t.co/iNPjN6EAVS\n\n#Itaituba https://t.co/DZsfWQG3IN https://t.co/pKNCtv70Ga"
        },
        {
            "author_id": "104409527",
            "created_at": "2020-02-05T13:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0400732,
                        -22.6544692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1225043068904247300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gar\u00e7a Moura de boas, se perguntando porque os seres humanos s\u00e3o os \u00fanicos animais que precisam trabalhar? Hahaah \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Apa Guapirim. Area De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/X3xTLtOJky"
        },
        {
            "author_id": "287921297",
            "created_at": "2020-02-05T12:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225038943340650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/YjPl6gmTMb via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-02-05T12:50:14.000Z",
            "id": "1225038924956958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Queda d'\u00e1gua em Guaramiranga. A cidade est\u00e1 na APA da Serra de Baturit\u00e9, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pela SEMA. https://t.co/Ru8qnXdIyn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-02-05T12:40:11.000Z",
            "id": "1225036394688602114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/eZakO5T7m1 - Entenda a rela\u00e7\u00e3o do primeiro parque nacional do mundo com a democracia e a garantia de acesso p\u00fablico \u00e0 natureza https://t.co/KIcwfkUME3"
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2020-02-05T12:36:19.000Z",
            "id": "1225035422662897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jabutis reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca come\u00e7am a se reproduzir | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/MEkyz7g4Fd"
        },
        {
            "author_id": "146163759",
            "created_at": "2020-02-05T11:34:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "peagart"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1225019868895944704",
            "in_reply_to_user_id": "248724056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peagart @helderbarbalho e o luciano huck com uma mans\u00e3o em area protegida conseguiu ficar com a mans\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-02-05T10:00:01.000Z",
            "id": "1224996086944686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 325,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Jabutis reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca come\u00e7am a se reproduzir https://t.co/Bk9BzAcOl5 #G1 https://t.co/yYGujqkZUN"
        },
        {
            "author_id": "810134260489322496",
            "created_at": "2020-02-05T07:02:45.000Z",
            "id": "1224951479737470977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Babu\u00edno salva filhote de le\u00e3o e \u2018imita\u2019 cena cl\u00e1ssica de \u2018Rei Le\u00e3o\u2019.\n\nA situa\u00e7\u00e3o ocorreu em um parque nacional na \u00c1frica do Sul:\n\nhttps://t.co/ecBZobHnIT https://t.co/tlWvXvgGdb"
        },
        {
            "author_id": "2842366811",
            "created_at": "2020-02-05T04:13:16.000Z",
            "id": "1224908824433307649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 Kurt Schultz \nLocal Parque Nacional Kruger \nNa \u00c1frica do Sul [Fev 01,2020] \n-\n\ud83c\udfac Cena \u00cdcone do filme: #OReiLe\u00e3o \n[1994 e 2019]\n-\n\ud83d\udcf9 Quando #Rafiki segura e mostra \n#Simba para todo do Reino \ud83e\udd81 \ud83d\udc35\n-\n\ud83d\udccc Um ref\u00fagio para a imagina\u00e7\u00e3o\nJ\u00e1 que a #VidaReal [selvagem ou urbana] \u00e9 cruel https://t.co/4tebCGXARA"
        },
        {
            "author_id": "1107858549131145216",
            "created_at": "2020-02-05T03:11:09.000Z",
            "id": "1224893194363658244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 230,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Simba? Rafiki? \ud83d\ude02\n\nNo Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul, um babu\u00edno salvou um filhote de le\u00e3o que estava sendo amea\u00e7ado por outros macacos.\n\n\u00c9 imposs\u00edvel olhar pra essa foto e n\u00e3o lembrar da abertura de O Rei Le\u00e3o. Quem fotografou foi o Kurt Schultz, guia do saf\u00e1ri. https://t.co/PHvn7HDE5v"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2020-02-05T02:31:18.000Z",
            "id": "1224883165992488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost \n\nREI LE\u00c3O \ud83e\udd81\ud83d\udc35 Uma cena no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, foi comparada com um trecho do filme 'Rei Le\u00e3o': Um babu\u00edno salvou um filhote de le\u00e3o que estava cercado por um grupo de babu\u00ednos, e\u2026 https://t.co/j07tve8I65"
        },
        {
            "author_id": "2847352037",
            "created_at": "2020-02-05T02:14:52.000Z",
            "id": "1224879031050473472",
            "in_reply_to_user_id": "986652014821167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IceOutKlD to dividindo casa com uns paulistas que estudam aracnideos numa reserva biologica"
        },
        {
            "author_id": "732337249",
            "created_at": "2020-02-05T02:02:36.000Z",
            "id": "1224875943396769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro Uruguai acampar com os meus pais e minha namorada e ficamos no Parque Nacional Santa Teresa. Quando chegamos me deparei com um monte de milico e pensei puts kk"
        },
        {
            "author_id": "1082396684750073856",
            "created_at": "2020-02-05T01:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "LitIgnis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224874146246660096",
            "in_reply_to_user_id": "1196677575252365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LitIgnis Este domingo... parque nacional... 9am"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2020-02-05T01:55:06.000Z",
            "id": "1224874054206787586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Triglav, Eslov\u00eania\n\n#viajarbarato #viagem #ferias #triglav #slovenia #triglavnationalpark #park #moutain #lake #nature #wanderlust #beautifuldestinations #phototravel #amazingplaces #photography #adventure #paradise #naturelovers #explore #happiness #lightroom https://t.co/HjRFzzbVwy"
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2020-02-05T00:01:43.000Z",
            "id": "1224845522596454400",
            "in_reply_to_user_id": "781274210828255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1) ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA;\n2) RESERVA BIOL\u00d3GICA;\n3) PARQUE NACIONAL;\n4) MONUMENTO NATURAL;\n5) REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE."
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2020-02-04T21:40:03.000Z",
            "id": "1224809868600795137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso foi registrado em Parque Nacional na \u00c1frica do Sul e caracterizou-se por sua semelhan\u00e7a com cena de 'O Rei Le\u00e3o' #megacurioso https://t.co/4cG4OQOnLs"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-02-04T21:00:00.000Z",
            "id": "1224799791084863493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Um babu\u00edno do Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, salvou um filhote de le\u00e3o amea\u00e7ado por outros macacos. Em registro feito pelo guia do saf\u00e1ri Kurt Schultz, os animais surgem muito semelhantes aos que introduzem a cl\u00e1ssica cena do desenho O Rei Le\u00e3o #Metr\u00f3poles https://t.co/ZiHR2YwlG5"
        },
        {
            "author_id": "385492472",
            "created_at": "2020-02-04T20:33:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.52471,
                        -22.69691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1224793241758904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual dos Manaciais de Campos do Jord\u00e3o (PEMCJ) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no munic\u00edpio de Campos do Jord\u00e3o, estado de S\u00e3o Paulo.\n\nAbrange uma\u2026 https://t.co/0shEKjsXgY"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-02-04T19:36:07.000Z",
            "id": "1224778679026376705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Carnaval, Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 \u00e0s 8 horas https://t.co/wpteRmI1oQ"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-02-04T19:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 27,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224777255328649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SessaoPlenaria O vereador @esuplicy (PT) trouxe apelo da popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena de \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1 onde incorporadora pretende erguer empreendimento. Assista: https://t.co/G2DVNMBb5S https://t.co/DhWDppxqDl"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-02-04T18:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 95,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1224768377538990080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As caravelas chegaram ao Parque Nacional da Lagoa do Peixe.. registros deste final de semana !\n@metsul https://t.co/sgYbEDpiiD"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-02-04T18:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 43,
                        "username": "pclaudiofonseca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224766627763367938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SessaoPlenaria Em seu discurso o vereador @pclaudiofonseca (CIDADANIA) tamb\u00e9m cita \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1. Assista ao vivo: https://t.co/G2DVNMBb5S https://t.co/iQfVhQ2RYj"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-02-04T18:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224763692119658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SessaoPlenaria O vereador @gnatalini (PV) fala sobre \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1 onde incorporadora pretende erguer empreendimento. A \u00e1rea abriga tamb\u00e9m reservas ind\u00edgenas. Assista: https://t.co/G2DVNMBb5S https://t.co/BceQX4KyHY"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2020-02-04T18:35:59.000Z",
            "id": "1224763548351565827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u00c1guas Escondidas: mais uma \u00e1rea protegida na cidade! \n\nA cria\u00e7\u00e3o do Parque prev\u00ea a reforma de ru\u00ednas hist\u00f3ricas, com trilhas, mirantes e prote\u00e7\u00e3o das nascentes e reflorestamento no Morro Boa Vista.\nInf: https://t.co/ztguHxyIhF https://t.co/3OYiuV8m6H"
        },
        {
            "author_id": "145756338",
            "created_at": "2020-02-04T18:10:36.000Z",
            "id": "1224757158778155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feito com estrutura de madeira laminada colada e elementos leves industrializados, o projeto do 23 SUL Arquitetura para a Funda\u00e7\u00e3o Florestal qualifica-se pelo equil\u00edbrio dos detalhes arquitet\u00f4nicos. Seus materiais criam uma edifica\u00e7\u00e3o com impacto reduzido: https://t.co/xhialNNc8H https://t.co/lPkcVjZeYI"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2020-02-04T18:02:07.000Z",
            "id": "1224755025567678467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca come\u00e7am a se reproduzir | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/J584E88oOL"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2020-02-04T16:50:49.000Z",
            "id": "1224737080519118849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os registros f\u00f3sseis foram identificados no Parque Nacional Mammoth Cave, em Kentucky, que abrigava restos de mais de 15 esp\u00e9cies de tubar\u00f5es #megacurioso https://t.co/khd06ApP99"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2020-02-04T16:20:07.000Z",
            "id": "1224729356699930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Jabutis reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca come\u00e7am a se reproduzir https://t.co/kBlOuJEdZD"
        },
        {
            "author_id": "60515103",
            "created_at": "2020-02-04T15:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        31.89273393,
                        -25.35864432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd9c0d7d7e07eb49"
            },
            "id": "1224719204172984321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco reproduz cena de 'Rei Le\u00e3o' em parque africano\n\nUm macaco\u00a0reproduziu uma cena de \"Rei Le\u00e3o\"\u00a0no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\u00a0O babu\u00edno foi visto segurando e cuidando de um filhote de le\u00e3o como, no\u2026 https://t.co/WdeyDXnPAR"
        },
        {
            "author_id": "1133843425411969024",
            "created_at": "2020-02-04T14:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224705841783283717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/nZRCjQSGIH via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-02-04T14:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 82,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224703983404621837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval \ud83c\udf89\u2728\n\nO Parque que abriga as @CataratasBrasil, abrir\u00e1 uma hora mais cedo, \u00e0s 8h, durante o carnaval. De s\u00e1bado, 22 de fevereiro, a ter\u00e7a-feira, 25, a unidade atender\u00e1 os visitantes das 8h \u00e0s 17h. \ud83e\udd70\n\n(\ud83d\udcf8: Rodrigo Pacheco) https://t.co/blGmd2WQK8"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-02-04T14:31:29.000Z",
            "id": "1224702019056828418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o ocorreu em um parque nacional na \u00c1frica do Sul, e n\u00e3o se sabe qual foi o destino do filhote https://t.co/JQnqPRsrxE\u2018imita\u2019-cena-cl\u00e1ssica-de-\u2018rei-le\u00e3o\u2019-veja-1.2292657"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2020-02-04T14:01:20.000Z",
            "id": "1224694429623164928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Souto da Retorta\nViveiro\n#galicianorte https://t.co/uhQPEKzw0l"
        },
        {
            "author_id": "619494950",
            "created_at": "2020-02-04T13:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "fezani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224691101434630144",
            "in_reply_to_user_id": "52379439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fezani @hirammxix tem que demarcar como \u00e1rea protegida, n\u00e3o podemos deixar humanos entrarem na new Sodoma"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-02-04T13:30:58.000Z",
            "id": "1224686788427599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval \nhttps://t.co/XFUROLkYrA https://t.co/P7nbzPAfTe"
        },
        {
            "author_id": "1031725474844684288",
            "created_at": "2020-02-04T13:10:35.000Z",
            "id": "1224681657942380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte. Vamos pedir que os Sr. Reinaldo Azambuja desceu de os bra\u00e7os.  Salve os nosso animais e vegeta\u00e7\u00e3o nativa do nosso PARQUE. #OBugio https://t.co/avLC9GWY4M"
        },
        {
            "author_id": "175482765",
            "created_at": "2020-02-04T13:09:01.000Z",
            "id": "1224681262058811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ando para descobrir pontos de vistas distintos.\n\ud83d\udcf8 brulitzinger em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/DGksS3Ktxi"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-02-04T12:53:02.000Z",
            "id": "1224677243542220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/5WwAexrCaM"
        },
        {
            "author_id": "54760408",
            "created_at": "2020-02-04T07:22:00.000Z",
            "id": "1224593935106035715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita for\u00e7a e resili\u00eancia das mulheres Brasil afora. \u2764\n\n\"Marlene viu as mulheres da comunidade se organizarem na Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3e da Reserva Extrativista de Canavieiras (Amex). Ela integrou o grupo e, ali, come\u00e7ou a entender que tamb\u00e9m tem direitos.\"\n\nhttps://t.co/MDaAwkaBqb"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2020-02-04T06:14:12.000Z",
            "id": "1224576871100227585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Qui\u00e7ama, Prov\u00edncia do #Bengo #Angola  Foto de Carlos Reis  https://t.co/ybElxha0o2 https://t.co/XahojhKAU7"
        },
        {
            "author_id": "368570943",
            "created_at": "2020-02-04T01:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.37073325,
                        -27.28502892
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1224507408648675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/PZrj4NW71k"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-02-04T00:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224493412705017856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (.@CataratasBrasil) abrir\u00e1 mais cedo no carnaval https://t.co/8IsI6voRDi"
        },
        {
            "author_id": "3091494201",
            "created_at": "2020-02-04T00:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 119,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224492495121326081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extintos h\u00e1 200 anos, jabutis s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca - ((o))eco - https://t.co/f0fy19IDex via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2809618687",
            "created_at": "2020-02-04T00:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "arinoert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224490790694670336",
            "in_reply_to_user_id": "69065561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arinoert no lado esquerdo est\u00e1 o #picodasagulhasnegras localizado no Parque Nacional do Itatiaia, RJ. https://t.co/nlEePti0D4"
        },
        {
            "author_id": "142851775",
            "created_at": "2020-02-04T00:07:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1224484645951168513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA f\u00e9 \u00e9 a \u00fanica maneira de transpor os dias dif\u00edceis sem se deixar abater.\u201d #seguimos em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/4FX3vBlF5S"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-02-03T23:31:27.000Z",
            "id": "1224475518772359169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extintos h\u00e1 200 anos, jabutis s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional da Tijuca | publicado em Blogosfera da Rede PT - Rede PT - https://t.co/uakx50tjCS\n\n- Curta nossa P\u00e1gina: https://t.co/ATQeN5dOd5\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #40anosPT https://t.co/0mxb2cBfUx"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-02-03T23:06:02.000Z",
            "id": "1224469121821237249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval https://t.co/8IsI6voRDi"
        },
        {
            "author_id": "2883920581",
            "created_at": "2020-02-03T22:45:01.000Z",
            "id": "1224463831457587203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval https://t.co/qiEWWywCtd"
        },
        {
            "author_id": "3395885541",
            "created_at": "2020-02-03T22:26:29.000Z",
            "id": "1224459166854418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicialmente, a esperan\u00e7a dos ambientalistas era de que todo o Boqueir\u00e3o da On\u00e7a virasse um parque nacional \u2014 ou seja, isso garantiria mais espa\u00e7o para a preserva\u00e7\u00e3o total do bioma e dos animais.\nhttps://t.co/GvDXHA39M2"
        },
        {
            "author_id": "197800876",
            "created_at": "2020-02-03T22:24:36.000Z",
            "id": "1224458695288836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicialmente, a esperan\u00e7a dos ambientalistas era de que todo o Boqueir\u00e3o da On\u00e7a virasse um parque nacional \u2014 ou seja, isso garantiria mais espa\u00e7o para a preserva\u00e7\u00e3o total do bioma e dos animais.\nhttps://t.co/vf0ySXWIIe"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2020-02-03T21:42:07.000Z",
            "id": "1224448000530866180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost projetotatucanastra\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nHoje, dia 31 de janeiro, comemoramos o Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPNs), uma categoria muito especial de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). O\u2026 https://t.co/5Fv2NnONrq"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2020-02-03T21:15:45.000Z",
            "id": "1224441364911230979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0Plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca segue em vigor:\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/4x6LcYl3Pk\n\n\ud83d\udcfb #RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "72613824",
            "created_at": "2020-02-03T20:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224431556225200138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/yLZ7ptedkc via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "72613824",
            "created_at": "2020-02-03T20:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224431144281759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/yLZ7ptvOIM via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "248863355",
            "created_at": "2020-02-03T20:20:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1224427347018944518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/63MkxGh0Y1"
        },
        {
            "author_id": "61641980",
            "created_at": "2020-02-03T19:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "roberto13400519"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "MarceloACoelho1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224413487159488514",
            "in_reply_to_user_id": "3400593946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roberto13400519 @MarceloACoelho1 Globo tem rabo preso em todo lugar.\nAgora vai patrocinar Huck pra presidente, querem apostar?\nHuck faz parte das pilantragens.\n\nhttps://t.co/7I2RaAxN9Z\n\nhttps://t.co/5QgjqhAcgT"
        },
        {
            "author_id": "1032073717529174018",
            "created_at": "2020-02-03T18:40:20.000Z",
            "id": "1224402255346126849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar Ambiental resgatou um jacar\u00e9 que estava dentro de uma piscina em uma casa no Lago Sul! Ele estava saud\u00e1vel e foi solto em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e0s margens do lago. Al\u00e9m deste jacar\u00e9 outros dois j\u00e1 foram resgatados no DF em 2020. https://t.co/KlTudSWxv4"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-03T18:13:00.000Z",
            "id": "1224395376234500105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Animais haviam sido extintos pela explora\u00e7\u00e3o humana h\u00e1 tanto tempo que bi\u00f3logos tiveram que recorrer \u00e0 naturalista do s\u00e9culo XIX para descobrir qual esp\u00e9cie era nativa de l\u00e1\n\nhttps://t.co/1Ua8pL1oiS"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2020-02-03T17:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 209,
                        "username": "em_ufop"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 218,
                        "username": "UFOP"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 224,
                        "username": "AngloAmericanBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224388456274649091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade Excursionista &amp; Espeleol\u00f3gica\n\n\"Caracteriza\u00e7\u00e3o do #Patrim\u00f4nio #Espeleol\u00f3gico\ndo #Parque Nacional das Sempre Vivas \"\n\nProjeto contemplado TCCE 02/2018, #ICMBio, #AngloAmerican e #Adesita #Brasil \n@em_ufop @UFOP @AngloAmericanBR  #Speleo \n\nhttps://t.co/8LRl2Jk0ZC"
        },
        {
            "author_id": "92827060",
            "created_at": "2020-02-03T17:40:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1224387178903625730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia em que ficar em p\u00e9 na bike era a miss\u00e3o mais importante. Pedalar na lama \u00e9 brabo kkk\n\n#bike #mtb #mountainbike #ciclismo #specialized #track #trail #trilha #goprohero #gopro em Flona - Floresta Nacional https://t.co/rxAadjVA8X"
        },
        {
            "author_id": "1458510300",
            "created_at": "2020-02-03T17:31:15.000Z",
            "id": "1224384868932603911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, sul da Bahia #peixe #fish #coral #coralreef #abrolhos #costadodescobrimento #parquenacional #nationalpark #bahia #mergulho #dive #mar #sea #ocean #travel #viagem #turismo #fotografia #photography #fotosub #underwaterphotography #walkabout https://t.co/9V3ycd0sjJ"
        },
        {
            "author_id": "53199674",
            "created_at": "2020-02-03T17:20:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "wcalasanssuecia"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "requiaopmdb"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 30,
                        "username": "xicosa"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 38,
                        "username": "_SamuelGomes"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 52,
                        "username": "gleisi"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 60,
                        "username": "caco_kes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224382276403900419",
            "in_reply_to_user_id": "776741318672474113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wcalasanssuecia @requiaopmdb @xicosa @_SamuelGomes @gleisi @caco_kes Pois enquanto discutem Regina Duarte um dos filhos do Bolsonaro est\u00e1 tentando aprovar uma PL que acaba com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Angra e Paraty e a oposi\u00e7\u00e3o dorme em ber\u00e7o espl\u00eandido..,"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-02-03T17:07:35.000Z",
            "id": "1224378913129947137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de SP ganha a 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \n https://t.co/6dRqLdQ7Z6"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-02-03T16:00:00.000Z",
            "id": "1224361906300833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o de restinga, o Parque Nacional de Jurubatiba \u00e9 um dos maiores tesouros ambientais do pa\u00eds. O parque, que possui 44 km de praias, 14.860 hectares de restinga e 18 lagoas costeiras, abrange os munic\u00edpios de #Carapebus, #Maca\u00e9 e #Quissam\u00e3 https://t.co/DAhffoU93A"
        },
        {
            "author_id": "2203303748",
            "created_at": "2020-02-03T15:00:00.000Z",
            "id": "1224346804923203584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Monte Cook, #NuevaZelanda \ud83d\ude0a\ud83c\uddf3\ud83c\uddff https://t.co/dMLZ772qKt"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-02-03T14:27:32.000Z",
            "id": "1224338635564167170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cresce o n\u00famero de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/grSCgUAP5W https://t.co/l3JtU1Ppau"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-02-03T14:23:01.000Z",
            "id": "1224337498186358785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevoando o Parque Estadual do Coc\u00f3\n\nNeste momento, t\u00e9cnicos da Secretaria do Meio Ambiente (SEMA) e os consultores da Arcadis, empresa respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual do Coc\u00f3, est\u00e3o sobrevoando toda a poligonal da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC). https://t.co/iSEX9199j0"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2020-02-03T13:34:03.000Z",
            "id": "1224325175300251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O v\u00eddeo foi feito no Parque Nacional Everglades, situado no extremo sul do estado da Fl\u00f3rida, nos EUA\nhttps://t.co/D7RE72yB65"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-02-03T12:48:35.000Z",
            "id": "1224313734811865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a segunda-feira com as boas energias da Pedra Furada, em Jijoca de Jericoacoara. A regi\u00e3o possui duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa de Jijoca e o Parque Nacional de Jericoacoara. https://t.co/9LwN8KGxvb"
        },
        {
            "author_id": "92157058",
            "created_at": "2020-02-03T12:20:03.000Z",
            "id": "1224306551483174912",
            "in_reply_to_user_id": "92157058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nota completa : https://t.co/CGhHJMVypK #KapeObserva"
        },
        {
            "author_id": "65731739",
            "created_at": "2020-02-03T11:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224293332580470787",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Den\u00fancia: misteriosa estrada sendo constru\u00edda na altura de Seropedica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nConstru\u00e7\u00e3o surge entre Itagua\u00ed e Serop\u00e9dica, em flagrante agress\u00e3o ao bioma, colocando em risco a fauna local. Homens armados estariam intimidando moradores."
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-02-03T11:07:12.000Z",
            "id": "1224288221145763840",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O leil\u00e3o de concess\u00e3o da gest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 previsto para ocorrer ainda em 2020 e, para o mesmo, estar\u00e3o convidados empreendedores interessados em, a um s\u00f3 tempo, investir com seguran\u00e7a e proteger o meio ambiente. (6/6) https://t.co/JpsPgsB04i"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-02-03T11:00:27.000Z",
            "id": "1224286519772491777",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo brasileiro decidiu incluir a concess\u00e3o dos servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, bem dos servi\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o da referida unidade de conserva\u00e7\u00e3o, no Programa de Parcerias de Investimento (PPI). (4/6)"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-02-03T10:51:31.000Z",
            "id": "1224284274922336256",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governo brasileiro decidiu incluir a concess\u00e3o dos servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, bem dos servi\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o da referida unidade de conserva\u00e7\u00e3o, no Programa de Parcerias de Investimento (PPI).  (4/6)"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-02-03T10:49:53.000Z",
            "id": "1224283861531623424",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque, porta de entrada para as mundialmente famosas Cataratas do Igua\u00e7u, est\u00e1 inscrito, desde 1986, na lista do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade da UNESCO. Em 2019, o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 2 milh\u00f5es de visitantes, entre brasileiros e estrangeiros. (3/6)"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-02-03T10:41:50.000Z",
            "id": "1224281834642726913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oportunidades de Investimento no Brasil em 2020 (I)\n\nGest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u                                   \nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, maior trecho cont\u00ednuo de floresta Atl\u00e2ntica da regi\u00e3o Sul do Brasil, (1/6) Video: https://t.co/Xxtz8N7qMZ https://t.co/qdDPn3E2ic"
        },
        {
            "author_id": "193161289",
            "created_at": "2020-02-03T04:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224195601484722177",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Muito bom o projeto!\nAqui no Parque Nacional de Bras\u00edlia nos \u00faltimos anos foi confirmada a presen\u00e7a de on\u00e7a pintada e on\u00e7a parda, um \u00f3timo sinal."
        },
        {
            "author_id": "463380851",
            "created_at": "2020-02-03T03:05:49.000Z",
            "id": "1224167074685169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Long\u00e3o do fim de semana \ud83c\udfaf\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/2aJzqEmRHl"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-03T02:00:00.000Z",
            "id": "1224150512699752449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/PYbLlI0jkN\n\n#Toler\u00e2nciaZero \n- 46 alertas de desmatamento DETER - atividades embarcadas na Floresta Nacional de Itaituba, no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "293140450",
            "created_at": "2020-02-03T01:05:05.000Z",
            "id": "1224136692065423361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracas Game Jam 2020 #CGJ2020 #GGJ2020 @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/XThmp26AaZ"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2020-02-03T00:00:20.000Z",
            "id": "1224120398524174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 acompanhando nossa viagem pela Ilha de Fernando de Noronha? Dessa vez fomos conhecer as #PraiasdoParnamar, no Parque Nacional Marinho. L\u00e1 est\u00e1 a ic\u00f4nica Ba\u00eda do Sancho, o Mirante Dois Irm\u00e3os e mais lugares indescrit\u00edveis! \ud83d\ude31 Venha ver... \u2764\u2708 https://t.co/fhjxBNC6YN https://t.co/skmuJBioTt"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-02T23:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 137,
                        "username": "trekkingestilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224106772870451202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a   \n\nAcima das nuvens no Parque Nacional Haleakala, Hava\u00ed \ud83d\udc9b\n V\u00eddeo por qy__mama\n\u2022\n\n__________\n\ua93c Compartilhe suas aventuras nos marcando @trekkingestilo\n.\n\n___\n\n\u21a0 Preserve a natureza\ud83c\udf43\n-\n\u21a0 \ud83d\udcbb\u2026 https://t.co/yY3hXuLaaw"
        },
        {
            "author_id": "38345328",
            "created_at": "2020-02-02T22:24:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.09147644,
                        -29.17734423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1224096242315210753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Cachoeira das Andorinhas (D) e Cachoeira V\u00e9u da Noiva (E). Parque Nacional Aparados da Serra.\n\n#canionitaimbezinho #cascataveudenoiva #trilhadovertice  #aparadosdaserra #cachoeiradasandorinhas\u2026 https://t.co/NkNJpIlOtl"
        },
        {
            "author_id": "38345328",
            "created_at": "2020-02-02T22:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.09147644,
                        -29.17734423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1224092872300826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual magn\u00edfico! Cascata V\u00e9u de Noiva - Parque Nacional Aparados da Serra.\n\n#canionitaimbezinho #aparadosdaserra #cascataveudenoiva #cidadedoscanyons #praiagrandesc #cambaradosul em C\u00e2nion Itaimbezinho https://t.co/h45P0sF52B"
        },
        {
            "author_id": "38345328",
            "created_at": "2020-02-02T22:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.07445,
                        -29.15806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1224091710810198016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do V\u00e9rtice - Parque Nacional Aparados da Serra.  \n\n#trilhadovertice #aparadosdaserra #canionitaimbezinho #cambaradosul #cidadedoscanions #familiafeitoparaemocionar em Trilha do V\u00e9rtice https://t.co/27PRRvIhny"
        },
        {
            "author_id": "38345328",
            "created_at": "2020-02-02T22:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.96768713,
                        -29.19948663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1224090510538788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada na subida da serra do Faxinal em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Aparados da Serra.\n\n#aparadosdaserra #praiagrandesc #serradofaxinal #canionindioscoroados #santacatarina #cidadedoscanyons em Serra do faxinal https://t.co/rXbiGvRp55"
        },
        {
            "author_id": "1957700623",
            "created_at": "2020-02-02T21:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224088647613313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chiang Mai - Parque Nacional Doi Inthanon | Tailandia #6 https://t.co/OwzysTvZVy v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1175418532017901574",
            "created_at": "2020-02-02T21:35:14.000Z",
            "id": "1224083882707947522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador encontra caverna no Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/PfbipCzYXR"
        },
        {
            "author_id": "110505138",
            "created_at": "2020-02-02T21:24:02.000Z",
            "id": "1224081062508130310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[blog]  El Parque Nacional de Akagera https://t.co/PhSgjrU8jn"
        },
        {
            "author_id": "2181207728",
            "created_at": "2020-02-02T21:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "dimacgarcia"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 35,
                        "username": "Astro_Pontes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1224080132618510336",
            "in_reply_to_user_id": "835570202289012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dimacgarcia @jairbolsonaro @mctic @Astro_Pontes Parque Nacional Serra da Capivara e Serra das Confus\u00f5es no Piau\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "913756390522589184",
            "created_at": "2020-02-02T21:00:55.000Z",
            "id": "1224075245977526275",
            "in_reply_to_user_id": "913756390522589184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 o artigo 5\u00ba prev\u00ea a revoga\u00e7\u00e3o do Decreto N\u00ba 98.864, de 23-01-1990, que cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios.\n\nEste Projeto de Lei (n\u00b0 6479/2019) \u00e9 de autoria do Senador Fl\u00e1vio Bolsonaro, est\u00e1 em tramita\u00e7\u00e3o no Senado e pode receber emendas at\u00e9 o dia quatro de Fevereiro"
        },
        {
            "author_id": "913756390522589184",
            "created_at": "2020-02-02T21:00:54.000Z",
            "id": "1224075243695804417",
            "in_reply_to_user_id": "913756390522589184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 composta de 29 ilhas, lajes e rochedos. \nSegundo informa\u00e7\u00f5es, o artigo 4\u00ba desse Projeto de Lei prev\u00ea a supress\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o especial conferida \u00e0s \u00e1reas das Esta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas em todo o territ\u00f3rio nacional por meio da Lei 6.902 de 27-04-1981."
        },
        {
            "author_id": "913756390522589184",
            "created_at": "2020-02-02T21:00:54.000Z",
            "id": "1224075241577730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PROJETO DE LEI ACABA COM \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O DE ANGRA E PARATY https://t.co/rZR2D5wDbA\n\nO Projeto de Lei que torna a regi\u00e3o da Costa Verde uma \u00e1rea especial de interesse tur\u00edstico acaba com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, localizada nos Munic\u00edpios de Angra dos Reis e Paraty."
        },
        {
            "author_id": "734810963325640708",
            "created_at": "2020-02-02T20:50:43.000Z",
            "id": "1224072681089224705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/02/2020 para mais dias como esse!!! Sem palavras!!! em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/vjrWzfQtSJ"
        },
        {
            "author_id": "383218077",
            "created_at": "2020-02-02T20:13:40.000Z",
            "id": "1224063353720578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Akagera https://t.co/3sivLiiys1 https://t.co/j5maJT2AKL"
        },
        {
            "author_id": "19393726",
            "created_at": "2020-02-02T19:37:34.000Z",
            "id": "1224054268606472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#VanzoNews Casal vai procurar pequi e fica 24 horas perdido na mata, na regi\u00e3o do Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/do1M0DT6RD"
        },
        {
            "author_id": "1329250604",
            "created_at": "2020-02-02T19:15:56.000Z",
            "id": "1224048826077601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO - Parque Nacional da Serra da Bocaina - Parna Serra da Bocaina https://t.co/egxp1AkqVW"
        },
        {
            "author_id": "161457682",
            "created_at": "2020-02-02T18:49:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74799424,
                        -15.45903747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1224042160703459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistah em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/7UygjfjL6E"
        },
        {
            "author_id": "48101356",
            "created_at": "2020-02-02T18:22:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1224035313259110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL ACABA COM \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O DE ANGRA E PARATY \n\nO Projeto de Lei que torna a regi\u00e3o da Costa Verde uma \u00e1rea especial de interesse tur\u00edstico acaba com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, na regi\u00e3o de Angra, composta de 29 ilhas, lajes e rochedos. \n https://t.co/zR14ISinbL"
        },
        {
            "author_id": "135703394",
            "created_at": "2020-02-02T18:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1224033677300129792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio maravilhoso, em uma tarde top\u270c\ud83c\udffc em Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/gs15V76bmC"
        },
        {
            "author_id": "1091429060033609728",
            "created_at": "2020-02-02T17:40:30.000Z",
            "id": "1224024808511475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional com a galera do DV na trilha . https://t.co/xJArvqYW7r"
        },
        {
            "author_id": "774643746",
            "created_at": "2020-02-02T17:21:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1224020120126869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/7ss7nc92dY"
        },
        {
            "author_id": "1196901898386919425",
            "created_at": "2020-02-02T16:30:58.000Z",
            "id": "1224007312240713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/AMELXuVkMM"
        },
        {
            "author_id": "1196901898386919425",
            "created_at": "2020-02-02T16:30:11.000Z",
            "id": "1224007115200745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvaaaaaaaaa.... muito bom! Rssss em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/svVknpxGgl"
        },
        {
            "author_id": "1196901898386919425",
            "created_at": "2020-02-02T16:27:36.000Z",
            "id": "1224006463284305920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/M3h7dA3MGG"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2020-02-02T15:08:27.000Z",
            "id": "1223986546401038338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praia do Arpoador, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins - Peru\u00edbe SP\n\nAgende seu passeio com amiltonpedrosodeaguiar \ud83c\udf0a\ud83c\udfd6\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udef8\ud83d\ude03\ud83e\udd19\ud83c\udffd\n\n#Ver\u00e3o2020\ud83c\udf1e https://t.co/qIQV5fBIKZ"
        },
        {
            "author_id": "817888785367203842",
            "created_at": "2020-02-02T15:03:56.000Z",
            "id": "1223985409870508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara entrou na carteira de privatiza\u00e7\u00f5es e est\u00e1  entre as 115 privatiza\u00e7\u00f5es previstas para este ano pelo Minist\u00e9rio  da Fazenda e Secretaria Nacional de desestatiza\u00e7\u00e3o. \n\nO Parque\u2026 https://t.co/3mDXnV2ekO"
        },
        {
            "author_id": "1100626270155653120",
            "created_at": "2020-02-02T14:40:13.000Z",
            "id": "1223979438364397571",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 214,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Para mais informa\u00e7\u00f5es:\n\nhttps://t.co/C7TfSbHNK4\n\nhttps://t.co/lRwDl3CW4c\n\nhttps://t.co/Mw20iErZgf https://t.co/vz82SajPpZ"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2020-02-02T14:35:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1223978349451567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/W1U8nHAUxX"
        },
        {
            "author_id": "1145758219115085825",
            "created_at": "2020-02-02T13:10:47.000Z",
            "id": "1223956931506769920",
            "in_reply_to_user_id": "1145758219115085825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABSURDO  ali \u00e9 reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "1145758219115085825",
            "created_at": "2020-02-02T13:10:06.000Z",
            "id": "1223956760119123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra &amp;#8216;destombamento&amp;#8217; do Parque dos Poderes, grupo fala em levar assunto \u00e0 Justi\u00e7a https://t.co/zFbY60Tkg3 ...absurdo.ali \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "1158823027494334465",
            "created_at": "2020-02-02T12:08:00.000Z",
            "id": "1223941131869683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado no nordeste do Estado de Goi\u00e1s, entre os Munic\u00edpios de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, #Cavalcante, Teresina de Goi\u00e1s, Nova Roma e S\u00e3o Jo\u00e3o d'Alian\u00e7a, o parque nacional da #ChapadaDosVeadeiros pode ser visitado durante todo o ano. \n.\n.\n#MDBnoSenado #ViajepeloBrasil #MDBCultura https://t.co/PooM8MWNaz"
        },
        {
            "author_id": "1158823027494334465",
            "created_at": "2020-02-02T12:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 268,
                        "start": 255,
                        "username": "_luizdocarmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223939118649921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Goi\u00e1s abriga o Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros, unidade de preserva\u00e7\u00e3o que possui fauna e flora \u00fanicas, centenas de nascentes e cursos d\u2019\u00e1gua, rochas com mais de um bilh\u00e3o de anos, al\u00e9m de paisagens exuberantes. \n.\n.\n#ViajepeloBrasil #MDBCultura\n@_luizdocarmo #GO https://t.co/qV7u3ddAJH"
        },
        {
            "author_id": "1178013584141492229",
            "created_at": "2020-02-02T10:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "liacrespo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223920846009458688",
            "in_reply_to_user_id": "64813857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liacrespo Bom dia, nossa suprema tia do zap. Ajude a barrar a destrui\u00e7\u00e3o da reserva biol\u00f3gica do Jaragu\u00e1, em S\u00e3o Paulo. Querem derrubar 4 mil \u00e1rvores para erguer condom\u00ednio. J\u00e1 tem bichos sofrendo e morrendo. Os \u00edndios da regi\u00e3o j\u00e1 est\u00e3o se mobilizando. Help!"
        },
        {
            "author_id": "3119721677",
            "created_at": "2020-02-02T10:32:37.000Z",
            "id": "1223917130070069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu.\n\nMe. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/xwnhZeQeSJ"
        },
        {
            "author_id": "714584516",
            "created_at": "2020-02-02T03:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223815112194174979",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro Prezado Dep.Eduardo\n\nO minist\u00e9rio do Turismo poderia idealizar um projeto  de turismo para o Parque Nacional da Serra da Capivara aproveitando e incrementando a estrutura que j\u00e1 tem no local.Seriam criamos muitos empregos no local.\nVisita de escolas;Turs em geral....."
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2020-02-02T02:39:27.000Z",
            "id": "1223798053141958656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal vai procurar pequi e fica 24 horas perdido na mata, na regi\u00e3o do Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/BfNvvn3uf4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-02-02T01:16:06.000Z",
            "id": "1223777076525838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/hCu9i1dxF6\n\n#Toler\u00e2nciaZero\n- 46 alertas de desmatamento DETER\n- atividades embargadas na Floresta Nacional de Itaituba, no Par\u00e1. https://t.co/Ku0tMBNrIB"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2020-02-02T01:13:07.000Z",
            "id": "1223776325342826496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 suspensa pelo\u00a0TCE-PE https://t.co/ScHfHhtvvg https://t.co/mMWKM6IUN0"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-02T01:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 168,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223773595949846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "https://t.co/PYbLlHIItf \n\n#Toler\u00e2nciaZero\n- 46 alertas de desmatamento DETER\n- atividades embargadas na Floresta Nacional de Itaituba, no Par\u00e1. https://t.co/0oSmZO3Ufb\u00a0@ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2020-02-02T00:47:59.000Z",
            "id": "1223770000894439425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal vai procurar pequi e fica 24 horas perdido na mata, na regi\u00e3o do Parque Nacional Sete Cidades\nO casal, que mora no bairro Paci\u00eancia, em Piripiri, estava com v\u00e1rias marcas de espinhos e de picadas de mosquitos  https://t.co/s3QXMWvGtF https://t.co/MMjH8CmhMD"
        },
        {
            "author_id": "52838600",
            "created_at": "2020-02-02T00:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "sebastiofcosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223768665935532032",
            "in_reply_to_user_id": "1177330670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sebastiofcosta E o Parque Nacional do Cara\u00e7a? Simplesmente a p\u00e9rola de MG! Com vitral doado por Pedro II!"
        },
        {
            "author_id": "2925991523",
            "created_at": "2020-02-02T00:36:58.000Z",
            "id": "1223767230384607233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma participa\u00e7\u00e3o em trilha dentro de Bras\u00edlia.\nA trilha pequi fica na Floresta Nacional de Bras\u00edlia e tem 12km.\nS\u00f3 que nessa trilha do dia 01de fevereiro 2020 foi feita com o trabalho de medita\u00e7\u00e3o. https://t.co/OMIpW04ldl"
        },
        {
            "author_id": "340369429",
            "created_at": "2020-02-02T00:28:22.000Z",
            "id": "1223765064525799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Um projeto de lei da deputada federal Mara Rocha (PSDB-AC) busca acabar com o\u00a0Parque Nacional da Serra do Divisor\u00a0e reduzir em 8 mil hectares territ\u00f3rio da Reserva Ambiental Chico Mendes.\nhttps://t.co/rRy6j5ggnp"
        },
        {
            "author_id": "97267256",
            "created_at": "2020-02-02T00:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1223760884863991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulherada reunida!! Mais de 20 anos de amizade \u2764\ufe0f\ud83c\udf31\ud83c\udf40\ud83c\udf0e\ud83c\udf1e\ud83d\udc95 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ViT5t6YwOP"
        },
        {
            "author_id": "633753921",
            "created_at": "2020-02-01T23:28:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.735767,
                        -9.665173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1223750026544975872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe onde fica a \u00danica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha Federal no Brasil. N\u00e3o?\n\n#vemcomigo #alagoas #pernambuco #apa #unidade #conservacao #marinha #brasil #litoral em Costa dos Corais https://t.co/YxYSHOBem9"
        },
        {
            "author_id": "866426597892657156",
            "created_at": "2020-02-01T23:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "daniellenhardt_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223747050031984641",
            "in_reply_to_user_id": "2330524328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielLenhardt_ Floresta nacional de tr\u00eas Barras VOTEM DANIEL LENHARDT"
        },
        {
            "author_id": "866426597892657156",
            "created_at": "2020-02-01T23:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "daniellenhardt_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223746992658173952",
            "in_reply_to_user_id": "2330524328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielLenhardt_ Floresta nacional de Tapaj\u00f3s VOTEM DANIEL LENHARDT"
        },
        {
            "author_id": "866426597892657156",
            "created_at": "2020-02-01T23:16:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "daniellenhardt_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223746933791100930",
            "in_reply_to_user_id": "2330524328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielLenhardt_ Floresta nacional do Rio preto VOTEM DANIEL LENHARDT"
        },
        {
            "author_id": "866426597892657156",
            "created_at": "2020-02-01T23:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "daniellenhardt_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223746883098763266",
            "in_reply_to_user_id": "2330524328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielLenhardt_ Floresta nacional de caxiuan\u00e3 VOTEM DANIEL LENHARDT"
        },
        {
            "author_id": "866426597892657156",
            "created_at": "2020-02-01T23:15:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "daniellenhardt_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223746796612210690",
            "in_reply_to_user_id": "2330524328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielLenhardt_ Floresta nacional do ca\u00e7ador VOTEM DANIEL LENHARDT"
        },
        {
            "author_id": "81419717",
            "created_at": "2020-02-01T22:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "cheyoliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223729049085841409",
            "in_reply_to_user_id": "2281227040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cheyoliveira mulher, por que n\u00e3o me apresentou antes? mil possibilidades aqui, s\u00f3 senti falta de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o daqui de Sergipe nele pq ningu\u00e9m nunca lembra de colocar essa unidade nos lugares kkk"
        },
        {
            "author_id": "724406918861742080",
            "created_at": "2020-02-01T22:00:15.000Z",
            "id": "1223727787984523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - C\u00e2nion Fortaleza - Cambar\u00e1 do Sul, RS - Brasil - o mundo pela \"c\u00e2mera da Duda\" - \ud83d\udcf8: setembro 23, 2019 16:53. #omundopelac\u00e2meradaduda #dudazf\ud83d\udc99 #igers #igdaily #instagreen #ig_color\u2026 https://t.co/lv4CEFhKUY"
        },
        {
            "author_id": "1006373939076042752",
            "created_at": "2020-02-01T21:43:05.000Z",
            "id": "1223723469533253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sorriso feito de sol, ilumina \u2600\ufe0f\n\nalgu\u00e9m me leva de volta pra esse azul em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/I5pvbUhkDh"
        },
        {
            "author_id": "1165248910891388928",
            "created_at": "2020-02-01T21:40:18.000Z",
            "id": "1223722768262422529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucson do felipemoraesmx no Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas, BH. \n.\n.\n#tucsonclube\ud83d\ude98 \n.\n.\n.\n.\n.\n#hyundaitucson em Serra Da Canastra, Minas Gerais, Brazil https://t.co/1E4CF3cQ4b"
        },
        {
            "author_id": "1159205153268031488",
            "created_at": "2020-02-01T21:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223714009284775936",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E qto a ter casa em ilha em considerada \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2020-02-01T19:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.3055,
                        -22.9975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "1223693855565811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DE LEI ACABA COM \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O DE ANGRA E PARATY |\n\nO Projeto de Lei que torna a regi\u00e3o da Costa Verde uma \u00e1rea especial de interesse tur\u00edstico acaba com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, localizada nos\u2026 https://t.co/HHIjdGcnOF"
        },
        {
            "author_id": "155068122",
            "created_at": "2020-02-01T19:14:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ce3026c82002"
            },
            "id": "1223686026582990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem na Reserva Biol\u00f3gica Parque Equitativa.... https://t.co/9qNx4FudvX"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-02-01T19:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 180,
                        "username": "aiinojani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223685287420792833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nA \u00e1rvore gigante cresce\nde uma pequena semente.\n\u2014 prov\u00e9rbio senegal\u00eas\n\u2800\nVoc\u00ea est\u00e1 prestando aten\u00e7\u00e3o no que tem plantado?\n\u2800\nFoto: andando entre as \u00e1rvores gigantes por Aiin Ojani @aiinojani no Parque Nacional de Redwood.\n\u2800\nViva seu mundo! Viva Kaxamana! https://t.co/ngaAAIfsFl"
        },
        {
            "author_id": "50650910",
            "created_at": "2020-02-01T19:11:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1223685262473076738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Militar Ambiental conseguiu capturar uma cobra cascavel adulta, na quadra 17, conjunto E em Sobradinho, por volta das 19h desta sexta-feira (31), em frente \u00e0 um col\u00e9gio infantil. \n\nA cobra foi capturada e levada para o Parque Nacional onde foi solta na natureza. https://t.co/vQ8FzzBGLU"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-02-01T19:00:00.000Z",
            "id": "1223682427555663872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "De colete preto e garras afiadas, o pequeno tamandu\u00e1-mirim fica em p\u00e9 e caminha feito gente grande pelas paisagens do Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. \nFoto: Luciano Candisani\n#ecoturismo #conhecerparaconservar https://t.co/It1ZQoPYJ1"
        },
        {
            "author_id": "1200102867866181632",
            "created_at": "2020-02-01T17:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "papodefavelaofc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223662308989317122",
            "in_reply_to_user_id": "1160006415018287105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodefavelaofc Gente n\u00e3o compre casa ou qualquer coisas meses lugares constru\u00eddo por milicianos. Imagina voc\u00ea luta pra conseguir 70 ou 80 mil, compra da mil\u00edcia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental chega justi\u00e7a manda voc\u00ea sair, pois em 60 dias vai ser derrubado e os seu dinheiro foi pelo ralo..."
        },
        {
            "author_id": "279765578",
            "created_at": "2020-02-01T17:32:34.000Z",
            "id": "1223660425176174597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/bhIYKewyfC"
        },
        {
            "author_id": "705461265",
            "created_at": "2020-02-01T17:30:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "username": "VersaBanda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1223659981171458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro prometeu ajudar e neste s\u00e1bado, \u00e0s 19h, ter\u00e1 lual 0800 com a @versabanda no Parque Nacional. Conto com a sua presen\u00e7a! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/A9Y4CrhgyX"
        },
        {
            "author_id": "1160006415018287105",
            "created_at": "2020-02-01T17:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 194,
                        "username": "papodefavelaofc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223657977611268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Baixa na mil\u00edcia:Justi\u00e7a manda demolir pr\u00e9dio que tem at\u00e9 shopping erguido por criminosos\nDecis\u00e3o judicial d\u00e1 prazo de 30 dias para que popula\u00e7\u00e3o desocupe os 150 apartamentos do Muzema Shopping.@papodefavelaofc \nSegundo MP,pr\u00e9dio \u00e9 irregular e est\u00e1 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/GutLIZl7vA"
        },
        {
            "author_id": "489906077",
            "created_at": "2020-02-01T16:53:16.000Z",
            "id": "1223650536865570817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost coibadive\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional Coiba\n\nWhen the #bigeyejacks come to play\n.\n.\n#santacatalina #panama #scubadive #padi #diverslife #learntoscuba #scubaholiday #scuba\n#scubadiving #underwaterworld\u2026 https://t.co/KJYH5EsQ7D"
        },
        {
            "author_id": "392922493",
            "created_at": "2020-02-01T16:35:04.000Z",
            "id": "1223645955158872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia de @pegadasrj (insta) pelo Parque Nacional da Tijuca \ud83d\udc63\ud83c\udf3f https://t.co/r7g0GXQGhe"
        },
        {
            "author_id": "278306424",
            "created_at": "2020-02-01T16:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 202,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 223,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223644542957649923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre - 25/01/2020 - Ambiente - Folha https://t.co/ZlDV7ViIpG Mais uma lei para favorecer ruralistas. Se \u00e9 prejudicial ao meio ambiente, tem apoio de @jairbolsonaro .\nE o @PSDBoficial vai apoiar mesmo isso?"
        },
        {
            "author_id": "2886194193",
            "created_at": "2020-02-01T16:01:01.000Z",
            "id": "1223637383851266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfde O Parque Nacional oferta 250 prazas para 14 rutas gratu\u00edtas por C\u00edes, Ons, S\u00e1lvora e Cortegada https://t.co/pu9Lqak8Cu https://t.co/GZ7ryzjn4F"
        },
        {
            "author_id": "597000804",
            "created_at": "2020-02-01T15:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1223631743657349121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o dia de hoje, um relaxante dia fazendo uma pequena trilha no Parque Nacional da Tijuca.. Vamos? em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/hklgu13q0Z"
        },
        {
            "author_id": "990639377045970945",
            "created_at": "2020-02-01T15:36:44.000Z",
            "id": "1223631275568910336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Chapada dos Guimar\u00e3es vira unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/nwR2YWmaIe"
        },
        {
            "author_id": "1115648379906695168",
            "created_at": "2020-02-01T15:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "dhearantes"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 118,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223626338663378945",
            "in_reply_to_user_id": "220421349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dhearantes Acho que queriam dizer \"rede de pesca\", naquela mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Angra dos Reis... @LucianoHuck"
        },
        {
            "author_id": "43604472",
            "created_at": "2020-02-01T13:54:14.000Z",
            "id": "1223605480754466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interrompemos temporariamente a programa\u00e7\u00e3o do Oscar por motivos de: tamb\u00e9m mere\u00e7o aproveitar as f\u00e9rias.\n\nMas logo ela volta ao normal. (Por\u00e9m, com muitas dores no corpo) em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8Ox6Vn8jWu"
        },
        {
            "author_id": "53025607",
            "created_at": "2020-02-01T13:18:46.000Z",
            "id": "1223596555497824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE determina suspens\u00e3o de obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/PVFyVurqFP https://t.co/iSpvgTEIM9"
        },
        {
            "author_id": "1197956983455993862",
            "created_at": "2020-02-01T13:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 39,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223594852941729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#BoraFazerOBem e cuidar da natureza? O @ICMBio abriu mais uma sele\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios para atuar em unidades de conserva\u00e7\u00e3o brasileiras. Dessa vez, a oportunidade \u00e9 para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro. Confira! https://t.co/pcy0RVxNzH https://t.co/iRyVInPWSz"
        },
        {
            "author_id": "72960566",
            "created_at": "2020-02-01T11:58:27.000Z",
            "id": "1223576343906017282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE determina suspens\u00e3o de obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u261b https://t.co/Bp7FKY6Nty https://t.co/eakxwCB6Ov"
        },
        {
            "author_id": "1207127627611414528",
            "created_at": "2020-02-01T11:30:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1223569352408141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha comemorar o Anivers\u00e1rio da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e Floresta Nacional do Itacai\u00fanas!!!\ud83c\udf33\ud83c\udf82\ud83c\udf33\n#Exposi\u00e7\u00f5es \n#Oficinas\n#Ecocine https://t.co/qrUxzoTaxb"
        },
        {
            "author_id": "193090777",
            "created_at": "2020-02-01T10:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223555640423014401",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Sei como isso funciona...o estado doa a terra ao empres\u00e1rio que faz sua mans\u00e3o rodeado pela natureza, depois regulariza como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, assim nem IPTU paga."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-02-01T09:38:49.000Z",
            "id": "1223541203305545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nRaiar do dia nos Castelos do A\u00e7u com vista para a Serra dos \u00d3rg\u00e3os e os Tr\u00eas Picos e Caled\u00f4nia ao fundo. \n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain\u2026 https://t.co/fcSaOjox4Q"
        },
        {
            "author_id": "743224158105051136",
            "created_at": "2020-02-01T08:44:43.000Z",
            "id": "1223527588217479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDocumento Band\u201d de s\u00e1bado 01/02/2020, visita o Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/8pg2AR5Z90"
        },
        {
            "author_id": "961317617221947392",
            "created_at": "2020-02-01T03:19:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223445670536843266",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas E isso aqui que vi no parque nacional da chapada dos veadeiros?? Imagina o que \u00e9? https://t.co/bWGoP1BHCY"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2020-02-01T02:23:24.000Z",
            "id": "1223431624144060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estudo est\u00e1 sendo desenvolvido nas comunidades Car\u00e3o e Solim\u00f5es, ambas na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns. Inten\u00e7\u00e3o \u00e9 entender a prefer\u00eancia pol\u00ednica das abelhas para atra\u00ed-las ao melipon\u00e1rio;\n\nhttps://t.co/FCpAMu6Jn5"
        },
        {
            "author_id": "1028434507504992263",
            "created_at": "2020-02-01T01:32:28.000Z",
            "id": "1223418808385310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcc6 10/2017\n\ud83d\udccc Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Nacional Chapada dos Veadeiros\n\ud83d\udcf7 Camera: Moto G4 Plus e Sj4000\n\ud83c\udfde\ufe0f Cachoeira: Cariocas\n\u26a0\ufe0f Alerta/Dica: A cachoeira Cariocas est\u00e1 localizada\u2026 https://t.co/WHBI60gLmV"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-02-01T00:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "palangu"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "MelaniaGiordan3"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "Sarah_Jane_0s"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 41,
                        "username": "Zaraceno"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 51,
                        "username": "suplineyall"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "username": "DeOriguela"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 76,
                        "username": "katalinkacg"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "jim_malcolm"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 128,
                        "username": "EscutaZeNinguem"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 145,
                        "username": "destaquemage"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 159,
                        "username": "nickolauschat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223407078166888455",
            "in_reply_to_user_id": "43326431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@palangu @MelaniaGiordan3 @Sarah_Jane_0s @Zaraceno @suplineyall @DeOriguela @katalinkacg @MapmateApp @marit_cmarit @jim_malcolm @EscutaZeNinguem @destaquemage @nickolauschat Todo m\u00eas eu tento fazer uma cole\u00e7\u00e3o de tweets agradecendo por follows, likes, replys e rts, sempre acompanhados de uma foto minha. As desse m\u00eas s\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS... pra Manaus infelizmente s\u00f3 fui quando pequena e n\u00e3o devo conseguir viajar t\u00e3o cedo."
        },
        {
            "author_id": "961615082609434629",
            "created_at": "2020-02-01T00:40:59.000Z",
            "id": "1223405850410332161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Morador encontra caverna no Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/LLvUnc8Ngg https://t.co/dsDs0dAXkH"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-02-01T00:31:43.000Z",
            "id": "1223403518851276800",
            "in_reply_to_user_id": "1148740403098718213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mwrceguinha Tweet de agradecimento, fa\u00e7o uma cole\u00e7\u00e3o todo m\u00eas, agradecendo follows, replys, rts e likes, sempre com uma foto minha de algo legal. As desse m\u00eas s\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS, fui para l\u00e1 em 2018."
        },
        {
            "author_id": "209334826",
            "created_at": "2020-01-31T23:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "namoralteco"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "sapatrufa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223394047663865856",
            "in_reply_to_user_id": "825151433901273120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@namoralteco @sapatrufa da porta do meu quarto pra dentro, \u00e9 100% \u00e1rea protegida!! o \u00fanico v\u00edrus \u00e9 o da paix\u00e3o \ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-01-31T23:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223388372619710465",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@rsallesmma Outra a\u00e7\u00e3o fundamental \u00e9 uma auditoria em todas UCs criadas pelo governo do PT na Amaz\u00f4nia! Todas est\u00e3o irregulares ou com problemas graves! Eu sou conselheiro da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio e a 15 anos esperamos o governo cumprir a lei do snuc! Ribeirinhos est\u00e3o morrendo https://t.co/smWQkwSM2p"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2020-01-31T23:00:33.000Z",
            "id": "1223380577799278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A cidade comp\u00f5e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o principal destino tur\u00edstico \u00e9 a Lagoa do Cass\u00f3.\n\nhttps://t.co/PFKIz8SQ1w"
        },
        {
            "author_id": "233565887",
            "created_at": "2020-01-31T22:58:18.000Z",
            "id": "1223380010452627459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O senador m\u00e1rcio Bittar fica se metendo em debates sobre Amaz\u00f4nia, sendo que nunca o mesmo nunca visitou o Parque Nacional da Serra do Divisor, ou a Reserva do Cr\u00f4a localizados no pr\u00f3prio estado que ele representa."
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2020-01-31T22:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1223376396371791884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque brasileiro... em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sg14W1z9Wb"
        },
        {
            "author_id": "1112386503295016965",
            "created_at": "2020-01-31T22:42:16.000Z",
            "id": "1223375973967634434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Post Novo no Blog] Post novo contando como foi visitar, em apenas 1 dia, o Parque Nacional de #Yosemite, na #Calif\u00f3rnia. Vem com a gente conferir?! #EstadosUnidos \n\nhttps://t.co/OVHy8Gse0X"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-01-31T21:30:12.000Z",
            "id": "1223357840708063233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf9PARQUE NACIONAL VOLCAN PACAYA - San Vicente Pacaya.\n\nVulc\u00f5es s\u00e3o perigosos e mortais, mas tamb\u00e9m s\u00e3o a conex\u00e3o com o interior do nosso planeta azulzinho! \nVisitar o Parque Nacional Volcan Pacaya e ver a lava\u2026 https://t.co/0Gt3D8Ctgy"
        },
        {
            "author_id": "960158021744775170",
            "created_at": "2020-01-31T21:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "astrollan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223353072593915904",
            "in_reply_to_user_id": "1107111744818896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@astrollan uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) de assusta?"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2020-01-31T20:30:31.000Z",
            "id": "1223342817948381187",
            "in_reply_to_user_id": "119769633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o governo FHC a Lei 9.985, instituiu o SNUC, e a categoria de RPPN como tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel e em 2006, j\u00e1 no governo Lula, houve a regulamenta\u00e7\u00e3o da categoria atrav\u00e9s do Decreto 5.746. Como digo, um exemplo de pol\u00edtica ambiental que deu certo"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2020-01-31T20:27:36.000Z",
            "id": "1223342086331797506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, dia 31 de janeiro, \u00e9 o Dia Nacional das RPPN. Esse tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um excelente exemplo de como a sociedade civil \u00e9 fundamental na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade. https://t.co/0hctCUho66"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-01-31T19:36:40.000Z",
            "id": "1223329265996922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Depois de M\u00e1rcio Bittar e Mara Rocha, parlamentares acreanos que querem extinguir a Resex Chico Mendes e Parque Nacional da Serra do Divisor, o miliciano Fl\u00e1vio Bolsonaro agora quer extinguir a Esec Tamoios, onde o papis foi multado por pesca ilegal. A extin\u00e7\u00e3o das UCs segue."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2020-01-31T19:00:41.000Z",
            "id": "1223320211945934853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Hoje \u00e9 celebrado o Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPNs). Voc\u00ea sabia que este \u00e9 um tipo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) e que, al\u00e9m de protegerem o bioma, algumas delas oferecem op\u00e7\u00f5es de passeio e lazer? Conhe\u00e7a e valorize: https://t.co/SnnWdENvpH https://t.co/6IwxMKiZnd"
        },
        {
            "author_id": "27097758",
            "created_at": "2020-01-31T18:57:13.000Z",
            "id": "1223319340415700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra em \u00e1rea de desova de tartarugas de Jaboat\u00e3o \u00e9 suspensa pelo TCE https://t.co/aZybbUZQaC https://t.co/EFX6506x9J"
        },
        {
            "author_id": "281026027",
            "created_at": "2020-01-31T18:57:06.000Z",
            "id": "1223319311110017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31 de janeiro - Dia Nacional da RPPN.\nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (tal como Parque Nacional, Parque Estadual, Reserva Extrativista, entre outros)criada pela vontade do propriet\u00e1rio rural, ou seja, sem desapropria\u00e7\u00e3o (1/3)."
        },
        {
            "author_id": "1944108175",
            "created_at": "2020-01-31T18:42:44.000Z",
            "id": "1223315693208264704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "31 de janeiro - Dia Nacional da RPPN.\nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (tal como Parque Nacional, Parque Estadual, Reserva Extrativista, entre outros) criada pela vontade do propriet\u00e1rio rural, ou seja, sem desapropria\u00e7\u00e3o (1/3)."
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2020-01-31T18:38:08.000Z",
            "id": "1223314536666669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o Dia Nacional das Reservas Particulares de Patrim\u00f4nio Natural #RPPN! \n\nSaiba mais sobre essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e o Programa da Condom\u00ednio da Biodiversidade (ConBio), no artigo de opini\u00e3o de Nicholas Kaminski, publicado no jornal Plural: https://t.co/emoZb9zMq8  #SPVS https://t.co/omwOOBLRuC"
        },
        {
            "author_id": "259707478",
            "created_at": "2020-01-31T18:26:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1223311546027335680",
            "in_reply_to_user_id": "259707478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse para\u00edso ecol\u00f3gico \u00e9 considerado pela Unesco reserva da biosfera e abriga o Parque Ind\u00edgena do Araguaia e o Parque Nacional do Araguaia. https://t.co/iUJyxKnAda"
        },
        {
            "author_id": "61203203",
            "created_at": "2020-01-31T18:16:32.000Z",
            "id": "1223309100060237824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela UNESCO em 1985.\n.\nSituado nas Montanhas Rochosas, na prov\u00edncia de Alberta possui paisagem de grande beleza, suas\u2026 https://t.co/XXqmoyzOzU"
        },
        {
            "author_id": "864539595639316480",
            "created_at": "2020-01-31T18:01:17.000Z",
            "id": "1223305265677766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que ele foi o primeiro parque nacional a ser criado no mundo? Criado em 1874, s\u00f3 foi aberto para o turismo 44 anos depois. A natureza \u00e9 de uma beleza estonteante. #YellowstoneNationalPark\n#EUA #voudealive https://t.co/22u0U6BgUP"
        },
        {
            "author_id": "1127364074197725184",
            "created_at": "2020-01-31T17:56:25.000Z",
            "id": "1223304039116562437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional tava um luxo hoj"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2020-01-31T17:26:45.000Z",
            "id": "1223296573171535878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "A beleza do Universo:\nVia L\u00e1ctea no Parque Nacional dos Arcos, Utah, EUA.\n\nDouble arch from within and the Milky Way, Utah, USA.\n\n(c) Jessica Hendelman, 2013 Set 7 https://t.co/Rwdvsu6FVG"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-01-31T17:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223291265065914368",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Eu fiz fim do ano. Conheci a parte de cima do Parque Nacional da Chapada Diamantina, lugar m\u00e1gico.... uma das trilhas de 12 km (contando ida e volta) \u00e9 a da Cachoeira da Fuma\u00e7a. Maior queda d' \u00e1gua do Brasil.\n\nPr\u00f3ximo roteiro \u00e9 chapada dos veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "348399390",
            "created_at": "2020-01-31T17:00:56.000Z",
            "id": "1223290077721309185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE determina suspens\u00e3o de obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental &gt;&gt; https://t.co/VIVE4HMOsj https://t.co/EPowAPkHwv"
        },
        {
            "author_id": "54489547",
            "created_at": "2020-01-31T17:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1223289853649063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em abril de 2013, tive a oportunidade de viver uma experi\u00eancia muito legal: um v\u00f4o panor\u00e2mico sobre os lindos C\u00e2nions Itaimbezinho, Malacara, Fortaleza e Josafaz, bem como sobre o Parque Nacional dos Aparados da\u2026 https://t.co/6EMvxY1rW6"
        },
        {
            "author_id": "832105664",
            "created_at": "2020-01-31T16:55:38.000Z",
            "id": "1223288743332864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mds o governo vai pruvatizar o parque nacional de igua\u00e7u, len\u00e7ois maranhenses e jericoacoara esse ano?? Isso pode?"
        },
        {
            "author_id": "2874166361",
            "created_at": "2020-01-31T16:48:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 54,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223286928470159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/fUzI7KPLhx via @viagemeturismo"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2020-01-31T16:38:43.000Z",
            "id": "1223284486156226562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que muda no C\u00e3o Sentado ap\u00f3s o decreto de monumento natural?\n\nT\u00edtulo de um dos principais cart\u00f5es postais de Nova Friburgo deve ajudar munic\u00edpio a aumentar a arrecada\u00e7\u00e3o por meio do ICMS ecol\u00f3gico, al\u00e9m de trazer outros benef\u00edcios.\n\nSaiba mais: https://t.co/rxvBEoYfC6 \ud83c\udf10"
        },
        {
            "author_id": "1332004164",
            "created_at": "2020-01-31T15:59:42.000Z",
            "id": "1223274666862809089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Dicas sobre Fernando de Noronha \ud83c\udf05\ud83c\udfdd\ufe0f\u2714\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f 1 Taxas: TPA (Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental) e Ingresso do Parque Nacional Marinho. A TPA \u00e9 por dia de perman\u00eancia na ilha, custa R$ 75,93/dia. O cart\u00e3o do Parque Nacional\u2026 https://t.co/I9Ehsf3yAt"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-01-31T15:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223270817770942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "#Toler\u00e2nciaZero l @ICMBio realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Itaituba, no Par\u00e1. A Opera\u00e7\u00e3o faz parte da Estrat\u00e9gia de Combate ao Desmatamento Ilegal, do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. https://t.co/vGBIr8aUeo https://t.co/DRXfGhufOX"
        },
        {
            "author_id": "732733839857045504",
            "created_at": "2020-01-31T15:14:40.000Z",
            "id": "1223263335573008386",
            "in_reply_to_user_id": "732733839857045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas prote\u00e7\u00f5es contribuem para a baixa popula\u00e7\u00e3o - o Parque Nacional de Dartmoor \u00e9 totalmente desocupado, em contraste com as \u00e1reas populosas ao seu redor, como as cidades de Plymouth e Newton Abbot. https://t.co/1UKklKGdWB"
        },
        {
            "author_id": "51424420",
            "created_at": "2020-01-31T15:11:34.000Z",
            "id": "1223262551707877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o para arquivar o PL que pode abrir o Parque Nacional da Serra do Divisor para explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e reduzir a reserva Chico Mendes. https://t.co/VtTJpLkEhe"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-01-31T15:06:40.000Z",
            "id": "1223261321761820674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Sequ\u00eancia de retrocessos! Com novo Projeto de Lei, o Parque Nacional da Serra do Divisor pode ser aberto para explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e a Resex Chico Mendes, ter sua \u00e1rea reduzida em quase 8 mil hectares. Entenda: https://t.co/VNbugNOSbs"
        },
        {
            "author_id": "49026762",
            "created_at": "2020-01-31T15:04:10.000Z",
            "id": "1223260692624629761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 31 de janeiro, comemoramos o Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPNs), uma categoria muito especial de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). O Brasil possui 1571 RPPNs, que protegem cerca de 890 mil hectares de florestas, matas, nascentes, rios. https://t.co/hi26IN1YYW"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2020-01-31T15:01:00.000Z",
            "id": "1223259893265772550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As belezas naturais do Canad\u00e1 v\u00e3o te conquistar em pouco tempo \ud83d\ude0d\ud83c\udde8\ud83c\udde6 https://t.co/KRfnrXPpE7"
        },
        {
            "author_id": "4379559023",
            "created_at": "2020-01-31T15:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Negreiros_Neto"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "Diego1Amorim"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223259871396626432",
            "in_reply_to_user_id": "246492709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Negreiros_Neto @Diego1Amorim @o_antagonista Parna\u00edba e regi\u00e3o precisam muito dessa ag\u00eancia. Parna\u00edba e segunda maior cidade do Piau\u00ed  , 200 mil hab. A cidade fica na divisa com Maranh\u00e3o e porta de entrada do delta do Parna\u00edba, parnaiba esta no meio da rota das emo\u00e7\u00f5es .  Praias , dunas , lagos , rios, parque nacional...."
        },
        {
            "author_id": "1065337274848739333",
            "created_at": "2020-01-31T14:48:17.000Z",
            "id": "1223256695457173506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Complexo Tur\u00edstico Mangais fica junto ao Parque Nacional da Quissama, onde existe diversidade nas esp\u00e9cies, desde elefantes, girafas, zebras, tartarugas, crocodilos, macacos,  hipop\u00f3tamos, aves diversas e muitas outras esp\u00e9cies.\n#Luandina #aNossa #aNossaViagem https://t.co/ifdMvxAxDI"
        },
        {
            "author_id": "848354641129680898",
            "created_at": "2020-01-31T14:41:46.000Z",
            "id": "1223255052342657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Papaquara, assim como o Rio do Br\u00e1s em Canasvieiras s\u00e3o afluentes do Rio Ratones que desemboca na ba\u00eda norte da Ilha - Praia da Daniela/ Sambaqui/ Santo Ant\u00f4nio - passando  pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s.\n\nA\u2026 https://t.co/LKrOpCfTex"
        },
        {
            "author_id": "33403558",
            "created_at": "2020-01-31T14:38:15.000Z",
            "id": "1223254167139110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que muda no C\u00e3o Sentado ap\u00f3s o decreto de monumento natural? | Portal Multiplix https://t.co/SiFpiDieWu"
        },
        {
            "author_id": "190340770",
            "created_at": "2020-01-31T14:37:35.000Z",
            "id": "1223254003263397889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vontade que eu t\u00f4 de acordar em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e andar 10 km por dia"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-01-31T14:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 136,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223245559441625089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O decreto 350/2020 que estabelece a nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi publicado na \u00faltima sexta-feira (24). - https://t.co/QEu1o9dwrT via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2020-01-31T13:35:12.000Z",
            "id": "1223238302364512261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DiadaRPPN\nHoje \u00e9 Dia da #RPPN. \u00c9 dia de celebrar tanto \u00e1reas que protegem nossa riqueza natural como aqueles que buscam deixar um legado \u00e0s pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es.&gt; https://t.co/pzgQ8B9Hxz\n\n#UnidosCuidamos #UnidadedeConserva\u00e7\u00e3o #Natureza #MeioAmbiente #SaltoMorato #MataAtl\u00e2ntica https://t.co/8BCALAHUdz"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2020-01-31T13:33:33.000Z",
            "id": "1223237885815443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende caminh\u00e3o e trator na Floresta Nacional do Jamari https://t.co/3FnOq6qAor https://t.co/J1BLIfcrmL"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2020-01-31T13:22:33.000Z",
            "id": "1223235118283640833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende caminh\u00e3o e trator na Floresta Nacional do Jamari https://t.co/j8fYEBJO1V #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-01-31T12:53:35.000Z",
            "id": "1223227829711769602",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Precisamos come\u00e7ar a raciocinar e enxergar quem quer desenvolvimento com prote\u00e7\u00e3o ambiental e quem quer destruir o meio ambiente. \u00c9 poss\u00edvel conciliar interesses mas h\u00e1 quem queira retirar a prote\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios por revanchismo e politicagem."
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-01-31T12:50:37.000Z",
            "id": "1223227080768466946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "\u201cCanc\u00fan brasileira de Bolsonaro amea\u00e7a reserva ambiental\u201d, diz Ascema https://t.co/LIJ4nVJ2iv E eu falo, com experi\u00eancia de ter trabalhado 5 anos no local: amea\u00e7a sem necessidade. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ocupa s\u00f3 5% da Ba\u00eda. Que fa\u00e7am a \"Canc\u00fan\" nos outros 95%. Por que a insist\u00eancia?"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2020-01-31T12:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 88,
                        "username": "BelaGeraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62967014,
                        -19.33499658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1223225050838503424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Congonhas de Baixo, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Vivencie a natureza com @belageraes em Bela Geraes Serra do Cip\u00f3 https://t.co/UeDy4JWhYM"
        },
        {
            "author_id": "1012014330357911553",
            "created_at": "2020-01-31T11:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223211627622871041",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Deus est\u00e1 vendo o PR ignorar o ES nessas suas andan\u00e7as pelos Estados afetados pelas chuvas. Sua presen\u00e7a aqui \u00e9 t\u00e3o importante quanto em outros estados, Presidente. Considere ao menos uma visita a divisa ES/MG, Regi\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "901729576237355008",
            "created_at": "2020-01-31T11:04:05.000Z",
            "id": "1223200271674769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!\nO demetriuscoelhojr esteve em Angels Landing, no Parque Nacional de Zion em Utah nos Estados Unidos e produziu essa foto fant\u00e1stica com sua GoPro! Um momento especial em um local \u00fanico guardado para a\u2026 https://t.co/GBZ85UEdwy"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-01-31T09:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 66,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223169045672927233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "#Toler\u00e2nciaZero l Entre os dias 23 e 26 de janeiro, servidores do @ICMBio, com apoio da Pol\u00edcia Militar de Rond\u00f4nia, realizaram atividades de fiscaliza\u00e7\u00e3o na zona de conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia. https://t.co/w7Q4LXSzBq https://t.co/xzcc3pw8T5"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2020-01-31T02:52:14.000Z",
            "id": "1223076495939137537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o da Patag\u00f4nia relaxou hoje visitando o Parque Nacional do Glaciares Perito\u2026 https://t.co/8wMMlL5JB7"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2020-01-31T01:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "username": "BrunoSGissoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223061068223778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O ator @BrunoSGissoni tamb\u00e9m apoia nosso abaixo assinado que quer impedir a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Divisor.\n\nAssine nossa peti\u00e7\u00e3o pelo link: https://t.co/VCM5BX34C5\n\n#TodosPelaSerraDoDivisor https://t.co/ltNf4Oq7qT"
        },
        {
            "author_id": "73282099",
            "created_at": "2020-01-31T01:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "alinenogueira91"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223054744475832320",
            "in_reply_to_user_id": "2676669742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinenogueira91 Feirinha, Caldo de Piranha, Villa Saint Gallen, Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "775136695146676224",
            "created_at": "2020-01-31T01:22:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ae8887d084d9c46d"
            },
            "id": "1223053797792059393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu aplico um monte de \u00edndice estat\u00edstico em comunidades de borboletas e mariposas que moram numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/nbmkEfw1Sw"
        },
        {
            "author_id": "1147605434821435392",
            "created_at": "2020-01-31T00:23:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223038981820100608",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os. \n\nTeres\u00f3polis, Petr\u00f3polis e Guapimirim\n\n\u00c9 lindo!\n\nSuper conservado e com dezenas de cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "1181407856005992448",
            "created_at": "2020-01-31T00:18:16.000Z",
            "id": "1223037747646074886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Saltinho, nos teus bra\u00e7os o rio Mamucabas segue o seu caminho, at\u00e9 chegar \u00e0 foz e o ambiente marinho.\n(MDC)\n\n\ud83c\udfa5manuferrao em Reserva Biologica do Saltinho https://t.co/HSwJFim5Pk"
        },
        {
            "author_id": "47754867",
            "created_at": "2020-01-31T00:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1223036730615484417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "O projeto, que est\u00e1 sendo chamado de 'Cancum Brasileira' pelo presidente @jairbolsonaro, prop\u00f5e a revoga\u00e7\u00e3o do Decreto Federal  que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. #MeioAmbiente \nhttps://t.co/8luXXmyJdC\nhttps://t.co/8luXXmyJdC"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2020-01-30T22:59:39.000Z",
            "id": "1223017963181236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, Parque da Cidade ser\u00e1 revitalizado - https://t.co/wDllMuwlii https://t.co/4IApkBSm7R"
        },
        {
            "author_id": "3718848557",
            "created_at": "2020-01-30T22:01:30.000Z",
            "id": "1223003326767341571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomara que s\u00e1bado fa\u00e7a sol pra poder ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "14946057",
            "created_at": "2020-01-30T21:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222998238158106625",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Nacional da chapada dos Guimar\u00e3es.\nLindo.\nMas como o Brasil perde dinheiro sem explorar de forma consciente esses parques. Estrutura nenhuma! Era pra ter fila de turista, nacional e gringo. Oportunidade de educa\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o desperdi\u00e7ada. Fiquei triste."
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2020-01-30T21:07:40.000Z",
            "id": "1222989779471675407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alemanha enviar\u00e1 50 ararinhas azuis para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Cura\u00e7\u00e1 https://t.co/HAJwYSDOvB"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2020-01-30T21:00:42.000Z",
            "id": "1222988027036938247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alemanha enviar\u00e1 50 ararinhas azuis para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u00a0Cura\u00e7\u00e1 https://t.co/gLiA2oKwNc https://t.co/8I8N6nccHu"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-01-30T20:49:02.000Z",
            "id": "1222985091527266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Aparecida do Taboado autua paulista em R$ 75 mil por desmatamento ilegal de 14,36 hectares em \u00e1rea protegida de reserva legal: Um desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de reserva legal no munic\u00edpio de Inoc\u00eancia foi\u2026 https://t.co/KtUb0AnAWd https://t.co/KuuypLrEeS"
        },
        {
            "author_id": "255004119",
            "created_at": "2020-01-30T20:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222977792134000642",
            "in_reply_to_user_id": "255004119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 parque nacional los arrayanes tb, em bariloche"
        },
        {
            "author_id": "255004119",
            "created_at": "2020-01-30T20:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222975872669536263",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 argentina: em bariloche, v\u00e1rios pontos do parque nacional nahuel huapi (de bicicleta, a p\u00e9, de carro). tb passei de carro ao longo do parque nacional lan\u00edn.\n\nchile: em puc\u00f3n, trilha a p\u00e9 no parque nacional huerquehue, de carro/a p\u00e9 pelo PN villarrica e passei pelo PN puyehue"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-01-30T19:56:14.000Z",
            "id": "1222971804400136193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Outro Lado da Peneda: as paisagens mais espectaculares e menos percorridas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas em \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f\nOnde impera o garrano selvagem, a cabra mont\u00eas, os grifos e o muito gado que por aqui pasta em ambiente paradis\u00edaco https://t.co/2fzXdYGL6r https://t.co/eRyG8GB8Ty"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-01-30T19:56:10.000Z",
            "id": "1222971787442556929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Outro Lado da Peneda: as paisagens mais espectaculares e menos percorridas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas em \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f\nOnde impera o garrano selvagem, a cabra mont\u00eas, os grifos e o muito gado que por aqui pasta em ambiente paradis\u00edac\u2026 https://t.co/rTB0h7xrTS https://t.co/bVM9C1vVAl"
        },
        {
            "author_id": "973481231382966272",
            "created_at": "2020-01-30T19:41:57.000Z",
            "id": "1222968210946789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um dia incr\u00edvel na Reserva Biol\u00f3gica Mitzi Brand\u00e3o. em Santa Rita do Sapuca\u00ed https://t.co/H8MtJ97e9v"
        },
        {
            "author_id": "2893841314",
            "created_at": "2020-01-30T19:38:42.000Z",
            "id": "1222967390692151297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is MaranhensesO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva. A Lagoa Azul https://t.co/dDIYIFEdvQ"
        },
        {
            "author_id": "323538412",
            "created_at": "2020-01-30T18:38:35.000Z",
            "id": "1222952263557230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos que vamos, espalhar poesia e leveza mundo afora! Na foto de Emi Okada Pereira, a Ponta do Maguari, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Santar\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/lP5XlsBAdE"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-01-30T18:21:58.000Z",
            "id": "1222948079671881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Deputada Federal Mara Rocha, autora na C\u00e2mara do PL que muda a categoria do Parque Nacional da Serra do Divisor, uma das biodiversidades mais ricas da Amaz\u00f4nia, se defende: o objetivo n\u00e3o \u00e9 destruir o Parque, \u00e9 s\u00f3 transformar em APA! Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 viu uma APA preservada?"
        },
        {
            "author_id": "223487407",
            "created_at": "2020-01-30T18:11:20.000Z",
            "id": "1222945404616151050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Tr\u00eas Magos \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\u26f0\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/oBkkR1cCCx"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-01-30T17:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 37,
                        "username": "MPCPE"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 120,
                        "username": "tcepe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222932612559273984",
            "in_reply_to_user_id": "120779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o:\n\nEstamos acompanhando.\n\n@MPCPE Parab\u00e9ns a todos os que se mobilizaram nesse Controle Social e a atua\u00e7\u00e3o do @tcepe e demais autoridades competentes. Questionada pelo TCE, Prefeitura de Jaboat\u00e3o retira pista em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/YmdEFDDIb3"
        },
        {
            "author_id": "1075520239742394368",
            "created_at": "2020-01-30T17:13:31.000Z",
            "id": "1222930854844030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Situado no continente Africano, o\u00a0\"Orango Parque Hotel\"\u00a0\u00e9 um dos lugares mais m\u00e1gicos que podemos encontrar nas Ilhas Bijag\u00f3s, dentro do Parque Nacional Orango Guin\u00e9-Bissau.\n\nVenha conhecer este projecto \u00fanico!!\n\n\ud83d\udcc6 30 Janeiro 19h.\n\ud83c\udf0d Sala Xperience, Lisboa. https://t.co/lb9kxXKFzm"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2020-01-30T17:11:48.000Z",
            "id": "1222930424629841921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#perua\u00e7u #januaria #cavernas #alegria em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/fDV6csm66Y"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2020-01-30T17:10:23.000Z",
            "id": "1222930067896131586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \nSema inicia revis\u00e3o de regras para gest\u00e3o de \u00e1reas protegidas no Amazonas https://t.co/0v1ef9bIo8 https://t.co/8kCZfamv6b"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2020-01-30T16:27:29.000Z",
            "id": "1222919271560482816",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segundo Eddie Rodrigues, integrante do movimento Salve Barra de Jangada e ativista ambiental da Ong Engajamundo, a retirada da pista come\u00e7ou \u00e0s 7h30. At\u00e9 \u00e0s 13h, a pista havia sido quase totalmente removida.\n\nLeia em https://t.co/0SeG65n4k0\n\nCr\u00e9dito: Eddie Rodrigues https://t.co/L7dXq4Pldu"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2020-01-30T16:27:26.000Z",
            "id": "1222919259044663298",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O trecho de praia em Barra de Jangada cortado pela via tinha uma placa, da pr\u00f3pria prefeitura, sinalizando a \u00e1rea de desova de tartarugas marinhas.\n\nLeia em https://t.co/0SeG65n4k0 https://t.co/surYRzgbJK"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2020-01-30T16:27:22.000Z",
            "id": "1222919242464530432",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta quinta-feira (30), ap\u00f3s a den\u00fancia nas redes sociais e mobiliza\u00e7\u00e3o da sociedade civil desde o in\u00edcio do m\u00eas, a pista constru\u00edda pela Prefeitura de Jaboat\u00e3o dos Guararapes em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental come\u00e7ou a ser retirada."
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2020-01-30T16:27:22.000Z",
            "id": "1222919240660942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Questionada pelo TCE, Prefeitura de Jaboat\u00e3o retira pista em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nLeia em https://t.co/0SeG65n4k0\n\n#BarradeJangada #SalveBarradeJangada"
        },
        {
            "author_id": "161828086",
            "created_at": "2020-01-30T14:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1222894254676033537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de um lugar.... #TBT \n\ud83c\udf33 \ud83c\udf42 \ud83c\udf43 \u2600\ufe0f \n\n#ChapadaDosVeadeiros #Goias #Trip #Summer #Vacation @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gI42sD0m0o"
        },
        {
            "author_id": "1222886101075025922",
            "created_at": "2020-01-30T14:36:15.000Z",
            "id": "1222891276166545408",
            "in_reply_to_user_id": "1222886101075025922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Ambiental no Parque Floresta F\u00f3ssil, uma \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e0s margens do Rio Poti em Teresina \ud83c\udf0d\ud83d\udc63Venha conhecer nosso Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural de 280 milh\u00f5es de anos \u2600\ufe0f\ud83c\udf0d https://t.co/nFgLGQx7Fy"
        },
        {
            "author_id": "142851775",
            "created_at": "2020-01-30T14:24:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1222888303952908291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c\u00c9 comprida a estrada que vai desde a inten\u00e7\u00e3o at\u00e9 \u00e0 execu\u00e7\u00e3o.\u201d \ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\n\n#tbt #throwbackthursday #throwback em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/pyZq3TVSPD"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-01-30T14:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Tocantins79"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222885814960631809",
            "in_reply_to_user_id": "1040976018037780480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tocantins79 @socioambiental Sou conselheiro de 2 unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 uma APA e uma Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, e aqui TB tudo est\u00e1 normal com rela\u00e7\u00e3o as compras governamentais e financiamento da linha pronaf! Outra coisa quem generalizou foi o ISA , ele deveria apontar o local do seu coment\u00e1rio!"
        },
        {
            "author_id": "2303080773",
            "created_at": "2020-01-30T14:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 19,
                        "username": "mararocha4545"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 37,
                        "username": "PSDBoficial"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 243,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222884908588249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Deputada Federal @mararocha4545 do @PSDBoficial\nquer acabar com o Parque Nacional  da Serra do Divisor e reduzir em 8 mil hectares o territ\u00f3rio da Reserva Ambiental Chico Mendes! Pra criar GADO!!!! \nBOLSONARO E PSDB ACABANDO COM A NATUREZA!\n@GreenpeaceBR\nhttps://t.co/lNVRE5z5Y6"
        },
        {
            "author_id": "223487407",
            "created_at": "2020-01-30T13:00:16.000Z",
            "id": "1222867123736915969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da Caatinga e do Cerrado \ud83c\udf33\u26f0\ufe0f\ud83c\udf25\ufe0f em Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/eb11uJftZ0"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-01-30T11:44:21.000Z",
            "id": "1222848018203934720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 PQ. NAC. VOLCAN TEN\u00d3RIO - COSTA RICA:\n\n#tbt de hoje \u00e9 mais uma foto do Parque Nacional Volcan Tenorio.\nVira e mexe posto fotos do Rio Celeste, a principal atra\u00e7\u00e3o do parque.\nE n\u00e3o \u00e9 para menos! Quantas vezes na\u2026 https://t.co/ORcGPQ6JeC"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-01-30T11:42:50.000Z",
            "id": "1222847637575151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas internacionais em primatas visitam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP - https://t.co/VESHVX62DH #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-30T11:42:16.000Z",
            "id": "1222847495417552897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional da Serra do Itaja\u00ed\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/MlCAz0hCty\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/XGthK1AmJ6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/oVjqcxsgev"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-30T11:42:16.000Z",
            "id": "1222847494457057283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional da Serra do Itaja\u00ed\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/MlCAz0hCty\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/XGthK1AmJ6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/ju4SPKqMLF"
        },
        {
            "author_id": "18153485",
            "created_at": "2020-01-30T08:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1222803520597975040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda do Inferno - Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brazil\n*\n*\n*\n#wanderlust #samsungs9 #travelphotography #blackandwhite #igersbnw #bwstyleoftheday #blackandwhite #igblackandwhite #instagrambnw\u2026 https://t.co/XUb1YGCAvV"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2020-01-30T03:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1222722683785424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/C6UrnV2YxH"
        },
        {
            "author_id": "898258180244897792",
            "created_at": "2020-01-29T23:46:19.000Z",
            "id": "1222667317273939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parando para pegar um ar pois a vista era deslumbrante em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/lGqM8b1dvV"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-01-29T23:37:36.000Z",
            "id": "1222665123086708736",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "H\u00e1 todo um espa\u00e7o de 95% da Baia da Ilha Grande p/ se desenvolver um projeto tur\u00edstico na \"Costa Verde\". A insist\u00eancia de extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios vai de encontro \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o ambiental pois atingir\u00e1 \"o cora\u00e7\u00e3o\" da reprodu\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies e sem interesse p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-01-29T23:28:14.000Z",
            "id": "1222662765824761856",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "H\u00e1 um outro fator tb que torna totalmente indevida a extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Ela foi criada como compensa\u00e7\u00e3o ambiental das Usinas Nucleares de Angra 1 e 2 (em breve tb Angra 3). Ent\u00e3o, sem a Esta\u00e7\u00e3o, as Usinas funcionariam sem seu maior instrumento de compensa\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-01-29T23:23:51.000Z",
            "id": "1222661662748106752",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 um pequeno e restrito ambiente de preserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies. Ao ter seu status de interven\u00e7\u00e3o mais restritivo, tem biodiversidade \u00fanica, e permite que esp\u00e9cies se reproduzam e depois migrem para \u00e1reas mais degradadas da Baia da Ilha Grande."
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-01-29T23:18:46.000Z",
            "id": "1222660386828292096",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Chico Mendes, que tamb\u00e9m \u00e9 alvo do projeto, foi a 1\u00aa a incluir o conceito de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, onde popula\u00e7\u00f5es tradicionais vivem e usufruem de bens naturais. Esse tamb\u00e9m \u00e9 um dos principais legados do l\u00edder seringueiro acreano."
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-01-29T23:18:46.000Z",
            "id": "1222660383581843456",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A regi\u00e3o \u00e9 uma das \u00e1reas protegidas com maior biodiversidade do mundo! \u00c9 a \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral pr\u00e9-andina e que tem 98% de sua \u00e1rea preservada. Outras duas APAs do estado por exempo t\u00eam mais de 50% de suas \u00e1rea j\u00e1 desmatadas.\n(dados: INPE) https://t.co/xHxduWM4Wu"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-01-29T23:18:40.000Z",
            "id": "1222660362451017729",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um projeto de Lei quer extinguir o Parque Nacional Serra do Divisor e ainda reduzir a \u00e1rea da Reserva Extrativista Chico Mendes, ambos no estado do Acre. #Amaz\u00f4niaPreservada"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-01-29T23:18:40.000Z",
            "id": "1222660359103897603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Projeto de Lei quer acabar com unidades de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. Parque Nacional Serra do Divisor e Reserva Extrativista Chico Mendes ser\u00e3o atingidos. #Amaz\u00f4niaPreservada \n\n Fotos: S\u00e9rgio Vale\n\nSegue o fio! https://t.co/CExKoENPqp"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2020-01-29T23:13:36.000Z",
            "id": "1222659087235801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Projeto de Lei n. 6.479/2019 acaba com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, uma \u00e1rea de extrema import\u00e2ncia ambiental, que ocupa apenas 5% de toda a Ba\u00eda da Ilha Grande. N\u00e3o h\u00e1 interesse em preservar nem 5% de toda uma Ba\u00eda. https://t.co/KwG8bccu7B"
        },
        {
            "author_id": "1070382925982646272",
            "created_at": "2020-01-29T22:08:20.000Z",
            "id": "1222642659463876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paolalfarano em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/HiVskhifvE"
        },
        {
            "author_id": "62203254",
            "created_at": "2020-01-29T21:46:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1222637171498192897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Parque Tijuca \ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/i1wns3QEgm"
        },
        {
            "author_id": "279543757",
            "created_at": "2020-01-29T21:46:07.000Z",
            "id": "1222637068213460993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Divisor h\u00e1 muito tempo s\u00f3 tem sevido para as Ong's e interesses estrangeiro, ou seja, temos \u00e9 que sair da caverna. A mudan\u00e7a para \u00e1rea ambiental beneficiar\u00e1 o Brasil e todos os Acreanos."
        },
        {
            "author_id": "41114642",
            "created_at": "2020-01-29T21:45:43.000Z",
            "id": "1222636970624667649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada federal cria projeto de lei que extingue o parque nacional https://t.co/6EgP0OTS8j"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2020-01-29T21:01:01.000Z",
            "id": "1222625717931954176",
            "in_reply_to_user_id": "21892364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conciliar a prote\u00e7\u00e3o dessa biodiversidade \u00fanica e o seu uso sustent\u00e1vel para o bem-estar das pessoas faz parte dos desafios assumidos pela CI-Brasil, em especial no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos."
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2020-01-29T20:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "NiltoTatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222623186237493250",
            "in_reply_to_user_id": "2674564802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NiltoTatto Ol\u00e1, deputado. Tudo bem? Fiz uma peti\u00e7\u00e3o pedindo o arquivamento da PL 6.024/2019 da Deputada Mara Rocha. Conto com seu apoio na luta contra a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Divisor. Abra\u00e7os.\n\nhttps://t.co/XRQsWLdhwi"
        },
        {
            "author_id": "91979531",
            "created_at": "2020-01-29T20:32:59.000Z",
            "id": "1222618663880216583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas de uma trilha!\n\n#itatiaia \n#parquenacionaldoitatiaia \n#trilha \n#natureza\n#trekking em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/9a3PtwQEmN"
        },
        {
            "author_id": "91979531",
            "created_at": "2020-01-29T20:31:04.000Z",
            "id": "1222618181287784452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Pico das Agulhas Negras\n\n#itatiaia \n#parquenacionaldoitatiaia \n#trilha \n#natureza\n#trekking\n#picodasagulhasnegras em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/6F4Ninrh20"
        },
        {
            "author_id": "91979531",
            "created_at": "2020-01-29T20:29:51.000Z",
            "id": "1222617874835083266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras\n\n#itatiaia \n#parquenacionaldoitatiaia \n#trilha \n#natureza\n#trekking\n#picodasagulhasnegras em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/bUNDQL0gT6"
        },
        {
            "author_id": "91979531",
            "created_at": "2020-01-29T20:28:48.000Z",
            "id": "1222617612301086722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras\n\n#itatiaia \n#parquenacionaldoitatiaia \n#trilha \n#natureza\n#trekking\n#picodasagulhasnegras em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2FqVfHVchX"
        },
        {
            "author_id": "91979531",
            "created_at": "2020-01-29T20:27:31.000Z",
            "id": "1222617287783538689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Flores\n\n#itatiaia \n#parquenacionaldoitatiaia \n#trilha \n#natureza\n#trekking em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/vDR40Ta11t"
        },
        {
            "author_id": "91979531",
            "created_at": "2020-01-29T20:26:02.000Z",
            "id": "1222616913945288712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das Prateleiras\n\n#itatiaia \n#parquenacionaldoitatiaia \n#trilha \n#natureza\n#trekking\n#trekkingbrasil em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/vm26jF3r8P"
        },
        {
            "author_id": "91979531",
            "created_at": "2020-01-29T20:23:33.000Z",
            "id": "1222616289715220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das Prateleiras\n#itatiaia \n#parquenacionaldoitatiaia \n#trilha \n#natureza\n#trekking em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/M67T9b30Pf"
        },
        {
            "author_id": "1205520271303757824",
            "created_at": "2020-01-29T19:37:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Ananana_crf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222604648504332290",
            "in_reply_to_user_id": "756539602219982848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ananana_crf Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-01-29T18:28:31.000Z",
            "id": "1222587339995799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ainda n\u00e3o entendeu, a destrui\u00e7\u00e3o se tronou a marca registrada deste governo.\n\nhttps://t.co/hqsQyabGEc"
        },
        {
            "author_id": "2740381083",
            "created_at": "2020-01-29T17:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "topseriaamorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222572144837775360",
            "in_reply_to_user_id": "808702798837714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@topseriaamorte \u00c9 o parque nacional, e eu tenho certeza que vai melhorar. :)"
        },
        {
            "author_id": "75811192",
            "created_at": "2020-01-29T15:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 259,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222549556770025474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de lei da dep federal Mara Rocha(PSDB)quer modificar a categoria da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional da Serra do Divisor, localizada no Acre,e alterar os limites da Reserva Extrativista Chico Mendes.Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/dU6XummrAn via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1197891272826085376",
            "created_at": "2020-01-29T15:58:06.000Z",
            "id": "1222549487429791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/pROp4V2zZM TV - UFMG \n#F\u00e9rias\n\nNo m\u00eas de janeiro, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG tem uma programa\u00e7\u00e3o especial de f\u00e9rias para a crian\u00e7ada. Brincadeiras l\u00fadicas, oficinas e trilhas na mata s\u00e3o algumas das atividades oferecidas \u00e0s crian\u00e7as entre 5 e 14 anos de idade. A inscr"
        },
        {
            "author_id": "1141069894684991489",
            "created_at": "2020-01-29T15:57:32.000Z",
            "id": "1222549347407212548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Empresa de Soros no Brasil foi responsabilizada pela Pol\u00edcia Ambiental na queimada ilegal que saiu de controle e devastou mais de 87 hectares da \u00c1rea Protegida de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente.\" https://t.co/tVfvA2oTGF"
        },
        {
            "author_id": "879237174151057408",
            "created_at": "2020-01-29T15:43:10.000Z",
            "id": "1222545728976965634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO e abriga as famosas quedas d'\u00e1gua e um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico. Do lado argentino, o \u00e2ngulo \u00e9 diferente. De l\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel ver a Garganta do Diabo\u2026 https://t.co/scCNLIGeyC"
        },
        {
            "author_id": "908307944",
            "created_at": "2020-01-29T15:25:36.000Z",
            "id": "1222541310197927938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/6JRUzLKiyF"
        },
        {
            "author_id": "1168518600069660672",
            "created_at": "2020-01-29T15:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 39,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222535773368528897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "De acordo com relat\u00f3rio divulgado pelo @Imazon , 55% das ocorr\u00eancias de desmatamento entre agosto a outubro de 2019 indicam amea\u00e7a em \u00c1reas Protegidas. A AP mais Amea\u00e7ada foi a Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre. Veja o boletim aqui:\nhttps://t.co/YadBcw2mrl https://t.co/Qy1AhVwzH0"
        },
        {
            "author_id": "1222529574187257856",
            "created_at": "2020-01-29T14:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222532233967349760",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MTurismo Sou guia de Turismo com CADASTUR e queria que o governo n\u00e3o  tirasse os guias que trabalham no parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. MT ."
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2020-01-29T14:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 77,
                        "username": "tvufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222531061713903616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se inscreva no Ecco Kids, evento que acontece na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG \ud83c\udf34\n\nA @tvufmg tamb\u00e9m esteve l\u00e1 e produziu este v\u00eddeo sobre a intera\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as com as a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental \ud83e\udd70\ud83d\udcaf https://t.co/GtqveMuzaR\n \nAtividade vai at\u00e9 sexta (31) :) \n\nInforma\u00e7\u00f5es: 3409-2295 https://t.co/Ohp9VNpfZm"
        },
        {
            "author_id": "709048527691890689",
            "created_at": "2020-01-29T14:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 265,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222528475367604224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Governo impessoal, que cuida do ambiente e nada vingativo. Flavio do Queiroz, o 01, apresentou projeto para acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde Bolsonaro foi multado. O fiscal da esta\u00e7\u00e3o que multou Bolsonaro j\u00e1 foi perseguido pelo governo\nhttps://t.co/iF3f2tvwYO via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2020-01-29T14:25:41.000Z",
            "id": "1222526231108866049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "....na categoria do Parque Nacional Serra do Divisor em \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental, de autoria da Dep. Federal Mara Rocha-PSDB/AC.\n#Preserva\u00e7\u00e3o #Ambiental, \n#TodosPelaSerraDoDivisor\n\n#Amaz\u00f4nia #Amaz\u00f4n  #Enviroment  #Brasil #Brazil #World #EU #US #Food\n https://t.co/fs66UjA46w"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-01-29T13:30:15.000Z",
            "id": "1222512282229526531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil e quatrocentos im\u00f3veis est\u00e3o dentro do Parque do Coc\u00f3. Desses, apenas 200 dever\u00e3o permanecer na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual.\n\nhttps://t.co/jqcwNzXV31"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2020-01-29T13:19:57.000Z",
            "id": "1222509687117176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a de animais no Parque Nacional Serra da Capivara est\u00e1 fora do controle.\nhttps://t.co/HIzLQi3p9T https://t.co/W14tPQbFNf"
        },
        {
            "author_id": "1076789270",
            "created_at": "2020-01-29T13:17:34.000Z",
            "id": "1222509088766119939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/C2KpIRi5IA"
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2020-01-29T13:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 7,
                        "username": "acarolamaral"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 21,
                        "username": "folha_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222507894689669120",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @acarolamaral @folha_ambiente O Parque nacional da Tijuca no Rio \u00e9 o \u00fanico que foge dessa dificuldade, \u00e9 o mais visitado do Brasil, completamente cercado pela imensid\u00e3o da capital Carioca ainda sofre pra preservar onque existe."
        },
        {
            "author_id": "304161953",
            "created_at": "2020-01-29T13:02:37.000Z",
            "id": "1222505325913419783",
            "in_reply_to_user_id": "304161953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona das usinas de Invinhema e Ang\u00e9lica, no Mato Grosso do Sul, perto do Pantanal, a empresa foi responsabilizada pela Pol\u00edcia Ambiental na queimada ilegal que saiu de controle e devastou mais de 87 hectares da \u00c1rea Protegida de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente."
        },
        {
            "author_id": "77474316",
            "created_at": "2020-01-29T12:18:41.000Z",
            "id": "1222494271439286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL quer extinguir parque com maior biodiversidade da Amaz\u00f4nia para criar gado.\n\nUm projeto de lei da deputada federal Mara Rocha (PSDB-AC) busca acabar com o\u00a0Parque Nacional da Serra do Divisor\u00a0e reduzir em 8 mil hectares a Reserva Ambiental Chico Mendes.\n\nhttps://t.co/KOlAqK7l4d"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2020-01-29T12:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1222493850930905090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejo do Dia, tomar caf\u00e9 na Montanha \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nFOTO: Morro do Couto localizado no Parque Nacional de Itatiaia, o Primeiro Parque do Brasil, criado em 1937. \nTodas essas curiosidades e outras voc\u00ea encontra em\u2026 https://t.co/cc0rdhl4P1"
        },
        {
            "author_id": "84206116",
            "created_at": "2020-01-29T12:13:41.000Z",
            "id": "1222493012648964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Baixo Guandu, Microrregi\u00e3o Colatina, Mesorregi\u00e3o Noroeste Esp\u00edrito-Santense, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil, Baixo Guandu, Esp\u00edrito Santo https://t.co/c8rlbiXqgP"
        },
        {
            "author_id": "2735661511",
            "created_at": "2020-01-29T12:11:21.000Z",
            "id": "1222492425379373056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Plitvice: uma das principais atra\u00e7\u00f5es da Cro\u00e1cia! #Croatia #visitcroatia\nhttps://t.co/N5Po1Mtm2l"
        },
        {
            "author_id": "282791794",
            "created_at": "2020-01-29T11:41:48.000Z",
            "id": "1222484988005842945",
            "in_reply_to_user_id": "282791794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2014, a usina Vale do Invinhema, da Adecoagro, recebeu do BNDES R$55 milh\u00f5es para capital de giro e armazenar etanol. O inc\u00eandio que atingiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o do Pantanal rendeu multa de R$1,71 milh\u00e3o a Adecoagro, de Soros."
        },
        {
            "author_id": "41514594",
            "created_at": "2020-01-29T11:25:49.000Z",
            "id": "1222480964397490178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INDO POR A\u00cd / CIDADE DO RJ ... \u25ba Mirante do Corcovado &amp; Cristo Redentor &gt;&gt;&gt; https://t.co/oo3k9dNtcX \n\nO Morro do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca, a 710 m de altura, sustenta a est\u00e1tua do Cristo Redentor, um dos mais conhecidos monumentos do planeta. https://t.co/QP0ZFQKr73"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2020-01-29T11:21:54.000Z",
            "id": "1222479981332312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Chuva no ES: Parque Nacional do Capara\u00f3 n\u00e3o tem previs\u00e3o de reabertura \u27a1\ufe0f https://t.co/qySKIk42x7 https://t.co/Wxt7dxMBn0"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2020-01-29T11:18:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1222479072665788417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\ud83d\udd34 INC\u00caNDIO CRIMINOSO\n\nO inc\u00eandio que atingiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o do Pantanal rendeu multa de R$1,71 milh\u00e3o \u00e0 ADECOAGRO, de SOROS.\n\n https://t.co/ZhTe4tIe1T"
        },
        {
            "author_id": "428389640",
            "created_at": "2020-01-29T11:11:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "linaaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222477347665928193",
            "in_reply_to_user_id": "18187582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@linaaaa Parque Nacional de Abisko. Se o tempo ajudar \ud83e\udd1e"
        },
        {
            "author_id": "1028434507504992263",
            "created_at": "2020-01-29T10:48:42.000Z",
            "id": "1222471625402130434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcc6 10/2017\n\ud83d\udccc Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - S\u00e3o Jorge\n\ud83d\udcf7 Camera: Moto G4 Plus\n\u26a0\ufe0f Alerta/Dica: A trilha do C\u00e2nions \u00e9 a mesma trilha da Cachoeira Cariocas,\u2026 https://t.co/dzryiOEKrm"
        },
        {
            "author_id": "20428049",
            "created_at": "2020-01-29T10:44:59.000Z",
            "id": "1222470689602654208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo aeroporto em \u00e1rea protegida? Aprovado! \u00c1rea log\u00edstica para promover transporte ferrovi\u00e1rio? Hold on the horses! https://t.co/B7PtjX76SY"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-01-29T10:00:13.000Z",
            "id": "1222459422712254467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Caldas (MG) criou \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em serra explorada por mineradoras | O caso foi parar no STF  que em 2018 respaldou a lei municipal, gerando com isso um precedente para outros munic\u00edpios tamb\u00e9m barrarem a atividade miner\u00e1ria.\n\nhttps://t.co/iilKa78RJY"
        },
        {
            "author_id": "927893554252349442",
            "created_at": "2020-01-29T09:19:57.000Z",
            "id": "1222449289340674050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tribo ind\u00edgena da floresta nacional da Mal\u00e1sia. Impressionante a simplicidade. https://t.co/kevgE5GxrM"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-01-29T04:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222381360108666880",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Como j\u00e1 disse antes, que fa\u00e7am curvas na estrada! \nN\u00e3o d\u00e1 para aceitar nem um naco de floresta derrubada, nem uma cut\u00edcula de unidade de conserva\u00e7\u00e3o perdida!"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-01-29T04:43:10.000Z",
            "id": "1222379633661710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/A5gnrl9Gfn"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2020-01-29T01:00:01.000Z",
            "id": "1222323478466002947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para os len\u00e7\u00f3is maranhenses? Ent\u00e3o, voc\u00ea precisa fazer a travessia pelo Parque Nacional. Veja como! https://t.co/RymDM0Km3M"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [felipediazj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "felipediazj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "felipediazj"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [felipediazj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "felipediazj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "felipediazj"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [za_zdorovye].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "za_zdorovye",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "za_zdorovye"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [matheusinhu_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "matheusinhu_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "matheusinhu_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DeNiS_LiMa_SV].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DeNiS_LiMa_SV",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DeNiS_LiMa_SV"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [KatiaGon123].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "KatiaGon123",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "KatiaGon123"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [peagart].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "peagart",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "peagart"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MelaniaGiordan3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MelaniaGiordan3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MelaniaGiordan3"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [destaquemage].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "destaquemage",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "destaquemage"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Prainha, Brasil",
                "id": "5b5f2dc82ef296be",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Malawi",
                "country_code": "MW",
                "full_name": "Malawi",
                "id": "a0583a9994e6bf1b",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ananindeua, Brasil",
                "id": "ed74cc748183253a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "San Mateo, Venezuela",
                "id": "008686a73c3238dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "South Africa",
                "id": "dd9c0d7d7e07eb49",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa",
                "id": "07d9ce3026c82002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaperuna, Brasil",
                "id": "ae8887d084d9c46d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2616045387",
                "name": "Jon Jon\ud83c\udf16",
                "username": "jjemocionado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142106530159955970",
                "name": "Imagine Viajar",
                "username": "ImagineViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192661158",
                "name": "Mari Moon \ud83c\udf19",
                "username": "moreiramarii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214183017872154626",
                "name": "Cara a\u00ed",
                "username": "Cca61625948",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419095311",
                "name": "Josefa da Silva",
                "username": "bernarcles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011667518728089602",
                "name": "Capit\u00e3o Contar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CapitaoContar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592799324",
                "name": "Edur",
                "username": "EduMedeirosAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88989954",
                "name": "m",
                "username": "eumyrcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62804559",
                "name": "Henrique Fontana",
                "username": "HenriqueFontana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253242209",
                "name": "Thuzera",
                "username": "ThurVerissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030757339178172416",
                "name": "Amazonas Em Not\u00edcias",
                "username": "AMemNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981709382130991105",
                "name": "Andr\u00e9 Fonseca",
                "username": "Alcfonseca59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605560932",
                "name": "Jorge Solla",
                "username": "depjorgesolla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893120914438705154",
                "name": "Milene Martins",
                "username": "MileneM2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16979783",
                "name": "Rafael Parente, PhD",
                "username": "Rafael_Parente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210898110",
                "name": "Matheus Muratori",
                "username": "matheusmuratori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2580234364",
                "name": "Chefpinho",
                "username": "f125ae4c45e1406",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680429406",
                "name": "RioMar Fortaleza",
                "username": "RioMarFor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Fiquem em Casa!! (antigo Corram Para as Montanhas)",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492835540",
                "name": "Daniel Kinzer",
                "username": "MrKsTweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225438241270239234",
                "name": "ise",
                "username": "sempternal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77232459",
                "name": "VitorAndoline",
                "username": "guiopatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83759150",
                "name": "Jorge Cl\u00e9sio",
                "username": "jorgeclesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108903761345429505",
                "name": "Max Abramo",
                "username": "AbramoMax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137593381419474944",
                "name": "Ag\u00eancia Amarte Marketing Digital",
                "username": "AmarteDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46190487",
                "name": "Andy Barbixa",
                "username": "andybizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51430185",
                "name": "Geazi Gomes",
                "username": "geazidrummer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51748110",
                "name": "Alessio \u2605\u5f61",
                "username": "paivabert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001591409399431174",
                "name": "luciano medeiros",
                "username": "luciano79044658",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1067474417775718406",
                "name": "Cinthia",
                "username": "Cinthia38880888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843234091",
                "name": "claudio jarbas",
                "username": "jarbas_perei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301088438",
                "name": "vazei daqui",
                "username": "dedefonti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275596864",
                "name": "stefanie\ud83e\udd8b",
                "username": "ixxtefanie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352405212",
                "name": "GAB \ud83d\udc0a\ud83d\ude08",
                "username": "GabrielSTOfcial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357466619623190529",
                "name": "euuu",
                "username": "victorcorazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83246011",
                "name": "fria e met\u00f3dica",
                "username": "Passiflorami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37160214",
                "name": "\u00c9 sobre isso o que, mulher?",
                "username": "JamAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098101633072939008",
                "name": "TmT",
                "username": "TmT81997788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150826958",
                "name": "Miguel",
                "username": "bielmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896126297222590468",
                "name": "Pedrin",
                "username": "peedrincf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308772068",
                "name": "Aurilene Souza \ud83c\udf35\ud83c\udf1f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "aurilenesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132258233",
                "name": "MARCELO PACHECO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thephotografer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089623803095904256",
                "name": "barioujuaum",
                "username": "ImagineaWorlddd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44156404",
                "name": "Will Ferreira (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "willoferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3773164283",
                "name": "Sebrina",
                "username": "Brinuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50176569",
                "name": "Maria Rita",
                "username": "MahMartens_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755878323117514753",
                "name": "Carolus Diebus \ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "CarlosDiasII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015972843",
                "name": "me ame de volta..",
                "username": "brusnos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117551720882692096",
                "name": "Blade Runner\ud83d\udce1",
                "username": "BladeRu16253773",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18122496",
                "name": "Bernardo Mello Franco",
                "username": "BernardoMF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74196213",
                "name": "Adriana Helena",
                "username": "Adrihelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258073499",
                "name": "Lu\u00eds GarciaNeves",
                "username": "lfgneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9703852",
                "name": "1001",
                "username": "1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169199450",
                "name": "La\u00e9rcio Bispo",
                "username": "bispolaercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830116832640106496",
                "name": "spectacled porpoise",
                "username": "patrickkserraoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46176216",
                "name": "Keikolina",
                "username": "keikolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91579286",
                "name": "Niter\u00f3i Clipping",
                "username": "niteroinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545159921",
                "name": "GUSTAVOBHZ",
                "username": "GBHZ45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20372050",
                "name": "Lob\u00e3o",
                "username": "lobaoeletrico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "728431468674834432",
                "name": "Jo\u00e3o Barreto Leite",
                "username": "BarretoLeiteJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191781165172166657",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio",
                "username": "marcoaurellius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andre Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241336652",
                "name": "karo Munduruku",
                "username": "KaroMunduruku",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14850487",
                "name": "Beto",
                "username": "AtomicBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238613666",
                "name": "Emerson Maciel",
                "username": "emersonlpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67107951",
                "name": "Rodrigo Pinto",
                "username": "rodrigo_pinto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17629482",
                "name": "jorge_eduardo_dantas",
                "username": "jeduardodantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109650409902276608",
                "name": "Di\u00e1rio da Nova Era \ud83d\udcf0",
                "username": "diariodanovaera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244157687",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "rotcivjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781279619",
                "name": "\ud83d\udea9 Selene de Hekate \u201cO Brasil t\u00e1 Lascado\u201d",
                "username": "selenedehekate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106841833",
                "name": "G\u00e1s Nobre",
                "username": "Helinhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79190710",
                "name": "jana cruel",
                "username": "naianejane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221794162875469825",
                "name": "AVenturaViagens.com.br",
                "username": "AVentura_Viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52227636",
                "name": "S\u00e9rgio Carvalho",
                "username": "Elocubrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093482449030598657",
                "name": "Felipe Ouverney",
                "username": "FelipeOuverney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602156372",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Maclaund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60298524",
                "name": "Cartesiano\ud83d\udcd0\ud83d\udcc9\ud83d\udd27\u26a1",
                "username": "jemauad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837874510414098432",
                "name": "Mariliz Pereira Jorge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marilizpj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1385058800126898180",
                "name": "Landau Elena",
                "username": "ElenaLandau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084181011",
                "name": "Cidad\u00e3o brasileiro \ud83d\udc0a \ud83d\udc89",
                "username": "umcidadaobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3306182894",
                "name": "DeliciaFT",
                "username": "delicia_ft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866004957299974144",
                "name": "Realidade Simulada",
                "username": "realidadesimula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933855531806097408",
                "name": "Jos\u00e9 da Silva \ud83d\udc4d",
                "username": "eagorajose17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2756496831",
                "name": "Cesar Damasceno",
                "username": "gaiocaesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207617267690868737",
                "name": "\ud83d\udea9 Micheque Bozoloide\ud83d\udea9",
                "username": "MBozoloide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081497572538306560",
                "name": "Leonardo Attuch",
                "username": "AttuchLeonardo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22908214",
                "name": "Sergio HC Carvalho",
                "username": "shcc22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60883373",
                "name": "HenriqueBagesteiroFan",
                "username": "HBagesteiroFan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45982977",
                "name": "Rubens Valente",
                "username": "rubensvalente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134565458739388416",
                "name": "Lazaranha",
                "username": "porralasaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119257065",
                "name": "purple prose",
                "username": "LinusGreer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269890474",
                "name": "Ninja Chapado com churrasco, breja e Boulos",
                "username": "ninja4e20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120377370672861185",
                "name": "O demo da crunia",
                "username": "OCrunia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356269456",
                "name": "gabi \ud83c\udf2a\ud83c\udf35",
                "username": "gabriazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161626361037053952",
                "name": "Revista Nosso Kwanza",
                "username": "NossoKwanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195345638",
                "name": "N\u00e3o, e detalhe! Tem mais",
                "username": "raurisonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104048034",
                "name": "Aline Cutrim",
                "username": "alinefcutrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4152239415",
                "name": "augusto",
                "username": "augusttovieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38345328",
                "name": "Daniel Pozzobon",
                "username": "danielpozzobon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63566440",
                "name": "Kaleb Pretto Gatto",
                "username": "kalebmelkor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3641976255",
                "name": "Fun4us",
                "username": "Fun4usES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886194193",
                "name": "Vigo\u00e9",
                "username": "Vigo__e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188176700057755650",
                "name": "Canudo Ideal",
                "username": "canudoideal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322264990",
                "name": "Cristina Fortes",
                "username": "CrisFortes11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1165369965710626817",
                "name": "Lutzenberger Antifascista",
                "username": "Risadin80265035",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608555686",
                "name": "Luciano Delucci",
                "username": "lucianodelucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032896029",
                "name": "Ana",
                "username": "estudandoconcur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781274210828255232",
                "name": "Futura Ju\u00edza",
                "username": "DraFuturaJuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228032425",
                "name": "Sebasti\u00e1n Guevara",
                "username": "sebguev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1223653819965329408",
                "name": "Natura_Leza",
                "username": "Natura_Leza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156574480",
                "name": "Chiga666",
                "username": "Kami_no_chiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2331873958",
                "name": "\ud83d\udea9madalena-lemes\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MadalenaLemess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61308161",
                "name": "Prof. Claudio Fonseca",
                "username": "pclaudiofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1381405428",
                "name": "Radio Munic. de Tui",
                "username": "RadioMTui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41806159",
                "name": "Di\u00e1rio de S. Paulo",
                "username": "DiarioSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321510125",
                "name": "Folha 1",
                "username": "Folha1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032276672110837760",
                "name": "Escola da Defensoria SP",
                "username": "EdepeSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568224728",
                "name": "Exu Cansado do Brasil",
                "username": "wargrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057720273103978503",
                "name": "L\u00eada BOLSONARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "AssumpcaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138965305760374784",
                "name": "Chico Pinto",
                "username": "ChicoPinto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65994770",
                "name": "messias",
                "username": "messias_rdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236580539",
                "name": "N\u00c3O D\u00e1 MAIS #VacinaJa #TemGentecomFome",
                "username": "TooboringStay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029422983889256448",
                "name": "Camins de descoberta.",
                "username": "camins_de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2667530654",
                "name": "Est\u00eav\u00e3o Slow \ud83d\udc63\ud83d\udca1",
                "username": "EstevaoSlowP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523906166",
                "name": "Perez",
                "username": "tommofucked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67463364",
                "name": "ray \u2728",
                "username": "_SmallPrincess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993854799950032896",
                "name": "DSR INPE",
                "username": "dsrinpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104409527",
                "name": "Fellipe Seixas",
                "username": "Seeiixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287921297",
                "name": "Yasmine",
                "username": "yas_mk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146163759",
                "name": "Emersonabe",
                "username": "EA_beier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "810134260489322496",
                "name": "Gabinete do \u00d3dio",
                "username": "MiIicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842366811",
                "name": "No Limite da Raz\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Limitedarazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107858549131145216",
                "name": "Almanaque Disney",
                "username": "almanaquedisney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847352037",
                "name": "douglas maionese",
                "username": "arrumasuacoluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732337249",
                "name": "lais",
                "username": "laisloeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082396684750073856",
                "name": "Pardo Camilo",
                "username": "betancurpardoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196677575252365312",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd99\u26e9\ufe0f\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd98",
                "username": "LitIgnis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385492472",
                "name": "Hiago Waldeck",
                "username": "hiagowaldeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145756338",
                "name": "revista PROJETO",
                "username": "revistaPROJETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60515103",
                "name": "iury Lupaudi",
                "username": "Lupaudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133843425411969024",
                "name": "gustavo julius",
                "username": "gustavo_julius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619494950",
                "name": "Sr. Lopes",
                "username": "_Lopes_sgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52379439",
                "name": "\u1d22\u1d00\u0274",
                "username": "fezani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031725474844684288",
                "name": "Cl\u00e1udiamir",
                "username": "Cludiamir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175482765",
                "name": "Preta Mariano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "mariferrmariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54760408",
                "name": "Rennan Cantu\u00e1ria",
                "username": "RennanCantuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368570943",
                "name": "T O M I",
                "username": "Tomi__Gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091494201",
                "name": "Ana",
                "username": "II_Ana_II",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2809618687",
                "name": "Pamela Veneri",
                "username": "pamelaveneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69065561",
                "name": "ari noert",
                "username": "arinoert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142851775",
                "name": "Ismael Ribeiro \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "ismaelCRF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883920581",
                "name": "marcos gache",
                "username": "GacheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395885541",
                "name": "pflflorencio",
                "username": "pflflorencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197800876",
                "name": "pflkwy",
                "username": "pflkwy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72613824",
                "name": "maria de f\u00e1tima",
                "username": "a410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248863355",
                "name": "Sebasti\u00e3o A. Rabay",
                "username": "tiaomathias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61641980",
                "name": "\u2728tany\ud83d\udea9\ud83c\udf88\u2764",
                "username": "Taniaida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400593946",
                "name": "Roberto LULA da Silva",
                "username": "roberto13400519",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151388890",
                "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa",
                "username": "MarceloACoelho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032073717529174018",
                "name": "Anna Reis",
                "username": "annacmreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128053837934333953",
                "name": "Escola de Minas",
                "username": "em_ufop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121090596",
                "name": "UFOP",
                "username": "UFOP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819617227",
                "name": "Anglo American",
                "username": "AngloAmericanBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92827060",
                "name": "Thalyson Souza",
                "username": "thalysonssouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458510300",
                "name": "Eduardo Lima",
                "username": "edu_walkabout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199674",
                "name": "Guilherme Augustus",
                "username": "GuiAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776741318672474113",
                "name": "Wellington Calasans",
                "username": "wcalasanssuecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95253000",
                "name": "Roberto Requi\u00e3o",
                "username": "requiaopmdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171583965",
                "name": "Samuel Gomes",
                "username": "_SamuelGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1221477560552448004",
                "name": "CacoKes",
                "username": "caco_kes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2203303748",
                "name": "i-guias",
                "username": "i_guias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92157058",
                "name": "A.C. KAPE KAPE",
                "username": "ackapekape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65731739",
                "name": "pfnogueira",
                "username": "pfnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193161289",
                "name": "\u24b6\u24dd\u24d3\u24e1\u24d4\u0301",
                "username": "eilif_myrhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "463380851",
                "name": "Higor Caetano Fisio",
                "username": "CaetanoFisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293140450",
                "name": "Chris (E)\u3010=\u25c8\ufe3f\u25c8=\u3011\ud83d\udc51",
                "username": "CHChistris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "PassagensImperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957700623",
                "name": "Cocina andaluza",
                "username": "cocinaandalucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1175418532017901574",
                "name": "Fernando Lima",
                "username": "Fernand76413772",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110505138",
                "name": "Jordi Casinos",
                "username": "JordiCasinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181207728",
                "name": "Edinar Oliveira ",
                "username": "EdinarpOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835570202289012736",
                "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dimacgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93339429",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "Astro_Pontes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "913756390522589184",
                "name": "Alexandre R. de Castro",
                "username": "arcastrodw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734810963325640708",
                "name": "NC FLy Way",
                "username": "flaviocunha_fly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383218077",
                "name": "Enkosi Africa",
                "username": "EnkosiAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19393726",
                "name": "Julio Cezar Cruzeta",
                "username": "jcruzeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329250604",
                "name": "Nasly Lucia Lobon",
                "username": "hasayamaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161457682",
                "name": "trcz",
                "username": "cronossauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48101356",
                "name": "Guilherme Tampieri",
                "username": "GuiTampieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135703394",
                "name": "Paulo H Moreira",
                "username": "teczeminformati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091429060033609728",
                "name": "Fabiano Cesario",
                "username": "FabianoCesario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774643746",
                "name": "Raquel\u2764",
                "username": "RaquelSam92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196901898386919425",
                "name": "Everton Rangel Bispo",
                "username": "EvertonRangelB1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64555069",
                "name": "Adalbas Jr.",
                "username": "adalbasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817888785367203842",
                "name": "Portal ValedoAcarau",
                "username": "valedoacarau24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260845751",
                "name": "matt",
                "username": "mateuscakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145758219115085825",
                "name": "Sergio ferreira de lima",
                "username": "Sergiof63625999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158823027494334465",
                "name": "MDB no Senado",
                "username": "mdbnosenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173834511",
                "name": "Luiz do Carmo Senador",
                "username": "_luizdocarmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1178013584141492229",
                "name": "Gilberto de Andrade Gaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AndradeGaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64813857",
                "name": "Lia Crespo #DoriaTemDeCair",
                "username": "liacrespo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119721677",
                "name": "Leonardo de Oliveira",
                "username": "Leobaratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714584516",
                "name": "Luiz Eduardo",
                "username": "LuizEdu75102882",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119025267",
                "name": "O Secret\u00e1rio do POVO",
                "username": "osecretariopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52838600",
                "name": "Hist\u00f3ria & Cultura",
                "username": "nerdcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177330670",
                "name": "Sebasti\u00e3o Ferreira",
                "username": "sebastiofcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925991523",
                "name": "Tulio Hostilio",
                "username": "tulioconseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340369429",
                "name": "Mario Lago Filho",
                "username": "mariozinholago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97267256",
                "name": "MoniqueLouca\u00ae\ud83c\udf0e",
                "username": "MoniqueLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633753921",
                "name": "Henrique Dantas",
                "username": "henrik_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866426597892657156",
                "name": "Mariano \ud83c\udf3f\ud83d\udea9",
                "username": "euomariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330524328",
                "name": "Daniel Lenhardt",
                "username": "daniellenhardt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81419717",
                "name": "Larautos \ud83e\udd89",
                "username": "Cxire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2281227040",
                "name": "a f\u00e9 salva",
                "username": "cheyoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724406918861742080",
                "name": "Geraldo C. de Faria",
                "username": "geradefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006373939076042752",
                "name": "najoycessss",
                "username": "najoycesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165248910891388928",
                "name": "Tucson Clube Brasil",
                "username": "TucsonClubeBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159205153268031488",
                "name": "Leonardo Catanzaro",
                "username": "LeoCatanzaro72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155068122",
                "name": "Anderson Alves CDF\ud83d\ude0e\u270c",
                "username": "andersonalves13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141255160",
                "name": "Aiin Ojani",
                "username": "aiinojani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50650910",
                "name": "Douglas Prot\u00e1zio",
                "username": "douglasprotazio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1200102867866181632",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "CarlosE58243181",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160006415018287105",
                "name": "PAPO DE FAVELA OFC\ud83d\udd51",
                "username": "papodefavelaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279765578",
                "name": "LatinAmericaReporter",
                "username": "SandraAWeiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705461265",
                "name": "Pedro Ramos",
                "username": "drope2p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351030851",
                "name": "Versa",
                "username": "VersaBanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489906077",
                "name": "Ing Julio Robles",
                "username": "ingjuliorobles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392922493",
                "name": "Ary",
                "username": "AryaneRamos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278306424",
                "name": "Anamaria Bernardi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2618\ud83d\udc2e\ud83d\udeab",
                "username": "anabernardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "597000804",
                "name": "rioexpressoturismo",
                "username": "aronobre01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990639377045970945",
                "name": "Vera Lucia Caldas",
                "username": "VeraLuciaCalda3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115648379906695168",
                "name": "J.AdSant",
                "username": "AdelinoJailton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220421349",
                "name": "Dhea\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83d\udda4\ud83e\udd18\ud83c\udffb",
                "username": "dhearantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43604472",
                "name": "Larissa Padron \ud83c\udff4\ud83d\udea9 - Em \ud83c\udfe0",
                "username": "laripadron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53025607",
                "name": "Nill J\u00fanior",
                "username": "Nill_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197956983455993862",
                "name": "P\u00e1tria Volunt\u00e1ria",
                "username": "patriavolunt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72960566",
                "name": "M\u00e1rio Fl\u00e1vio",
                "username": "blogmarioflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207127627611414528",
                "name": "Welington Tavares dos Santos",
                "username": "welingtontds94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193090777",
                "name": "Claiton Vendra",
                "username": "claitonvendra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743224158105051136",
                "name": "Giro na TV (Oficial)",
                "username": "GironaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961317617221947392",
                "name": "bim",
                "username": "jaobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028434507504992263",
                "name": "KMS DE AVENTURAS",
                "username": "KMSDEAVENTURAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326431",
                "name": "Palangu",
                "username": "palangu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264416274",
                "name": "Sarah Jane",
                "username": "Sarah_Jane_0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141283234",
                "name": "R. T.",
                "username": "Zaraceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45407764",
                "name": "line ~mundinho scaled and icy~",
                "username": "suplineyall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620050607",
                "name": "Katalin Ge\u0151cze \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9",
                "username": "katalinkacg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60981874",
                "name": "Jim Malcolm",
                "username": "jim_malcolm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199703367154642950",
                "name": "Escuta, Z\u00e9 Ningu\u00e9m",
                "username": "EscutaZeNinguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774754859472093184",
                "name": "Nickolaus Chatham",
                "username": "nickolauschat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961615082609434629",
                "name": "Alerta Acre",
                "username": "AlertaAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209334826",
                "name": "iago",
                "username": "iagoux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825151433901273120",
                "name": "Teco",
                "username": "namoralteco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114346045067223041",
                "name": "\u2022 megaloman\u00edaca \u2022",
                "username": "sapatrufa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233565887",
                "name": "Francisco Panthyo",
                "username": "Panthio65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23795573",
                "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa",
                "username": "matsimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112386503295016965",
                "name": "Uma Viagem Diferente",
                "username": "viagemdiferente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960158021744775170",
                "name": "MESTRE Samuel Lima\ud83c\udf93",
                "username": "sam_limaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107111744818896896",
                "name": "alantoide",
                "username": "astrollan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119769633",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "drodrigues_oias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219741061079277568",
                "name": "\u00c2ngelaDaFloresta",
                "username": "AngelaFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27097758",
                "name": "Blog de Jamildo",
                "username": "blogdejamildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281026027",
                "name": "Instituto Sustentar",
                "username": "forumsustentar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944108175",
                "name": "Bichos do Pantanal",
                "username": "BichosPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259707478",
                "name": "Iraj\u00e1",
                "username": "irajasenador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61203203",
                "name": "True Experience",
                "username": "TrueExperience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864539595639316480",
                "name": "Alive Travel",
                "username": "AlivetravelBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127364074197725184",
                "name": "Bell Carneiro",
                "username": "bellcarnneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348399390",
                "name": "TCE-PE",
                "username": "tcepe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54489547",
                "name": "Alvaro Da Silva",
                "username": "alvaro_dasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832105664",
                "name": "Gomes",
                "username": "UpsetGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2874166361",
                "name": "Rog\u00e9rio Marcelino",
                "username": "RogerMar3128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332004164",
                "name": "Milena Lima",
                "username": "Miis_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732733839857045504",
                "name": "Geopizza Podcast",
                "username": "Geopizzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51424420",
                "name": "Val\u00e9ria",
                "username": "Souvaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49026762",
                "name": "LAERCIO SOUSA",
                "username": "LaercioRPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4379559023",
                "name": "roberto ferreira",
                "username": "roberto61605346",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246492709",
                "name": "\u20a6\u1d49\u1d4d\u02b3\u1d49\u2071\u02b3\u1d52s \u20a6\u1d49\u1d57o /\u2720/1\u2079\u2077\u00b3\u00ad\u00ad",
                "username": "Negreiros_Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350440122",
                "name": "Diego Amorim",
                "username": "Diego1Amorim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1065337274848739333",
                "name": "Cerveja Luandina",
                "username": "cervejaluandina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848354641129680898",
                "name": "Ana Caldas",
                "username": "anacaldasfpolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33403558",
                "name": "tia do cabelo rosa",
                "username": "norajarodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190340770",
                "name": "mariagabriela",
                "username": "liarbostinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012014330357911553",
                "name": "Ulisses \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MochileiroES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901729576237355008",
                "name": "Natal Gopro",
                "username": "GoproNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221880489",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc8s",
                "username": "EuLucasMatos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169526076",
                "name": "Bruno Gissoni",
                "username": "BrunoSGissoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73282099",
                "name": "Tuilla Barros",
                "username": "tuillabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676669742",
                "name": "Aline",
                "username": "alinenogueira91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775136695146676224",
                "name": "Mayara",
                "username": "MayaraFelixp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147605434821435392",
                "name": "Pravitz",
                "username": "Pravitz6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181407856005992448",
                "name": "Historiando Tamandar\u00e9",
                "username": "HTamandare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67575722",
                "name": "Infonet",
                "username": "portal_infonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3718848557",
                "name": "rayssa",
                "username": "rabellorayssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946057",
                "name": "Rafa Bento",
                "username": "Rafael_RNAm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255004119",
                "name": "\u0422hais RS",
                "username": "xatatars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973481231382966272",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "UmBiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893841314",
                "name": "Gilberto - consultor de viagens",
                "username": "consultorviage7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323538412",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Leila Botelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e",
                "username": "leilasbsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223487407",
                "name": "Oseias Cordeiro",
                "username": "oseias533",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384932083",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Contas de Pernambuco",
                "username": "MPCPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1075520239742394368",
                "name": "Fundaci\u00f3n CBD-H\u00e1bitat",
                "username": "FCBD_Habitat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3851753487",
                "name": "Plantar em Casa",
                "username": "VariedadesCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701260192",
                "name": "Marco Zero Conte\u00fado",
                "username": "mzconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161828086",
                "name": "JP",
                "username": "joaopaulos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222886101075025922",
                "name": "Guia de Turismo no Piau\u00ed Beatriz Carvalho",
                "username": "Bia_guiaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040976018037780480",
                "name": "O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 vai dar certo/TO \ud83c\udf40",
                "username": "Tocantins79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303080773",
                "name": "Lisa Liz",
                "username": "_lisanty_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093832445210882050",
                "name": "Mara Rocha",
                "username": "mararocha4545",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18153485",
                "name": "nelson_toledo",
                "username": "nelson_toledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898258180244897792",
                "name": "Only maps",
                "username": "rufino_014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070382925982646272",
                "name": "Raphael Olivieri Paghi",
                "username": "PaghiRaphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62203254",
                "name": "lolor",
                "username": "lorzinvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279543757",
                "name": "Valdomiro Barbosa",
                "username": "Valdomirojurua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41114642",
                "name": "Arnaldo Borowik",
                "username": "ahborowik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91979531",
                "name": "Anderson Clayton",
                "username": "Bolinha1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205520271303757824",
                "name": "Breno Maravilha",
                "username": "Maravilha275",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756539602219982848",
                "name": "ana",
                "username": "Ananana_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740381083",
                "name": "Redin",
                "username": "Gustavo_Redin07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808702798837714944",
                "name": "macoera fudida",
                "username": "topseriaamorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75811192",
                "name": "Angela N Costa Sousa",
                "username": "AngelaNCSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1197891272826085376",
                "name": "Pedro Rog\u00e9rio Delgado",
                "username": "PedroRogrioDel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141069894684991489",
                "name": "@AndreMa36582967",
                "username": "AndreMa36582967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879237174151057408",
                "name": "SobreVoar Viagens",
                "username": "Sobre_Voar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908307944",
                "name": "Asociaci\u00f3n ProPur\u00fas",
                "username": "ProPurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168518600069660672",
                "name": "Coaliz\u00e3o Brasil Clima, Florestas e Agricultura",
                "username": "coalizao_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222529574187257856",
                "name": "Marilene Aparecida Barbosa",
                "username": "Marilen56012081",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104862542",
                "name": "TV UFMG",
                "username": "tvufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709048527691890689",
                "name": "vtorresfreire",
                "username": "vtorresfreire",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1076789270",
                "name": "luis Campos Baca",
                "username": "CamposBaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26685504",
                "name": "Ana Carolina Amaral",
                "username": "acarolamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304161953",
                "name": "Gerson Eguchi  \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u2699",
                "username": "EguchiGerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77474316",
                "name": "QUANDO SEREI VACINADO???",
                "username": "msgeironatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84206116",
                "name": "Gustavo Alves Cond\u00e9",
                "username": "gugaconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735661511",
                "name": "Trilhas e Cantos",
                "username": "trilhasecantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282791794",
                "name": "Cacique Ajuricaba",
                "username": "CacicAjuricaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41514594",
                "name": "MaisRio",
                "username": "MaisRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428389640",
                "name": "Vera Pinto G.",
                "username": "Astropolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18187582",
                "name": "Lina \ud83c\udf78",
                "username": "linaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20428049",
                "name": "Jo\u00e3o Cunha \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "trainmaniac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927893554252349442",
                "name": "Paulo Josue",
                "username": "PauloJosuesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1225851006002569218",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo71eniezvqvuw0vp7y77oat08manx",
        "oldest_id": "1222323478466002947",
        "result_count": 487
    }
}