{
    "data": [
        {
            "author_id": "1259038412096638976",
            "created_at": "2020-11-18T03:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "LMombito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328897483683078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Congo: Mu\u00e7ulmanos assassinam 29 pessoas no parque nacional e mais seis em ataque armado da jihad na aldeia.\n\n@LMombito\n https://t.co/MlmD7acMgV https://t.co/hJG6zIYrLW"
        },
        {
            "author_id": "36492472",
            "created_at": "2020-11-18T00:50:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "feltrinoficial"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "DisneyPlusBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1328863216148094976",
            "in_reply_to_user_id": "711999783695749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@feltrinoficial @DisneyPlusBR Estou chateada com a Disney. Decidiu colocar um imenso outdoor no morro do P\u00e3o  de A\u00e7\u00facar  no RJ. Acontece q o monumento natural NAO  pode sofrer nenhum tipo de altera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1103434640885460994",
            "created_at": "2020-11-18T00:32:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328858609346867201",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Est\u00e3o preocupados com o meio ambiente ou n\u00e3o? Se algu\u00e9m compra madeira de \u00e1rea protegida, est\u00e1 compactuando com a destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "4909259427",
            "created_at": "2020-11-18T00:07:46.000Z",
            "id": "1328852360005902341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a Disney vai utilizar as paredes rochosas do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar para projetar um filme publicit\u00e1rio\n\nque al\u00e9m de incomodar a biota local, podendo causar\u00e1 polui\u00e7\u00e3o visual no Monumento Natural do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, tombado como patrim\u00f4nio mundial da humanidade.\n\nEsta agress\u00e3o abre um prece+"
        },
        {
            "author_id": "1188976612165017602",
            "created_at": "2020-11-17T23:27:14.000Z",
            "id": "1328842160926547980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da Disney que vem gerando muita pol\u00eamica devido ser uma proje\u00e7\u00e3o no P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, uma Rocha do Monumento Natural e tombado pelo patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, onde habitam muitos animais silvestres. https://t.co/AjsigURZBg"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-11-17T23:15:13.000Z",
            "id": "1328839136002838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[52] As \u00e1rvores podem ter at\u00e9 30 m de altura e a primeira vista, essa floresta apresenta semelhan\u00e7as com a Floresta Amaz\u00f4nica.[51] Hoje em dia, a mata de tabuleiro s\u00f3 \u00e9 encontrada em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama e na Reserva Natural Vale."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-11-17T23:05:32.000Z",
            "id": "1328836701364637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dois parques nacionais, seis reservas biol\u00f3gicas, tr\u00eas reservas particulares do patrim\u00f4nio natural, duas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e tr\u00eas florestas nacionais.[56]"
        },
        {
            "author_id": "1138865034015236097",
            "created_at": "2020-11-17T22:13:57.000Z",
            "id": "1328823719960195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tons de #Outono no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \ud83c\udf41 #PNPG #fotografia https://t.co/ZjEwqjvN35"
        },
        {
            "author_id": "19932481",
            "created_at": "2020-11-17T22:03:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "_ricards_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328821158213529601",
            "in_reply_to_user_id": "22761616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ricards_ Isto \u00e9 mesmo aqui ao p\u00e9 de mim. Perguntava-se o que \u00e9 que l\u00e1 andavam a fazer... Um dia destes a Presidente da C Set\u00fabal veio dizer que esperava que a altera\u00e7\u00e3o ao pdm legitimasse a obra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 a presidente de Almada mandou asfaltar uma \u00e1rea protegida na Fonte da Telha \ud83e\udd23 s\u00f3 visto"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2020-11-17T21:46:07.000Z",
            "id": "1328816715388628993",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s serem acionados, resgatam o animal, que tem suas condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas avaliadas pela equipe e, caso n\u00e3o apresente nenhum tipo de ferimento, \u00e9 reintegrado \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-11-17T21:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "marchezan_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328806045167349763",
            "in_reply_to_user_id": "114291510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marchezan_ tu \u00e9s conivente com essa barbaridade??? Porto Alegre: Vereador apresenta projeto que amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/awTUPr88qD"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-11-17T21:02:03.000Z",
            "id": "1328805623669153800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre tem um BOSTA pra defender alguma barbaridade... Porto Alegre: Vereador apresenta projeto que amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/BJ618PeHQh"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-11-17T20:57:51.000Z",
            "id": "1328804566880628740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de campo 4, mais uma coleta no parque nacional da chapada dos veadeiros. Hoje o tempo n\u00e3o ajudou, mas aqui tudo muda r\u00e1pido.... de Silent Hill a c\u00e9u aberto em poucas horas. #TraballhoDeCampo #Cerrado https://t.co/YDRymSj48i"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-11-17T20:23:34.000Z",
            "id": "1328795940745072643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas serras capixabas tamb\u00e9m s\u00e3o encontrados pontos de grande atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica,[184] sobressaindo-se Domingos Martins, Santa Teresa, Rio Novo e Venda Nova do https://t.co/SR3FvLH6C6 interior, junto \u00e0 divisa com Minas Gerais, localiza-se o Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-11-17T20:02:00.000Z",
            "id": "1328790510484549632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/NVgQJMt17b\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/SWYw8Td7hz"
        },
        {
            "author_id": "88287005",
            "created_at": "2020-11-17T19:55:20.000Z",
            "id": "1328788835862540290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A propor\u00e7\u00e3o do inc\u00eandio florestal na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo avaliada. #Rdnews https://t.co/xuLrtXUCrR"
        },
        {
            "author_id": "204458215",
            "created_at": "2020-11-17T19:22:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328780511960043521",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Al\u00e9m de incomodar a biota local, causar\u00e1 polui\u00e7\u00e3o visual no Monumento Natural do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, tombado como patrim\u00f4nio mundial da humanidade.\nEsta agress\u00e3o abre um precedente para transformar as montanhas da cidade em letreiros publicit\u00e1rios.\n#amontanhanao\u00e9letreiro https://t.co/l5mdSca7FV"
        },
        {
            "author_id": "1316375634457907201",
            "created_at": "2020-11-17T18:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328760188703281152",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon Ok , mas n\u00e3o se pode doar elas para os \u00edndios e quilombolas tamb\u00e9m .\n\nSe \u00e9 do Brasil , \u00e9 de todos .\n\nQue transformem em um PARQUE NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "17042292",
            "created_at": "2020-11-17T17:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "educontra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328749296947253256",
            "in_reply_to_user_id": "2950065063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frozen_cerrado @educontra 6 vereadores em Cavalcante \u00e9 importante pra manter a preserva\u00e7\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros. Ok que o parque \u00e9 nacional, mas poder pol\u00edtico \u00e9 sempre importante."
        },
        {
            "author_id": "4011646583",
            "created_at": "2020-11-17T17:15:42.000Z",
            "id": "1328748662017683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugar lindo! Gravando #Genesis #jardimdoedem #adao #eva  #adaoeeva #efeitos #efeito #efeitosespeciais #novelas #cinema #arte #cultura em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/2z6PgLh4Z1"
        },
        {
            "author_id": "4779057556",
            "created_at": "2020-11-17T16:30:48.000Z",
            "id": "1328737362600398849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou morar no parque Nacional da Let\u00f4nia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/44pabz7YRl https://t.co/4U2hRWSxLN"
        },
        {
            "author_id": "973566709830488065",
            "created_at": "2020-11-17T16:02:35.000Z",
            "id": "1328730259785732103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a finalidade do programa de uso p\u00fablico em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? \u00c9 o tema do e-book lan\u00e7ado pela Editora Unesp. O autor Davis Sansolo traz mais detalhes.\nOu\u00e7a em https://t.co/F3fqIYSCNZ\nFoto: CIAT/Neil Palmer\n#unidadedeconserva\u00e7\u00e3o #parques #biodiversidade https://t.co/dxfaJS9kMh"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-11-17T16:01:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1328730022341963777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui \u00e9 divertimento garantido nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Tanto no Parque Nacional quanto na APA dos Pequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/LggQxpyYku"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2020-11-17T15:43:36.000Z",
            "id": "1328725481982726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criada em 1974 para uso m\u00faltiplo sustent\u00e1vel, a Flona do Tapaj\u00f3s tem o turismo como atividade de destaque na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/lXH7FHkoP5"
        },
        {
            "author_id": "45014005",
            "created_at": "2020-11-17T13:12:57.000Z",
            "id": "1328687570784497664",
            "in_reply_to_user_id": "45014005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda mais onde est\u00e1, que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nS\u00f3 que muita gente vai cair pq n\u00e3o \u00e9 tudo mundo que sabe disso, e o site e a p\u00e1gina conseguem passar uma imagem bem convincente. +"
        },
        {
            "author_id": "731228146570235906",
            "created_at": "2020-11-17T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "Arteris_AFL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328684314398060544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @Arteris_AFL mant\u00e9m um cronograma efetivo de manuten\u00e7\u00e3o do pavimento. A interven\u00e7\u00e3o no km 184, pista sentido Esp\u00edrito Santo, em Casimiro de Abreu, segmento que atravessa a Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, restabeleceu novamente as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade \u00e0 rodovia. #ArterisFaz https://t.co/JxiTI0jgIv"
        },
        {
            "author_id": "1082349273050681345",
            "created_at": "2020-11-17T11:45:48.000Z",
            "id": "1328665638026481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dilema de estudar meio ambiente e ser twitteiro \u00e9 confundir UC de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com UC de Update Chart \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1284943867872251904",
            "created_at": "2020-11-17T11:14:40.000Z",
            "id": "1328657804006207489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa madrugada passando pelo Parque Nacional da Amaz\u00f4nia vi um jacar\u00e9 na beira da estrada. Ctz o momento mais satisfat\u00f3rio da viagem"
        },
        {
            "author_id": "152390768",
            "created_at": "2020-11-17T10:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "flechapera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328651819174735873",
            "in_reply_to_user_id": "751937658780323840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flechapera 30% do munic\u00edpio \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o nas bordas e sem acesso algum. Foda :/"
        },
        {
            "author_id": "2154424773",
            "created_at": "2020-11-17T10:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "carlos_jb_paz"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "tugatripeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328639625439698944",
            "in_reply_to_user_id": "75290094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlos_jb_paz @tugatripeira \u00c1rea protegida do estu\u00e1rio do Tejo?????"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-11-17T03:32:12.000Z",
            "id": "1328541422883139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque da Cidade de Niter\u00f3i? O Parque da Cidade de Niter\u00f3i \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada cidade de Niter\u00f3i, ... https://t.co/yfVL0cHsZP"
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2020-11-17T03:15:24.000Z",
            "id": "1328537191249797120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Seu Jair \u00e9 uma rede de arrasto. S\u00f3 n\u00e3o conseguiu arrastar peixe nenhum, da \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde foi multado. Por isso, detesta a pauta ambiental, Lei e Ordem. Que essas n\u00e3o se atravessem em seu caminho. https://t.co/glNEd3iWwZ"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2020-11-17T01:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1328511577646006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/h3zWSsE82X"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2020-11-17T00:35:51.000Z",
            "id": "1328497040041541632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/vWq58UsFIW"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2020-11-17T00:31:07.000Z",
            "id": "1328495849010290690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00e3o aleat\u00f3ria: o winderson nunes estar\u00e1 no parque nacional serra da capivara amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "947845734",
            "created_at": "2020-11-16T23:43:36.000Z",
            "id": "1328483892467294209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza e grandeza da natureza. Coitados dos q n\u00e3o sabem apreciar. em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/y1YSb6quZY"
        },
        {
            "author_id": "1320485988855128066",
            "created_at": "2020-11-16T23:39:23.000Z",
            "id": "1328482831891394562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja. vai volta as ind\u00fastrias das multas o pagamentos do ped\u00e1gio da linha amarela derrubar suas casas que voc\u00eas constru\u00edram em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental voc\u00eas camel\u00f4s v\u00e3o ficarem desempregados voc\u00eas taxistas v\u00e3o trabalhar o dia todo para ganhar 20 reais j\u00e1 vai entrar v\u00e1rios aplica https://t.co/DPIlqBN9H2"
        },
        {
            "author_id": "35973493",
            "created_at": "2020-11-16T22:48:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "sofichassot"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328470026446376961",
            "in_reply_to_user_id": "16469107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofichassot Fui procurar e \u00e9 perto de um parque nacional, pelo menos! Hahhaha"
        },
        {
            "author_id": "914248885492752386",
            "created_at": "2020-11-16T21:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05662155,
                        -2.54691605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1328456617722044417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas, MA https://t.co/XD4Gjr4CJD"
        },
        {
            "author_id": "3034953016",
            "created_at": "2020-11-16T21:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelaatrindad"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "coeCaymmi"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 28,
                        "username": "fhfzxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328453409213702144",
            "in_reply_to_user_id": "109326421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelaatrindad @coeCaymmi @fhfzxx @blxckgirls Kkkkkkk das profundezas do parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "23777809",
            "created_at": "2020-11-16T21:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fada_do_dente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328449626157015041",
            "in_reply_to_user_id": "163475702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fada_do_dente Dei sorte, ca\u00ed na BR 174, em Roraima, no meio do Lavrado (uma esp\u00e9cie de mancha de cerrado em plena Amaz\u00f4nia). Ali perto est\u00e1 o Parque Nacional do Viru\u00e1, um lugar que adoro. https://t.co/NwcIpGCc8b"
        },
        {
            "author_id": "1197813378187743232",
            "created_at": "2020-11-16T21:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "disneyplus"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "DisneyPlusBR"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 180,
                        "username": "Disney"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 191,
                        "username": "FEMERJ_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328447579340812288",
            "in_reply_to_user_id": "985916593065476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@disneyplus @DisneyPlusBR as montanhas n\u00e3o s\u00e3o letreiros. A forma como se deu essa autoriza\u00e7\u00e3o \u00e9 muito question\u00e1vel e sem apoio da Unidade de conserva\u00e7\u00e3o e moradores locais. #ESG? @Disney . \n@FEMERJ_  #montanhanaoeletriro\nmais em https://t.co/dg8SMSuUvk https://t.co/gn3zenYLSa"
        },
        {
            "author_id": "1310101778206203904",
            "created_at": "2020-11-16T21:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328444270370549761",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu VERDADEIRO\n\nO Mfuwe Lodge \u00e9 um chal\u00e9 saf\u00e1ri com vista para a Lagoa Mfuwe no Parque Nacional South Luangwa\n\nDo final d outubro ao in\u00edcio d dezembro, uma pequena manada d elefantes vagueia regularmente pelo sagu\u00e3o, atra\u00eddos por frutas d uma \u00e1rvore de manga selvagem nas proximidades https://t.co/au90tZSSJR"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-11-16T21:05:00.000Z",
            "id": "1328443978006540293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em nome de qu\u00ea? O BNDES acaba de iniciar os estudos para privatizar o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u. Em 2020, o n\u00ba de visitantes caiu pela metade. A expectativa \u00e9 que a concess\u00e3o seja realizada em 2021. -  Ggrupos j\u00e1 demonstram interesse. https://t.co/csfbYrIuom"
        },
        {
            "author_id": "204458215",
            "created_at": "2020-11-16T21:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "DisneyPlusBR"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "DisneyPlusBR"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 59,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328443263653715969",
            "in_reply_to_user_id": "1011372006753746944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DisneyPlusBR @DisneyPlusBR voc\u00eas v\u00e3o chegar ao Brasil com @natgeobrasil com seus conte\u00fados com quest\u00f5es ambientes, mas j\u00e1 ferindo esse mesmo preceitos ao realizar proje\u00e7\u00f5es luminosas no P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. Ato que foi negado negado pela Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! \u00c9 assim mesmo?! https://t.co/t4JJdMqxpf"
        },
        {
            "author_id": "1214647697602437122",
            "created_at": "2020-11-16T20:57:10.000Z",
            "id": "1328442005748375561",
            "in_reply_to_user_id": "1214647697602437122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaco 2:\n\n\u2705Tornar as \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanentes (APPs) em Zonas de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental (ZPAs).\n\n\u2705Cria\u00e7\u00e3o de novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o ambiental municipais, \u00e1reas de relevante interesse ecol\u00f3gico (ARIE) e Reserva Extrativista (RESEX)."
        },
        {
            "author_id": "1473621120",
            "created_at": "2020-11-16T20:41:36.000Z",
            "id": "1328438089279221764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto do Yucum\u00e3, Parque Nacional do Turvo. Que dia lindo! https://t.co/nsdC3ssDiG"
        },
        {
            "author_id": "932956118963380225",
            "created_at": "2020-11-16T20:31:00.000Z",
            "id": "1328435421907480580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) https://t.co/LS0yUkCpIc"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-11-16T20:05:59.000Z",
            "id": "1328429124910772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro dia de campo finalizado, hoje coletamos dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \n\nCom autoriza\u00e7\u00e3o da dire\u00e7\u00e3o do Parque claro, fizemos um transecto e coletamos. Agora \u00e9 descanso, amanh\u00e3 tem mais \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf33 https://t.co/PYeeVpOMwa"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-11-16T20:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "CaitanoBianca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328427627951099910",
            "in_reply_to_user_id": "1168639548273938438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaitanoBianca Mai!! Tinha que fazer propaganda dela no Parque nacional hahaha, deppis esqueci do chap\u00e9u e ela serviu muito bem protegendo do sol"
        },
        {
            "author_id": "2900873415",
            "created_at": "2020-11-16T19:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "lucasricardofn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1328419125052502016",
            "in_reply_to_user_id": "1184289478627737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasricardofn @marimlimas Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo. Em Santa Catarina."
        },
        {
            "author_id": "172161992",
            "created_at": "2020-11-16T19:13:27.000Z",
            "id": "1328415905618030601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem gente que pinta como candidato \u201cradical\u201d aquele que defende a fun\u00e7\u00e3o social da propriedade privada pra dar MORADIA e DIGNIDADE a quem precisa.\n\nJ\u00e1 candidato que extermina \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e desce o cacete em usu\u00e1rio de droga \u00e9 considerado de \u201ccentro\u201d."
        },
        {
            "author_id": "1245850205867687936",
            "created_at": "2020-11-16T18:53:23.000Z",
            "id": "1328410857718620161",
            "in_reply_to_user_id": "1245850205867687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma solu\u00e7\u00e3o onde h\u00e1 a impress\u00e3o do voto dentro de uma \u00e1rea protegida por acr\u00edlico, o votante confirma novamente que a impress\u00e3o est\u00e1 correta e o voto \u00e9 cortado e cai na urna f\u00edsica automaticamente. Depois, confere-se 5% dos votos em urnas aleat\u00f3rias e mais algumas indicadas"
        },
        {
            "author_id": "750048781723459584",
            "created_at": "2020-11-16T18:25:34.000Z",
            "id": "1328403854950588424",
            "in_reply_to_user_id": "750048781723459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tava sendo inserida nos DOIS laborat\u00f3rios que eu amo com duas professoras incr\u00edveis que eu admiro tinha um projeto ia dar comitoria fazer meu est\u00e1gio ia pra uma viagem de campo dr 6 dias dentro do parque nacional!!!!!! Sabe gente era o come\u00e7o de tudo pra mim e agora look at me"
        },
        {
            "author_id": "1272376493289672704",
            "created_at": "2020-11-16T18:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "hfernandesbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328401305761697793",
            "in_reply_to_user_id": "3002688148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hfernandesbio Aqui na minha cidade n\u00e3o vi nenhum candidato com propostas sobre o meio-ambiente. O rio Paran\u00e1 que fica at\u00e9 que pr\u00f3ximo daqui, est\u00e1 morrendo. O parque nacional da ilha grande... Bom...\nhttps://t.co/YR5g643JJ3"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2020-11-16T17:58:14.000Z",
            "id": "1328396977906864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma proposta de lei que tramita no Senado Federal pode reduzir em 20% a \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina. Isso \u00e9 uma amea\u00e7a \u00e0 integradidade desse parque que \u00e9 um patrim\u00f4nio para todos os catarinenses.  https://t.co/0ruovs2GZt"
        },
        {
            "author_id": "38103383",
            "created_at": "2020-11-16T17:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1328390082626260993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5AgmUBUucO"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2020-11-16T17:29:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1328389832243109891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Nossa Senhora da Peneda \nFoi constru\u00eddo nos finais do s\u00e9culo XVIII. \nO Santu\u00e1rio integra-se na \u00e1rea do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas.\nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\n\ud83c\udfa5https://t.co/NVssp6Z9a3\n\n#MaisPortugal #Portugal #SantuarioPeneda #Geres https://t.co/mo4muWGrdq"
        },
        {
            "author_id": "1262087562853744640",
            "created_at": "2020-11-16T17:26:35.000Z",
            "id": "1328389012868960257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso em Novo Progresso (PA), eleitores elegeram o cara multado em R$ 4 milh\u00f5es por desmatamento ilegal de 174,5 hectares no Parque Nacional do Jamanxim associado ao escandaloso [e impune, claro] Dia do Fogo.\n\nO Par\u00e1 n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o diferente assim do Rio n\u00e3o https://t.co/q2ANKlCYLe"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2020-11-16T15:45:30.000Z",
            "id": "1328363573568040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A304 - Teres\u00f3polis - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/kQLPYudlYr"
        },
        {
            "author_id": "390898850",
            "created_at": "2020-11-16T15:40:44.000Z",
            "id": "1328362374945001473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade \u00e9 t\u00e3o merda que elegeu um vereador que t\u00e1 respondendo a um crime ambiental. O cara desmatou 3mil metros quadrados do Parque Nacional, e a galera nem se quer viu problema nisso."
        },
        {
            "author_id": "1036906261487476736",
            "created_at": "2020-11-16T15:15:53.000Z",
            "id": "1328356122638639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deserto de Maranjab, Prov\u00edncia de Isfahan\nEste belo deserto ideal para off-road \u00e9 delimitado pelo lago salgado Maranjab a norte, Parque Nacional do Deserto e Band-e Rig a leste,deserto Masileh e lagos Hoz-e Sultan e Hoz-e Moreh a oeste e a cidade de Aran-va-Bidgol a sul #BeloIr\u00e3o https://t.co/1HrU1Jmbvz"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2020-11-16T15:00:17.000Z",
            "id": "1328352196652638208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano Estrat\u00e9gico do vice-presidente Hamilton Mour\u00e3o para a Amaz\u00f4nia, que ganhou destaque esta semana por seus pontos pol\u00eamicos, n\u00e3o prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no bioma nos pr\u00f3ximos dez anos.\n\nLeia mais:\nhttps://t.co/DlceVDZSG0"
        },
        {
            "author_id": "1135676693006422023",
            "created_at": "2020-11-16T14:17:00.000Z",
            "id": "1328341302426148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Q coisa maravilhosa! O \u00faltimo prefeito de Cavalcante apareceu no JN por desmatar \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chpd dos Verdadeiros e agora esse plot twist da cidade elegendo uma pessoa do Kalunga q \u00e9 o quilombo com maior territ\u00f3rio reconhecido oficialmente no Brasil https://t.co/7AYftZCNXM"
        },
        {
            "author_id": "1100097247038066688",
            "created_at": "2020-11-16T14:16:08.000Z",
            "id": "1328341082141286401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me leva pra conhecer o parque nacional do Viru\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-11-16T13:30:30.000Z",
            "id": "1328329599550435328",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de C\u00e1ceres, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/Spb6aZgHtH"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-11-16T13:30:24.000Z",
            "id": "1328329575164760070",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de C\u00e1ceres, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/6hxPrkXbYA"
        },
        {
            "author_id": "362506197",
            "created_at": "2020-11-16T13:25:27.000Z",
            "id": "1328328327510319105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "assim, uma das melhores coisas que podem fazer \u00e9 engordar, para assim aumentarem as possibilidades de algo importante estar na percentagem de \u00e0rea protegida. deixar crescer as unhas, barba e cabelo tamb\u00e9m funciona. ou sej, quarentena. https://t.co/KpFCRu5H3k"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-11-16T12:53:02.000Z",
            "id": "1328320173334401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihlujn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/1VDA09BMTi"
        },
        {
            "author_id": "1326194145078235137",
            "created_at": "2020-11-16T12:09:01.000Z",
            "id": "1328309093489119234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves acham ref\u00fagio em \u00e1rea protegida de Cuba\n\n \u00c1rea Protegida de Recursos Manejados, Reserva da Biosfera onde acham ref\u00fagio as aves, destaca como parte desta prov\u00edncia central que promove hoje a\u00e7\u00f5es para a preserva\u00e7\u00e3o de suas riquezas meio ambientais.\n\nhttps://t.co/1fVBBIlUPr https://t.co/w3I9aVCFkl"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-11-16T11:53:02.000Z",
            "id": "1328305071910686724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/A93Nfw8kC3"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2020-11-16T11:25:41.000Z",
            "id": "1328298189590556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/jRu6bgNmrC"
        },
        {
            "author_id": "956185799942459392",
            "created_at": "2020-11-16T11:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "username": "LIFEprogramme"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 74,
                        "username": "lifefluvial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328295157360365568",
            "in_reply_to_user_id": "956185799942459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o est\u00e1 exposta numa dos locais de interven\u00e7\u00e3o do @LIFEprogramme @lifefluvial, permitindo servir de apoio \u00e0 visita \u00e0 \u00e1rea protegida das Lagoas de #Bertiandos e S\u00e3o Pedro d\u2019Arcos. \u00c9 constitu\u00edda por 16 pain\u00e9is que evidenciam v\u00e1rios aspetos relacionados com o projeto https://t.co/FDaaPnNpJ0"
        },
        {
            "author_id": "552711502",
            "created_at": "2020-11-16T11:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "choosedakota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328294249243291648",
            "in_reply_to_user_id": "175479508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@choosedakota Um z\u00e9 rola que abre a reserva biol\u00f3gica do equitativa para os crentes subir e destruir enquanto \"oram\" e \u00e9 apoiado pelo povo com Dinheiro de sta Cruz da Serra e equitativa"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2020-11-16T11:07:08.000Z",
            "id": "1328293521804103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caesb realiza a limpeza de uma adutora que abastece o Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/8fyezJZSN3"
        },
        {
            "author_id": "96351842",
            "created_at": "2020-11-16T11:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1328292739847397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lute. Acredite. Conquiste. Perca. Deseje. Espere. Alcance. Invada. Caia. Seja tudo o quiser ser, mas acima de tudo, seja voc\u00ea sempre. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/wUjzjHLU6Q"
        },
        {
            "author_id": "909467480594305024",
            "created_at": "2020-11-16T02:41:45.000Z",
            "id": "1328166337437454338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orla s\u00f3 com elite, e ainda por cima prejudicando a regula\u00e7\u00e3o de temperatura da cidade todinha e destruindo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, v\u00e1 te lascar \u00e1lvaro dias https://t.co/38dkATkwBq"
        },
        {
            "author_id": "1503350281",
            "created_at": "2020-11-16T02:34:00.000Z",
            "id": "1328164384540135425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria dizer tamb\u00e9m, que amanh\u00e3 ter\u00e1 uma revoga\u00e7\u00e3o, sobre a passagem de luz el\u00e9trica no maciambu (que \u00e9 uma \u00e1rea invadida, pois ali seria \u00e1rea protegida) e advinha quem foi o vereador que mandou fazer a passagem? Pois \u00e9, quando falam em votos, eles fazem tudo"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-11-16T01:42:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marcioisensee"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "lupontesmolina"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 31,
                        "username": "gufalei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328151401009131521",
            "in_reply_to_user_id": "306929625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@marcioisensee @lupontesmolina @gufalei Moradores da cidade de Novo Progresso elegerem o cara multado em R$ 4 milh\u00f5es por desmatamento ilegal de 174,5 hectares no Parque Nacional do Jamanxim associado ao escandaloso [e impune, claro] Dia do Fogo, caraca, \u00e9 do\u00eddo pra ded\u00e9u."
        },
        {
            "author_id": "1013430439",
            "created_at": "2020-11-16T01:41:52.000Z",
            "id": "1328151267525480449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour parque nacional carara https://t.co/zegpfShUZr"
        },
        {
            "author_id": "1151109562730196992",
            "created_at": "2020-11-16T00:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "americaspoesies"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328134757138518022",
            "in_reply_to_user_id": "1196820202081726465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@americaspoesies parque nacional da serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1151109562730196992",
            "created_at": "2020-11-16T00:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "pattersongs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328134716386664451",
            "in_reply_to_user_id": "1048710751681167361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pattersongs parque nacional da serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "947845734",
            "created_at": "2020-11-16T00:34:34.000Z",
            "id": "1328134332096139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc79\ud83c\udf3f dia de trilha! em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/zmJE7Ic02N"
        },
        {
            "author_id": "155767192",
            "created_at": "2020-11-16T00:21:24.000Z",
            "id": "1328131014955298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1015,
                "quote_count": 36,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 144
            },
            "text": "Em Itaituba (PA) j\u00e1 t\u00e1 tecnicamente reeleito o prefeito que:\n\n- tinha 600kg de coca\u00edna e armas na sua fazenda\n- disse que receberia Funai \u00e0 bala\n- t\u00e1 envolvido com constru\u00e7\u00e3o de ponte dentro de \u00e1rea protegida\n- tem multas ambientais alt\u00edssimas \n(E tem mais.)\n\nPuro suco de Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1336346810",
            "created_at": "2020-11-15T20:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328072496415903747",
            "in_reply_to_user_id": "30070288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exame Come\u00e7a falando sobre constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2020-11-15T20:12:36.000Z",
            "id": "1328068404318760963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Fazenda Pacatuba: atra\u00e7\u00e3o\u00a0sapeense https://t.co/Ywo499FAUW"
        },
        {
            "author_id": "132932148",
            "created_at": "2020-11-15T20:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1328066106775355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zDlslpXPYi"
        },
        {
            "author_id": "25932404",
            "created_at": "2020-11-15T19:34:32.000Z",
            "id": "1328058824238960642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o vereador candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o que prop\u00f5e a transforma\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em um condom\u00ednio se sentiu muito incomodado com o meu tweet e agora est\u00e1 amea\u00e7ando me processar. https://t.co/qG7ElVTuoe"
        },
        {
            "author_id": "817436168790876165",
            "created_at": "2020-11-15T19:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Jlat_vet"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 10,
                        "username": "Belen_DpMarquez"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "Biologus_agri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328058250244345858",
            "in_reply_to_user_id": "817436168790876165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jlat_vet @Belen_DpMarquez @Biologus_agri Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/1AzMIGTbiG"
        },
        {
            "author_id": "4840066228",
            "created_at": "2020-11-15T19:29:47.000Z",
            "id": "1328057629504102402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que c\u00e9u de sonho ontem \u00e0 noite sobre o Parque Nacional de \u00c5nderdalen! https://t.co/uIF85XhGYI"
        },
        {
            "author_id": "1256326970943692804",
            "created_at": "2020-11-15T19:28:19.000Z",
            "id": "1328057259772039174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VIVER PORTUGAL TOURS \u00c9 CONHECER A MAGIA DE PORTUGAL!\nNo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas locais \u00fanicos na Aldeia  Comunit\u00e1ria de Fafi\u00e3o.\nUma Aldeia Hist\u00f3rica da Freguesia de Cabril em Montalegre.\nViver Portugal Tours \u00e9 viver Portugal com mais encanto! https://t.co/w6uAQLEDy7"
        },
        {
            "author_id": "25932404",
            "created_at": "2020-11-15T18:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 42,
                        "username": "profwambert_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328047202586013697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o vereador candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo PTB @profwambert_ quer transformar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na cidade em condom\u00ednio: https://t.co/n5xH0VgNd4\n\nAtentem bem pra n\u00e3o votar em sujeitos assim. A n\u00e3o ser que voc\u00ea seja dono de uma grande empreiteira. Sabe como \u00e9."
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2020-11-15T18:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 56,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1328035038114537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil, parceria com @TVBrasil conhe\u00e7a o Parque Nacional das Sempre-Vivas. Criado em 2002, a unidade fica na Serra do Espinha\u00e7o \u2013 a \u00fanica cordilheira brasileira e um dos lugares com mais esp\u00e9cies end\u00eamicas de plantas: https://t.co/Lu3zs2B0dY"
        },
        {
            "author_id": "443919938",
            "created_at": "2020-11-15T17:35:51.000Z",
            "id": "1328028954536587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Painel, Chile. El Calafate, Est\u00e2ncia L\u00e1 Negra, Parque Nacional Monte Leon, Puerto Santa Cruz, Argentina. https://t.co/1CDW02UXKG"
        },
        {
            "author_id": "204458215",
            "created_at": "2020-11-15T17:18:28.000Z",
            "id": "1328024581236518917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na 2af (16/11/20), a Disney vai utilizar as paredes rochosas do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar para projetar um filme publicit\u00e1rio, que al\u00e9m de incomodar a biota local, causar\u00e1 polui\u00e7\u00e3o visual no Monumento Natural do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, tombado como patrim\u00f4nio mundial da humanidade. https://t.co/XUzLJvp014"
        },
        {
            "author_id": "110284662",
            "created_at": "2020-11-15T15:09:36.000Z",
            "id": "1327992150978596865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No despacho, a desembargadora Helena Maria Bezerra Ramos concluiu que a empresa \u201cn\u00e3o conseguiu demonstrar a inexist\u00eancia de atividade potencialmente poluidora ou nociva \u00e0 sa\u00fade\u201d na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Nascente do Rio Paraguai.\"\n\nAh, t\u00e1.\n\nhttps://t.co/bdWBEqgXzQ"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-11-15T14:30:03.000Z",
            "id": "1327982197140287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 29,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa dos Garimpeiros de Apiac\u00e1s. #AmazoniaMinada https://t.co/v4LwHe5Rpn https://t.co/96YryB0gOh"
        },
        {
            "author_id": "595090509",
            "created_at": "2020-11-15T13:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RenanAraujo1960"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "doctormario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327965007028641793",
            "in_reply_to_user_id": "4779034299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenanAraujo1960 @doctormario Invadiu \u00e1rea protegida pelo Ibama e foi condenado"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-11-15T12:56:27.000Z",
            "id": "1327958642533027841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre uma hora mais tarde neste domingo de elei\u00e7\u00f5es. Medida \u00e9 adotada a cada pleito, para que trabalhadores da unidade possam votar durante o per\u00edodo da manh\u00e3. https://t.co/ror1potrPH"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-11-15T12:56:23.000Z",
            "id": "1327958624510111744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre uma hora mais tarde neste domingo de elei\u00e7\u00f5es. Medida \u00e9 adotada a cada pleito, para que trabalhadores da unidade possam votar durante o per\u00edodo da manh\u00e3. https://t.co/caQdAxMCPI #Eleicoes2020"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-11-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1327957786165202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/ThNKvZqteb"
        },
        {
            "author_id": "109090424",
            "created_at": "2020-11-15T12:39:42.000Z",
            "id": "1327954429052669953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "purificando a alma \u2728 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZXCM9Oluln"
        },
        {
            "author_id": "1103709041895845888",
            "created_at": "2020-11-15T12:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "PaulinhoSerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327954216632135681",
            "in_reply_to_user_id": "55885236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaulinhoSerra Vai desmatar as ilhas pra construir o Resort? moer Rocha pra fazer areia e construir praias? liberar pesca em \u00e1rea protegida?\nSe n\u00e3o for, n\u00e3o pode confiar numa pessoa assim talquei"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-11-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1327942686263873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/HQx0Pd7BDQ"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-15T10:24:24.000Z",
            "id": "1327920378270810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha sala de treino \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/2hMa8ZO2lK"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-11-15T03:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 52,
                        "username": "WiredUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327815777668407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveite para ler este excelente artigo da revista @WiredUK, escrito por Sabrina Weiss, sobre o que acontece quando um parque nacional como a Gorongosa protege os seus le\u00f5es e solta mabecos num ecossistema que aprendeu a viver sem predadores.\u00a0\n\nhttps://t.co/qHOETMg8aT"
        },
        {
            "author_id": "1928416986",
            "created_at": "2020-11-15T03:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoManaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1327810273600794624",
            "in_reply_to_user_id": "54794044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TransitoManaus Ent\u00e3o voc\u00ea est\u00e1 proibido de tirar self na Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Parque Ponta Negra, n\u00e3o pode nem.pensar em ir no 28 de Agosto, e jamais usar os servicos do FCECON. Voc\u00ea \u00e9 bom tirar fotinha de tr\u00e2nsito agira de pol\u00edtica..\u00e9 fraquinho."
        },
        {
            "author_id": "41666235",
            "created_at": "2020-11-15T01:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "sandracantii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327779368878428163",
            "in_reply_to_user_id": "16675066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sandracantii Ele tem muito telhado de vidro, inclusive uma casa de vidro tambem em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1127591239178756098",
            "created_at": "2020-11-14T23:57:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "TecnicoElder"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1327762658372820993",
            "in_reply_to_user_id": "721408577882234880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TecnicoElder Espero q alguem tenha fotos da mans\u00e3o dele construida em \u00e0rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,videos onde ele faz apologia ao turismo sexual,ao trabalho infantil e dele e a conja em um estadio lotado ofendendo a Dilma.Ainda q Dilma n\u00e3o fosse presidente,ela era uma senhora."
        },
        {
            "author_id": "1284576860047904773",
            "created_at": "2020-11-14T23:35:04.000Z",
            "id": "1327756967222407173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje no Jornal do Almo\u00e7o foi dia de conhecer o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Banhado dos Pachecos em Viam\u00e3o (RS). O tuco-tuco-do-lami, assim como outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, habita essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o incr\u00edvel. Reportagem completa no link https://t.co/ngetQjcoSF"
        },
        {
            "author_id": "69352862",
            "created_at": "2020-11-14T23:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "paularosiska"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "muylaerte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327756237342191616",
            "in_reply_to_user_id": "54440370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paularosiska @muylaerte O local onde o tal aut\u00f3dromo seria constru\u00eddo \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental conhecida como Reserva Camboat\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-11-14T22:58:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21145,
                        -22.94763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1327747744841297924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Centro de Visitantes Paineiras - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/7uA3nBKv3m"
        },
        {
            "author_id": "3403646243",
            "created_at": "2020-11-14T22:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1327743436439642117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A vida tem a cor que voc\u00ea pinta.\" Dudinha da m\u00e3e ! em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/BYg0I5XdrG"
        },
        {
            "author_id": "3403646243",
            "created_at": "2020-11-14T22:27:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1327739873948618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 faz sentido, o que te faz feliz! Princesa da m\u00e3e \u2018 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/gLzR9ixMxZ"
        },
        {
            "author_id": "3403646243",
            "created_at": "2020-11-14T22:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1327739195272683525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSe n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel mudar o caminho, mude o jeito de caminhar.\" em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/10Up80De36"
        },
        {
            "author_id": "1959765930",
            "created_at": "2020-11-14T21:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "JVR2099"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327722262087278593",
            "in_reply_to_user_id": "809517843180032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JVR2099 @ObsNaturalistas A do ES \u00e9 a Typhochlaena amma, l\u00e1 nas bandas da reserva biol\u00f3gica da Vale, Linhares e etc..\n\u00c9 linda tamb\u00e9m, s\u00f3 que de uma esp\u00e9cie diferente dentro do mesmo g\u00eanero. Essa: https://t.co/iGrWDBvvB5"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-14T20:50:20.000Z",
            "id": "1327715510805557251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o espere bons resultados na zona de conforto. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/2gm3oZN3WH"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-11-14T20:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1327714624930795522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/UggZQMqNPn"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2020-11-14T20:45:00.000Z",
            "id": "1327714168888197122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Porto Alegre: Vereador apresenta projeto que amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Projeto busca validar lei aprovada em 2015 e barrada na Justi\u00e7a, que permite empreendimento na Fazenda do Arado https://t.co/HT9crQiDVE"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2020-11-14T20:00:21.000Z",
            "id": "1327702934826659841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNASO? Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/IUndDRSGWb #riodejaneiro https://t.co/O85PKjTRes"
        },
        {
            "author_id": "1323602878737600512",
            "created_at": "2020-11-14T19:54:20.000Z",
            "id": "1327701421278584833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Paisax\u00edsticos.\nMonte Branco e o esteiro do Anll\u00f3ns. Interese paisax\u00edstico cultural. Incompatible co parque e\u00f3lico Salgueiras. https://t.co/6jooOmHu2p"
        },
        {
            "author_id": "1072217069171691520",
            "created_at": "2020-11-14T19:02:31.000Z",
            "id": "1327688380323344386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argelia ampl\u00eda sus aguas e invade el parque Nacional de Cabrera... I ara que feim?? https://t.co/lxsNHd6WBo"
        },
        {
            "author_id": "853679468195479553",
            "created_at": "2020-11-14T18:45:04.000Z",
            "id": "1327683987066793984",
            "in_reply_to_user_id": "1235239108815003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izraell13 Vamo pro parque nacional ent\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2020-11-14T15:49:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "start": 220,
                        "username": "faraoklimpel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327639706117562370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se a ideia \u00e9 fazer um passeio no Rio de Janeiro e ainda assim evitar aglomera\u00e7\u00f5es, ent\u00e3o a dica \u00e9 conhecer a Cachoeira (ou Cascata) da Baronesa, no Parque Nacional da Tijuca. Dica da Nathaly Foga\u00e7a, no blog Check-in, de @faraoklimpel #turismo #viagem\n\n https://t.co/irNdWDhsJ2"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-14T15:38:31.000Z",
            "id": "1327637042273009667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,04 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 no dia 5 de novembro de 2020 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais na floresta."
        },
        {
            "author_id": "129648600",
            "created_at": "2020-11-14T14:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327621720501612547",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Senhor Ministro @rsallesmma, estou de f\u00e9rias na Chapada e essa \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o da entrada do Parque Nacional. Segundo a Servidora Fl\u00e1via, a obra era para ter sido finalizada para a Copa do Mundo 2014. Sei de sua capacidade de gest\u00e3o e espero que haja a recupera\u00e7\u00e3o do local!! https://t.co/tw6ZyEmyRY"
        },
        {
            "author_id": "866004957299974144",
            "created_at": "2020-11-14T14:24:52.000Z",
            "id": "1327618505521369089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto m\u00e1gica da Lua no Parque Nacional Arches, localizado em Utah (Estados Unidos). \n\nFoto: @zachcooleyphoto https://t.co/QxY1ujrlac"
        },
        {
            "author_id": "129648600",
            "created_at": "2020-11-14T13:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327607400627654657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhor Ministro @rsallesmma, estou de f\u00e9rias na Chapada e essa \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o da entrada do Parque Nacional. Segundo a Servidora Fl\u00e1via, a obra era para ter sido finalizada para a Copa do Mundo 2014. Sei de sua capacidade de gest\u00e3o e espero que haja a recupera\u00e7\u00e3o do local!! https://t.co/Qyws7ezTUV"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-11-14T13:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 224,
                        "username": "TurismoTDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327607213997912065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udfd4\ud83c\udf0a Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Terra do Fogo \u00e9 um dos poucos Parques Nacionais do pa\u00eds com costa marinha? Uma vista infinita de picos, vales, rios e geleiras esperam ali por voc\u00ea para que em breve possa desfrut\u00e1-la. \n\n@TurismoTDF https://t.co/qx7OLLXf1e"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-11-14T12:50:00.000Z",
            "id": "1327594631333220354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 260,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O bom dia de hoje vem diretamente do Parque Nacional do Catimbau, que fica entre o Agreste e o Sert\u00e3o pernambucano. O clique foi feito por Gisele Carvallo. https://t.co/zclCteLMuQ"
        },
        {
            "author_id": "76195554",
            "created_at": "2020-11-14T12:41:31.000Z",
            "id": "1327592495665061893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calanque de Port Pin \ud83c\udf32 Parque Nacional dos Calanques em Cassis, Fran\u00e7a \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  - Drone\n\nhttps://t.co/oLZpHq8VwL https://t.co/UzwnSy8Ec1"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2020-11-14T12:30:55.000Z",
            "id": "1327589829421436929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caesb | Limpeza na adutora do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/pBO7myIHdw"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-11-14T12:13:34.000Z",
            "id": "1327585464736493569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde dia 15 de novembro https://t.co/bHcQSBPi4V"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-14T11:35:31.000Z",
            "id": "1327575885814239234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 4 de novembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,06 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1259192100853334016",
            "created_at": "2020-11-14T11:16:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    },
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 8,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327571225045037058",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA A @VEJA enchendo a bola de atorzinho invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nCredibilidade ZERO para ambos."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-11-14T11:14:19.000Z",
            "id": "1327570552228356097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gTZXoLAVdq"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-14T10:12:50.000Z",
            "id": "1327555077880635393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a inclina\u00e7\u00e3o chega a quase 20% depois de j\u00e1 ter subido 6km, s\u00f3 n\u00e3o pode parar... em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/4RsZnG5By0"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-14T09:59:28.000Z",
            "id": "1327551718155055105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado meu Deus... em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/asOrpLhcUs"
        },
        {
            "author_id": "1263212624914919424",
            "created_at": "2020-11-14T06:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1327506174128910336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/NthdPQiQk3"
        },
        {
            "author_id": "2745800918",
            "created_at": "2020-11-14T02:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "diogomainardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327446126279221250",
            "in_reply_to_user_id": "15249841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogomainardi \ud83d\ude12ooo descren\u00e7a... com \u201cMeu Jatinho Minha Vida\u201d e casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... desanima. \nVamos l\u00e1 que #Domingo\u00c951"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2020-11-14T02:57:17.000Z",
            "id": "1327445471200239617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A 82\u00aa edi\u00e7\u00e3o do #CAIXAMaisBrasil est\u00e1 no Pantanal, no estado de Mato Grosso. A agenda come\u00e7ou nesta sexta-feira (13/11) no munic\u00edpio de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, com visita \u00e0 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (PPN) SESC Pantanal. https://t.co/UEQRDvu3Jp"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-11-14T01:13:35.000Z",
            "id": "1327419372936310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Al\u00f4 Niter\u00f3i: para prefeito o ecologista Axel Grael, gestor respeitado, sensibilidade social. Para vereador o eco cultural Cl\u00e1udio Salles, criador da r\u00e1dio alternativa Pop Goiaba. Nos apoiou na cria\u00e7\u00e3o do parque estadual Serra da Tiririca e da Reserva Extrativista marinha Itaipu\ud83c\udf3b https://t.co/n47ukap7Ld"
        },
        {
            "author_id": "1271455099592859648",
            "created_at": "2020-11-13T23:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "KurtaEnby"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327395456834539520",
            "in_reply_to_user_id": "1242898669923377153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KurtaEnby na verdade \u00e9 tudo mata natural que tem ao redor daqui, \u00e9 tipo uma \u00e1rea protegida e p\u00e1\n\nmeu condom\u00ednio \u00e9 jeitoso e calmo, amo dele nhonho"
        },
        {
            "author_id": "1314625764835418112",
            "created_at": "2020-11-13T22:44:04.000Z",
            "id": "1327381747940646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES\n Se trata de un \u00e1rea protegida de aproximadamente 156.590 hect\u00e1reas, que se encuentra enclavado en el estado de Maranh\u00e3o, Brasil.\n  #venezuela #vzla #lecheria #mochima #islademargarita #caracas\n#zulia #barinas #ptolacruz #ciudadbolivar #maturin\n#Anzoategui https://t.co/Tvrzku7kaE"
        },
        {
            "author_id": "1253386701625573377",
            "created_at": "2020-11-13T22:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "opensante11"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "Fabrici70242229"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 30,
                        "username": "NickNotFound404"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 47,
                        "username": "vsfdbea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327381716177211392",
            "in_reply_to_user_id": "1189399024136314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opensante11 @Fabrici70242229 @NickNotFound404 @vsfdbea No Paran\u00e1 tem muita \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que praticamente bloqueia construir qualquer nas praias de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-13T21:42:24.000Z",
            "id": "1327366227593859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,10 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMARI / Rond\u00f4nia no dia 4 de novembro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "232259368",
            "created_at": "2020-11-13T21:40:33.000Z",
            "id": "1327365760575037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se a ideia \u00e9 fazer um passeio no Rio de Janeiro e ainda assim evitar aglomera\u00e7\u00f5es, ent\u00e3o a dica \u00e9 conhecer a Cachoeira (ou Cascata) da Baronesa, no Parque Nacional da Tijuca. Dica da Nathaly Foga\u00e7a\n\nhttps://t.co/wQZHwSAxOR"
        },
        {
            "author_id": "79246468",
            "created_at": "2020-11-13T21:37:16.000Z",
            "id": "1327364935974793217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Tem not\u00edcias sobre o Parque Nacional da Serra do Divisor? \n\nPode ser reportagem, estudo acad\u00eamico, posicionamento pol\u00edtico e qualquer coisa que fa\u00e7a men\u00e7\u00e3o ao nosso para\u00edso. \n\nSe voc\u00ea tem, manda DM que te passo o e-mail de coleta de informa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1265352911724437512",
            "created_at": "2020-11-13T21:18:19.000Z",
            "id": "1327360167172829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00f3s na estrada, no no meio da reserva nacional \u201cFloresta Nacional dos Tapaj\u00f3s - FLONA\u201d BR-163, esse carro da frente n\u00e3o baixa o vidro do piloto e joga v\u00e1rias latinhas na mata?? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2c. https://t.co/jhd1IYsIE2"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-11-13T21:11:33.000Z",
            "id": "1327358461823365121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiros poder\u00e3o visitar o Parque Torres del Paine no Chile a partir de 26 de novembro:  O Parque Nacional Torres del Paine, localizado na prov\u00edncia de Ultima Esperanza, na...\n- #TioSam https://t.co/WjAiOBHJLb"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-11-13T20:55:44.000Z",
            "id": "1327354483815419906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde dia 15 de novembro https://t.co/YHL2dCEZ7g"
        },
        {
            "author_id": "136684636",
            "created_at": "2020-11-13T19:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 157,
                        "username": "acmneto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327338466129154054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, em Salvador, ocorreu mais um dia de luta pela cria\u00e7\u00e3o do 1\u00b0 ref\u00fagio da vida silvestre. Para a sua cria\u00e7\u00e3o, precisamos apenas da assinatura do Prefeito @acmneto_  \nJ\u00e1 passamos por diversas etapas e agora precisamos da edi\u00e7\u00e3o de um Decreto... ent\u00e3o #Assinaneto !! https://t.co/uuDKHh4LRN"
        },
        {
            "author_id": "1259283214562197504",
            "created_at": "2020-11-13T19:50:13.000Z",
            "id": "1327337996757184513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2020.11.13\nO Olho da Natureza.\nArco de pedra no Parque Nacional dos Arcos - Utah, USA https://t.co/UZP6sZvBtL"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2020-11-13T19:41:14.000Z",
            "id": "1327335735507251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resultado de uma pesquisa na Reserva Extrativista Marinha de Soure mostrou, preliminarmente, que o tamanho do furo do matapi (armadilhas usadas para a captura do camar\u00e3o) pode fazer diferen\u00e7a na qualidade dos camar\u00f5es capturados e tamb\u00e9m  #Camar\u00e3o #emate https://t.co/KM2QOOkvNn https://t.co/SO1E0RoqsQ"
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2020-11-13T18:01:01.000Z",
            "id": "1327310515455070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e reservas naturais j\u00e1 podem ser\u00a0agendadas https://t.co/0n9WS4eYrS"
        },
        {
            "author_id": "1327305045621284864",
            "created_at": "2020-11-13T18:00:28.000Z",
            "id": "1327310376879452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto tirei em  Resende-Rj\nLinda vista para o parque Nacional do Itatiaia. \n#parquenacionaldointatiaia https://t.co/MM88ZemIVp"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-11-13T16:33:05.000Z",
            "id": "1327288383803101186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6"
        },
        {
            "author_id": "839889515070242816",
            "created_at": "2020-11-13T15:46:08.000Z",
            "id": "1327276571699408896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia Pedra Couto https://t.co/38WX1xB9wn"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-13T15:39:22.000Z",
            "id": "1327274865993293825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 4 de novembro de 2020, o desmatamento de 0,13 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE BALATA-TUFARI / Amazonas. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1318896658629918720",
            "created_at": "2020-11-13T15:31:38.000Z",
            "id": "1327272920490643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra, Excurs\u00e3o de 2017 das disciplinas Biogeografia e Sistem\u00e1tica de Arquegoniadas e Gimnospermas. Eita saudades desta meninada e destes campos!\nhttps://t.co/usWqKzat2F https://t.co/3Swrx4HtfH"
        },
        {
            "author_id": "1327233170434121729",
            "created_at": "2020-11-13T15:24:33.000Z",
            "id": "1327271137835937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Reserva Gates of the Arctic\n\ud83c\udf10 Alaska, EUA - Am\u00e9rica do Norte\n \ud83d\udccd 67.8819009,-153.1860539 https://t.co/LSGmFySavx"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2020-11-13T15:07:10.000Z",
            "id": "1327266763839594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento M\u00e9dico de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia M\u00e9dica Pr\u00e9 Hospitalar M\u00f3vel. \n\nO melhor plano para assegurar o bem eestar dos seus colaboradores e clientes.\n\nSua VIDA \u00e9 o que nos MOVE!\n\nhttps://t.co/H3fUPkvqFY https://t.co/WsTbHm7UEY"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2020-11-13T14:56:24.000Z",
            "id": "1327264055527149573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e reservas naturais j\u00e1 podem ser agendadas\u00a0 https://t.co/bhFZjLeSTq"
        },
        {
            "author_id": "3221509341",
            "created_at": "2020-11-13T14:53:54.000Z",
            "id": "1327263426297667584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em 23 anos da minha vida j\u00e1 vai fazer 1 ano eu n\u00e3o vou pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1161608259939311623",
            "created_at": "2020-11-13T14:13:43.000Z",
            "id": "1327253310362030080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza na adutora do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Kpn6ueFPQv"
        },
        {
            "author_id": "431571316",
            "created_at": "2020-11-13T14:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327250819163574274",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Sim quando ele invade area de prote\u00e7ao ambiental! Faz queimada e corta madeira para abastecer madereiros! Esse bozo realmente \u00e9 um desiquilibrado mental!"
        },
        {
            "author_id": "75768219",
            "created_at": "2020-11-13T13:10:29.000Z",
            "id": "1327237398216978434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a beleza do Parque Nacional Itatiaia https://t.co/40b84WgOuH"
        },
        {
            "author_id": "1327233170434121729",
            "created_at": "2020-11-13T13:02:59.000Z",
            "id": "1327235509693931521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Teide - Ilhas Can\u00e1rias - \u00c1frica\n\nCoordenadas (28.254246, -16.635188) https://t.co/2eZWif82X8"
        },
        {
            "author_id": "90423509",
            "created_at": "2020-11-13T13:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ronsard58"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327234903046500354",
            "in_reply_to_user_id": "2314950326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronsard58 essa semana um amigo tradutor estava tentando encontrar um termo pra Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em ingl\u00eas. Conservation Unity \u00e9 errado porque a legisla\u00e7\u00e3o seja dos EUA ou do RU tratam diferente juridicamente essas \u00e1reas,mas o termo errado virou o certo"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2020-11-13T12:26:06.000Z",
            "id": "1327226231121698823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caesb realiza limpeza de adutora do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/w28bhFLfnJ"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2020-11-13T12:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "ukinbrazil"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 149,
                        "username": "BritishOverseas"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 166,
                        "username": "10DowningStreet"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 204,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 214,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327224664129761286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Reino Unido acaba de criar a maior \u00c1rea Protegida Marinha de prote\u00e7\u00e3o integral do Atl\u00e2ntico Sul ao redor de Tristan da Cunha! Congrats @ukinbrazil @BritishOverseas @10DowningStreet! Aqui, esperamos que @ICMBio e @marmilbr possam seguir implementando as nossas! https://t.co/AT8X6fiZbI"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-13T11:36:22.000Z",
            "id": "1327213712533454849",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO OURO PRETO foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-13T11:36:22.000Z",
            "id": "1327213712072089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 4 de novembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,28 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO OURO PRETO / Rond\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-13T11:36:21.000Z",
            "id": "1327213707923841026",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior \u00e1rea desmatada no m\u00eas foi a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, com 9 km\u00b2 de floresta perdidos."
        },
        {
            "author_id": "137119439",
            "created_at": "2020-11-13T11:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "rodofaria"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "PompeTillmann"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 26,
                        "username": "Jujuca1987"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 38,
                        "username": "JohnnyHooker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327212877275570176",
            "in_reply_to_user_id": "54771742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodofaria @PompeTillmann @Jujuca1987 @JohnnyHooker Fantasia. As poucas \u00e1reas desapropriadas eram invas\u00f5es majoritariamente de classe m\u00e9dia, como a vila aut\u00f3dromo no Rio, onde os ricos se escondiam atr\u00e1s dos pobres para invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E o custo de n\u00e3o fazer a desapropria\u00e7\u00e3o era gigantesco para a sociedade."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-11-13T10:31:36.000Z",
            "id": "1327197414499999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Uma vis\u00e3o experimentalista. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses de aspecto arqueol\u00f3gico e geol\u00f3gico atrav\u00e9s dos olhares aventureiros no deserto. Onde estavam? De onde vieram? Como tudo se formos? #len\u00e7\u00f3ismaranhensesnationalpark... https://t.co/w7653DsMrQ"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2020-11-13T10:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327191695583285254",
            "in_reply_to_user_id": "720966339549126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entretanto conhe\u00e7am melhor a hist\u00f3ria e o trabalho do Parque Nacional da #Gorongosa (@GorongosaPark) no filme \"A Nossa Gorongosa\", produzido por James Byrne, Gr\u00e1inne Keegan e Carla Rebai (55min dura\u00e7\u00e3o) #Mo\u00e7ambique #Biodiversidade \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/bnCzkJ5owI"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2020-11-13T10:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327191693809029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 j\u00e1 na pr\u00f3xima 5\u00aaf, 19 novembro, \u00e0s 12h (hora de Lisboa), que recebemos Vasco Galante (@GorongosaPark) para nos falar sobre \"Parque Nacional da #Gorongosa: Uma Janela para a Eternidade\"! #Mo\u00e7ambique #Biodiversidade \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/fhHajxjSnB"
        },
        {
            "author_id": "15763554",
            "created_at": "2020-11-13T05:55:30.000Z",
            "id": "1327127932813316099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ideia para sao paulo:\ngde parque nacional com trilho e metr\u00f4 passando, sem carros. sai 'wall street', fica s\u00f3 industria pesada anos 40 (montando bicicleta, disco de vinil) e parque no meio, cortando tudo. soltar on\u00e7a e su\u00e7uarana pela cidade. se pegar gte, pegou."
        },
        {
            "author_id": "162443016",
            "created_at": "2020-11-13T03:34:53.000Z",
            "id": "1327092544241537027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd18 N\u00c3O VALE MENTIR \ud83d\udd18\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 N\u00e3o \n\ud83e\udd70 N\u00e3o \n\ud83d\ude97 Sim\n\ud83d\udd22 Nunca contei\n\ud83d\udc8b N\u00e3o \n\ud83c\udfa5 N\u00e3o \n3\ufe0f\u20e3 N\u00e3o \n\ud83d\udcf8 Sim\n\ud83d\udcb0 N\u00e3o \n\ud83c\udf41 Sim\n\ud83e\udd75 Ambos\n\ud83d\udd1e N\u00e3o \n\ud83d\udcbc Muito\n\ud83d\udc2e Sim\n\ud83d\udccd Parque Nacional Tayrona\n\ud83d\udd01 N\u00e3o \n\ud83c\udfe5 Faz anos\n\u2712\ufe0f Tr\u00eas \n\n \u2b55 CURTE QUE EU MANDO (mas tem que responder) \u2b55"
        },
        {
            "author_id": "1081686735371845635",
            "created_at": "2020-11-13T01:55:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "username": "ApibOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327067441097302016",
            "in_reply_to_user_id": "1081686735371845635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "na aldeia Khikatxi, a mais populosa da Terra Ind\u00edgena Wawi. Saiba mais: https://t.co/HVHKUFEboe;\n\n* @ApibOficial registra 39.055 casos confirmados, 872 \u00f3bitos e 161 povos atingidos;\n\n* Comunidade Pedrinha, localizada na Reserva Extrativista Chico Mendes (AC), recebeu 150 cestas +"
        },
        {
            "author_id": "1125455864217899009",
            "created_at": "2020-11-13T01:53:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "parquedasdunas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327067000259158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33O @parquedasdunas , localizado em Natal/RN, \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Rio Grande do Norte.  Nesse espa\u00e7o vital da cidade que vivenciamos o Programa Museal Jornada no Bosque."
        },
        {
            "author_id": "24983156",
            "created_at": "2020-11-13T01:37:09.000Z",
            "id": "1327062916173078530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o pancad\u00e3o e a aula de dan\u00e7a break  est\u00e3o para o candidato mam\u00e3e falhei como a CNH estourada e a proibi\u00e7\u00e3o de pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e3o para o presidente Jair"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-11-13T01:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 133,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327060633343418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro volta a reclamar sobre a dificuldade de acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco - https://t.co/zhpAri6gPr via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "124458024",
            "created_at": "2020-11-13T00:06:27.000Z",
            "id": "1327040092154769414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edticos que se aliam em mobiliza\u00e7\u00f5es pela flexibiliza\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o disputando elei\u00e7\u00f5es municipais.\n\nBoa reportagem sobre a Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim, onde fa\u00e7o pesquisa.\n\nOs principais candidatos foram multados por crimes ambientais. https://t.co/6Wfzok9Dfr"
        },
        {
            "author_id": "211199863",
            "created_at": "2020-11-12T23:50:49.000Z",
            "id": "1327036157838888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 aldeias de sonho para visitar no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/n8pin8NaeS"
        },
        {
            "author_id": "121471245",
            "created_at": "2020-11-12T23:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1327033863030321155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/UggFgcctid"
        },
        {
            "author_id": "261263814",
            "created_at": "2020-11-12T23:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21145,
                        -22.94763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1327024499733086209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro #cidademaravilhosa #corcovado #paineiras em Centro de Visitantes Paineiras - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/qTsnhC9Sur"
        },
        {
            "author_id": "1319647568507392001",
            "created_at": "2020-11-12T22:53:43.000Z",
            "id": "1327021785989124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha (FN) \u00e9 um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO (2001). Em 1988 foram criadas duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Nacional Marinho (PARNAMAR - prote\u00e7\u00e3o integral), e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA - uso sustent\u00e1vel), como a pesca. https://t.co/8OzVp386RR"
        },
        {
            "author_id": "1326767165245186050",
            "created_at": "2020-11-12T22:08:11.000Z",
            "id": "1327010326479589378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje postei um v\u00eddeo no YouTube sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1256807498352398336",
            "created_at": "2020-11-12T21:43:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Echi13Kobayashi"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 17,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327004145677717507",
            "in_reply_to_user_id": "1307788010243710977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Echi13Kobayashi @g1 RESERVA ECOL\u00d3GICA !\n\n\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL !\n\nUMA FLORESTA DE P\u00c9 VALE 1000 VEZES MAIS QUE DERRUBADA .\n\nESSE FDP EST\u00c1 DANDO O FUTURO DA NOSSA GERA\u00c7\u00c3O PARA 6 D\u00daZIA DE FAZENDEIROS !"
        },
        {
            "author_id": "2183817488",
            "created_at": "2020-11-12T21:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326994989868609538",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Tem que explicar mesmo, a ilha \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1317520986745483266",
            "created_at": "2020-11-12T21:02:29.000Z",
            "id": "1326993794059952132",
            "in_reply_to_user_id": "1317520986745483266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Classificado como Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO, em 1988, o Parque Nacional Manovo-Gounda St. Floris, importante por sua grande diversidade de fauna e flora, abriga um grande n\u00famero de esp\u00e9cies, como leopardos, rinocerontes negros, entre outros."
        },
        {
            "author_id": "1049713196599320577",
            "created_at": "2020-11-12T20:26:20.000Z",
            "id": "1326984695037513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Torres del Paine, no sul do Chile. Cheguei a olhar como faz pra chegar l\u00e1. Mas era t\u00e3o complicado que decidimos ir pra Portugal pela praticidade.\n\n(\u00e9, \u00e9 mais pr\u00e1tico atravessar o oceano do que chegar no extremo sul do continente) https://t.co/9xErmBrUP8"
        },
        {
            "author_id": "1247955202604437504",
            "created_at": "2020-11-12T20:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 50,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326981043677749262",
            "in_reply_to_user_id": "1247955202604437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Seu Dito, nascido e criado no Pantanal, contou ao @Barbosa_Leandro que em 79 anos nunca viu seca como a deste ano no Pantanal. Ele \u00e9 o \u00fanico morador da maior  Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/oa1zIbuIcm"
        },
        {
            "author_id": "35928586",
            "created_at": "2020-11-12T20:09:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5980318,
                        -15.5934266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1326980403215929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/q82pzAAOGh"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2020-11-12T20:01:27.000Z",
            "id": "1326978436003409921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Defender os \u00f3rg\u00e3os estaduais do meio ambiente, proteger recursos h\u00eddricos e o Parque Nacional do Igua\u00e7u, desenvolver o litoral com sustentabilidade e fortalecer as unidades de conserva\u00e7\u00e3o. J\u00e1 fizemos isso na Comiss\u00e3o do Meio Ambiente, mas ainda h\u00e1 muito o que lutar. \n #vote12 https://t.co/R6TLfdCvLE"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2020-11-12T19:18:58.000Z",
            "id": "1326967742323363843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perigosas e maravilhosas: estas s\u00e3o as cavernas Big Four Ice Caves, na Floresta Nacional Mount Baker, em Washington (EUA), nosso lugar da semana! \ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n#viagem #turismo https://t.co/TiLGqBKftE"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-11-12T19:13:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "start": 250,
                        "username": "leonardomercon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326966404508229632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No novo epis\u00f3dio do \"Programa \u00daltimos Ref\u00fagios\", acompanhe um passeio pelos arredores da \u2018Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\u2019 em companhia do COA, o Grupo de Observadores de Aves.\nPara celebrar a marca de 500 esp\u00e9cies registradas, o fot\u00f3grafo ambiental @leonardomercon parte + https://t.co/S6KXyZHeOe"
        },
        {
            "author_id": "1273321491753512962",
            "created_at": "2020-11-12T19:12:51.000Z",
            "id": "1326966202267279361",
            "in_reply_to_user_id": "1273321491753512962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E al\u00e9m disso, existem alguns projetos importantes de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil, um deles \u00e9 o \u201cProjeto Couro Ecol\u00f3gico\u201d o qual \u00e9 desenvolvido na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "1219620822316453890",
            "created_at": "2020-11-12T19:08:20.000Z",
            "id": "1326965068538519553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo e UCs e afins s\u00e3o muito interessantes n\u00e9? A gente l\u00ea super pouco e tem TANTA info incr\u00edvel\n\nT\u00f4 fazendo uma an\u00e1lise do da Floresta Nacional de Bras\u00edlia pra um trabalho e t\u00f4 aqui lendo em detalhes sobre a hist\u00f3ria do DF e arredores"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2020-11-12T18:46:31.000Z",
            "id": "1326959576428793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhamento faz parte das estrat\u00e9gias do Programa Floresta Ativa para promover gera\u00e7\u00e3o de renda \u00e0 moradores da floresta \ud83c\udf33\n\nhttps://t.co/z2ueOmfNNX"
        },
        {
            "author_id": "34908302",
            "created_at": "2020-11-12T18:43:01.000Z",
            "id": "1326958695092285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo que a mil\u00edcia queria fazer l\u00e1 no RJ, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pelo jeito n\u00e3o vai sair do papel. Ainda bem. https://t.co/wJbgGJQtwS"
        },
        {
            "author_id": "159875625",
            "created_at": "2020-11-12T18:19:26.000Z",
            "id": "1326952760508551171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, vou falar pra voc\u00eas que eu acho que TODO MUNDO deveria saber o que \u00e9 uma \u00e1rea protegida e um pouquinho sobre leis ambientais!\n\nConte\u00fado imperd\u00edvel! https://t.co/CdWoPCjxQh"
        },
        {
            "author_id": "1965075559",
            "created_at": "2020-11-12T18:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "FOursAig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326950721045065728",
            "in_reply_to_user_id": "3126303208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FOursAig o Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque (merci Google Maps)."
        },
        {
            "author_id": "904551138",
            "created_at": "2020-11-12T17:41:00.000Z",
            "id": "1326943089773187073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina curtir as f\u00e9rias com essa vista? Esse \u00e9 visual exclusivo dos h\u00f3spedes que se hospedam nas su\u00edtes do Gran Meli\u00e1 Iguaz\u00fa, o \u00fanico resort instalado dentro do Parque Nacional do Iguaz\u00fa na Argentina.\n\nSaiba mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/UH2c8YRp9Y https://t.co/qAaeM2aW89"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2020-11-12T17:07:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1326934680424353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/A4PceyVl9f"
        },
        {
            "author_id": "1293262710793216001",
            "created_at": "2020-11-12T16:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "toquinhosantos"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "flaviogomes69"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326923604190171137",
            "in_reply_to_user_id": "38034609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toquinhosantos @flaviogomes69 Fora o fato que o aut\u00f3dromo seria constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "800013304991285248",
            "created_at": "2020-11-12T16:16:49.000Z",
            "id": "1326921902242324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s pedido da C\u00e2mara Municipal de Caxias, MP suspende instala\u00e7\u00e3o de subesta\u00e7\u00e3o de energia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/D8qbg9jZSW"
        },
        {
            "author_id": "803508019",
            "created_at": "2020-11-12T15:52:14.000Z",
            "id": "1326915716960948233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##Um arco de pedra localizado no Parque Nacional Arches conhecido como O Olho da Natureza ou a Janela do Deserto. https://t.co/zj0ZQ8AKAO"
        },
        {
            "author_id": "1265315344232693760",
            "created_at": "2020-11-12T15:36:22.000Z",
            "id": "1326911725699026946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Com esta imagem do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque eu manifesto a minha integral solidariedade ao povo amaz\u00f4nida e, em especial, aos amapaenses que passam, neste momento, por uma tribula\u00e7\u00e3o inaceit\u00e1vel. https://t.co/ST9Oo34Jjh"
        },
        {
            "author_id": "70544119",
            "created_at": "2020-11-12T15:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "steniocampos"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "lucasnanogallo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326908358331404289",
            "in_reply_to_user_id": "70544119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@steniocampos @lucasnanogallo @MundoF1BR E fez que fez... prometeu aut\u00f3dromo superfaturado em \u00e1rea protegida, t\u00edpico dessa bosta de governo s\u00f3 pra fuder com o Doriana! Ent\u00e3o meu camarada, s\u00f3 digo uma coisa, SE FODEU!! Teremos F1 em interlagos e poder\u00edamos continuar tendo sem passar por mais esse vexame frente a F1!"
        },
        {
            "author_id": "138612289",
            "created_at": "2020-11-12T15:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "deboraribeirom"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 92,
                        "username": "_scclara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326906401692786690",
            "in_reply_to_user_id": "80155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deboraribeirom esses dias achei no email nosso relatorio, poxa vida sdds esta\u00e7\u00e3o ecologica @_scclara"
        },
        {
            "author_id": "130326786",
            "created_at": "2020-11-12T15:00:07.000Z",
            "id": "1326902599497490439",
            "in_reply_to_user_id": "130326786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 importante ressaltar, que a \u2018Lei Municipal n\u00ba 17.802/2012\u2019, estabeleceu que a \u00e1rea - de aproximadamente de 10 hectares - \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Paisagem do Parque Tamarineira, atribuindo o car\u00e1ter exclusivo de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e urban\u00edstica \u00e0 localidade. +"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2020-11-12T14:17:04.000Z",
            "id": "1326891765731905541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Bioma teve o maior n\u00famero de inc\u00eandios da hist\u00f3ria. At\u00e9 o dia 9 de novembro, 29% do bioma Pantanal havia sido queimado. Inc\u00eandios destru\u00edram 99% do Parque Nacional do Pantanal, mais da metade das terras ind\u00edgenas e quase toda a Serra do Amolar: https://t.co/4Zx3Zwadax #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-11-12T14:02:45.000Z",
            "id": "1326888163739111428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day 2020 atrai mais de 800 visitantes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja fotos e v\u00eddeos exclusivos! https://t.co/tqGbNNNS4G"
        },
        {
            "author_id": "155767192",
            "created_at": "2020-11-12T14:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 238,
                        "username": "PrazeresLeandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326887619104542721",
            "in_reply_to_user_id": "155767192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sobre candidato a prefeito, vale lembrar que apesar do envolvimento escandaloso c/ obra em \u00e1rea protegida e 600kg de coca\u00edna (mais armas),o cidad\u00e3o de bem tem grandes chances de ser reeleito.\n\n Ele foi destaque na reportagem excelente de @PrazeresLeandro:\n\nhttps://t.co/U7tYvzuMdt"
        },
        {
            "author_id": "92653939",
            "created_at": "2020-11-12T13:36:29.000Z",
            "id": "1326881555072028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es aberto.\nAgende j\u00e1 a sua viagem! \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#chapadadosguimaraes \n#parquenacional \n#chapadaexplorer\n#ecoturismo \n#viajenobrasil em Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/OFBEMaBzkh"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-11-12T13:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 182,
                        "username": "deolhonoagro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326881188921958402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Munic\u00edpio foi piv\u00f4 do Dia do Fogo, em 2019; prefeito e vice est\u00e3o em lados opostos nas elei\u00e7\u00f5es, mas pecuaristas se unem em defesa de invasores da Flona e multiplicam seus bens. Via @deolhonoagro https://t.co/bktCyRCner"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2020-11-12T13:31:52.000Z",
            "id": "1326880393711247361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "QUE TAL SE SURPREENDER COM A M\u00c3E NATUREZA EM YELLOWSTONE?!?\n\nVamos contar como foi conhecer o Parque Nacional de #yellowstone e as belas surpresas que ele nos oferece! \n\nhttps://t.co/glSms3j73o\n\n#YellowstonePark https://t.co/GSO3JOlsWH"
        },
        {
            "author_id": "1319402805850001410",
            "created_at": "2020-11-12T13:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 191,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326874175093530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo ainda n\u00e3o acabou! Mesmo com as chuvas, ainda h\u00e1 muitos focos de inc\u00eandio sem controle no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense \n\nEnt\u00e3o vamos ajudar nesse movimento @opantanalchama.@luansantana\nVamos juntos ajudar nesse movimento \u2764\n#TodospeloPantanal https://t.co/Cg67gncEta"
        },
        {
            "author_id": "1271543272574521344",
            "created_at": "2020-11-12T13:07:06.000Z",
            "id": "1326874157775261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 165,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Quem ai est\u00e1 acompanhando essa trip de #TruGui ? \nGui e Trumpas foram para o Jalap\u00e3o.\nO jalap\u00e3o \u00e9 um parque estadual que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. https://t.co/pxg9W7dnOu"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2020-11-12T13:07:01.000Z",
            "id": "1326874137848147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Munic\u00edpio foi piv\u00f4 do Dia do Fogo, em 2019; prefeito e vice est\u00e3o em lados opostos nas elei\u00e7\u00f5es, mas pecuaristas se unem em defesa de invasores da Flona e multiplicam seus bens\n\nPor\u00a0Lu\u00eds Indriunas\n\nhttps://t.co/sCVTejvBzA\n\nAjude a manter este observat\u00f3rio: https://t.co/7eN8uGOdut"
        },
        {
            "author_id": "2180537742",
            "created_at": "2020-11-12T12:45:07.000Z",
            "id": "1326868629158293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Natural Salto Morato foi reaberta no s\u00e1bado (10) com a ado\u00e7\u00e3o de protocolos de seguran\u00e7a e sa\u00fade p\u00fablica em raz\u00e3o do coronav\u00edrus. Fechada desde mar\u00e7o para o p\u00fablico, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o voltou a receber turistas de maneira controlada. https://t.co/99AYJFtevA https://t.co/ECFQDnrBJ1"
        },
        {
            "author_id": "1190269085071925250",
            "created_at": "2020-11-12T12:26:49.000Z",
            "id": "1326864024118517761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu #tbt de hoje, \u00e9 desse lugar lindo que visitei na Irlanda o parque Nacional Wicklon, o mesmo que aparece no filme PS eu te amo.\nO parque \u00e9 um colirio para os olhos, al\u00e9m de repor todas as energias em contato com a natureza!!!\n\nE qual lugar assim vcs indicam?? https://t.co/9OVAETyDvU"
        },
        {
            "author_id": "1194048814887378944",
            "created_at": "2020-11-12T12:10:10.000Z",
            "id": "1326859830858936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA DE THANBURUDHOO NAS MALDIVAS RECEBE STATUS DE \u00c1REA PROTEGIDA - SurfTotal -\nhttps://t.co/fqBPJspe3d"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2020-11-12T11:56:56.000Z",
            "id": "1326856502980857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carioca Adventure convida para Trilha do Ouro no Parque Nacional da Serra da\u00a0Bocaina https://t.co/cG3xjMoHm7"
        },
        {
            "author_id": "1083277986265268224",
            "created_at": "2020-11-12T11:42:44.000Z",
            "id": "1326852928565555201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NATURALEZA. Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Brasil) https://t.co/xoFF5FAaH3 https://t.co/JLJWv54dy8"
        },
        {
            "author_id": "532498863",
            "created_at": "2020-11-12T11:42:20.000Z",
            "id": "1326852828246257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Beit She'arim https://t.co/BOEK87ANhB Viajes a Israel"
        },
        {
            "author_id": "62867564",
            "created_at": "2020-11-12T11:25:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e831c5c9510013a"
            },
            "id": "1326848469370359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Nota, Sudema diz que \u00e1rea desapropriada para Centro de Conven\u00e7\u00f5es em Campina n\u00e3o atende requisitos exigidos para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/lbeUiVcy4q https://t.co/2RZklNDqsw"
        },
        {
            "author_id": "434585854",
            "created_at": "2020-11-12T11:24:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e831c5c9510013a"
            },
            "id": "1326848374558044160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Nota, Sudema diz que \u00e1rea desapropriada para Centro de Conven\u00e7\u00f5es em Campina n\u00e3o atende requisitos exigidos para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/MdiVh3IlLK https://t.co/DViAtORiRv"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-11-12T11:13:19.000Z",
            "id": "1326845526638276615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day 2020 atrai mais de 800 visitantes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja fotos e v\u00eddeos exclusivos! https://t.co/dcVUg5LZY1"
        },
        {
            "author_id": "1249810716678389760",
            "created_at": "2020-11-12T11:00:14.000Z",
            "id": "1326842232125665283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais da 4\u00aa UPAm flagram desmatamento e constru\u00e7\u00e3o irregular em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Paraty https://t.co/9iPHticsJv"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2020-11-12T10:38:16.000Z",
            "id": "1326836702762176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Emas https://t.co/yfHqjpBX5o"
        },
        {
            "author_id": "84853708",
            "created_at": "2020-11-12T10:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1326834825618206721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udcf7 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bw61M7jYrk"
        },
        {
            "author_id": "537492289",
            "created_at": "2020-11-12T08:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326803173240082432",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro alian\u00e7a com um sujeito amigo de S.Cabral, Eike Batista, entusiasta do jeitinho brasileiro, propriet\u00e1rio de casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gra\u00e7as a lei feita para ele dep\u00f5e totalmente contra a sua biografia"
        },
        {
            "author_id": "2392740362",
            "created_at": "2020-11-12T08:21:03.000Z",
            "id": "1326802171720048642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador de La Vega anuncia que Loma Miranda ser\u00e1 declarada monumento natural https://t.co/dDvqGGJSax"
        },
        {
            "author_id": "593933787",
            "created_at": "2020-11-12T08:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 66,
                        "username": "ThilanWijegunar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326797297120927748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Wanderlust #WanderlustXL #OurWorld #ThilanW\n\nRT WanderlustXL: RT @ThilanWijegunar: #Wanderlust #WanderlustXL #OurWorld #ThilanW RT WanderlustXL: RT @WanderlustXL: \ud83d\udccd Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilSensational! #DiscoverBrazi\u2026 https://t.co/4c7VfNDxuz"
        },
        {
            "author_id": "1222507010190651392",
            "created_at": "2020-11-12T07:01:51.000Z",
            "id": "1326782239947042820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo ainda n\u00e3o acabou!\nMesmo com as chuvas, ainda h\u00e1 muitos focos de inc\u00eandio sem controle no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense.\n\n#JuntosPeloPantanal"
        },
        {
            "author_id": "1211018604755374081",
            "created_at": "2020-11-12T04:58:21.000Z",
            "id": "1326751160070508549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a parte ruim de morar pr\u00f3ximo a uma reserva biol\u00f3gica \u00e9 que todo o tipo de mosquito aparece na sua casa pra devorar as suas pernas \ud83d\udc80"
        },
        {
            "author_id": "1234992469231775750",
            "created_at": "2020-11-12T04:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "djfabioreder"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "USAmbBR"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 23,
                        "username": "USMC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326742396755980288",
            "in_reply_to_user_id": "38673646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@djfabioreder @USAmbBR @USMC Mas tem o parque nacional de Yellostone, muito bem preservado, tem florestas (n\u00e3o do tamanho da Amaz\u00f4nia, claro), tem sim natureza preservada. \u00c9 s\u00f3 deixar a pregui\u00e7a de lado e procurar no Google. Bozonete acha q s\u00f3 tem mato aqui."
        },
        {
            "author_id": "2196483180",
            "created_at": "2020-11-12T03:58:47.000Z",
            "id": "1326736173482594304",
            "in_reply_to_user_id": "2196483180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0'Lake District', em Cumbria, tornou-se o primeiro parque nacional do Reino Unido a ser agraciado com o status de Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO. (2017) https://t.co/lnfqnUfTrs"
        },
        {
            "author_id": "273466200",
            "created_at": "2020-11-12T03:52:59.000Z",
            "id": "1326734713206222849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voz de Ilha Grande : Embarca\u00e7\u00e3o encalha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n... https://t.co/Q4cQuhp0i2"
        },
        {
            "author_id": "357005058",
            "created_at": "2020-11-12T03:36:59.000Z",
            "id": "1326730683348291593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da chapada das mesas \u00e9 sensacional. https://t.co/w0bcf6JnyW"
        },
        {
            "author_id": "923507511428308992",
            "created_at": "2020-11-12T02:25:59.000Z",
            "id": "1326712818952003584",
            "in_reply_to_user_id": "871153087477669890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dzfjdzfjdzfj A Nig\u00e9ria, um pa\u00eds africano que fica no Golfo da Guin\u00e9, tem muitos monumentos naturais e reservas de animais selvagens. \u00c1reas protegidas como o Parque Nacional do Rio Cross e o Parque Nacional Yankari t\u00eam cachoeiras, densas florestas, savanas e habitats de primatas raros."
        },
        {
            "author_id": "59156773",
            "created_at": "2020-11-12T01:25:00.000Z",
            "id": "1326697469548195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1034,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 70,
                "retweet_count": 254
            },
            "text": "O fogo ainda n\u00e3o acabou!\nMesmo com as chuvas, ainda h\u00e1 muitos focos de inc\u00eandio sem controle no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense.\n\n#JuntosPeloPantanal"
        },
        {
            "author_id": "1212407841920712705",
            "created_at": "2020-11-12T00:56:11.000Z",
            "id": "1326690218775339013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivina adivinador...\nhttps://t.co/BYJwWkDYCY"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-11-12T00:31:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 133,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326683916326088710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro volta a reclamar sobre a dificuldade de acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco - https://t.co/zhpAri6gPr via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "177158624",
            "created_at": "2020-11-12T00:26:43.000Z",
            "id": "1326682802616750081",
            "in_reply_to_user_id": "177158624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como sei que n\u00e3o conhece geografia, vou facilitar.\n\nO Parque Nacional do Tumucumaque  cobre toda a se\u00e7\u00e3o serrana da cordilheira dos andes. Ele fica localizado nos estados do Par\u00e1 e Amap\u00e1. \u00c9 o maior parque nacional do Brasil.\n\nAli\u00e1s, poderia adotar um parque. Economize energia."
        },
        {
            "author_id": "244686429",
            "created_at": "2020-11-12T00:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "happysadfeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326680942031884289",
            "in_reply_to_user_id": "244686429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@happysadfeliz tem a floresta nacional do assu (flona), muitos pesquisadores v\u00e3o pra l\u00e1 pra estudar a caatinga. eu fico imaginando um parque ali ou eco turismo sla. a gente tem bastante coisa que daria pra valorizar a cidade, pena que nem os proprios habitantes reconhecem."
        },
        {
            "author_id": "1174738548441919491",
            "created_at": "2020-11-12T00:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MaiconOliver77"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "JArajoJ1"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 26,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326680746178850816",
            "in_reply_to_user_id": "900691543580958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaiconOliver77 @JArajoJ1 @SF_Moro Concordo. O problema \u00e9 como ele conseguiu licen\u00e7a para constru\u00e7\u00e3o de uma mans\u00e3o em Angra dos Reis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com seu \"amigo Cabral\", ter cercado a praia com boias como se fosse particular e depois vender p esconder, qdo come\u00e7ou a se interessar pela presid\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "1285601788100579330",
            "created_at": "2020-11-12T00:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "TatianeFeitos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326679586780930048",
            "in_reply_to_user_id": "1089166006428336129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TatianeFeitos Brasil: Pantanal Sul-matogrossense;\nEUA: Parque Nacional Denali (Ak)."
        },
        {
            "author_id": "3483943822",
            "created_at": "2020-11-12T00:12:58.000Z",
            "id": "1326679342794084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "j\u00e1 s\u00e3o mais de 4.334.000 milh\u00f5es de hectares queimados no pantanal isso \u00e9 equivalente a 29% do bioma ou 29 cidades de S\u00e3o Paulo on\u00e7as pintadas sendo mortas por ca\u00e7adores causando desequil\u00edbrio no ecossistema com 99% do parque nacional mato grossense queimado \n#JuntosPeloPantanal https://t.co/veqchZUwHK"
        },
        {
            "author_id": "362010728",
            "created_at": "2020-11-11T23:47:52.000Z",
            "id": "1326673024175714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me d\u00f3i tanto saber que noventa e nove por cento do parque nacional foi queimado #JuntosPeloPantanal"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-11-11T23:41:33.000Z",
            "id": "1326671438640721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Jericoacoara - Ce https://t.co/UL2Rq5gDNg"
        },
        {
            "author_id": "1053410428636876800",
            "created_at": "2020-11-11T23:21:14.000Z",
            "id": "1326666322839736321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu achando que as atividades de Gestao de Areas de Conserva\u00e7\u00e3o tavam super de boa antes de assistir as aulas....... ai assisti as aulas e agora to com 50 paginas abertas no computador com uns 10 mapas tentando s\u00f3 definir onde eu instalaria uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o faz 2 horas"
        },
        {
            "author_id": "44663550",
            "created_at": "2020-11-11T23:03:48.000Z",
            "id": "1326661935711088640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vcs ouviram o come\u00e7o do discurso de Bolsonaro de ontem?\n\nNo primeiro minuto ele j\u00e1 come\u00e7a falando q o obst\u00e1culo para o turismo em Fernando de Noronha s\u00e3o as taxas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental de $75/ dia e do parque nacional de $111 por 11 dias. \n\nPre\u00e7o da passagem para l\u00e1: https://t.co/rFvBDbDLQI"
        },
        {
            "author_id": "866973294188257280",
            "created_at": "2020-11-11T22:34:16.000Z",
            "id": "1326654504645881858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lancei a braba no conhecendo pancas 03 dias no parque nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "335107974",
            "created_at": "2020-11-11T22:30:00.000Z",
            "id": "1326653429163438081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83c\udfa5  robsonpasseios https://t.co/dh3tij18w8"
        },
        {
            "author_id": "853614122839179264",
            "created_at": "2020-11-11T22:12:38.000Z",
            "id": "1326649058836934657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista Parque Nacional do Sol - Arraial do Cabo/RJ em Pontal do Atalaia - Arraial do Cabo https://t.co/1nEbF237XS"
        },
        {
            "author_id": "35853990",
            "created_at": "2020-11-11T21:33:09.000Z",
            "id": "1326639122316922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey #Bolsonaro, renuncia e vai curtir uma pesca.... quem sabe voce consegue pescar de novo naquela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. voc\u00ea j\u00e1 pediu a cabe\u00e7a o cara mesmo.... https://t.co/qbtp30wNh0 https://t.co/nUmup0Gcpw"
        },
        {
            "author_id": "1294433125657972738",
            "created_at": "2020-11-11T21:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ZODI23_TRUJILLO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326633232784388097",
            "in_reply_to_user_id": "1248383992224768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZODI23_TRUJILLO Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "480804034",
            "created_at": "2020-11-11T21:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "uindissu"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326631928653623298",
            "in_reply_to_user_id": "1140701904500088835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uindissu @whindersson Esse lugar a\u00ed \u00e9 o Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "76515309",
            "created_at": "2020-11-11T20:31:50.000Z",
            "id": "1326623693406162947",
            "in_reply_to_user_id": "76515309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O da ideia de que a institui\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o d\u00e1 direito a indeniza\u00e7\u00e3o nesses moldes, como se potencial construtivo fosse um direito adquiriro (e n\u00e3o \u00e9 nem pra Hely Lopes Meirelles, um dinossauro do direito urban\u00edstico, pior ainda quando se trata de ambiente..)"
        },
        {
            "author_id": "4925101119",
            "created_at": "2020-11-11T20:29:24.000Z",
            "id": "1326623079573938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu posto status do parque nacional e todo mundo fala a mesma coisa: nossa, fumar c essa paisagem.......\nKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "4925101119",
            "created_at": "2020-11-11T19:39:45.000Z",
            "id": "1326610583874121730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fui no parque nacional da serra do cip\u00f3... mano, eu fiquei t\u00e3o emocionada c o trabalho dos brigadistas e bi\u00f3logos que eu tive mais certeza ainda sobre a profiss\u00e3o que quero seguir. \n\neu passei por tucanos, e outras aves, camale\u00e3o, aranha aquatica e CAVALOS LIVREEEEEEEEES."
        },
        {
            "author_id": "110278669",
            "created_at": "2020-11-11T19:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "stephssimi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1326605248358735872",
            "in_reply_to_user_id": "319923380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stephssimi O rio j\u00e1 t\u00e1 enchendo e as praias j\u00e1 t\u00e3o cobertas \n\nS\u00f3 as trilhas da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e as cidadezinhas pr\u00f3ximas"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-11-11T19:11:05.000Z",
            "id": "1326603370161987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/6FRdtY7ZdJ"
        },
        {
            "author_id": "913054564705857536",
            "created_at": "2020-11-11T18:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelorubens"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326599275590127616",
            "in_reply_to_user_id": "30117765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelorubens Demor\u00f4. Volta logo pras Vivendas, pros churrascos com os amigos milicianos. S\u00f3 n\u00e3o vai pescar em \u00e1rea protegida, talkey?\n#RenunciaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "18935944",
            "created_at": "2020-11-11T18:25:32.000Z",
            "id": "1326591908538281985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Livro] Parque Nacional de Bras\u00edlia 50 anos (Kai Bernau, Susana Carvalho, Christian Schwartz) [Ipsis, 2012] https://t.co/X35Eu1m5cy"
        },
        {
            "author_id": "725859505569972224",
            "created_at": "2020-11-11T18:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 133,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326590767016652806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro volta a reclamar sobre a dificuldade de acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco - https://t.co/NINYwPdwuy via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "764918522",
            "created_at": "2020-11-11T17:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 49,
                        "username": "gustavomelella"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 65,
                        "username": "monica_urquiza"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 96,
                        "username": "Anitamuoz"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "username": "anita_pazos"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 120,
                        "username": "Miguelrushuaia"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 136,
                        "username": "achapperonok"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 150,
                        "username": "Ottycorrea"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 162,
                        "username": "lia_amarilla"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 176,
                        "username": "PabloVillegas19"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 193,
                        "username": "FedericoGreve"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 208,
                        "username": "MabelCaparros"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 223,
                        "username": "EmmaTrentino"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 237,
                        "username": "mora_laly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326576771504988162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Pen\u00ednsulaMitre: \u00e1rea protegida por decreto #TDF @gustavomelella @monica_urquiza #MedioAmbiente @Anitamuoz @anita_pazos @Miguelrushuaia @achapperonok @Ottycorrea @lia_amarilla @PabloVillegas19 @FedericoGreve @MabelCaparros @EmmaTrentino @mora_laly   https://t.co/4CDydHMmoB https://t.co/XqLVcnS1Pc"
        },
        {
            "author_id": "345131245",
            "created_at": "2020-11-11T17:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 10,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 127,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326576725187321857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O senador @ContaratoSenado (Rede-ES) ajuizou uma a\u00e7\u00e3o que pede a nulidade do termo de assinado pelo ministro do Meio Ambiente, @rsallesmma, que permite a pesca na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho.\n\nLeia mais: https://t.co/jqITbVLnSU\n#RegradosTer\u00e7os #Noronha #Governo #Meioambiente https://t.co/P30FQghbqY"
        },
        {
            "author_id": "2816641469",
            "created_at": "2020-11-11T17:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326574679172272129",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Aqui no sul querem botar condom\u00ednios no habitat de algumas esp\u00e9cies de cobra de vidro recentemente descritas na regi\u00e3o https://t.co/780dRqkzGT"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-11-11T17:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 169,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326570815828144130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No mesmo discurso onde amea\u00e7ou \u201cmostrar a p\u00f3lvora\u201d para os EUA, presidente reclama de leis ambientais e se vangloria de ter acabado com as multas do Ibama e ICMBio. Via @o_eco https://t.co/1GDXiYobXQ"
        },
        {
            "author_id": "336181367",
            "created_at": "2020-11-11T16:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "EmbaixadaEUA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326566795151613957",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @EmbaixadaEUA A AMAZONIA \u00c9 NOSSA!! Se algum pol\u00edtico pensar em trair o Brasil por causa dela, tem que levar chumbo sim, polvora neles!!. Tem pol\u00edticos malditos do Brasil s\u00e3o os primeiros a querer dar a Amaz\u00f4nia de m\u00e3o beijada...\nVAMOS INVADIR O Parque Nacional de Yellowstone E REVINDICAR TB."
        },
        {
            "author_id": "336181367",
            "created_at": "2020-11-11T16:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326565075373658115",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR \nMe diga, se algu\u00e9m tentar invadir ou criar caso com vcs por causa do Parque Nacional de Yellowstone\nO QUE VCS AMERICANOS FARIAM A RESPEITO???\nAPOSTO QUE N\u00c3O S\u00d3 USARIAM POLVORA, MAS, BOMBAS E MUITAS. PORQUE O BRASIL NAO PODE PROTEGER O QUE E DELE??? E muita hipocrisia"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-11-11T16:34:00.000Z",
            "id": "1326563839962468354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus movido a biometano j\u00e1 est\u00e1 fazendo a linha Itaipu-Parque\u00a0Nacional https://t.co/1FkoLq9Qem"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2020-11-11T15:45:00.000Z",
            "id": "1326551507718836225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo que j\u00e1 conta com milhares de visualiza\u00e7\u00f5es foi gravado no Parque Nacional Kruger, localizado na \u00c1frica do Sul.\n\nhttps://t.co/0bzU6thwew"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2020-11-11T15:25:48.000Z",
            "id": "1326546678682329092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbienteES\n\nAs comunidades do entorno do Monumento Natural Estadual Serra das Torres realizaram um concurso fotogr\u00e1fico para valorizar as belezas naturais e incentivar a preserva\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nConhe\u00e7a os vencedores: https://t.co/zLm7rI9L1P"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2020-11-11T15:15:47.000Z",
            "id": "1326544158174011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro volta a reclamar sobre a dificuldade de acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco - https://t.co/xzFonpHBKC"
        },
        {
            "author_id": "1161072657166753794",
            "created_at": "2020-11-11T15:13:22.000Z",
            "id": "1326543547252699137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea mexe na mochila no parque nacional https://t.co/ycbajLZ3xn"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-11-11T14:28:11.000Z",
            "id": "1326532175496409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "maricas e p\u00f3lvora? tem mais. \n\"reclamar que a Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 poder para o presidente extinguir parques, reservas e esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas por decretos\"\nhttps://t.co/tNEIGWDEVw"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-11-11T14:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1326530816290263041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0pmG72ZVqH"
        },
        {
            "author_id": "27125859",
            "created_at": "2020-11-11T14:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 241,
                        "username": "leocisneiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326528796804177922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea verde no cora\u00e7\u00e3o do Recife, tombada e considerada Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Paisagem, pode ser CRIMINOSAMENTE vendida pelo prefeito Geraldo J\u00falio pra empreiteiras. E quem \u00e9 o candidato de GJ? O principezinho-danoninho: Jo\u00e3o Campos (via @leocisneiros)\n\nhttps://t.co/g6XZp7iQGC"
        },
        {
            "author_id": "56194078",
            "created_at": "2020-11-11T14:12:44.000Z",
            "id": "1326528288299376645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas ser\u00e1 que existe alguma \u00e1rea protegida que passou pela concess\u00e3o e agora est\u00e1 sendo privatizada? Algu\u00e9m conhece?"
        },
        {
            "author_id": "2729754775",
            "created_at": "2020-11-11T14:12:03.000Z",
            "id": "1326528115506491395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador de La Vega anuncia que Loma Miranda ser\u00e1 declarada monumento natural https://t.co/l77P1oucbG"
        },
        {
            "author_id": "1245346032545824770",
            "created_at": "2020-11-11T14:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CZGNB_Trujillo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "AndinoCemento"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "PrensaFANB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 43,
                        "username": "FabioZavarsep"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 58,
                        "username": "Redi_andes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 70,
                        "username": "ZODI23_TRUJILLO"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 96,
                        "username": "D239T"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326526281836597248",
            "in_reply_to_user_id": "1272244817020555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CZGNB_Trujillo @AndinoCemento @PrensaFANB @FabioZavarsep @Redi_andes @ZODI23_TRUJILLO @czgnb23 @D239T Hermoso monumento natural."
        },
        {
            "author_id": "76515309",
            "created_at": "2020-11-11T14:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "GeraldoJulioPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326525627554557953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O capacho de empreiteiro @GeraldoJulioPSB\nquer liberar desmatamento e pr\u00e9dios de 8 andares na \u00e1rea da Tamarineira que \u00e9 TOMBADA e \u00e9 considerada Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Paisagem! E isso sem escuta da popula\u00e7\u00e3o!  \nhttps://t.co/2J3dQOkNhf"
        },
        {
            "author_id": "790022945431314432",
            "created_at": "2020-11-11T13:59:53.000Z",
            "id": "1326525056676220928",
            "in_reply_to_user_id": "790022945431314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...Monumento Natural Dr. Ar\u00edstides Rojas.\n\nGu\u00e1rico.\n\n\"Atr\u00e9vete a la aventura de vivir\".\n\n#ecoturismo #efem\u00e9rides #celebraci\u00f3n #JaguarAventuras #MorrosDeSanJuan #MonumentoNaturalDrAristidesRojas #aniversario #Monumento"
        },
        {
            "author_id": "1068978717916057600",
            "created_at": "2020-11-11T13:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ETcontroverso"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "cmendoncasp1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326522619349393409",
            "in_reply_to_user_id": "1144294960407162882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ETcontroverso @cmendoncasp1 O parque Nacional AMAZ\u00d4NIA com \u2154 da Venezuela, guianas, \u00bd do Peru e o Equador inteiro e os pa\u00edses com um governo internacional FRANCO AMERICANO e o franc\u00eas a l\u00edngua oficial do Brasil e os outros pa\u00edses anexados ao reino amaz\u00f4nico e\nSalvam as girafas e ronocerontes amaz\u00f4nicos."
        },
        {
            "author_id": "1068978717916057600",
            "created_at": "2020-11-11T13:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ETcontroverso"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "cmendoncasp1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326521496072806400",
            "in_reply_to_user_id": "1144294960407162882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ETcontroverso @cmendoncasp1 Rid\u00edculo, e a pr\u00f3xima mulher Maravilha ser\u00e1 um transexual?\n\nA 007 vai levar belas mulheres \u00e0 cama.\n\nTer\u00e3o uma Rambo 4 no Brasil tomando a Amaz\u00f4nia e matando todo o ex\u00e9rcito brasileiro \"libertando as amazonas, os botos cor de rosa\" e parque nacional AMAZ\u00d4NIA de 10M km\u00b2 selva toda."
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2020-11-11T13:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 133,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326510405783592963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro volta a reclamar sobre a dificuldade de acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco - https://t.co/Ky8PHxCkAT via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-11-11T12:42:21.000Z",
            "id": "1326505541598916611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gTZXoLAVdq"
        },
        {
            "author_id": "96815163",
            "created_at": "2020-11-11T12:38:02.000Z",
            "id": "1326504455488069639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema: Parque n\u00e3o atende exig\u00eancia para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/h79BZwa6Ot https://t.co/PH9Yct7dVt"
        },
        {
            "author_id": "1265315344232693760",
            "created_at": "2020-11-11T11:24:13.000Z",
            "id": "1326485881105092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 193,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Se voc\u00ea foi ao Jalap\u00e3o, viaje um pouco mais e aproveite o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o. Uma pintura. https://t.co/hTP0DjhYbp"
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2020-11-11T10:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326476921673224193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltou relacionar \"xiita ambiental\", q foi como o pescador em local proibido, \n@jairbolsonaro ,que n\u00e3o respeita leis e regras infringiu a lei, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o perdoa ter tido sua pesca frustrada. Hj,quer mostrar quem manda. Est\u00e1 precisando d um bom impeachmt\ud83d\ude2c https://t.co/NIAhVdqClA"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-11-11T09:35:45.000Z",
            "id": "1326458582448082944",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "No mesmo discurso onde afirmou que era preciso \u201cmostrar a p\u00f3lvora\u201d quando acabasse a \u201csaliva\u201d, o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, voltou a reclamar nesta ter\u00e7a-feira (10) que n\u00e3o consegue acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios,\u00a0 em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-11-11T09:35:44.000Z",
            "id": "1326458580808175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Bolsonaro volta a reclamar sobre a dificuldade de acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/560dzIXWWW"
        },
        {
            "author_id": "593933787",
            "created_at": "2020-11-11T08:02:01.000Z",
            "id": "1326434994307403783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Wanderlust #WanderlustXL #OurWorld #ThilanW\n\nRT WanderlustXL: RT @WanderlustXL: \ud83d\udccd Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilSensational! #DiscoverBrazil #VisitBrazil #BrazilTourism #traveltheworld #rt #wanderlustXL \ud83d\udcf8 danial_bhatti https://t.co/4c7VfNDxuz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-11-11T02:58:27.000Z",
            "id": "1326358601624154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Salada Verde | No mesmo discurso onde amea\u00e7ou \u201cmostrar a p\u00f3lvora\u201d para os EUA, presidente reclama de leis ambientais e se vangloria de ter acabado com as multas do Ibama e ICMBio\n\nhttps://t.co/phUfkO8BDU"
        },
        {
            "author_id": "1300890681989361665",
            "created_at": "2020-11-11T02:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 113,
                        "username": "repertorioanima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326348975981678595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os grandes felinos tamb\u00e9m est\u00e3o no #Biofaces! Esse majestoso Le\u00e3o (Panthera leo), fotografado pelo Diogo Luiz do @repertorioanima no Parque Nacional de Serengeti - Tanz\u00e2nia, est\u00e1 entre as esp\u00e9cies da fam\u00edlia Felidae presentes na nossa plataforma. #wildlife #TwitterNatureCommunity https://t.co/m8eW66SGS8"
        },
        {
            "author_id": "33519707",
            "created_at": "2020-11-11T01:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 138,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326333350970273794",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Chega! Liberem o acesso ao Pico da Bandeira no Parque Nacional do Caparao. Quebra mais essa Capit\u00e3o!  @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2020-11-11T01:00:01.000Z",
            "id": "1326328795243163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \u00e9 reaberto; visitas precisar\u00e3o ser agendadas:\nhttps://t.co/OgXOcCJ0mH\n\nAtualmente, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal disp\u00f5e de 8 trilhas, 1 mirante e 2 bases de apoio (Uru\u00e1 e Traco\u00e1).\n\n#turismo #Amazonia #PortalAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-11-11T00:52:02.000Z",
            "id": "1326326785034883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na coletiva do evento de turismo, al\u00e9m de falar em p\u00f3lvora, o inquilino do Planalto voltou a falar de novo do seu assunto favorito, acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios. O cara n\u00e3o supera aquela multa."
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2020-11-10T23:51:19.000Z",
            "id": "1326311508532465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/kcc21gnB5B"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2020-11-10T23:50:00.000Z",
            "id": "1326311174091264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A embarca\u00e7\u00e3o que encalhou na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (10) possui caracter\u00edsticas de outra que encalhou na mesma faixa de praia, em agosto deste ano, e que continha uma carga de cigarro contrabandeado =&gt; https://t.co/0nVCuc20Wa #G1 #Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1325938345529249792",
            "created_at": "2020-11-10T23:38:15.000Z",
            "id": "1326308219346710529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piaui\nParque Nacional de Sete cidades \n#pinturaripestre https://t.co/ZpYxEu432N"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-11-10T22:58:03.000Z",
            "id": "1326298103494963209",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o pensem que eu estou comprando com pa\u00eds rico n\u00e3o. \nBol\u00edvia, Argentina, Uruguai, Chile... todos tem melhor estrutura tur\u00edstica e pre\u00e7o que a gente. \nS\u00f3 aqui vc n\u00e3o acessa parque nacional pq n\u00e3o tem carro e pq o passeio custa um rim."
        },
        {
            "author_id": "1263075446385717248",
            "created_at": "2020-11-10T22:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ORafaelMesmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326297336335753216",
            "in_reply_to_user_id": "4657925962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ORafaelMesmo \ud83d\ude02 fico imaginando vc falando isso subindo pro parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-11-10T22:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "paulareis75"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "magnesio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326293491417288704",
            "in_reply_to_user_id": "3667705877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulareis75 @magnesio O parque nacional da capivara tem uma conserva\u00e7\u00e3o maravilhosa. O Perua\u00e7u tbm. Espero que continuem tendo com esse governo bizarro."
        },
        {
            "author_id": "714006342134996992",
            "created_at": "2020-11-10T22:13:42.000Z",
            "id": "1326286942284226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ParnaibapontoCom: Embarca\u00e7\u00e3o encalha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n... https://t.co/N6ZBmHYPTt"
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2020-11-10T22:02:52.000Z",
            "id": "1326284212547313670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema divulga Nota informando que Parque em Campina n\u00e3o atende requisitos exigidos para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/LyYVQ8hdK6"
        },
        {
            "author_id": "936962742040322048",
            "created_at": "2020-11-10T21:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "angelagindri43"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "AndreiaSadi"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326283375414562816",
            "in_reply_to_user_id": "708479368478203909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angelagindri43 @AndreiaSadi @jairbolsonaro Pior que haver uma taxa \u00e9 imaginar pra onde vai o dinheiro. Realidade de Noronha p/ turistas: um aeroporto que mal existe, uma BR de 7km que \u00e9 s\u00f3 buraco, estradas de barro intransit\u00e1vel a maior parte do ano e vacas  pastando no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "2639003947",
            "created_at": "2020-11-10T20:06:36.000Z",
            "id": "1326254954198278153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adeus parque nacional \ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "1206258929883402240",
            "created_at": "2020-11-10T19:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "vantinath"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326252057511272448",
            "in_reply_to_user_id": "943525369574981634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vantinath parque Nacional Serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "78126405",
            "created_at": "2020-11-10T19:54:25.000Z",
            "id": "1326251890800287746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarca\u00e7\u00e3o encalha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral do Piau\u00ed https://t.co/B2pWZ5tOLt"
        },
        {
            "author_id": "250197933",
            "created_at": "2020-11-10T18:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "haroldodesouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326237707392192513",
            "in_reply_to_user_id": "76945555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@haroldodesouza Burro!? Morar na Europa ! Qualidade de vida, primeiro mundo.\n\nVigo \u00e9 uma cidade na costa noroeste de Espanha. A foz do estu\u00e1rio de Vigo, nas proximidades, est\u00e1 protegida pelas Ilhas C\u00edes, que fazem parte do Parque Nacional das Ilhas Atl\u00e2nticas.  E com \u20ac$ 65.000,00"
        },
        {
            "author_id": "41925915",
            "created_at": "2020-11-10T18:55:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1326236976127881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 porque a #F1 ir\u00e1 para Interlagos em 2021 que o processo para a constru\u00e7\u00e3o do aut\u00f3dromo do RJ em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental chegou ao fim. At\u00e9 porque um novo estudo est\u00e1 sendo realizado e ainda depende do resultado das elei\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "59235291",
            "created_at": "2020-11-10T18:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 78,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326223423857717249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comtemplar esse horizonte na Serra da Capivara \u00e9 incr\u00edvel.\n\n\ud83d\udcf8 Chico Rasta via @mturismo\n\ud83d\udccd Parque Nacional Serra da Capivara - PI\n\nEst\u00e1 planejando sua pr\u00f3xima viagem?\n\nConsulte-nos:\nWhatsApp: (21) 3816-9600\n\nEscolha seu destino, sua viagem come\u00e7a aqui! https://t.co/cGZZnhxY1Y"
        },
        {
            "author_id": "1155623199016706049",
            "created_at": "2020-11-10T17:34:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "wolfiesfla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326216789093707781",
            "in_reply_to_user_id": "1218690001891930113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wolfiesfla \u00e9 a trilha da pedra bonita, no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1155623199016706049",
            "created_at": "2020-11-10T17:22:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "loustywles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326213606497771521",
            "in_reply_to_user_id": "1137078899672850437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loustywles bonito n\u00e9? \u00e9 a trilha da pedra bonita, no parque nacional da tijuca\nnunca fui \ud83e\udd73"
        },
        {
            "author_id": "49366488",
            "created_at": "2020-11-10T17:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "draomcqueen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326210958121951232",
            "in_reply_to_user_id": "4765138141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@draomcqueen todo esse governo foi criado pro bolsonaro poder fazer pesca em \u00e1rea protegida sem o fiscal do ibama pra encher o saco."
        },
        {
            "author_id": "1086009704428568578",
            "created_at": "2020-11-10T16:36:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d584bfb552c1c7af"
            },
            "id": "1326202171533221889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR. \ud83c\udf34\ud83d\udc12\ud83c\udf0e\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#Amazonia #NaturePhotography #natureza #biomass https://t.co/BbkPsXwT7B"
        },
        {
            "author_id": "1002316253980254210",
            "created_at": "2020-11-10T15:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326192588974649349",
            "in_reply_to_user_id": "1050121324436307970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ContaratoSenado Parab\u00e9ns, senador!! Essa pesca tem que ser impedida mesmo. J\u00e1 basta o turismo descontrolado, e agora esse ministro Inconsequente vem com esse absurdo. Noronha tem que ser preservada por ser um parque nacional e por sua biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "250197933",
            "created_at": "2020-11-10T15:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Alexandre_Ernst"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326188937333837827",
            "in_reply_to_user_id": "89175131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexandre_Ernst Morar na Espanha, Primeiro Mundo... Vigo \u00e9 uma cidade na costa noroeste de Espanha. A foz do estu\u00e1rio de Vigo, nas proximidades, est\u00e1 protegida pelas Ilhas C\u00edes, que fazem parte do Parque Nacional das Ilhas Atl\u00e2nticas"
        },
        {
            "author_id": "1285188865016442881",
            "created_at": "2020-11-10T15:30:03.000Z",
            "id": "1326185359147982853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TODOS os candidatos com um s\u00f3 discurso pro meio ambiente: REDUZIR IPTU PRA QUEM PRESERVAR AS PR\u00d3PRIAS \u00c1RVORES.\n\nbando de mama rola do carai, recife uma \u00e1rea verde do carai e \u00e1reas com potencial pra unidade de conserva\u00e7\u00e3o E VOCES COM PORRA DE IPTU"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-11-10T15:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 248,
                        "username": "MongabayLatam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326184118820941826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto @alvarodias_ quer destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u no lado brasileiro com uma estrada criminosa e desnecess\u00e1ria pra agradar meia d\u00fazia de agrobe\u00f3cios...  La poblaci\u00f3n de jaguares vuelve a aumentar en Iguaz\u00fa https://t.co/JhOfOFPh5h via @mongabaylatam"
        },
        {
            "author_id": "1279164785037324293",
            "created_at": "2020-11-10T15:17:46.000Z",
            "id": "1326182265471311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Iremos implementar a cria\u00e7\u00e3o de viveiros de mudas municipais\n\n- Defenderemos a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Sabiaguaba e de todas as \u00e1reas verdes de Fortaleza\n\n- Elaboraremos um Projeto de Lei da Pol\u00edtica Municipal de Agroecologia"
        },
        {
            "author_id": "24241923",
            "created_at": "2020-11-10T14:36:00.000Z",
            "id": "1326171755572994049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O professor Jos\u00e9 Carlos Motta-Junior, do Instituto de Bioci\u00eancias da USP, estuda aves desde 1985. O resultado de parte dessa dedica\u00e7\u00e3o pode ser conferido no livro \"Aves e seus Ambientes na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina, SP\" https://t.co/F0IbMSvPzp"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-11-10T14:05:12.000Z",
            "id": "1326164004193046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Madidi, localizado no noroeste da Bol\u00edvia, \u00e9 uma zona protegida com uma das maiores biodiversidades do mundo \ud83c\udf0e Se voc\u00ea adora estar em contato com a natureza, anote para viagens futuras! https://t.co/ifN86MCDli"
        },
        {
            "author_id": "927158503017517056",
            "created_at": "2020-11-10T13:37:15.000Z",
            "id": "1326156971549011970",
            "in_reply_to_user_id": "927158503017517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira dessa legislatura foi a CEI dos Precat\u00f3rios, instaurada em junho de 2019 por irregularidades envolvendo d\u00edvidas milion\u00e1rias da \u00c1rea de Relevante Interesse Ambiental da Floresta Urbana e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), no N\u00facleo Gasparini)."
        },
        {
            "author_id": "19462284",
            "created_at": "2020-11-10T12:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "globetrottsky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326146901671096320",
            "in_reply_to_user_id": "291881212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@globetrottsky acho que vc diminui desnecessariamente a experi\u00eancia do cara da TV, ele fez mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tb\n\ne \u00e9 o desgosto dos antigomobilistas"
        },
        {
            "author_id": "1303853990594125824",
            "created_at": "2020-11-10T12:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "thiagoalvescar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326145300835262466",
            "in_reply_to_user_id": "48892983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagoalvescar GP em Deodoro n\u00e3o passou de tentativa da Rio Motorsports em angariar fundos com destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nSequer tinha lastro financeiro para bancar o projeto.\nPicaretagem privada em conluio com pol\u00edticos do RJ (que dispensam apresenta\u00e7\u00f5es e defini\u00e7\u00f5es)."
        },
        {
            "author_id": "4851950320",
            "created_at": "2020-11-10T12:49:37.000Z",
            "id": "1326144985264218113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrendat\u00e1rio \u00e9 autuado em R$ 10 mil por degradar \u00e1rea protegida de mata\u00a0ciliar https://t.co/aZKQb77HC5"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-11-10T12:11:50.000Z",
            "id": "1326135474235301891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova-andradinense leva multa por degradar \u00e1rea protegida de mata ciliar de lagoa em Anauril\u00e2ndia  https://t.co/kTQLowpVNP"
        },
        {
            "author_id": "1532150906",
            "created_at": "2020-11-10T11:53:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "JoeBiden"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326130975957454848",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@OGloboPolitica @JoeBiden Me explica quando Joe Biden foi empres\u00e1rio malandro condenado por invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, declarou voto no Trump, ajudou Trump a vencer a elei\u00e7\u00e3o abusando das suas fun\u00e7\u00f5es no judici\u00e1rio e depois foi recompensado sendo ministro do governo dele. Seus cretinos."
        },
        {
            "author_id": "929798599503990789",
            "created_at": "2020-11-10T11:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MoliveiraL"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326126987723812867",
            "in_reply_to_user_id": "50252796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoliveiraL @ContaratoSenado N\u00e3o. A pesca \u00e9 permitida na APA de Fernando de Noronha. O que \u00e9 proibido (ilegal) \u00e9 pescar no Parque Nacional de Fernando de Noronha. Por isso a medida judicial contra a pesca ilegal no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1275584910829502464",
            "created_at": "2020-11-10T11:25:00.000Z",
            "id": "1326123689566461953",
            "in_reply_to_user_id": "1275584910829502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o cumpriu uma s\u00e9rie compromissos (...), que incluem o custeio de manuten\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios e do Parque Nacional da Bocaina; (...)"
        },
        {
            "author_id": "429782447",
            "created_at": "2020-11-10T10:02:35.000Z",
            "id": "1326102947831427074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro digital re\u00fane pesquisa e registro fotogr\u00e1fico de aves do Cerrado Paulista. S\u00e3o mais de 900 imagens de 213 esp\u00e9cies encontradas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina, no interior de S\u00e3o Paulo.  Saiba mais:  https://t.co/xD0SsqdxlU https://t.co/0U22DkiPfk"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-11-10T07:32:18.000Z",
            "id": "1326065129277059073",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2001, o Parque Nacional das Emas foi classificado como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. (4/4) https://t.co/7dCcFMp3po"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-11-10T07:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "username": "BoiseState"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326064745166770178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A guia tur\u00edstica da Gorongosa, Gaby Curtiz, actualiza o Idaho Statesmam sobre a vida de um estudante universit\u00e1rio na @BoiseState e as alegrias de guiar os habitantes de Idaho atrav\u00e9s da exposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional da Gorongosa no Zoo de Boise. https://t.co/FumSO5iImf"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-11-10T07:29:15.000Z",
            "id": "1326064359764799489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas\n\nO Parque Nacional das Emas, situado no sudoeste do estado de Goi\u00e1s, \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental que re\u00fane os v\u00e1rios tipos de vegeta\u00e7\u00e3o do bioma do cerrado. (1/4) https://t.co/xTQLdWwgen"
        },
        {
            "author_id": "14568265",
            "created_at": "2020-11-10T03:44:52.000Z",
            "id": "1326007891942313987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boa not\u00edcia \u00e9 que, com isso, Rio de Janeiro d\u00e1 adeus \u00e0 ideia nefasta de construir aut\u00f3dromo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/AOAGNKclSo"
        },
        {
            "author_id": "53161192",
            "created_at": "2020-11-10T03:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "crawmari"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326004752837120002",
            "in_reply_to_user_id": "1058413178399477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafa_mafs @crawmari @folha E que construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\n\nTal qual o \u00c1lvaro Dias que tamb\u00e9m quer fazer parte desse time.."
        },
        {
            "author_id": "850046904222326785",
            "created_at": "2020-11-10T03:08:50.000Z",
            "id": "1325998826268860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite compas \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\n\nSentir a for\u00e7a da natureza no esplendor de uma cachoeira \u00e9 ouvir a m\u00fasica da vida e sentir o quanto \u00e9 magn\u00edfico viver neste planeta.\n\nIsaias Ribeiro\n\nCachoeira Nuorilang, Parque Nacional de Jiuzhaigou, China https://t.co/xw3tcgKoxs"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2020-11-10T02:07:10.000Z",
            "id": "1325983307847315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Trump ainda tem tempo para fazer muito mal. Ir\u00e1 submeter a Floresta Nacional de Tongass, no Alasca, \u00e0 explora\u00e7\u00e3o madeireira e outras formas de \u201cdesenvolvimento\u201d, retirando a prote\u00e7\u00e3o que de uma das maiores florestas temperadas intactas do mundo. https://t.co/GnC1nGyxSw"
        },
        {
            "author_id": "272108646",
            "created_at": "2020-11-10T01:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "Biel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325978729114460162",
            "in_reply_to_user_id": "171559851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biel Parque Nacional Chapada Diamantina\nDOIS MESES COM BIEL"
        },
        {
            "author_id": "93910661",
            "created_at": "2020-11-10T01:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ChiareliJr"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "caiocgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325966712013983746",
            "in_reply_to_user_id": "854112470205706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChiareliJr @caiocgomes \u00e9 que voc\u00ea ainda n\u00e3o entendeu. A proposta \u00e9 a pessoa nem tocar no papel. Ela olha na tela, confirma. A urna imprime numa \u00e1rea protegida e transparente. A pessoa confirma que o papel \u00e9 igual ao da tela e o papel \u00e9 automaticamente depositado em outra urna"
        },
        {
            "author_id": "1281970722441658369",
            "created_at": "2020-11-10T00:30:57.000Z",
            "id": "1325959092444286977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Urgente!!!\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM (reserva ambiental situada no munic\u00edpio de Santana, aqui no Amap\u00e1), perdeu todos os alimentos dos seus animais resgatados por causa do apag\u00e3o.\nQuem tiver como doar qualquer quantia, ajuda muito!!\nhttps://t.co/AFsCxj3mfM"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2020-11-09T23:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "username": "MKexpeditions"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325947689092182018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \ud83c\udf43\n\n#souamazonio\n@mkexpeditions https://t.co/jmRHqJwXJ9"
        },
        {
            "author_id": "266803687",
            "created_at": "2020-11-09T23:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gerdwenzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325945811964977158",
            "in_reply_to_user_id": "43442574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gerdwenzel Sim. O mesmo que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea protegida em Angra dos Reis"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2020-11-09T23:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1325943551797186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ikOUV64vXz"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2020-11-09T23:29:08.000Z",
            "id": "1325943536940949504",
            "in_reply_to_user_id": "971136315378094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Maioria dos pontos tur\u00edsticos dessa regi\u00e3o s\u00e3o Reserva particular do patrim\u00f4nio natural (RPPN)\n\nComo diz o nome: Reservas particulares em propriedades privadas, onde o propriet\u00e1rio recebe in\u00fameros incentivos fiscais para manter aquele local e explor\u00e1-la economicamente."
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2020-11-09T23:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "priskika"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325940159922270208",
            "in_reply_to_user_id": "971136315378094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priskika O que vcs chamam de turismo aqui na minha regi\u00e3o s\u00e3o as RPPN=Reserva particular do patrim\u00f4nio natural.\n\nUma maioria absoluta aqui s\u00e3o reservas em \u00e1reas de latif\u00fandios onde o propriet\u00e1rio recebe incentivos fiscais para mant\u00ea-la tendo direito absoluto de lucro"
        },
        {
            "author_id": "1319701925437329410",
            "created_at": "2020-11-09T23:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 7,
                        "username": "anygsavage"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 121,
                        "username": "4NYSW0RK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325936922678730753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Eu e a @anygsavage estamos admirando a beleza do Parque Nacional da Chapada Diamantina, n\u00e3o podemos no momento. Talvez a @4NYSW0RK saiba de algo. https://t.co/aIgB1C3oUf"
        },
        {
            "author_id": "59185410",
            "created_at": "2020-11-09T22:23:34.000Z",
            "id": "1325927037341675522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada imperial Parque nacional Brasilia-DF https://t.co/krgueADnZ8"
        },
        {
            "author_id": "2192569063",
            "created_at": "2020-11-09T21:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1325920926999916546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me perdi \nMas me encontrei \nJuro n\u00e3o me desvirtuar em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qlobF4O4YO"
        },
        {
            "author_id": "179720816",
            "created_at": "2020-11-09T21:53:10.000Z",
            "id": "1325919385337253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8CWmI0O3Aj"
        },
        {
            "author_id": "1241183430349590528",
            "created_at": "2020-11-09T21:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "SILZAZ1"
                    },
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 9,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325913569792241664",
            "in_reply_to_user_id": "627526291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SILZAZ1 @g1 o arquipelago inteiro eh preservado, se for em areas fora da reserva biologica, ent nao deve ser noronha"
        },
        {
            "author_id": "844650128854126594",
            "created_at": "2020-11-09T21:23:18.000Z",
            "id": "1325911870625165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos em um para\u00edso. em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/TZ7t8SDvLO"
        },
        {
            "author_id": "1241183430349590528",
            "created_at": "2020-11-09T20:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "SILZAZ1"
                    },
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 9,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325904105974476800",
            "in_reply_to_user_id": "627526291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SILZAZ1 @g1 fernando de noronha eh reserva biologica, se quiser pescar eles q pesquem em outro lugar"
        },
        {
            "author_id": "2891905707",
            "created_at": "2020-11-09T20:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lorenagiostri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325894901821747200",
            "in_reply_to_user_id": "33339650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorenagiostri Realmente kkkk isso \u00e9 bem pior que invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra construir casa"
        },
        {
            "author_id": "1143705832716218368",
            "created_at": "2020-11-09T17:51:53.000Z",
            "id": "1325858665224679427",
            "in_reply_to_user_id": "1143705832716218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "off: assustador a neblina no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1148968237750784000",
            "created_at": "2020-11-09T17:17:10.000Z",
            "id": "1325849925947633664",
            "in_reply_to_user_id": "212316115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliveirasdu Roteiro do Parque Nacional Viru\u00e1, com a Clube Native... Recomendo!!"
        },
        {
            "author_id": "86074238",
            "created_at": "2020-11-09T17:09:03.000Z",
            "id": "1325847883967569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "nossa tem como fazer reportagem de pescadores artesanais em fernando de noronha pescando em \u00e1rea protegida mas n\u00e3o vejo sobre grilagem avan\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental aqui na Amaz\u00f4nia.... ent\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "786777538337144832",
            "created_at": "2020-11-09T17:08:43.000Z",
            "id": "1325847799666237447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra trabalhar en parque nacional eu preciso prestar concurso???"
        },
        {
            "author_id": "19932481",
            "created_at": "2020-11-09T16:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "_Nabarra"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "tugatripeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325844940463726592",
            "in_reply_to_user_id": "1186571868763054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Nabarra @tugatripeira N\u00e3o \u00e9 que as pessoas n\u00e3o sejam culpadas mas neste pa\u00eds h\u00e1 toda uma casta que sobrevive.... Olha o Berardo em plena \u00e1rea protegida na Arr\u00e1bida reconstruiu uns armaz\u00e9ns abandonados e fez um hotel ilegal de luxo. Conclus\u00e3o a CM Set\u00fabal espera que a altera\u00e7\u00e3o do PDM justifique a obra"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-11-09T16:41:20.000Z",
            "id": "1325840909624283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f4nibus rodar\u00e1 em Foz do Igua\u00e7u por uma semana, a partir desta segunda-feira (09), e far\u00e1 a linha Itaipu \u2013 Parque Nacional. A tarifa de 3,95 ser\u00e1 cobrada pelo cart\u00e3o \u00fanico.\nhttps://t.co/adIXrvu0CT"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-11-09T15:30:30.000Z",
            "id": "1325823085451370498",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Bodoquena, Chapada dos Veadeiros e Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e3o entre as \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o com mais im\u00f3veis superpostos"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-11-09T15:17:50.000Z",
            "id": "1325819895955804167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no pr\u00f3ximo domingo https://t.co/HLtmfGKSpY"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2020-11-09T14:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "FRELIMO_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325803906706923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Irlanda financia conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa:https://t.co/BflkZUnZPT\n\n#Mozambique #Nyusi @FRELIMO_"
        },
        {
            "author_id": "4925101119",
            "created_at": "2020-11-09T13:49:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1325797637963067402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e3o nem 11h e eu ja fui em BH, ja voltei e agora vamo no parque nacional... a\u00ed olha, to me esfor\u00e7ando mas ta foda"
        },
        {
            "author_id": "983453033400061952",
            "created_at": "2020-11-09T13:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325796303167758337",
            "in_reply_to_user_id": "16632084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cartacapital Hulk j\u00e1 pagou a multa ambiental por construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-11-09T13:30:30.000Z",
            "id": "1325792883937603584",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Pocon\u00e9, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/nBdOZHFwWk"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-11-09T13:30:24.000Z",
            "id": "1325792858889211904",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de C\u00e1ceres, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/HrzB5ycgAI"
        },
        {
            "author_id": "929500350075363328",
            "created_at": "2020-11-09T13:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325788825101115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Hist\u00f3rico Monte Pascoal https://t.co/11LOQEIdPC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "929500350075363328",
            "created_at": "2020-11-09T13:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325788673665871878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Hist\u00f3rico Monte Pascoal https://t.co/11LOQEZPec via @YouTube \nO Brasil n\u00e3o conhece o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2020-11-09T12:37:12.000Z",
            "id": "1325779473506185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAPO MINIATURA\nPesquisadores do Museu Nacional e do Instituto de Biologia da UFRJ acabam de comprovar que um sapinho dourado encontrado numa trilha da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual de Maca\u00e9 de Cima \u00e9 o Brachycephalus bufonoides.\nhttps://t.co/cNvCQaVDUy"
        },
        {
            "author_id": "61581351",
            "created_at": "2020-11-09T12:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "CmdoCMS"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325775630642929665",
            "in_reply_to_user_id": "992177466998476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CmdoCMS @exercitooficial Bem que poderiam permitir o Ex\u00e9rcito tornar o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em \u00e1rea militar para os pol\u00edticos amalucados aqui do Estado n\u00e3o se atreverem a exterminar o qu\u00ea sobrou por causa da falta de gest\u00e3o, mesmo que fosse proibida a minha entrada, como eu ficaria feliz!"
        },
        {
            "author_id": "388583445",
            "created_at": "2020-11-09T08:58:16.000Z",
            "id": "1325724374364729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Porno: Atores podem ser processados por fazerem cena de porn\u00f4 em parque nacional do M\u00e9xico https://t.co/WWI1GrotRd"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-11-09T06:17:42.000Z",
            "id": "1325683965529743362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta manh\u00e3 assin\u00e1mos um acordo com o governo Irland\u00eas que generosamente concordou em fornecer $ 5,5 milh\u00f5es US para apoiar projectos de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, agro-silvicultura e empreendedorismo local do Parque Nacional da Gorongosa. https://t.co/g1XpghEXoV https://t.co/rbzHbT1Bxo"
        },
        {
            "author_id": "1273188796377501696",
            "created_at": "2020-11-09T04:51:03.000Z",
            "id": "1325662159314030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do sul https://t.co/7tE1MYmuCV"
        },
        {
            "author_id": "15088915",
            "created_at": "2020-11-09T03:20:49.000Z",
            "id": "1325639451293470722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A equipe do #C\u00e2meraRecord vai at\u00e9 a Reserva Extrativista conhecer a miss\u00e3o que tantas fam\u00edlias mant\u00eam de p\u00e9. Acompanhe com a gente! https://t.co/QRIffdlv4S"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-11-09T03:13:23.000Z",
            "id": "1325637583116722176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00edvel das \u00e1guas continua a baixar nos rios do Parque Nacional da #Gorongosa, criando \u201carmadilhas para peixes\u201d e assim atraindo aves que aproveitam ao m\u00e1ximo estas fren\u00e9ticas \u00e1reas de alimenta\u00e7\u00e3o, tal como os crocodilos. https://t.co/co3LenF1pa"
        },
        {
            "author_id": "51872711",
            "created_at": "2020-11-09T03:03:28.000Z",
            "id": "1325635088059609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s! A beleza amaz\u00f4nica! https://t.co/oOuYheVNBA"
        },
        {
            "author_id": "1129120652299055104",
            "created_at": "2020-11-09T02:58:59.000Z",
            "id": "1325633958927884289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA, lembrei cara https://t.co/HUHDZvzkl9"
        },
        {
            "author_id": "932637960",
            "created_at": "2020-11-09T02:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "samuelmuca_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325625703342202886",
            "in_reply_to_user_id": "264557516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelmuca_ HAHAHAHA amei o parque nacional\ne desculpa pelos emojis migo, mirei em deixar fofo e acertei na falta de acessibilidade \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f obrigada por me mostrar!"
        },
        {
            "author_id": "1310019128586108935",
            "created_at": "2020-11-09T02:00:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "1325619155572301827",
            "in_reply_to_user_id": "1310019128586108935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cercado de paisagens surpreendentes, o monumento natural \u00e9 um dos s\u00edmbolos dos Lagos Andinos e \u00e9 considerado um dos vulc\u00f5es mais bonitos do mundo."
        },
        {
            "author_id": "1008173760514592768",
            "created_at": "2020-11-09T01:15:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "bornforthix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325607987684249600",
            "in_reply_to_user_id": "523546510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bornforthix monumento natural das fal\u00e9sias de beberibe, no Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1259192100853334016",
            "created_at": "2020-11-09T00:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "mlmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325591806730498051",
            "in_reply_to_user_id": "35142788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mlmorais Duvido que o Moro se junte com gentalha.\n\nhttps://t.co/gC4BT9eU40"
        },
        {
            "author_id": "1259192100853334016",
            "created_at": "2020-11-09T00:02:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "neuzaortiz"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "Recandrade"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 24,
                        "username": "Alexo474"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 34,
                        "username": "AnaSilveira_28"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325589479789309953",
            "in_reply_to_user_id": "171315754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neuzaortiz @Recandrade @Alexo474 @AnaSilveira_28 Huck tira votos.\nhttps://t.co/gC4BT9eU40"
        },
        {
            "author_id": "1097660128940224512",
            "created_at": "2020-11-08T23:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "georgiasousa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325582012330160134",
            "in_reply_to_user_id": "928316198995087361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@georgiasousa_ Em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o onde fa\u00e7o pesquisa kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2020-11-08T23:15:10.000Z",
            "id": "1325577633002819590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada: https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/wjY6ip5yJk"
        },
        {
            "author_id": "1244001822848815105",
            "created_at": "2020-11-08T23:06:07.000Z",
            "id": "1325575355068002309",
            "in_reply_to_user_id": "1306700198601797637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tmytk tirei agora no parque nacional https://t.co/x8MmtjFtQi"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-08T23:05:02.000Z",
            "id": "1325575083482558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/sSidg8oTpX"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-11-08T23:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "start": 209,
                        "username": "MauroPicini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325573817679314945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O valor \u00e9 de apenas R$ 10 por pessoa e visa incentivar o turismo na comunidade. \u00c9 necess\u00e1rio apresenta\u00e7\u00e3o de comprovante de resid\u00eancia em nome do visitante e documento oficial com foto. Veja mais na coluna de @MauroPicini #RICMais\nhttps://t.co/WGJIeIrgUC"
        },
        {
            "author_id": "255641071",
            "created_at": "2020-11-08T21:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        9.471782,
                        49.668358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "18906c43d6234327"
            },
            "id": "1325554450749153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Grutas De Botuver\u00e1 https://t.co/5IRwzBaR8r"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2020-11-08T21:36:36.000Z",
            "id": "1325552829667434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair com a fam\u00edlia no Parque Nacional de Shenandoah. https://t.co/WOR3DDAERq"
        },
        {
            "author_id": "1271553593880072193",
            "created_at": "2020-11-08T20:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 18,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325539302294564864",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Enquanto isso @LucianoHuck. Deve esta em sua ilha em Angra onde invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!!"
        },
        {
            "author_id": "72345338",
            "created_at": "2020-11-08T20:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325534085234745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/2edFa0H2eo via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1138160547529207809",
            "created_at": "2020-11-08T20:19:38.000Z",
            "id": "1325533460564471811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita prud\u00eancia e sofistica\u00e7\u00e3o juntas! O que o ex-heroi biografado que desMOROnou acha do financiamento de jatinho pelo BNDES  para seu parceiro? E sobre a licen\u00e7a ambiental para constru\u00e7\u00e3o de mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? S\u00e3o fake news?!? https://t.co/Vt5mAlP3UG"
        },
        {
            "author_id": "16208973",
            "created_at": "2020-11-08T19:26:52.000Z",
            "id": "1325520178566852611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 10 anos esse lenga-lenga. O que aconteceu nessa d\u00e9cada? Ele s\u00f3 ficou mais rico, continuou com sua mans\u00e3o e iate em \u00e1rea protegida de Angra e sua casa em S\u00e3o Conrado. Foda-se tb https://t.co/M5zan49Wgg"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-11-08T18:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 108,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 115,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325509499919228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O msm acontecer\u00e1 na Amaz\u00f4nia, depois de se explorar tudo e roubar terras ind\u00edgenas entra os grandes abutres @WWF e @WWF_Brasil transformando o q restar em um gde Parque Nacional c gdes resorts em busca de turistas ! https://t.co/yM2ht2kOh5"
        },
        {
            "author_id": "1322913512",
            "created_at": "2020-11-08T18:12:14.000Z",
            "id": "1325501398553923585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2/3 do meu cora\u00e7\u00e3o fora de mim! #FilhasAmadas #MulheresEmpreendedoras #VRTBrand em Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/FKyhimBrST"
        },
        {
            "author_id": "1313475094879113217",
            "created_at": "2020-11-08T18:01:21.000Z",
            "id": "1325498659912511489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tjk https://t.co/crmOhIdxse"
        },
        {
            "author_id": "59235291",
            "created_at": "2020-11-08T18:01:06.000Z",
            "id": "1325498594166788097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O interior do C\u00e2nion Itaimbezinho \u00e9 realmente espetacular.\n\n\ud83d\udcf8 @agenciacanionturismo\n\ud83d\udccd Parque Nacional de Aparados da Serra - SC\n\nEst\u00e1 planejando sua pr\u00f3xima viagem?\n\nEntre em contato com nossos consultores:\nWhatsApp: (21) 3816-9600\n\nEscolha seu destino, sua viagem come\u00e7a aqui! https://t.co/PO2psKSDFd"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2020-11-08T17:36:41.000Z",
            "id": "1325492452300566528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aproveite o domingo para fazer uma \"viagem\" pelo Parque Nacional do Catimbau, em PE https://t.co/MH6qSdUIbS #OxeRecife #Recife #ValeDoCatimbau"
        },
        {
            "author_id": "1179810914649985024",
            "created_at": "2020-11-08T15:52:43.000Z",
            "id": "1325466287204659208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de s Albufera Des grau , um lugar de paz e muita beleza. em Mah\u00f3n, Islas Baleares, Spain https://t.co/NSVRIqZa9O"
        },
        {
            "author_id": "104960984",
            "created_at": "2020-11-08T15:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "obryanresende"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325463924569944064",
            "in_reply_to_user_id": "2842708391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obryanresende Esse a\u00ed gosta de erguer umas paredes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2020-11-08T15:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.004106,
                        -16.4393348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "1325463306468003841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \ud83c\udf43\ud83c\udf33\u2600\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n#Minas300 #soujequi #voluntariadoicmbio #soumataescura em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/FY3idsKvGT"
        },
        {
            "author_id": "1193136810416910340",
            "created_at": "2020-11-08T14:27:34.000Z",
            "id": "1325444860493639680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizaram-se, ontem, as Jornadas Pr\u00e1ticas de Meteorologia \"Ci\u00eancia Viva na Escola\", na \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos, em Ponte de Lima. https://t.co/L1oj80YreB https://t.co/pGClD8lI3p"
        },
        {
            "author_id": "2610447222",
            "created_at": "2020-11-08T14:03:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54398716,
                        -20.38480968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1325438711333523457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pedal de Domingo pra conta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tripui https://t.co/0jo0hUui3D"
        },
        {
            "author_id": "1209125087586197506",
            "created_at": "2020-11-08T13:59:28.000Z",
            "id": "1325437787483549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2500 Parque Nacional Hwange, Zimb\u00e1bue\n\nO Parque Nacional Hwange \u00e9 a maior reserva do Zimb\u00e1bue e uma das 10 maiores da \u00c1frica. Est\u00e1 localizado no noroeste de pa\u00eds, na prov\u00edncia de Matabeleland Norte."
        },
        {
            "author_id": "94469323",
            "created_at": "2020-11-08T13:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "vitorpitta"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "username": "GabiM_8"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "username": "apyus"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325427416676921344",
            "in_reply_to_user_id": "28322553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorpitta @GabiM_8 @apyus @FlavioDino Eu votaria, mas voc\u00ea n\u00e3o. Isso \u00e9 a democracia.\n\nMas n\u00e3o abriria a minha mente para um fiador do Bolsonaro. Pra um cara que literalmente tem participa\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o da extrema direita no Brasil. Huck tamb\u00e9m t\u00e1 p\u00e9ssimo por muitos motivos, como construir uma casa em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "981606505706385408",
            "created_at": "2020-11-08T12:43:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "carrodo_ovo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325418566028554242",
            "in_reply_to_user_id": "1267138730546135042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carrodo_ovo @UOLNoticias Irm\u00e3o, Huck n\u00e3o d\u00e1. Era aliado dos pol\u00edticos mais podres do RJ. Dizem inclusive que fizeram para ele uma lei sob medida para que ele constru\u00edsse uma mans\u00e3o em Angra em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "207647251",
            "created_at": "2020-11-08T11:59:06.000Z",
            "id": "1325407497088339969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia galera! #BORA #BORA \ud83d\ude04\ud83c\udfc3\ud83d\ude4f\ud83e\udd1d\u270c\ufe0f em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/LH9OucbhbM"
        },
        {
            "author_id": "46516588",
            "created_at": "2020-11-08T11:42:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325403394144604162",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Huck tem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra e conseguiu licen\u00e7a com a Sra Cabral, Adriana Anselmo, atrav\u00e9s de seu escrit\u00f3rio de\"advocacia\"."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-08T11:41:15.000Z",
            "id": "1325403001633140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 18 de outubro de 2020, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "94469323",
            "created_at": "2020-11-08T11:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SantoAndarilho"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 16,
                        "username": "apyus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325400037837434880",
            "in_reply_to_user_id": "70833256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SantoAndarilho @apyus Ele \u00e9 e sempre foi oportunista, se vai dar grana e influ\u00eancia pra ele, \u00e9 o caminho a seguir. Vide casa em \u00e1rea protegida ambientalmente, amizade com pol\u00edticos, com jogadores de futebol..."
        },
        {
            "author_id": "1193964944074661888",
            "created_at": "2020-11-08T10:46:59.000Z",
            "id": "1325389347483504640",
            "in_reply_to_user_id": "1193964944074661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca \u00e9 um imenso parque nacional pertencente ao munic\u00edpio de Lima Duarte, localizado no interior, mais ao sul, de Minas Gerais. https://t.co/VTI75ieXIp"
        },
        {
            "author_id": "66805620",
            "created_at": "2020-11-08T10:21:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 103,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325382975299661825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina reabre Parque Nacional dos Glaciares, que abriga o Perito Moreno https://t.co/0cPqs7Ejmr via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T10:08:54.000Z",
            "id": "1325379763683414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a #bosque #forest https://t.co/tpJR9GrE85"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T10:08:46.000Z",
            "id": "1325379730871291905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a #bosque #forest https://t.co/c4f6gH4l0k"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T10:08:39.000Z",
            "id": "1325379700294901762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a #bosque #forest https://t.co/PxJLgK4wqU"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T10:08:30.000Z",
            "id": "1325379663322107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a #bosque #forest https://t.co/AiElKFDus8"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T10:08:22.000Z",
            "id": "1325379627301400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a #bosque #forest https://t.co/wOt5RTLUHr"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T10:08:13.000Z",
            "id": "1325379592400605185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a #bosque #forest https://t.co/cT4d9QO1N4"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T10:08:05.000Z",
            "id": "1325379558858747906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a #bosque #forest https://t.co/KcBY8pey4J"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T09:36:50.000Z",
            "id": "1325371691497877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a https://t.co/A9vtNtUIiv"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T09:36:41.000Z",
            "id": "1325371654780956672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a https://t.co/w9vHhv28X3"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T09:36:32.000Z",
            "id": "1325371618256936961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a https://t.co/De5TSmSgwV"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T09:36:24.000Z",
            "id": "1325371584819949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a https://t.co/VPvvtlrD1A"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-11-08T06:26:36.000Z",
            "id": "1325323819238756353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Ecoturismo em transforma\u00e7\u00e3o. Perceba a fragilidade de um ambiente singular no universo. Marte tamb\u00e9m tem campo de dunas em constante transforma\u00e7\u00e3o. \u201cA natureza \u00e9 o \u00fanico livro que oferece um... https://t.co/dZJCKlurnd"
        },
        {
            "author_id": "1305852669576306688",
            "created_at": "2020-11-08T04:25:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "minaristorm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325293358240174080",
            "in_reply_to_user_id": "1125070009859039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minaristorm eu moro perto da reserva ambiental  do parque nacional de bsb amg, ai \u00e9 bem comum aparecer animais e normalmente \u00e9 tranquilo. Mas se tem algo do qual eu tenho medo \u00e9 cobra"
        },
        {
            "author_id": "1317898745078599681",
            "created_at": "2020-11-08T04:13:13.000Z",
            "id": "1325290250353188865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da chapa diamantina na chapa diamantina? https://t.co/C1ezVLA2rz"
        },
        {
            "author_id": "1151109562730196992",
            "created_at": "2020-11-08T03:50:12.000Z",
            "id": "1325284461794168832",
            "in_reply_to_user_id": "1180841154419548161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celehavilliard KKKKKKKKKKKK parque nacional da serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1151109562730196992",
            "created_at": "2020-11-08T03:48:30.000Z",
            "id": "1325284032695951361",
            "in_reply_to_user_id": "1290796597723439106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@devilgwrl KKKKKKKKKKMMKK parque nacional da serra da capivara, amg"
        },
        {
            "author_id": "92353661",
            "created_at": "2020-11-08T02:48:32.000Z",
            "id": "1325268939312672769",
            "in_reply_to_user_id": "92353661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "cria\u00e7\u00e3o e gerenciamento do Programa Agente Ambiental Volunt\u00e1rio; desenvolvimento do plano de gest\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9; sensibiliza\u00e7\u00e3o de milhares de moradores para a preserva\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o da cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "614406646",
            "created_at": "2020-11-08T02:17:45.000Z",
            "id": "1325261195998277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da Tijuca, \u00c9 LINDO https://t.co/CWuTVgoVQ0"
        },
        {
            "author_id": "743927639782662148",
            "created_at": "2020-11-08T01:50:06.000Z",
            "id": "1325254236150657025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISTEM O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA https://t.co/cjdM2khann"
        },
        {
            "author_id": "1135709342811004929",
            "created_at": "2020-11-08T00:56:02.000Z",
            "id": "1325240628498870272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em uma reserva biol\u00f3gica que virou ponto tur\u00edstico https://t.co/FxGXaFVM4o"
        },
        {
            "author_id": "1204950991529021441",
            "created_at": "2020-11-08T00:09:06.000Z",
            "id": "1325228817393311750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da tijuca https://t.co/fYAVehnSXF"
        },
        {
            "author_id": "1151109562730196992",
            "created_at": "2020-11-07T23:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lwtadore91"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325225748853088257",
            "in_reply_to_user_id": "824718515982757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lwtadore91 parque nacional da serra da capivara, \u00e9 massa"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2020-11-07T23:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 129,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325220662080888837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei pretende mutilar 10 mil hectares do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina https://t.co/DOMvJ7mFLl via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2020-11-07T23:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 126,
                        "username": "MoonMountainMan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325211682377850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este lugar fica no Parque Nacional Huascar\u00e1n. A beleza dessa trilha no Peru faz todo esfor\u00e7o durante os 7km valer a pena! \n\n\ud83d\udcf7 @moonmountainman\n\n#nature #photography #naturephotography #love #travel #photooftheday #instagood #landscape #naturelovers #beautiful #visiteomundo https://t.co/OJ5bQZ5DhI"
        },
        {
            "author_id": "196779693",
            "created_at": "2020-11-07T22:50:32.000Z",
            "id": "1325209044491984898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/9EP4WaHOhi"
        },
        {
            "author_id": "1304843862012239872",
            "created_at": "2020-11-07T22:05:43.000Z",
            "id": "1325197767761784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional marinho de fernando de noronha https://t.co/HEHljiA0GI"
        },
        {
            "author_id": "1210262347077627904",
            "created_at": "2020-11-07T21:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "jair_1B"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325192857532071938",
            "in_reply_to_user_id": "747274480636956672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jair_1B @LulaOficial Qual ponto vc considera a reserva extrativista do trump?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-07T21:38:09.000Z",
            "id": "1325190828713635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,02 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO TRAIR\u00c3O / Par\u00e1 no dia 13 de outubro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "77632835",
            "created_at": "2020-11-07T21:36:18.000Z",
            "id": "1325190363355648001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui a gente paga o mico kkk\nEu e minhas princesas assistirmos de perto os miquinho pr\u00f3ximo a minha casa\n\nReserva Biol\u00f3gica Equitativa https://t.co/sQ01K9zami"
        },
        {
            "author_id": "1255354181797531649",
            "created_at": "2020-11-07T21:27:51.000Z",
            "id": "1325188236931698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u/Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/uw5y9m1pOU"
        },
        {
            "author_id": "14767454",
            "created_at": "2020-11-07T21:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "raullsantiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325188168707174400",
            "in_reply_to_user_id": "81436762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raullsantiago \u00c9 pq vc ainda n\u00e3o foi no Crato,  d\u00e1 um pulo na floresta nacional do araripe, abs."
        },
        {
            "author_id": "3920372781",
            "created_at": "2020-11-07T21:17:09.000Z",
            "id": "1325185544360374273",
            "in_reply_to_user_id": "3920372781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei s\u00f3 que gostei da disciplina e que foi chato n\u00e3o ter campo, pois queria \u201candar no mato, cheirar o mato, dormir numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1090142912464195584",
            "created_at": "2020-11-07T21:15:50.000Z",
            "id": "1325185214075740161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando que Manaus tamb\u00e9m t\u00e1 com eletricidade privatizada faz uns meses e eles s\u00f3 arrombando o cu dos cidad\u00e3os que n\u00e3o est\u00e3o morando em \u00e1rea \"protegida\" por fac\u00e7\u00f5es com contas abusivas https://t.co/WESxqI4QGg"
        },
        {
            "author_id": "1286418528812367875",
            "created_at": "2020-11-07T21:00:44.000Z",
            "id": "1325181415114244097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial do Cabo \u00e9 uma reserva extrativista. Rola pesca artesanal.\n\n#arraialdocabo #pesca #reserva #preserve #pescaria https://t.co/IWCqqrQhhs"
        },
        {
            "author_id": "747274480636956672",
            "created_at": "2020-11-07T20:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325180871138140166",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial So n\u00e3o esperem que Biden abra m\u00e3o da reserva extrativista que o tramp conquistou o Brasil. porque americano gosta de moleza e tomar o que e dos outros na m\u00e3o grande."
        },
        {
            "author_id": "1210834560788787201",
            "created_at": "2020-11-07T20:57:41.000Z",
            "id": "1325180647841787907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa eu sei\ud83d\ude0e\n\u00e9 o parque Nacional da Tijuca!!\nl\u00e1 \u00e9 muito lindo oh https://t.co/iFlrhahlZm"
        },
        {
            "author_id": "187211933",
            "created_at": "2020-11-07T20:50:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1325178794504679426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/CjlRYAyj8S"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-11-07T20:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1325167751799828486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/nyNTBwlVGp"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-11-07T19:41:25.000Z",
            "id": "1325161454597713920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Juruena\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/SV81XephNE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/yhVZQHQyCm\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/SRa0e0maIo"
        },
        {
            "author_id": "43184949",
            "created_at": "2020-11-07T19:22:59.000Z",
            "id": "1325156815701749760",
            "in_reply_to_user_id": "2778681896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LallaySouza \u00e9 o parque nacional do catimbau"
        },
        {
            "author_id": "61581351",
            "created_at": "2020-11-07T18:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "CmdoCMS"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 26,
                        "username": "DNIToficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325149812031975424",
            "in_reply_to_user_id": "992177466998476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CmdoCMS @exercitooficial @DNIToficial Eu gostaria muito que o Ex\u00e9rcito (se houvesse legalmente como) se opusesse contra a maluquice que os senadores querem fazer contra o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. O qu\u00ea restou das \u00faltimas florestas de arauc\u00e1rias est\u00e3o l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "1273987753559064576",
            "created_at": "2020-11-07T18:52:43.000Z",
            "id": "1325149198770114560",
            "in_reply_to_user_id": "1158144055525683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anyganavit parque nacional serra de itabaiana amg"
        },
        {
            "author_id": "230772189",
            "created_at": "2020-11-07T18:39:05.000Z",
            "id": "1325145768181817347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[IG] 07.12.20 | TWLV via stories\n\nEle visitou o Parque Nacional de Jirisan (\uc9c0\ub9ac\uc0b0\uad6d\ub9bd\uacf5\uc6d0) e tamb\u00e9m subiu o Pico Jirisan (\uc9c0\ub9ac\uc0b0 \ucc9c\uc655\ubd09)\n\n* A montanha de jirisan \u00e9 o segundo pico mais alto da Cor\u00e9ia!! \n\n\ud83e\udd7a a \u00faltima foto \u00e9 t\u00e3o nen\u00ea https://t.co/cqvdTupW5V"
        },
        {
            "author_id": "196779693",
            "created_at": "2020-11-07T18:34:50.000Z",
            "id": "1325144697120108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/o4VuldJZD9"
        },
        {
            "author_id": "1174155108684390401",
            "created_at": "2020-11-07T18:32:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "kitlightwood"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325144131740475394",
            "in_reply_to_user_id": "2305779430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kitlightwood KKKK pedra com o buraco KKK essa foi de mais. Parque Nacional da Cerra da capivara KKK https://t.co/gWc56S3x5t"
        },
        {
            "author_id": "1207000713018167296",
            "created_at": "2020-11-07T18:09:12.000Z",
            "id": "1325138246729428995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque Nacional do Igua\u00e7u ou cataratado Igua\u00e7u \n\noff tenho a entrada na capinha do meu celular at\u00e9 hj https://t.co/OdUzZXa0D0"
        },
        {
            "author_id": "1258402252479397891",
            "created_at": "2020-11-07T17:27:53.000Z",
            "id": "1325127849779425283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cProibido desmatar a Amaz\u00f4nia. \u00c1rea protegida pelo ex\u00e9rcito americano.\u201d \n#Biden #bidenharis2020 #Election2020 https://t.co/oS2klVlL7A"
        },
        {
            "author_id": "865994026012602368",
            "created_at": "2020-11-07T17:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "jujuliliaanene_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325126288261046273",
            "in_reply_to_user_id": "1177380450630873089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jujuliliaanene_ e o parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "77764208",
            "created_at": "2020-11-07T17:06:20.000Z",
            "id": "1325122424879280129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional chapada dos veadeiros! https://t.co/k7cr6wy2oT"
        },
        {
            "author_id": "808812434278535169",
            "created_at": "2020-11-07T16:55:10.000Z",
            "id": "1325119616775938050",
            "in_reply_to_user_id": "2778681896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LallaySouza parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1273987753559064576",
            "created_at": "2020-11-07T16:49:08.000Z",
            "id": "1325118099117527043",
            "in_reply_to_user_id": "1185315523934015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saahhstyles n\u00e3o, \u00e9 o parque nacional serra de itabaiana"
        },
        {
            "author_id": "756269413775577088",
            "created_at": "2020-11-07T16:34:42.000Z",
            "id": "1325114463356416002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da tijuca https://t.co/HcMZE1JM4l"
        },
        {
            "author_id": "891674648521428993",
            "created_at": "2020-11-07T16:26:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CamiloSantanaCE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325112457564712963",
            "in_reply_to_user_id": "1242846683962245127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamiloSantanaCE Pr\u00f3ximo devia ser em Crato na \u00e1rea da Floresta Nacional do Araripe, a primeira APA do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "990041570023010307",
            "created_at": "2020-11-07T16:04:09.000Z",
            "id": "1325106777743093765",
            "in_reply_to_user_id": "990041570023010307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado da Bahia, como se chama? https://t.co/3orentd33Y"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-07T15:35:05.000Z",
            "id": "1325099462276968448",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em outubro, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 9,07 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-07T15:35:05.000Z",
            "id": "1325099461819789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,29 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 14 de outubro de 2020 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 6 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-11-07T15:30:03.000Z",
            "id": "1325098195366662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida \u00e9 para garantir o direito do voto aos funcion\u00e1rios da unidade, na elei\u00e7\u00e3o municipal https://t.co/WVS6jT9Piu"
        },
        {
            "author_id": "1226527420389478402",
            "created_at": "2020-11-07T15:21:55.000Z",
            "id": "1325096147128619010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso nao \u00e9 o parque Nacional da tijuca?? https://t.co/jV4BExnxIe"
        },
        {
            "author_id": "937026415005982720",
            "created_at": "2020-11-07T15:11:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 203,
                        "username": "LojaHabitacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325093512073908225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste terreno, junto \u00e0 principal porta de entrada no PNPG (Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas) vai nascer um empreendimento tur\u00edstico com bungalows.\n\nhttps://t.co/XxbZcX0SaR\n\nMais um neg\u00f3cio mediado pela @LojaHabitacao"
        },
        {
            "author_id": "1260541530831564805",
            "created_at": "2020-11-07T15:04:02.000Z",
            "id": "1325091649610002439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria conhecer o parque nacional da serra da capivara https://t.co/ntohzXsXFe"
        },
        {
            "author_id": "43184949",
            "created_at": "2020-11-07T14:49:58.000Z",
            "id": "1325088106773704707",
            "in_reply_to_user_id": "43184949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12. parque nacional do catimbau"
        },
        {
            "author_id": "1229209133959741441",
            "created_at": "2020-11-07T14:39:42.000Z",
            "id": "1325085522931441666",
            "in_reply_to_user_id": "1258234303617675271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariliadss_ parque nacional de catimbau nossa a gente ia pra excurs\u00e3o da escola mo bom"
        },
        {
            "author_id": "1284658727975559171",
            "created_at": "2020-11-07T14:39:26.000Z",
            "id": "1325085455356977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3 (eu acho q tem outro nome mas eu n lembro) https://t.co/BIAbSo5Szw"
        },
        {
            "author_id": "1124864810120876033",
            "created_at": "2020-11-07T14:33:15.000Z",
            "id": "1325083902084583426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do bacalhau https://t.co/jOpFdaomwu"
        },
        {
            "author_id": "1229209133959741441",
            "created_at": "2020-11-07T14:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "anyscastle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325083432582586371",
            "in_reply_to_user_id": "927675770469867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anyscastle parque nacional de catimbau"
        },
        {
            "author_id": "1105291441159450625",
            "created_at": "2020-11-07T14:23:26.000Z",
            "id": "1325081428523102211",
            "in_reply_to_user_id": "1105291441159450625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s estamos denunciando e enfrentando a arrog\u00e2ncia das mineradoras desde que foi criada a reserva pra gente viver em um lugar onde eles est\u00e3o predando o entorno todo. Se voc\u00ea olhar o Mato Grosso, l\u00e1 onde est\u00e1 o Parque Nacional do Xingu, o Xingu \u00e9 uma ilha de mata cercada de +"
        },
        {
            "author_id": "1311627917013782528",
            "created_at": "2020-11-07T14:18:24.000Z",
            "id": "1325080165345599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca? https://t.co/T3BhlHnREE"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LMombito].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LMombito",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LMombito"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sandracantii].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sandracantii",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sandracantii"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [opensante11].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "opensante11",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "opensante11"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [parquedasdunas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "parquedasdunas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "parquedasdunas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JArajoJ1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JArajoJ1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JArajoJ1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CZGNB_Trujillo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CZGNB_Trujillo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CZGNB_Trujillo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FabioZavarsep].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FabioZavarsep",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FabioZavarsep"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [D239T].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "D239T",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "D239T"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ETcontroverso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ETcontroverso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ETcontroverso"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ETcontroverso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ETcontroverso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ETcontroverso"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GabiM_8].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GabiM_8",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GabiM_8"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [carrodo_ovo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "carrodo_ovo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "carrodo_ovo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande, Brasil",
                "id": "0e831c5c9510013a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "M\u00e2ncio Lima, Brasil",
                "id": "d584bfb552c1c7af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parnamirim, Brasil",
                "id": "eb064d2fe812dac8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "K\u00fclsheim, Deutschland",
                "id": "18906c43d6234327",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabela, Brasil",
                "id": "04824a105b486e04",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1259038412096638976",
                "name": "Islamiza\u00e7\u00e3o De \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udca5\ud83d\udc4d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\udc4c",
                "username": "PierreL19287789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492472",
                "name": "Therezinha Beltrame",
                "username": "TeteDuche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711999783695749120",
                "name": "Ricardo Feltrin",
                "username": "feltrinoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1011372006753746944",
                "name": "Disney+ Brasil",
                "username": "DisneyPlusBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103434640885460994",
                "name": "Nanati \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Nanati77149179",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4909259427",
                "name": "Noronha_se\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "Noronha_se_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188976612165017602",
                "name": "\u2014 Marcos Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Marcos_Marcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138865034015236097",
                "name": "Luciie",
                "username": "Lu_iie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19932481",
                "name": "Rui Santos (o Original) \ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff",
                "username": "blogoval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22761616",
                "name": "Ricardo Santos",
                "username": "_ricards_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114291510",
                "name": "Nelson Marchezan Jr",
                "username": "marchezan_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88287005",
                "name": "RDNews",
                "username": "_rdnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204458215",
                "name": "Ricardo Barros",
                "username": "rsbcont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1316375634457907201",
                "name": "Minneapolis07",
                "username": "FAIRBANKS911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17042292",
                "name": "Kilmonger da Tijuca",
                "username": "tallesreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8193022",
                "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "educontra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4011646583",
                "name": "Roni de Lima #B38",
                "username": "Roni_de_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4779057556",
                "name": "twitch.tv/bigotrix",
                "username": "Bigotrixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973566709830488065",
                "name": "R\u00e1dio Unesp FM",
                "username": "RadioUnespFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45014005",
                "name": "Clarissa de Moraes",
                "username": "clarissamoraess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731228146570235906",
                "name": "Arteris Fluminense",
                "username": "Arteris_AFL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1082349273050681345",
                "name": "\u029f\u1d07\u1d0f\u26a1| ED SHEERAN IS COMING",
                "username": "SheeranSmithAdk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284943867872251904",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "rodollfossilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152390768",
                "name": "Irm\u00e3o de PET",
                "username": "RochaCel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751937658780323840",
                "name": "decobot \ud83d\ude82\ud83d\ude87\ud83d\ude88",
                "username": "flechapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154424773",
                "name": "M\u00e1rio Pimenta",
                "username": "mmcpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75290094",
                "name": "Carlos Paz",
                "username": "carlos_jb_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841921704721039360",
                "name": "Eug\u00e9nia \ud83d\udcab\ud83c\udf40",
                "username": "tugatripeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209782044",
                "name": "\ud83d\udd30\u270d\ufe0fMillie Kiki",
                "username": "Milliekiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "cynthipuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Umme",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947845734",
                "name": "Danilo Sacramento",
                "username": "danilosacra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320485988855128066",
                "name": "Ant\u00f3nio Nascimento",
                "username": "carlindoantoni2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35973493",
                "name": "nailon",
                "username": "maiodenailon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16469107",
                "name": "I'm daughter",
                "username": "sofichassot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914248885492752386",
                "name": "Jo\u00e3o Neto",
                "username": "JoaoANeto021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3034953016",
                "name": "Higorov",
                "username": "Higucmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109326421",
                "name": "cat collector",
                "username": "rafaelaatrindad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051201055948722177",
                "name": "relikia da sacanagem",
                "username": "coeCaymmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483171535",
                "name": "felipe",
                "username": "fhfzxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23777809",
                "name": "Z\u00e9 Edu",
                "username": "Zeedoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163475702",
                "name": "fada \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "fada_do_dente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197813378187743232",
                "name": "Adailton Ribeiro",
                "username": "adailton_rjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985916593065476096",
                "name": "Disney+",
                "username": "disneyplus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67418441",
                "name": "Disney",
                "username": "Disney",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762770122385784834",
                "name": "FEMERJ",
                "username": "FEMERJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310101778206203904",
                "name": "Curiosidades Random",
                "username": "CuriRandom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247908020643823617",
                "name": "parece mentira mas n\u00e3o \u00e9",
                "username": "naomentiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214647697602437122",
                "name": "Catalina Leite",
                "username": "catalina_leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473621120",
                "name": "LikMayer Cruz",
                "username": "LikMayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932956118963380225",
                "name": "A\u033cr\u033ci\u033ci\u033c\ud83d\udca6",
                "username": "ariiguay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168639548273938438",
                "name": "Bianca Caitano",
                "username": "CaitanoBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900873415",
                "name": "The Restaurant at the End of the Universe \ud83c\udf0e\ud83d\ude80\ud83c\udf0c",
                "username": "snowplanck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184289478627737600",
                "name": "menino lucas",
                "username": "lucasricardofn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172161992",
                "name": "Lucas Ferreiraris",
                "username": "lucaferreiraris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245850205867687936",
                "name": "Marcelo Henrique Gon\u00e7alves \u24c2\ufe0f",
                "username": "billmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750048781723459584",
                "name": "P\u00e3o de Mel",
                "username": "nuhodessert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272376493289672704",
                "name": "Gustavo Moreschi",
                "username": "Moreski5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002688148",
                "name": "Hugo Fernandes",
                "username": "hfernandesbio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38103383",
                "name": "Arnaldo Queiroz R .F",
                "username": "arnekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262087562853744640",
                "name": "a\u00e7a\u00ed do grosso",
                "username": "RicardoPatres19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390898850",
                "name": "Broken Machine",
                "username": "BuzzLadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036906261487476736",
                "name": "Embassy of I.R.Iran in Portugal",
                "username": "IRANinPORTUGAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135676693006422023",
                "name": "Melkita Ovelhinha",
                "username": "melkita_ovelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100097247038066688",
                "name": "\ud83d\udd3a",
                "username": "Handzszs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362506197",
                "name": "Rowtag",
                "username": "tchapatata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326194145078235137",
                "name": "FalamosPortuguesEmPL",
                "username": "FalamosEm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956185799942459392",
                "name": "Life Fluvial",
                "username": "lifefluvial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115669343",
                "name": "LIFE Programme",
                "username": "LIFEprogramme",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "552711502",
                "name": "badgaljuly\u2077",
                "username": "vanteprism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175479508",
                "name": "lidi \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "username": "choosedakota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96351842",
                "name": "Leduard",
                "username": "leduardleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909467480594305024",
                "name": "\u272a Gal #SalveNatal",
                "username": "17Carat_Geek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503350281",
                "name": "Raria",
                "username": "vulgo_raria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013430439",
                "name": "pacificcostaricatour",
                "username": "pacificcostaric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151109562730196992",
                "name": "m\u03b1rjor\u0131e.\ud83d\udd4a\ud83c\udfd2\u26af\u035b",
                "username": "walkzmoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323696338194829314",
                "name": "isa",
                "username": "americaspoesies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333548869871947776",
                "name": "rosss",
                "username": "pattersongs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336346810",
                "name": "Fobserve",
                "username": "Fobserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132932148",
                "name": "Marco Torre",
                "username": "marcodetorre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25932404",
                "name": "Andr\u00e9 Monsev",
                "username": "andremonsev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817436168790876165",
                "name": "Marvi Carrasco \ud83d\ude37\u25c0\ufe0f2\ufe0f\u20e3metros\u25b6\ufe0f\ud83d\udd90\ud83d\udca6\ud83d\udc53 Ventilaci\u00f3n",
                "username": "marvicarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212903275",
                "name": "Joan",
                "username": "Jlat_vet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225390499",
                "name": "Bel\u00e9n \ud83c\udf43",
                "username": "Belen_DpMarquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950782554700992513",
                "name": "Bi\u00f3logo de campo",
                "username": "Biologus_agri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4840066228",
                "name": "V.O\u263b",
                "username": "lira_vvvv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256326970943692804",
                "name": "Viver Portugal Tours",
                "username": "tours_viver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53781355",
                "name": "Professor Wambert Di Lorenzo",
                "username": "profwambert_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443919938",
                "name": "\u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "Dougsocar12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110284662",
                "name": "\ud83c\udd93\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Ale Guevara M4sk",
                "username": "lem4sk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595090509",
                "name": "zan",
                "username": "zanuja_cbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4779034299",
                "name": "Renan anti-miliciano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RenanAraujo1960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18360047",
                "name": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u043e \u041c\u0430\u0440\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447\ud83d\udea9\u262d",
                "username": "doctormario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109090424",
                "name": "Angela Munhoz",
                "username": "angelammunhoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103709041895845888",
                "name": "JAIR TALQUEI BOLSONARO \u2741",
                "username": "Talquei5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55885236",
                "name": "paulinho serra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "PaulinhoSerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22363802",
                "name": "WIRED UK",
                "username": "WiredUK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1928416986",
                "name": "Silvana Queiroz",
                "username": "SqueirozQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54794044",
                "name": "Tr\u00e2nsito Manaus",
                "username": "TransitoManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41666235",
                "name": "Dougl\ud83c\udd70\ufe0fs O T\u00f4rres\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "otaviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127591239178756098",
                "name": "Ovelha Negra da Familia.\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Rita55833445",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721408577882234880",
                "name": "T\u00e9cnico Elder",
                "username": "TecnicoElder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284576860047904773",
                "name": "Projeto tuco-tuco",
                "username": "projetotucotuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69352862",
                "name": "Bruno Pinheiro #CacterNation \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35",
                "username": "BrunoPinheiro17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54440370",
                "name": "Paula, a ruiva da N95 azul",
                "username": "paularosiska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367159350876385285",
                "name": "muylaerte",
                "username": "muylaerte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403646243",
                "name": "Munique Daniela",
                "username": "muniquedani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809517843180032000",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor Rossi",
                "username": "JVR2099",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323602878737600512",
                "name": "Carlos #defensa do monte Salgueiras",
                "username": "Carlos36965334",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072217069171691520",
                "name": "Antoni Gay\u00e0",
                "username": "AntoniGaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853679468195479553",
                "name": "Brenin_AmigoDoCanto",
                "username": "Brenoo_Venson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232259368",
                "name": "Wesley Fara\u00f3 Klimpel",
                "username": "faraoklimpel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129648600",
                "name": "Cl\u00f3vis J\u00fanior",
                "username": "clovisinacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "866004957299974144",
                "name": "Realidade Simulada",
                "username": "realidadesimula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "564705179",
                "name": "Tierra del Fuego - Fin del Mundo",
                "username": "TurismoTDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76195554",
                "name": "rodrigo",
                "username": "rodrigovgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259192100853334016",
                "name": "Ricar \u2618\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Ricar_001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263212624914919424",
                "name": "Rodolfo Ward",
                "username": "RodolfoWard8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745800918",
                "name": "Georgiana Branquinho. \ud83d\udd30\u270d\ud83c\udffc",
                "username": "Georgiana3007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15249841",
                "name": "diogomainardi",
                "username": "diogomainardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271455099592859648",
                "name": ".\u00e1mbar loves todobakusero \ud83d\udca5",
                "username": "yowaitsu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242898669923377153",
                "name": "BANE\u2077 & thaythay perfil de casal\ud83d\udd15",
                "username": "KurtaEnby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314625764835418112",
                "name": "Paisajes del mundo",
                "username": "Paisajesdelmu12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253386701625573377",
                "name": "Jonatas",
                "username": "Jonnn91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079462578986930176",
                "name": "Vacina j\u00e1 pra todos",
                "username": "Fabrici70242229",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856891188141592576",
                "name": "\u2605\ud835\ude7d\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude94:Watching luci/spoiler=block\u2605 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "NickNotFound404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997942155091103745",
                "name": "\u2604\ufe0f",
                "username": "vsfdbea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79246468",
                "name": "Bru",
                "username": "kdmeumojito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265352911724437512",
                "name": "GREVE PELO CLIMA \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf33\ud83d\udca7FAVELA E ODS",
                "username": "favelaeods",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136684636",
                "name": "Greenpeace Salvador",
                "username": "gpbrsalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49966078",
                "name": "ACM Neto",
                "username": "acmneto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259283214562197504",
                "name": "Mauricio C Caetano",
                "username": "MauricioCCaeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327305045621284864",
                "name": "Gabs",
                "username": "Gabriel09897128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839889515070242816",
                "name": "Ludy Pierre LS \ud83d\ude0d",
                "username": "0123ludy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318896658629918720",
                "name": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas UFSM/PM",
                "username": "biologicasufsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327233170434121729",
                "name": "Places Everyday",
                "username": "PlacesEveryday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Team",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3221509341",
                "name": "a odiadora",
                "username": "estressanty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161608259939311623",
                "name": "Martim",
                "username": "MartimMartimcri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431571316",
                "name": "paulopericlesdasilva",
                "username": "paulopericlesda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75768219",
                "name": "Franklin Alves",
                "username": "FranklinOAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90423509",
                "name": "Daniel Souza",
                "username": "danestacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314950326",
                "name": "minha querida discursiva",
                "username": "ronsard58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44632152",
                "name": "UK in Brazil\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ukinbrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068935677",
                "name": "FOTBOT",
                "username": "BritishOverseas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14224719",
                "name": "UK Prime Minister",
                "username": "10DowningStreet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137119439",
                "name": "Ricardo Leyser \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RicardoLeyser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54771742",
                "name": "Rodrigo Faria G Iacovini",
                "username": "rodofaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282485646137991169",
                "name": "Di\u00f3genes Pompe",
                "username": "PompeTillmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66370407",
                "name": "Joanna Maranh\u00e3o",
                "username": "Jujuca1987",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8632332",
                "name": "Johnny Hooker \ud83d\udc89 VACINA J\u00c1! \ud83d\udc89",
                "username": "JohnnyHooker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "720966339549126656",
                "name": "cE3c",
                "username": "CE3CResearch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15763554",
                "name": "Rangoooner",
                "username": "notaspradiscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162443016",
                "name": "passaro t\u00e3o lindo nas m\u00e3os de um demonio \ud83c\udf0e",
                "username": "ageografa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081686735371845635",
                "name": "Karibuxi #PL490N\u00c3O",
                "username": "Karibuxi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1125455864217899009",
                "name": "Jornada no bosque",
                "username": "jornadanobosque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24983156",
                "name": "\u00f3dio criativo",
                "username": "luiscomele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124458024",
                "name": "Renata Barbosa Lacerda",
                "username": "renata_blacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211199863",
                "name": "jose",
                "username": "tropicodepasion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121471245",
                "name": "Danielle",
                "username": "Botanicafoffy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261263814",
                "name": "JacquesCalb",
                "username": "JacquesCAlb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319647568507392001",
                "name": "Peixe na rede",
                "username": "tempeixenarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326767165245186050",
                "name": "Fe",
                "username": "Fefifofu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256807498352398336",
                "name": "\u24dfRonni \ud83d\udc3d\ud83c\udf32\ud83d\udc1f\ud83d\udc9a\ud83d\udef6",
                "username": "Evair9Matador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307788010243710977",
                "name": "Qu\u00edmico y dekassegui",
                "username": "Echi13Kobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2183817488",
                "name": "Olhar Cr\u00edtico",
                "username": "LookingCritical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317520986745483266",
                "name": "Hilo Reportagens",
                "username": "hiloreportagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049713196599320577",
                "name": "\u2708\ufe0f Charlie Tang\u00e3o da UFRJ \ud83d\udd3a",
                "username": "PapaRomeoOCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247955202604437504",
                "name": "Solos",
                "username": "solos_projeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35928586",
                "name": "marie",
                "username": "mariibrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273321491753512962",
                "name": "Cicloramaah",
                "username": "cicloramaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219620822316453890",
                "name": "deb",
                "username": "detomiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34908302",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "rodolfoavanzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159875625",
                "name": "Bernardo Egito #UsePFF2",
                "username": "BernardoEgito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965075559",
                "name": "\ud83d\udce2Papy Marcus islamo-gauchiste\ud83d\udce2",
                "username": "PapyMarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3126303208",
                "name": "Dr Jigen de l'Ours",
                "username": "FOursAig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904551138",
                "name": "Elite Resorts",
                "username": "Elite_Resorts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293262710793216001",
                "name": "Ricardo ;)",
                "username": "Ricardosaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38034609",
                "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud83d\udea9\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\udde8\ud83c\uddfb",
                "username": "toquinhosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48186490",
                "name": "Flavio Gomes",
                "username": "flaviogomes69",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "800013304991285248",
                "name": "Blog Werbeth Saraiva",
                "username": "SaraivaWerbeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803508019",
                "name": "cicero queiroz",
                "username": "QueirozCicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265315344232693760",
                "name": "Cl\u00e8merson Merlin Cl\u00e8ve",
                "username": "CleveMerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70544119",
                "name": "Fernando Zakir",
                "username": "FeZakir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121616503",
                "name": "Stenio Campos",
                "username": "steniocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59790055",
                "name": "Lucas Nano Gallo \ud83d\udc51\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "lucasnanogallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138612289",
                "name": "Maria \ud83c\udf3b\ud83c\udf85\ud83c\udf84",
                "username": "amargo_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80155795",
                "name": "D\u00e9bora Ribeiro",
                "username": "deboraribeirom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955131888997412864",
                "name": "nilsinha \ud83d\ude37",
                "username": "_scclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130326786",
                "name": "Jayme Asfora",
                "username": "JaymeAsfora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2372200146",
                "name": "Leandro Prazeres",
                "username": "PrazeresLeandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92653939",
                "name": "Chapada Explorer",
                "username": "chapadaexplorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319402805850001410",
                "name": "fcfamilia_oficial",
                "username": "FcfamiliaO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59156773",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "luansantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1271543272574521344",
                "name": "O Portal Gui \ud83c\udf68\ud83d\udc8e",
                "username": "oportalguiofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180537742",
                "name": "Revista Marco Zero",
                "username": "revistamarcozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190269085071925250",
                "name": "Viagensefilmes",
                "username": "viagensefilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194048814887378944",
                "name": "Desporto24",
                "username": "Desporto24PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083277986265268224",
                "name": "Panorama del Henares",
                "username": "PanoramaHenares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532498863",
                "name": "Im\u00e1genes de Israel",
                "username": "ResatillIsrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62867564",
                "name": "Carlos Magno",
                "username": "magnopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434585854",
                "name": "Portal Carlos Magno",
                "username": "BlogCarlosMagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249810716678389760",
                "name": "Tribuna do Sul",
                "username": "SulTribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84853708",
                "name": "Carlos Rocha",
                "username": "carlosrochafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537492289",
                "name": "Marcelo Bastos Costa",
                "username": "MarceloBastosCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2392740362",
                "name": "Politico.do",
                "username": "Politicodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593933787",
                "name": "Thilan Wijegunaratne",
                "username": "ThilanWijegunar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222507010190651392",
                "name": "Tais\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "Vitoriatais_15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211018604755374081",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "livzle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234992469231775750",
                "name": "@Brasil_insano",
                "username": "Brasilinsano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38673646",
                "name": "DJ Fabio Reder",
                "username": "djfabioreder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Embaixador Todd Chapman",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10126672",
                "name": "U.S. Marines",
                "username": "USMC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2196483180",
                "name": "Paulo",
                "username": "rgmaxuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273466200",
                "name": "Voz de Ilha Grande(PI)",
                "username": "vozdeilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357005058",
                "name": "Murilo Salem Neto",
                "username": "MuriloSalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923507511428308992",
                "name": "aiaiai uiuiui",
                "username": "TETA1337",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212407841920712705",
                "name": "Covid Samir",
                "username": "Mekon_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177158624",
                "name": "Luiz Paulo (LP) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mendesluizpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244686429",
                "name": "ded\u00e9",
                "username": "andredoblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254713625",
                "name": "Veinho virus\ud83e\udd0f\ud83d\ude0e",
                "username": "happysadfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174738548441919491",
                "name": "\u2618\ud83d\udd30\u24c2\ufe0farcia Abreu\ud83d\udd30\u2618",
                "username": "MarciaA93870720",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900691543580958720",
                "name": "Maicon Oliver",
                "username": "MaiconOliver77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285601788100579330",
                "name": "Nilson Caires Rabello",
                "username": "nilson_rabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089166006428336129",
                "name": "Prof.Tatiane Feitosa.",
                "username": "TatianeFeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3483943822",
                "name": "r",
                "username": "anjounicoluan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362010728",
                "name": "mari",
                "username": "meteorinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053410428636876800",
                "name": "rafa",
                "username": "rafafcrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44663550",
                "name": "Elaini Silva (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "elainisilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866973294188257280",
                "name": "nego jarras",
                "username": "bfrnegojarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335107974",
                "name": "Big7Travel",
                "username": "BigSevenTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853614122839179264",
                "name": "AROLDO MENDONCA",
                "username": "MendoncaAroldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35853990",
                "name": "C!",
                "username": "cirobispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294433125657972738",
                "name": "D231Czgnb23 \ud83d\ude37\ud83d\udc4d",
                "username": "czgnb23Trujillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248383992224768000",
                "name": "ZODI 23 TRUJILLO",
                "username": "ZODI23_TRUJILLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480804034",
                "name": "djuabo de menina infarenta",
                "username": "amandasavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140701904500088835",
                "name": "Brother do Whindersson",
                "username": "uindissu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76515309",
                "name": "Leo Cisneiros \ud83c\udf35\ud83c\udfdc\ufe0f",
                "username": "leocisneiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4925101119",
                "name": "tat\u00e1 zuko \ud83d\udc7d",
                "username": "oinaosougoku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110278669",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joaozis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319923380",
                "name": "Steph \u2728",
                "username": "stephssimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913054564705857536",
                "name": "Biba Fonseca",
                "username": "biba_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30117765",
                "name": "Marcelo Rubens Paiva",
                "username": "marcelorubens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18935944",
                "name": "Digestivo Cultural",
                "username": "digestivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725859505569972224",
                "name": "Jacira Montanari",
                "username": "JaciraMonta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764918522",
                "name": "#Malvinas",
                "username": "floresoscarraul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028492511",
                "name": "Gustavo Melella",
                "username": "gustavomelella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2861845977",
                "name": "Monica Urquiza",
                "username": "monica_urquiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148041114",
                "name": "AnitaMu",
                "username": "Anitamuoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271977372",
                "name": "Ana Pazos",
                "username": "anita_pazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813609332",
                "name": "Migue \"El Pelado de Ushuaia\"",
                "username": "Miguelrushuaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2341941480",
                "name": "Adriana Chapperon",
                "username": "achapperonok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313624173",
                "name": "Octavio Correa",
                "username": "Ottycorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563817612",
                "name": "L\u00eda Amarilla",
                "username": "lia_amarilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891083455",
                "name": "Pablo Villegas",
                "username": "PabloVillegas19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731300685",
                "name": "Federico Greve",
                "username": "FedericoGreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282558552",
                "name": "Mabel caparros",
                "username": "MabelCaparros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892787376661123073",
                "name": "Emmanuel Trentino",
                "username": "EmmaTrentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4877711362",
                "name": "Laly Mora",
                "username": "mora_laly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345131245",
                "name": "Regra dos Ter\u00e7os",
                "username": "regradostercos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2816641469",
                "name": "Anthrodynia",
                "username": "etebaquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336181367",
                "name": "Landi  Weber",
                "username": "landitw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "cr\u00eavi",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161072657166753794",
                "name": "Romildo PU5XRM",
                "username": "romildodcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27125859",
                "name": "carol almeida \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "caroltypes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56194078",
                "name": "Lau",
                "username": "laucostt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729754775",
                "name": "Peri\u00f3dicos Dom.",
                "username": "Periodicos_DOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245346032545824770",
                "name": "PEM24 Trujillo",
                "username": "Pem24T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312894652828319750",
                "name": "4to. Pltn. Cemento Andino",
                "username": "AndinoCemento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502000393",
                "name": "Prensa FANB",
                "username": "PrensaFANB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357971854",
                "name": "REDI N\u00b0 2 \"Los Andes\"",
                "username": "Redi_andes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632040867",
                "name": "Geraldo Julio",
                "username": "GeraldoJulioPSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790022945431314432",
                "name": "Jaguar Aventuras",
                "username": "jaguaraventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068978717916057600",
                "name": "Beija-Flor",
                "username": "PistelliRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732705373",
                "name": "\ud835\udc36\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc5f \ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc5b\u00e7\ud835\udc4e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cmendoncasp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96815163",
                "name": "Mais PB",
                "username": "maispb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300890681989361665",
                "name": "Biofaces",
                "username": "Biofaces1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709531660048572417",
                "name": "Repert\u00f3rio Animal",
                "username": "repertorioanima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33519707",
                "name": "Marcelo Barbosa",
                "username": "Marcelo_Cobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1325938345529249792",
                "name": "Parnaibatur",
                "username": "parnaibatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263075446385717248",
                "name": "F\u00e1bio Gomes \u2738",
                "username": "FabioGomes_Fail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4657925962",
                "name": "o Raf\u00e3o vai s\u00f3 depois da segunda dose.",
                "username": "ORafaelMesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3667705877",
                "name": "Paula",
                "username": "paulareis75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205502",
                "name": "Firme e forte que nem pa\u00e7oca! IG: @magnesio",
                "username": "magnesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714006342134996992",
                "name": "parnaibapontocom",
                "username": "parnaibapontoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133116908",
                "name": "REPORTERPB",
                "username": "reporterpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936962742040322048",
                "name": "Anti Fan\u00e1ticoz",
                "username": "Antifanaticoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708479368478203909",
                "name": "AngelaG54",
                "username": "angelagindri43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40545889",
                "name": "Andr\u00e9ia Sadi",
                "username": "AndreiaSadi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2639003947",
                "name": "tabonita",
                "username": "TabataBarfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206258929883402240",
                "name": "natalia do rock",
                "username": "mintcount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943525369574981634",
                "name": "\u271cYuki\ud81a\uddf5\u2077 chupa cu de goianinha",
                "username": "vantinath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78126405",
                "name": "Portal Costa Norte",
                "username": "portalcostanort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250197933",
                "name": "pazbrindes.com.br",
                "username": "diegopazbrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76945555",
                "name": "Haroldo de Souza",
                "username": "haroldodesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41925915",
                "name": "Beatriz Rosenburg",
                "username": "BiaRosenburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59235291",
                "name": "PROPOSITO TURISMO",
                "username": "PROPOSITOTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155623199016706049",
                "name": "annie. loves mia s2",
                "username": "arrscpwrcy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365161756293791745",
                "name": "mirelly",
                "username": "wolfiesfla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137078899672850437",
                "name": "ju \u00d7\u035c\u00d7 proud of harry",
                "username": "loustywles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49366488",
                "name": "INCANCEL\u00c1VEL",
                "username": "HiagoVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4765138141",
                "name": "Pedro Ribeiro Nogueira",
                "username": "draomcqueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086009704428568578",
                "name": "VinnySincer\u00e3o\ud83e\udd0f\ud83c\udffb",
                "username": "sampaio_vinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002316253980254210",
                "name": "Vana \ud83c\udf39 SouCirodesdecrian\u00e7a #Ciro2022",
                "username": "Vana_FN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89175131",
                "name": "Alexandre Ernst",
                "username": "Alexandre_Ernst",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285188865016442881",
                "name": "peituda metida \u26bd",
                "username": "haIayar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61875836",
                "name": "Mongabay Latam",
                "username": "MongabayLatam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279164785037324293",
                "name": "Rog\u00e9rio Babau 13130",
                "username": "rogerio_babau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927158503017517056",
                "name": "Jornal Dois",
                "username": "jornaldois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19462284",
                "name": "Teddy",
                "username": "RealUrso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291881212",
                "name": "igor",
                "username": "globetrottsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303853990594125824",
                "name": "Ib\u00e1 Leal",
                "username": "IbaLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48892983",
                "name": "Thiago Alves",
                "username": "thiagoalvescar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4851950320",
                "name": "DIRETO DAS RUAS",
                "username": "diretodasruasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532150906",
                "name": "nome aqui \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "acamomilamila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Brasil",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939091",
                "name": "Joe Biden",
                "username": "JoeBiden",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929798599503990789",
                "name": "th3_Hangedman",
                "username": "th3_Hangedman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50252796",
                "name": "M.Lima",
                "username": "MoliveiraL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275584910829502464",
                "name": "Vitor Sousa",
                "username": "VitorSousaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429782447",
                "name": "Biblioteca CENA-USP",
                "username": "biblioteca_CENA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21799851",
                "name": "Boise State University",
                "username": "BoiseState",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14568265",
                "name": "Beto Monteiro",
                "username": "betomonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53161192",
                "name": "com Bozzo est\u00e1 a morte, contra quem vivo.",
                "username": "betosociais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158451670",
                "name": "Claudia Chaves \ud83d\udc89j\u00e1",
                "username": "crawmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850046904222326785",
                "name": "Simone Shut up & Listen",
                "username": "Simonycorredora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272108646",
                "name": ".\ud83d\udd25",
                "username": "tamisnunes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171559851",
                "name": "F\u00caNIX \ud83e\udd85",
                "username": "Biel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93910661",
                "name": "dd if=/dev/null of=/me",
                "username": "VinnomSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854112470205706240",
                "name": "Rafael Chiareli Jr",
                "username": "ChiareliJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10180112",
                "name": "Caio MAGAmesLU| #BLM",
                "username": "caiocgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281970722441658369",
                "name": "leia o fixado :)",
                "username": "PantheraBea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4793616808",
                "name": "MK Expeditions",
                "username": "MKexpeditions",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266803687",
                "name": "Rafael Rebello \ud83c\udf39",
                "username": "Rafa_Rebello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43442574",
                "name": "Gerd Wenzel",
                "username": "gerdwenzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971136315378094081",
                "name": "Celia Sanchez",
                "username": "nomelouco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155150077",
                "name": "Tuiteira contra a cloroquina",
                "username": "priskika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319701925437329410",
                "name": "aleh bestie da daf",
                "username": "piesreyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393176930673905664",
                "name": "nah",
                "username": "anygsavage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321982830444978178",
                "name": "lay genial",
                "username": "4NYSW0RK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59185410",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtongamadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192569063",
                "name": "Matheussss",
                "username": "matheuswr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179720816",
                "name": "T\u00e2mara Andressa",
                "username": "tamaradrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241183430349590528",
                "name": "jessicao opressao",
                "username": "caioachtschin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627526291",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SILVIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7-",
                "username": "SILZAZ1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844650128854126594",
                "name": "Rafael Santos Lemos",
                "username": "somelleafar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891905707",
                "name": "Jim Halpert",
                "username": "raybiscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33339650",
                "name": "Lorena Giostri",
                "username": "lorenagiostri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143705832716218368",
                "name": "bianca",
                "username": "oncewheein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148968237750784000",
                "name": "M\u00e1 Influencer",
                "username": "KarineBlanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86074238",
                "name": "arthur",
                "username": "artrcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786777538337144832",
                "name": "ana",
                "username": "anapigato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186571868763054080",
                "name": "\u019d\u0245V\u0245RR\u0245",
                "username": "_Nabarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170284427571867649",
                "name": "Nachingwea Frelimo",
                "username": "NFrelimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164437565375733761",
                "name": "FRELIMO Mo\u00e7ambique",
                "username": "FRELIMO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983453033400061952",
                "name": "SalvemoCerrado o Paidas\u00c1guas",
                "username": "salvemocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929500350075363328",
                "name": "Z\u00eania Maria da Cunha Galvino",
                "username": "ZeniaCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61581351",
                "name": "Anna Fl\u00e1via Schmitt \u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728",
                "username": "FafaSchmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992177466998476800",
                "name": "Comando Militar do Sul",
                "username": "CmdoCMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388583445",
                "name": "Sana lujuria / Lust",
                "username": "healthy_lust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273188796377501696",
                "name": "junio",
                "username": "hobipIace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15088915",
                "name": "Record TV",
                "username": "recordtvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51872711",
                "name": "Virg\u00ednia Cardoso",
                "username": "virginiacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129120652299055104",
                "name": "v\u00eanus\ufe0e\u26a2 | \ud83d\udcd6: tshoeh",
                "username": "damiesink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932637960",
                "name": "mari",
                "username": "marisescreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264557516",
                "name": "Samuel Muca \ud83c\udf3b",
                "username": "samuelmuca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310019128586108935",
                "name": "oscmandala",
                "username": "oscmandala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008173760514592768",
                "name": "\ud835\udc95\u00f8\ud835\udc91\ud835\udc9b\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud83e\udd40",
                "username": "sra_topzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523546510",
                "name": "thai \ud83e\udd40",
                "username": "bornforthix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35142788",
                "name": "Marcelo Lara",
                "username": "mlmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171315754",
                "name": "neuza ortiz\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "neuzaortiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388583921",
                "name": "\ud83d\udd30\u24c2 Re \u24c2\ud83d\udd30",
                "username": "Recandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254736055884005376",
                "name": "Alexo47 \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u2618\ufe0f Um Brasil simplesmente \u201cnormal\u201d",
                "username": "Alexo474",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931253728870617088",
                "name": "Ana \u2618\ufe0f @CanalOndaLivre",
                "username": "AnaSilveira_28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097660128940224512",
                "name": "thaynada",
                "username": "thaybertoncciny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928316198995087361",
                "name": "Gg cremosa",
                "username": "georgiasousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244001822848815105",
                "name": "yuuEjun",
                "username": "95SYUTA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59975290",
                "name": "Mauro Picini",
                "username": "MauroPicini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255641071",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "LaisDeggau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Magalh\u00e3es #Mundo&BrasilUnido \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271553593880072193",
                "name": "JP",
                "username": "Paulojr09480198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72345338",
                "name": "Let\u00edcia Barbosa",
                "username": "letsbg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138160547529207809",
                "name": "V\u00e2nia Campos",
                "username": "VniaCampos33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16208973",
                "name": "friend of Dorothy\u2019s",
                "username": "misteryag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1322913512",
                "name": "simonemonelalesca",
                "username": "simonelalesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313475094879113217",
                "name": "Liv is Brutal\ud83c\udf08\ud83d\udcab",
                "username": "sevenaugust1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179810914649985024",
                "name": "B C art design",
                "username": "BCartdesign1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104960984",
                "name": "Jo\u00e3o V. Bessa",
                "username": "jvbessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842708391",
                "name": "Bryan Resende",
                "username": "obryanresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193136810416910340",
                "name": "Comunica",
                "username": "Comunicafreixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610447222",
                "name": "Helder Santos Luz",
                "username": "hsanluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209125087586197506",
                "name": "\u02d2\u17f9\ud83d\udd77\ufe46\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8d \u02d1\u05b4\u05c4 \uc8fd\uc740",
                "username": "tipsxlemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94469323",
                "name": "Raoni Ferreira Gandra",
                "username": "drakelee1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28322553",
                "name": "Vitor Pitta de Souza",
                "username": "vitorpitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14579710",
                "name": "Marlos \u00c1pyus",
                "username": "apyus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981606505706385408",
                "name": "Amy",
                "username": "AmydoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207647251",
                "name": "@IvanSantos",
                "username": "brasil21gastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46516588",
                "name": "Renata Xavier",
                "username": "Re_Xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70833256",
                "name": "Cristian sem h \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f #38K",
                "username": "SantoAndarilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193964944074661888",
                "name": "fl\u03b1via\u17f9\ud83e\udd8b\u00d7\u035c\u00d7||",
                "username": "zarryscars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66805620",
                "name": "Evamar Lopes Caetano",
                "username": "evamarlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "415748218",
                "name": "Ra\u00fal G. Coto",
                "username": "RaulGCoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305852669576306688",
                "name": "Aysha \u25cb",
                "username": "arthenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125070009859039232",
                "name": "casey #0 hater de matem\u00e1tica",
                "username": "minaristorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317898745078599681",
                "name": "\ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e\ud80c\udda4 ) \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\udde6.",
                "username": "PATROASRPBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92353661",
                "name": "Arthur Virg\u00edlio Neto",
                "username": "Arthurvneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "614406646",
                "name": "diane.",
                "username": "heskissys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743927639782662148",
                "name": "besp",
                "username": "bespinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135709342811004929",
                "name": "soph\u00a1 \u17f9",
                "username": "selenaiscalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204950991529021441",
                "name": "mands",
                "username": "shivanivoices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824718515982757888",
                "name": "gabrielle",
                "username": "lwtadore91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774463843749679104",
                "name": "Jacob Moon",
                "username": "MoonMountainMan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196779693",
                "name": "Fabi Jung",
                "username": "fabimazzeron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304843862012239872",
                "name": "bot pilantra JOY SOLO | off",
                "username": "KIWIFL0WER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210262347077627904",
                "name": "PHMA",
                "username": "PHMA38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747274480636956672",
                "name": "Jairlei Batista",
                "username": "jair_1B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77632835",
                "name": "\u0280 \u026a \u1d1b \u029c \u026a \u1d07 \u029f \u028f - \u1d05 \u1d0f \u1d1c \u0280 \u1d00 \u1d05 \u1d0f",
                "username": "rithielydourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255354181797531649",
                "name": "mari",
                "username": "urreakyles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14767454",
                "name": "carlosraoni",
                "username": "carlosraoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81436762",
                "name": "Santiago, Raull \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #AteVencermosAFome",
                "username": "raullsantiago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3920372781",
                "name": "pequeno mapa voador",
                "username": "Geo_Isabelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090142912464195584",
                "name": "Irina",
                "username": "IrinaIturri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286418528812367875",
                "name": "Rosas dos Ventos",
                "username": "RDVsuites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210834560788787201",
                "name": "\u03b7\u03b1\u03b7\u2202y\u2694 | IN\u751f | meio off",
                "username": "ONEB97RB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187211933",
                "name": "Jauru Freitas,MD",
                "username": "drjaurufreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43184949",
                "name": "clara",
                "username": "organadelrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1273987753559064576",
                "name": "Clarisse \u26a0\ufe0e",
                "username": "witchysystem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230772189",
                "name": "natz",
                "username": "happyviruswho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174155108684390401",
                "name": "Cec\u00edlia DeRossi \ud83c\udf19\ud83d\udd25\u2694\ud83d\udc1d\ud83c\udfe1",
                "username": "cadelinhalivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337048418217299969",
                "name": "lare",
                "username": "kitlightwood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207000713018167296",
                "name": "hanna",
                "username": "ashrystairs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258402252479397891",
                "name": "Berg t\u00e1 ON THE GROUND",
                "username": "bergcavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865994026012602368",
                "name": "rafa\u0337ely\u22ac\ud83c\udf34| STREAM SAI",
                "username": "crfcavill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346619864367198211",
                "name": "\u0618",
                "username": "jujuliliaanene_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77764208",
                "name": "thiag\u00f8 (from the vault)",
                "username": "cowboylikemw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808812434278535169",
                "name": "cla \u2022 our song",
                "username": "armsoflilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756269413775577088",
                "name": "\u0618luisa\u2079",
                "username": "Iatinfirst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891674648521428993",
                "name": "paulorogerioat",
                "username": "paulorogerio_at",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242846683962245127",
                "name": "Camilo Santana",
                "username": "CamiloSantanaCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "990041570023010307",
                "name": "Mica \u1d49\u1d9c\u1d47 | \ud83d\udcd6: \u00c9 assim que acaba",
                "username": "dybala_ECB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226527420389478402",
                "name": "malu\u2661'mallet | b-day annalu!",
                "username": "likeginny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937026415005982720",
                "name": "Loja Habita\u00e7\u00e3o",
                "username": "LojaHabitacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260541530831564805",
                "name": "Hoooo Ana Juliaaaaa",
                "username": "anajstrevisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229209133959741441",
                "name": "jey \ud83e\ude90",
                "username": "starchronx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284658727975559171",
                "name": "nicolle!",
                "username": "styIzhabit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124864810120876033",
                "name": "felipe",
                "username": "thisjohnwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357341419971649536",
                "name": "ma.",
                "username": "anyscastle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105291441159450625",
                "name": "Lai #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "munihin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311627917013782528",
                "name": "\u028f\u1d00\u0274\u0274 || off estudando",
                "username": "rinapixels",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1328897483683078144",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosbu8lenkm73kunjxfbabj2a5jdkt",
        "oldest_id": "1325080165345599488",
        "result_count": 489
    }
}