{
    "data": [
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-01-29T00:52:35.000Z",
            "id": "1222321605763915777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1#FotosPeloMundo https://t.co/CHN240Jh4D"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2020-01-29T00:34:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "99ced847c63eeeea"
            },
            "id": "1222317122061250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "todo entorno do #PNSerradoDivisor pode ser explorado e fomentado, com turismo e desenvolvimento, tendo o parque como foco, sem necessidade de mudar categoria de preserva\u00e7\u00e3o; mudar \u00e9 engodo para explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em \u00e1rea protegida; progresso pra uma minoria gananciosa."
        },
        {
            "author_id": "123734184",
            "created_at": "2020-01-28T23:59:54.000Z",
            "id": "1222308349032718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mas choveu tanto assim no Capara\u00f3? Sim, e o parque nacional est\u00e1 fechado depois de 331mm de chuva no lado do ES - pra ter no\u00e7\u00e3o, do lado de MG nos mesmo dias a chuva foi de 203mm. Quem trabalha l\u00e1 s\u00f3 conseguiu chegar hj em Pedra Menina. Ou\u00e7a o relato:\nhttps://t.co/gwIxkoFOIh"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2020-01-28T23:59:23.000Z",
            "id": "1222308219827183618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marituba, Sergipe.\n\nOrgulho ter visitado a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Sergipe. Criada por meio de mitiga\u00e7\u00e3o ambiental.\n\n#sergipe #parqueestadualmarituba #biodiversidadesergipana #barradoscoqueiros #mataatlantica #biodiversidade #nature https://t.co/ueXnx4Yiei"
        },
        {
            "author_id": "77474316",
            "created_at": "2020-01-28T23:59:12.000Z",
            "id": "1222308172976791552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL quer extinguir parque com maior biodiversidade da Amaz\u00f4nia para criar gado.\n\nUm projeto de lei da deputada federal Mara Rocha (PSDB-AC) busca acabar com o\u00a0Parque Nacional da Serra do Divisor\u00a0e reduzir em 8 mil hectares a Reserva Ambiental Chico Mendes.\n\nhttps://t.co/KOlAqK7l4d"
        },
        {
            "author_id": "904500360471040000",
            "created_at": "2020-01-28T22:47:53.000Z",
            "id": "1222290226795753474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O quarto maior parque nacional brasileiro (na Amaz\u00f4nia acreana e peruana) corre perigo de desaparecer! https://t.co/XXdQwmidTX https://t.co/2qSqwpIGOg"
        },
        {
            "author_id": "134589246",
            "created_at": "2020-01-28T22:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelomedici"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222289266849538048",
            "in_reply_to_user_id": "24269775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelomedici Um monte de gente do Acre preso numa \u00e1rea protegida pelo Ibama, onde um monte de gente se outros lugares vai l\u00e1 ver, ai os acreanos se revoltam e come\u00e7am a matar geral tocando o terror."
        },
        {
            "author_id": "270091014",
            "created_at": "2020-01-28T22:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SavCavalcante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222285236630888449",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SavCavalcante O TCC de uma colega meu da Unioeste de cascavel vai fazer o levantamento de louva-a-Deus aqui do parque nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2020-01-28T22:19:03.000Z",
            "id": "1222282970314297348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encerramos o m\u00eas de janeiro de uma maneira muito especial: a entrega de uma miniusina de beneficiamento de \u00f3leos vegetais amaz\u00f4nicos na RDS (reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel) do Uatum\u00e3. \n\n#CidadesFlorestais https://t.co/brNmCVtRR6"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-01-28T21:47:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1222274908673265665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Todos juntos pelo Parque Nacional da Serra do Divisor.\nPatrim\u00f4nio da #Amazonia  amea\u00e7ado pela bancada da motosserra do Acre. https://t.co/FDLyydgSId"
        },
        {
            "author_id": "979492969874186240",
            "created_at": "2020-01-28T21:32:42.000Z",
            "id": "1222271304885317633",
            "in_reply_to_user_id": "979492969874186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sua entrevista na R\u00e1dio Tambor, Dona Maxima falar\u00e1 sobre a feira da Reserva Extrativista Tau\u00e1-Mirim.\n\nAcompanhe pelo Facebook:\nhttps://t.co/MkYIakyI7K"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2020-01-28T21:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 160,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222269131833204744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhi um lugar bonitinho pra passar meu anivers\u00e1rio, area de prote\u00e7\u00e3o ambiental da costa do corais #costadoscorais em S\u00e3o Jos\u00e9 da coroa grande, cuida bem viu @ICMBio https://t.co/Zn831CZtkn"
        },
        {
            "author_id": "908843044161671169",
            "created_at": "2020-01-28T20:54:38.000Z",
            "id": "1222261726877560833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado agora, estarei indo no parque nacional da tijuca, quem quiser ir, ta convocado\nObs: vai canelar muito"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2020-01-28T20:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "JBarsaUSAID"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 96,
                        "username": "USAID"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "username": "forestservice"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222256973292482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT@JBarsaUSAID: \u00d3tima visita ao Parque Nacional de Bras\u00edlia, parte do bioma cr\u00edtico do Cerrado. @USAID e @forestservice trabalharam c/ gov do #Brasil p/ enfrentar amea\u00e7as de inc\u00eandio na regi\u00e3o. Esses esfor\u00e7os s\u00e3o cr\u00edticos p/ proteger os preciosos recursos naturais da regi\u00e3o. https://t.co/9CNrEegpIg"
        },
        {
            "author_id": "49171086",
            "created_at": "2020-01-28T19:38:06.000Z",
            "id": "1222242463932469248",
            "in_reply_to_user_id": "287466709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ichduda Ent\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o entende mesmo: animais selvagens n\u00e3o devem ser manipulados, principalmente se \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O nome disso \u00e9 explora\u00e7\u00e3o animal. Esses filhotes est\u00e3o condenados a viver presos para o resto da vida."
        },
        {
            "author_id": "33512934",
            "created_at": "2020-01-28T19:08:56.000Z",
            "id": "1222235123816521730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei prop\u00f5e extinguir Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/ylktNT8F0h https://t.co/FO912BEXiI"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2020-01-28T19:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 28,
                        "username": "USAID"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "JBarsaUSAID"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 155,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 175,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 184,
                        "username": "USAIDLAC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222234889245855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Administrador assistente da @USAID @JBarsaUSAID visitou o Parque Nacional em Bras\u00edlia e discutiu programa bilateral de #meioambiente com representantes do @mmeioambiente e do @ICMBio. @USAIDLAC https://t.co/oKjiBtUXnn"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-28T18:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 62,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222231365187403781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O hor\u00e1rio voltou ao normal, mas a experi\u00eancia n\u00e3o! Visitar as @CataratasBrasil \u00e9 sempre incr\u00edvel. \ud83d\udc9a\ud83e\udd70\n\nAcompanhe no portal @G1Parana. \ud83d\ude19\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u volta a funcionar em hor\u00e1rio normal | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/lkgkLr5UzK"
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2020-01-28T18:51:42.000Z",
            "id": "1222230789489864709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 est\u00e1 fechado devido aos estragos causados pela chuva. Euler Gontijo Machado, chefe substituto do parque, relata as condi\u00e7\u00f5es da regi\u00e3o. Ou\u00e7a ao vivo em https://t.co/rb2ekjLK3E"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2020-01-28T18:48:43.000Z",
            "id": "1222230038621368321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros da Austr\u00e1lia trabalha para conter um inc\u00eandio no Parque Nacional Namadgi, perto da capital Canberra."
        },
        {
            "author_id": "814189320542310401",
            "created_at": "2020-01-28T18:38:12.000Z",
            "id": "1222227391197655046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das fotos que mais gostei da viagem ! \n\nFinalmente consegui voltar a postar kkkk \n\nQue pregui\u00e7a \ud83e\udd2d em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/pu8tQMNexi"
        },
        {
            "author_id": "83366082",
            "created_at": "2020-01-28T18:23:51.000Z",
            "id": "1222223779146977282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/0QqVYEcqHE"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2020-01-28T18:22:38.000Z",
            "id": "1222223474753777666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 uma das reservas ambientais mais importantes do Brasil. Com 85 mil hectares regularizados, foi criado em 1972, para preservar as nascentes do Rio S\u00e3o Francisco, chamado de Rio da Integra\u00e7\u00e3o Nacional.\n\nhttps://t.co/xrazq0knpQ https://t.co/NRFYYQdIy1"
        },
        {
            "author_id": "1033039340816019456",
            "created_at": "2020-01-28T18:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "yu_amaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222220893201584128",
            "in_reply_to_user_id": "1264163190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yu_amaral Partiu Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2020-01-28T17:14:55.000Z",
            "id": "1222206432356990977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca e seus cantinhos encantadores.\n\n#visitriodejaneirostate #parquenacionaldatijuca #florestadatijuca #natureza #trilha #rio #mataatlantica #trilhasnorio #riodejaneiro #brasil em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/v0LLfMCfYk"
        },
        {
            "author_id": "2782474232",
            "created_at": "2020-01-28T17:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1222202913923239938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \u270c\ufe0f\ud83c\udf40 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/HdlBCs135d"
        },
        {
            "author_id": "18172382",
            "created_at": "2020-01-28T17:00:01.000Z",
            "id": "1222202681101438977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma esp\u00e9cie amea\u00e7ada junto com um projeto sustent\u00e1vel fez com que o Pirarucu n\u00e3o entrasse em extin\u00e7\u00e3o! A Nanda Barreto vai conhecer a reserva extrativista Mamirau\u00e1 e conhece o manejo sustent\u00e1vel \ud83d\udc9a\n#SementesdoAmanha, hoje, \u00e0s 23h15 ou no Futura Play: https://t.co/kCZA6QZIMF https://t.co/asAq8LEzB4"
        },
        {
            "author_id": "15578130",
            "created_at": "2020-01-28T16:56:49.000Z",
            "id": "1222201877410066435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maria foi com as outras no fogo na Austr\u00e1lia, em desastre na puta que pariu, em destrui\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio l\u00e1 onde Judas perdeu a botas, no sofrimento que a m\u00eddia apontou e talvez nem exista... mas sabe onde Maria n\u00e3o foi ou tem vergonha de ir? No ataque ao Parque Nacional no Acre."
        },
        {
            "author_id": "814189320542310401",
            "created_at": "2020-01-28T16:53:34.000Z",
            "id": "1222201059055226884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das fotos que mais gostei da viagem ! \n\nFinalmente consegui voltar a postar kkkk \n\nQue pregui\u00e7a \ud83e\udd2d em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/t3rnRsPH96"
        },
        {
            "author_id": "549334891",
            "created_at": "2020-01-28T16:35:28.000Z",
            "id": "1222196504938647558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vista Chinesa \u00e9 realmente linda. Gratid\u00e3o aos amigos que me presentearam com esta visita. em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/YUmK8l5jHB"
        },
        {
            "author_id": "298268170",
            "created_at": "2020-01-28T16:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3,
                        -18.9167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "1222190349008936961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FRAGMENTA\u00c7\u00c3O] Qual o problema de passar uma estrada no meio de um Parque Nacional, de abrir diversos ramais, de separar unidades ambientais em peda\u00e7os? Na borda e mais uns 30m para\u2026 https://t.co/s9tAoTJ7Dn"
        },
        {
            "author_id": "814189320542310401",
            "created_at": "2020-01-28T15:53:24.000Z",
            "id": "1222185918876061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho paci\u00eancia mais para legenda \ud83d\ude12 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/msayIZeXKG"
        },
        {
            "author_id": "814189320542310401",
            "created_at": "2020-01-28T15:43:44.000Z",
            "id": "1222183485726654471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas do Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u! em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Fkw1YIO5G3"
        },
        {
            "author_id": "1175185323447521281",
            "created_at": "2020-01-28T15:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1222180792954245120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n.\n#semlegenda #serradacanastra #cachoeiracascadanta em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/flsTEU9IuV"
        },
        {
            "author_id": "1569074431",
            "created_at": "2020-01-28T15:10:01.000Z",
            "id": "1222174999110471681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ll9azU24bx\n\n- Locais a visitar no Parque Nacional das Serras de Aires e Candeeiros"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2020-01-28T14:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "LeneRoch"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 26,
                        "username": "aneziofernandes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "89bb007d9e5526a9"
            },
            "id": "1222169255942279168",
            "in_reply_to_user_id": "149523218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LeneRoch @babadosdobbb20 @aneziofernandes Chernobyl n\u00e3o \u00e9 nada perto dos homi dessa edi\u00e7\u00e3o. Parece at\u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "352291114",
            "created_at": "2020-01-28T14:42:08.000Z",
            "id": "1222167980802564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Jardim Bot\u00e2nico de Curitiba, inaugurado em 5 de outubro de 1991,\u00a0\u00e9\u00a0uma \u00e1rea protegida, constitu\u00edda por cole\u00e7\u00f5es de plantas vivas, cientificamente reconhecidas, organizadas e\u2026 https://t.co/prRiuZD29d"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2020-01-28T14:31:35.000Z",
            "id": "1222165327653425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a not\u00edcia veiculada pela m\u00eddia no Acre de que a Deputada Federal Mara Rocha e o Senador M\u00e1rcio Bittar pretendem recategorizar o Parque Nacional da Serra do Divisor (PNSD) e reduzir os limites da Reserva\u2026 https://t.co/FB58ULmkjy"
        },
        {
            "author_id": "75013008",
            "created_at": "2020-01-28T14:22:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.8,
                        -9.96667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1222163024515158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso L\u00edder Jorge Viana sim \u00e9 que est\u00e1 fazendo muita falta! Vamos salvar a nossa querida Serra do Divisor e manter a Reserva Extrativista Chico Mendes do jeitinho que est\u00e1 e sempre foi! Volta Jorge Viana, o Acre e o\u2026 https://t.co/jbFrlPXQSc"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2020-01-28T14:21:54.000Z",
            "id": "1222162892662943745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Em defesa do Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/AhJxM5HFcg https://t.co/sdfOIrD8ei"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-01-28T14:10:03.000Z",
            "id": "1222159907845218305",
            "in_reply_to_user_id": "1161992190945632258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Shikotsu-T\u014dya tem lagos de cratera, fontes geot\u00e9rmicas e um monte semelhante ao Fuji, o Y\u014dtei. Alguns dos resorts de esqui mais conhecidos s\u00e3o Rusutsu, Furano e Niseko. \ud83c\udf3a\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83c\udff0\ud83c\udf91\n*\n*\nacesse nosso site: https://t.co/UTFskDLjig \u2022 https://t.co/Y1wHlIjwfd"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-01-28T14:10:00.000Z",
            "id": "1222159895945977862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hokkaido, a mais setentrional das principais ilhas do Jap\u00e3o, \u00e9 conhecida por seus vulc\u00f5es, suas fontes termais naturais (onsen) e suas \u00e1reas de esqui. O Parque Nacional Daisetsuzan, de relevo irregular, abriga o monte vulc\u00e2nico ativo de Asahi. https://t.co/cLI0NaTWiQ"
        },
        {
            "author_id": "121763702",
            "created_at": "2020-01-28T13:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 73,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "LETILEITE"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "username": "henyobarretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222155100266909697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR https://t.co/tWFwcqhDuO @socioambiental  @helenateua @LETILEITE @henyobarretto"
        },
        {
            "author_id": "121763702",
            "created_at": "2020-01-28T13:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222154617955528704",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR https://t.co/tWFwcqhDuO"
        },
        {
            "author_id": "121763702",
            "created_at": "2020-01-28T13:48:03.000Z",
            "id": "1222154374090252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR O senador Marcio Bittar (MDB-AC) e a deputada Mara Rocha (cont) https://t.co/tWFwcqhDuO"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2020-01-28T13:45:23.000Z",
            "id": "1222153700598337536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/VGIciRjY4g"
        },
        {
            "author_id": "885240829840949248",
            "created_at": "2020-01-28T13:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AndreManentii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222152929769029633",
            "in_reply_to_user_id": "212355786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreManentii Uma das melhores experi\u00eancias que tive foram 8 dias de sobreviv\u00eancia sozinho no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, aqui em MG. Foi dureza, mas valeu cada segundo. Inclusive estou projetando fazer mais um desses na regi\u00e3o da patag\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2020-01-28T13:33:02.000Z",
            "id": "1222150593134977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um dos \u00faltimos resqu\u00edcios de #MataAtl\u00e2ntica preservada do Brasil, que \u00e9 o lar de uma ave rara em extin\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/6J4OTft8mE https://t.co/SWKA0UWJfA"
        },
        {
            "author_id": "105792305",
            "created_at": "2020-01-28T12:51:58.000Z",
            "id": "1222140256411095042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotubanam\u00e1: Salvemos esta \u00e1rea protegida | Remolacha - Noticias Republica Dominicana https://t.co/sWSxYi15ZC"
        },
        {
            "author_id": "15735176",
            "created_at": "2020-01-28T12:48:43.000Z",
            "id": "1222139441709568001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Embora os parques tenham \u201cbeleza c\u00eanica\u201d como um crit\u00e9rio obrigat\u00f3rio e sejam uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o voltada justamente \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, 20% dos parques estaduais e nacionais brasileiros n\u00e3o recebem nenhuma visita\" https://t.co/ETNtHjcctC"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2020-01-28T12:42:42.000Z",
            "id": "1222137924571029504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno Parque Nacional da #Peneda #G\u00eares, junto \u00e0 nascente do rio Vez, a aldeia de #Sistelo est\u00e1 rodeada de algumas das mais belas paisagens! Comprove na nossa #Galeria! #VianadoCastelo #ArcosdeValdevez \ud83d\udcf8 https://t.co/h1kX9zGkS9 https://t.co/TV5GDnLJhm"
        },
        {
            "author_id": "948587094171176960",
            "created_at": "2020-01-28T12:39:32.000Z",
            "id": "1222137127770763265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estiveste no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas? \n\ud83d\ude0d Toma nota para desfrutares da tua #escapadela \ud83c\udf92:\n\ud83d\ude99 Aluga o teu #carro no #Porto, a 1 hora de caminho \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/MuDnefapAj\n\ud83c\udf0f Ruma \u00e0 Mata da Albergaria, Cascata do Arado e ao Trilho da Pregui\u00e7a \ud83d\udcf7 #VidaMochileira #viajar https://t.co/CPGS5xsC5R"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-01-28T12:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "PSDBoficial"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 28,
                        "username": "psdbacre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222135032023867394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parlamentar do @PSDBoficial @psdbacre propondo extin\u00e7\u00e3o de Parque Nacional na Amaz\u00f4nia justo agora que Brasil \u00e9 criticado pela devasta\u00e7\u00e3o da floresta. S\u00e3o, realmente, um bando de imbecis sem compromisso com o Brasil. N\u00e3o esque\u00e7amos: na hora de destruir a Natureza s\u00e3o todos iguais"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-01-28T12:25:49.000Z",
            "id": "1222133677418864641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba Famiglia Bolsonaro quer extinguir ou transformar em \"Canc\u00fan\" a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (RJ). Ele foi multado em 2012 por pescar na \u00e1rea protegida. Chefe da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi exonerado em mar\u00e7o passado. Revanchismo barato pode custar caro para ambientes naturais."
        },
        {
            "author_id": "220385303",
            "created_at": "2020-01-28T12:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1222129720671731717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1a em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/Oklyxi0vTw"
        },
        {
            "author_id": "77862052",
            "created_at": "2020-01-28T11:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222122652464287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/A93Q1ELCUO via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-01-28T11:35:40.000Z",
            "id": "1222121058829991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro apresentou em dezembro um projeto de lei que extingue a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, localizada em Angra dos Reis, onde o pai foi multado em 2012, por pesca ilegal. A multa de Bolsonaro foi anulada em janeiro de 2019.\nhttps://t.co/OKqy0GNXvS"
        },
        {
            "author_id": "61012125",
            "created_at": "2020-01-28T11:30:00.000Z",
            "id": "1222119630220730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem tranformar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em esta\u00e7\u00e3o Las Vegas. https://t.co/yJNnlXi8Sc"
        },
        {
            "author_id": "816433747",
            "created_at": "2020-01-28T11:26:04.000Z",
            "id": "1222118639081607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 13\u00aa Meia Maratona das Cataratas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/t2AKquNv5P"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2020-01-28T10:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1222107419305746432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/jXNRjuKBhI via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2020-01-28T07:20:04.000Z",
            "id": "1222056734488965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do #Qui\u00e7ama, Prov\u00edncia do #Bengo, #Angola  Foto de Carlos Reis  https://t.co/18RlAzjEY3 https://t.co/EseUqd3oUo"
        },
        {
            "author_id": "812318245",
            "created_at": "2020-01-28T06:28:29.000Z",
            "id": "1222043749691211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Amaz\u00f4nia, Brazil\n\nParque Nacional de Itatiaia, Brazil\n\nParque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Santa Catarina, Brazil\n\nPedra Azul, Brazil https://t.co/bLQIuTlQeX"
        },
        {
            "author_id": "812318245",
            "created_at": "2020-01-28T06:06:33.000Z",
            "id": "1222038230503022592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional de Itatiaia, Brazil https://t.co/HGj02Dzbsd"
        },
        {
            "author_id": "63171117",
            "created_at": "2020-01-28T03:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 148,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221996516858089473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a Rainha da Floresta! Salve o Parque Nacional da Serra do Divisor!\nTodos pela Serra do Divisor - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/aCYh4dmGha via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-01-28T03:18:56.000Z",
            "id": "1221996050740891649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre\n\nUm PL da deputada federal Mara Rocha (PSDB) prop\u00f5e extinguir o Parque Nacional  Serra do Divisor, na fronteira do Brasil com o Peru, uma das \u00e1reas protegidas com maior biodiversidade do mundo.\u00a0 https://t.co/rpsvmVwo4w"
        },
        {
            "author_id": "888117125998456838",
            "created_at": "2020-01-28T03:15:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "beccapires"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221995197766213633",
            "in_reply_to_user_id": "58380358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beccapires Vem para o parque nacional do caparao subir o pico da bandeira"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2020-01-28T03:11:26.000Z",
            "id": "1221994162767237121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O corpo de bombeiros da Austr\u00e1lia trabalha para conter um inc\u00eandio no Parque Nacional Namadgi, perto da capital Canberra. O temor \u00e9 que as chamas se espalhem nesta ter\u00e7a-feira, quando as temperaturas devem atingir a marca de 35\u00baC."
        },
        {
            "author_id": "1056354883",
            "created_at": "2020-01-28T02:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 84,
                        "username": "BandJornalismo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1221982071121416193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa reportagem do Parque Nacional Serra da Capivara no Sert\u00e3o do Piau\u00ed pela @BandJornalismo. O programa #DocumentoBand tem muito profissionalismo do Jornalismo. Gostei muito! Continuem brilhando! Gostaria de ver um do Parque Nacional Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-01-28T02:22:29.000Z",
            "id": "1221981845539000320",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A regi\u00e3o abrange os munic\u00edpios de Angra dos Reis, Itagua\u00ed, Mangaratiba, Paraty e Rio Claro. O 5\u00ba artigo do projeto de lei extingue o decreto que cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios."
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-01-28T01:52:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1221974394676875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Enquanto o mundo dos neg\u00f3cios discute em Davos a sustentabilidade e o futuro do planeta, a bancada retr\u00f3grada do Acre em Bras\u00edlia apoia projetos para fragilizar a legisla\u00e7\u00e3o ambiental, acabar com uma reserva extrativista e um parque nacional. \nQuem est\u00e1 errado?"
        },
        {
            "author_id": "1103259121648840706",
            "created_at": "2020-01-28T01:52:51.000Z",
            "id": "1221974386669969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara, parque nacional, s\u00edtio arqueol\u00f3gico, um f\u00f3ssil humano tem mais dentes do que eu.\n\nPerdi pro homem pr\u00e9-hist\u00f3rico. Tudo bem, estou perdendo tudo e de todos desde 2007.\n\nBoa noite."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-01-28T01:09:03.000Z",
            "id": "1221963364278185986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "O senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (Sem partido/RJ), filho mais velho do presidente, apresentou em dezembro um projeto de lei que extingue a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, unidade de conserva\u00e7\u00e3o onde o pai dele foi multado em 2012, por pescar ilegalmente. \n\nhttps://t.co/Hp7VqYTZA6"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2020-01-28T00:58:44.000Z",
            "id": "1221960766963712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Cachoeiras do Parque Nacional acessadas por Itaet\u00ea encantam nesta \u00e9poca do ano https://t.co/uNiG8L0wrX"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2020-01-28T00:58:41.000Z",
            "id": "1221960754594795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Cachoeiras do Parque Nacional acessadas por Itaet\u00ea encantam nesta \u00e9poca do ano https://t.co/ytsZrERFMq"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2020-01-28T00:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1221958203749085190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/GyNKlqAs7X"
        },
        {
            "author_id": "818608782091632642",
            "created_at": "2020-01-28T00:38:08.000Z",
            "id": "1221955582078476289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados,vereadores de todo RJ permitiram isso.Falsos discursos de que a mil\u00edcia fazia seguran\u00e7a.Ta\u00ed o resultado.A MUSEMA que o https://t.co/HP5wRIuVbI\u00e9 hoje o atual governador do RJ n\u00e3o enviou tropas p/ barrar as constru\u00e7\u00f5es ilegais que avan\u00e7am na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/wqwxYik4E2"
        },
        {
            "author_id": "198561455",
            "created_at": "2020-01-28T00:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.63499,
                        -23.24122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1221953263899172869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaia santa Gaia / Agradecer os momentos vividos / Alimentar a futura nostalgia / A ser constru\u00edda entre o Natal e a Quarta de Cinzas #godblessusall em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cairu\u00e7u https://t.co/SiL5gB6WOA"
        },
        {
            "author_id": "142851775",
            "created_at": "2020-01-27T23:32:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1221939057154035714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c\u00c9 preciso for\u00e7a para sonhar e perceber que a estrada vai muito al\u00e9m do que se v\u00ea!\u201d em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/ufWeP0dOze"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-01-27T22:44:35.000Z",
            "id": "1221927005316358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A designa\u00e7\u00e3o como terra ind\u00edgena ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio p\u00fablico afastam os interesses fundi\u00e1rios. J\u00e1 \u00e9 grande coisa. Mas s\u00e3o necess\u00e1rias \u00e1reas protegidas ativas e programas de fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle para evitar o roubo de madeira e a degrada\u00e7\u00e3o associada. https://t.co/xxuwUZxJin"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-01-27T22:44:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "acarolamaral"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 14,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1221926966221295624",
            "in_reply_to_user_id": "26685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acarolamaral @folha A designa\u00e7\u00e3o como terra ind\u00edgena ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio p\u00fablico afastam os interesses fundi\u00e1rios. J\u00e1 \u00e9 grande coisa. Mas s\u00e3o necess\u00e1rias \u00e1reas protegidas ativas e programas de fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle para evitar o roubo de madeira e a degrada\u00e7\u00e3o associada."
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2020-01-27T22:42:36.000Z",
            "id": "1221926507276316673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Saiu uma mat\u00e9ria no G1 falando sobre a PL que quer extinguir o Parque Nacional Serra Divisor. \n\nA mat\u00e9ria tamb\u00e9m cita nosso abaixo assinado.\n\nEstamos agindo!!!\n\n#TodosPelaSerraDoDivisor\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/PLPLHXCSXw https://t.co/JUXxgVtdH3"
        },
        {
            "author_id": "859882676739858432",
            "created_at": "2020-01-27T22:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4455533,
                        -22.7342239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1221926470450323456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada supera a paz que a natureza nos transmite. \ud83d\ude4f\u2618\ufe0f\ud83c\udf43 @ Cascatinha Taunay - Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/tgtAJy8r4B"
        },
        {
            "author_id": "415504248",
            "created_at": "2020-01-27T22:40:12.000Z",
            "id": "1221925905775370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tambopata Candamo https://t.co/9T5a1aKySs"
        },
        {
            "author_id": "725846641949958144",
            "created_at": "2020-01-27T22:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "personeriacali"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "HectorHMontoyaC"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 33,
                        "username": "Diarioccidente"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 49,
                        "username": "radiosupercali"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 65,
                        "username": "radiorelojcali"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "username": "HSBnoticias"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 94,
                        "username": "Noti90Minutos"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "BedoyaWeb"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "BLUPacifico"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 133,
                        "username": "QhuboCali"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 144,
                        "username": "CaliWebCo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221925257822556166",
            "in_reply_to_user_id": "191064021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@personeriacali @HectorHMontoyaC @Diarioccidente @radiosupercali @radiorelojcali @HSBnoticias @Noti90Minutos @BedoyaWeb @BLUPacifico @QhuboCali @CaliWebCo S.O.S. RIO PANCE,....S.O.S. RIO PANCE .....S.O.S.  RIO PANCE......S.O.S. RIO PANCE.... S.O.S. RIO PANCE....S.O.S. RIO PANCE......Minambiente intervenir urgentemente.........S.O.S. RIO PANCE.......S.O.S. RIO PANCE..Parque Nacional intervenir urgentemente....S.O.S. RIO PANCE..."
        },
        {
            "author_id": "454396343",
            "created_at": "2020-01-27T21:28:56.000Z",
            "id": "1221907970050621442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara situado no sert\u00e3o do Piau\u00ed concentra a maior quantidade de arte rupestre pr\u00e9-hist\u00f3rica do mundo. Descoberta pela arque\u00f3loga brasileira Ni\u00e8de Guidon, demostra que o homem chegou l\u00e1 h\u00e1 100 mil anos. Cristina Serra / Folha. Foto:  LP Ferraz https://t.co/7T8a0dIlBX"
        },
        {
            "author_id": "193479231",
            "created_at": "2020-01-27T21:28:25.000Z",
            "id": "1221907841012858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Oulanka, Kuusamo - Jap\u00e3o https://t.co/j2TB7BHxBs"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-01-27T21:12:49.000Z",
            "id": "1221903915094040577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salvemos o Parna Serra do Divisor- uma pot\u00eancia de biodiversidade, o Parque est\u00e1 em vias de ser extinto por um PL da Deputada Federal Acreana, Mara Rocha, que pra atender seus amigos do agroneg\u00f3cio n\u00e3o mede esfor\u00e7os, tentando tbem reduzir a Reserva Extrativista Chico Mendes."
        },
        {
            "author_id": "1002559252999917568",
            "created_at": "2020-01-27T20:59:54.000Z",
            "id": "1221900664705572866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Galera que n\u00e3o assinou ainda.\nA peti\u00e7\u00e3o pra proteger o nosso Parque Nacional da Serra do Divisor\n\n\u00c9 simples \u00e9 importante. \n\nhttps://t.co/VBg4MzuNL6"
        },
        {
            "author_id": "69399000",
            "created_at": "2020-01-27T20:51:45.000Z",
            "id": "1221898611442749443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/rkOo8mTuSj"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-01-27T20:46:17.000Z",
            "id": "1221897236478603264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 13\u00aa Meia Maratona das Cataratas \ud83c\udf89\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es para a prova iniciam nesta ter\u00e7a-feira, 28 de janeiro \u2764\ud83e\udd29\n\nA Meia Maratona das Cataratas, ser\u00e1 realizada no dia 7 de junho de 2020, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. https://t.co/bjECtZxUQG"
        },
        {
            "author_id": "2462248554",
            "created_at": "2020-01-27T20:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1221892911245287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu te amo tanto e ainda nem \u00e9 tudo!\ncomo eu sou feliz do seu lado\ud83d\udc9a #stb em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DApVx1S8qd"
        },
        {
            "author_id": "424426135",
            "created_at": "2020-01-27T20:04:57.000Z",
            "id": "1221886835858853890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/2ibegwwYqk"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-01-27T20:01:10.000Z",
            "id": "1221885880119545857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1153,
                "quote_count": 104,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 161
            },
            "text": "Mirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, S\u00e3o Jorge-GO https://t.co/Smopt6aw43"
        },
        {
            "author_id": "955509662895562752",
            "created_at": "2020-01-27T19:59:31.000Z",
            "id": "1221885467580219393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mirante de Chapada\nhttps://t.co/RPfpXmqpzX https://t.co/UwECNNwYyt"
        },
        {
            "author_id": "34351574",
            "created_at": "2020-01-27T19:51:46.000Z",
            "id": "1221883515085697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara foi destino de um grupo animado de cearenses, durante dois dias; quer saber como foi? Clica https://t.co/7SvH3Mtk3j\n\n#marciatravessoni #viagens #cultura https://t.co/C9ss3NCqfa"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2020-01-27T19:46:13.000Z",
            "id": "1221882121024933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/x0BZBuC4QL"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2020-01-27T19:46:08.000Z",
            "id": "1221882097536847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/juT4C00m6Q"
        },
        {
            "author_id": "210704564",
            "created_at": "2020-01-27T19:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "reumalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221877391615721472",
            "in_reply_to_user_id": "1137581080788307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reumalho Eu j\u00e1 vi um..No Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Coisa mais linda!"
        },
        {
            "author_id": "761665389084409856",
            "created_at": "2020-01-27T19:15:26.000Z",
            "id": "1221874374279680001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea pode assinar essa peti\u00e7\u00e3o? Pelo arquivamento da PL 6.024/2019, que prop\u00f5e que a SERRA DO DIVISOR deixe de ser um Parque Nacional e vire uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nhttps://t.co/tZgKkkDUlJ"
        },
        {
            "author_id": "35480007",
            "created_at": "2020-01-27T19:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "xxxpectum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221872260979613696",
            "in_reply_to_user_id": "178485706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xxxpectum N\u00e3o entendi ainda a raz\u00e3o do PL. O ato de cria\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional da Serra do Divisor j\u00e1 prev\u00ea a constru\u00e7\u00e3o da estrada."
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2020-01-27T18:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 74,
                        "username": "BelaGeraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62967014,
                        -19.33499658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1221870184610377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, vivencia com @belageraes em Bela Geraes Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0QcORHUglR"
        },
        {
            "author_id": "178432071",
            "created_at": "2020-01-27T18:46:39.000Z",
            "id": "1221867129038868481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I won my wings.  I learned to fly em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/9eGw2FvQjG"
        },
        {
            "author_id": "325131009",
            "created_at": "2020-01-27T18:43:36.000Z",
            "id": "1221866361464508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Compartilho com voc\u00eas esse v\u00eddeo onde falo de minha preocupa\u00e7\u00e3o com a proposta de acabar com o Parque Nacional da Serra do Divisor e diminuir a Reserva Extrativista Chico Mendes.\nSe tem um jeito de n\u00e3o ter integra\u00e7\u00e3o e nem estrada, \u00e9 acabar com o Parque! \n#acre#sustentabilidade https://t.co/kM3PSDIlAX"
        },
        {
            "author_id": "3637581077",
            "created_at": "2020-01-27T18:37:51.000Z",
            "id": "1221864913452392448",
            "in_reply_to_user_id": "221508070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pah_bananeira \u00e9... ou vc pode ter um toque basico e sempre mandar por data/ assunto\nDisserta\u00e7\u00e3o 27/01/2020 reformula\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o paragrafo 7\u00ba ao 13\u00ba"
        },
        {
            "author_id": "60547295",
            "created_at": "2020-01-27T18:22:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.883318,
                        -23.2528401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1221861013944963073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENDO NOVAS PAISAGENS AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL CERRADO #cerrado #mataatlantica em Jardim Estoril, S\u00e3o Jos\u00e9 Dos Campos https://t.co/0yR7q8KDq2"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-01-27T17:45:03.000Z",
            "id": "1221851626211770369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/kERUdBEnro"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-01-27T17:05:37.000Z",
            "id": "1221841704292179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPORTUNIDADE: A capacita\u00e7\u00e3o \u00e9 destinada a moradores da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1, especificamente dos setores Liberdade e Ing\u00e1. https://t.co/J2VAFHsDdV https://t.co/yJrCions5e"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2020-01-27T16:43:27.000Z",
            "id": "1221836127071612929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental\n\nProposta de recategorizar o Parna Serra do Divisor para APA \u00e9 um ataque \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, visando somente interesses econ\u00f4micos de curto prazo, sem levar em conta servi\u00e7os ecossist\u00eamicos gerados pela floresta.\nhttps://t.co/pavpVO7zir https://t.co/uM3oiP6zje"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-01-27T16:26:29.000Z",
            "id": "1221831855453896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperdivel exposi\u00e7\u00e3o sobre o Monumento Natural das Cagarras, no Rio: Exposi\u00e7\u00e3o e teatro infantil no Museu do Meio Ambiente https://t.co/OMZq85TNuY"
        },
        {
            "author_id": "892059375426297858",
            "created_at": "2020-01-27T15:02:33.000Z",
            "id": "1221810734465716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOLDING PATTERN ALERT : At time Mon Jan 27 14:54:04 2020 #RZO141 was likely to be holding at FL70 12nm from PI Pico_NDB_PT\n near \u00c1rea Protegida de Gest\u00e3o de Recursos da Costa Oest #AvGeek #holding https://t.co/xc3G9lLTBx https://t.co/AWAD5ooA9E"
        },
        {
            "author_id": "938476626698014720",
            "created_at": "2020-01-27T14:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5466,
                        -27.593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1221803550524620802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento na Lagoa do Peri na ter\u00e7a-feira vai receber a Floram com atividades de ver\u00e3o para crian\u00e7ada, o projeto faz parte do Monumento Natural. \n\nA Floram, e o Departamento de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (DEPUC), convida\u2026 https://t.co/VvwMOExBoQ"
        },
        {
            "author_id": "4396538727",
            "created_at": "2020-01-27T11:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.44852567,
                        -54.83485746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1221757770417897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje lan\u00e7amos o \u00faltimo v\u00eddeo da s\u00e9rie Ushuaia! Fomos at\u00e9 o Parque Nacional da Terra do Fogo e como ele \u00e9 imeeeeeeeenso, deixamos aqui 5 dicas de lugares imperd\u00edveis para voc\u00ea conhecer!\nPra deixar voc\u00ea com vontade\u2026 https://t.co/38m9t5oRkh"
        },
        {
            "author_id": "1006945213623959552",
            "created_at": "2020-01-27T11:00:46.000Z",
            "id": "1221749887101960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz como n\u00f3s e plante uma \u00e1rvore para preservar o meio ambiente\nFotografia de repovoamento florestal nas zonas degrad\u00e1veis do Parque Nacional de Dulombi. https://t.co/IpWdzTv0rx"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-01-27T10:57:34.000Z",
            "id": "1221749082621915137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Interdi\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Tijuca completam quatro meses https://t.co/eSabQChrip https://t.co/tRUvs3Y19J"
        },
        {
            "author_id": "1114119944810184704",
            "created_at": "2020-01-27T10:45:24.000Z",
            "id": "1221746018477379586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei de Mara Rocha prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/KojxXZp8uL"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-01-27T10:30:18.000Z",
            "id": "1221742220912611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Embora os parques sejam uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o voltada \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, 20% n\u00e3o recebem nenhuma visita | Entre os gestores dos parques que est\u00e3o abertos \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, apenas 7% consideram que a estrutura \u00e9 suficiente para receber turistas.\nhttps://t.co/F7iRXmBIIx"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2020-01-27T09:15:05.000Z",
            "id": "1221723291330793473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mata da Albergaria no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n#Ger\u00eas #ParqueNacional #Blogdeviagens https://t.co/j9U7ZH8OUG https://t.co/P8502IZmVK"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2020-01-27T08:12:07.000Z",
            "id": "1221707445787074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional volta a funcionar em hor\u00e1rio normal nesta segunda https://t.co/w7Eq5NLMFL"
        },
        {
            "author_id": "424426135",
            "created_at": "2020-01-27T03:03:12.000Z",
            "id": "1221629704190464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \u201cprotegida\u201d pela Marinha na Bahia https://t.co/lPkpcPNZ56"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2020-01-27T01:55:05.000Z",
            "id": "1221612561713508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Doze Ap\u00f3stolos, Parque Nacional Port Campbell, Austr\u00e1lia\n\n#viajarbarato #viagem #ferias #twelveapostles #australia #portcampbell #nationalpark #wanderlust #beautifuldestinations #phototravel #amazingplaces  #adventure #paradise #naturelovers #explore #happiness #lightroom https://t.co/Jdak4x5hOJ"
        },
        {
            "author_id": "1138965305760374784",
            "created_at": "2020-01-27T01:20:26.000Z",
            "id": "1221603841969479683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Monumento natural em floresta finlandesa https://t.co/hObGUzLd3O"
        },
        {
            "author_id": "73377905",
            "created_at": "2020-01-27T00:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5699327,
                        -25.59925441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "1221595937061122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decida o que voc\u00ea quer e v\u00e1 atr\u00e1s! em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/F8y22JTXWS"
        },
        {
            "author_id": "35480007",
            "created_at": "2020-01-27T00:12:47.000Z",
            "id": "1221586813732769792",
            "in_reply_to_user_id": "35480007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO N\u00ba 97.839\n..\nArt. 3\u00b0 Fica autorizada a implanta\u00e7\u00e3o futura do trecho da BR-364 que corta os limites deste Parque Nacional, devendo ser observadas, para este fim, todas as medidas de prote\u00e7\u00e3o ambiental e compatibiliza\u00e7\u00e3o do tra\u00e7ado com as caracter\u00edsticas naturais da \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "3433256729",
            "created_at": "2020-01-27T00:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "change_br"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221583902864822273",
            "in_reply_to_user_id": "3433256729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@change_br @whindersson por favor vamos ajudar o parque nacional Serra do divisor."
        },
        {
            "author_id": "54749621",
            "created_at": "2020-01-26T23:58:45.000Z",
            "id": "1221583285156859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia mais esperado! Conhecemos apenas um pedacinho desse para\u00edso, que \u00e9 lindo demais! #lencoismaranhenses #lagoabonita #parquenacional #barreirinhas #maranh\u00e3o #familia #ferias \u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/aGKI5HBUI5"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-01-26T23:51:02.000Z",
            "id": "1221581340732248065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Deputada (PSDB-AC) MaraRocha apresentou projeto de lei para extinguir Parque Nacional Serra do Divisor,Acre,\u00e1rea protegida c/ a maior biodiversidade do mundo. In Fabiano Maisonave,FolhaSP,25/1/20, p B3."
        },
        {
            "author_id": "1137405418303578113",
            "created_at": "2020-01-26T23:46:51.000Z",
            "id": "1221580290302320642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL tamb\u00e9m diminui a Reserva Extrativista Chico Mendes (AC) para regularizar \u00e1reas ilegais de pecu\u00e1ria.\n\nMara Rocha prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Divisor no Acre - https://t.co/AnzRkkTgF2"
        },
        {
            "author_id": "1137405418303578113",
            "created_at": "2020-01-26T23:45:13.000Z",
            "id": "1221579876693573634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SOSAmaz\u00f4nia \n\nNo lugar, seria criada uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que permite propriedades privadas e cria\u00e7\u00e3o de gado, entre outras atividades.\n\nMara Rocha prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Divisor no Acre - https://t.co/AnzRkkTgF2"
        },
        {
            "author_id": "1137405418303578113",
            "created_at": "2020-01-26T23:43:58.000Z",
            "id": "1221579562137673729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o da estrada, que encurtaria o acesso de Cruzeiro do Sul ao oceano Pac\u00edfico, conta com o apoio do governador Gladson Cameli (PP) e do governo federal.\n\nMara Rocha prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Divisor no Acre - https://t.co/AnzRkkTgF2"
        },
        {
            "author_id": "1137405418303578113",
            "created_at": "2020-01-26T23:42:30.000Z",
            "id": "1221579196583088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada entre Cruzeiro do Sul (AC) e Pucallpa, no Peru; governo Bolsonaro apoia obra.\n\nMara Rocha prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Divisor no Acre - https://t.co/AnzRkkTgF2"
        },
        {
            "author_id": "1137405418303578113",
            "created_at": "2020-01-26T23:41:46.000Z",
            "id": "1221579011698065411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mara Rocha prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Divisor no Acre - https://t.co/AnzRkkTgF2"
        },
        {
            "author_id": "1220921682770235392",
            "created_at": "2020-01-26T23:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 137,
                        "username": "prefjaboatao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9eb6bda886000"
            },
            "id": "1221571146014973957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SALVEBARRADEJANGADA\n\nHoje, ocupamos a nossa praia para coletar o lixo deixado na areia e conversar com os banhistas sobre a pista que a @prefjaboatao est\u00e1 construindo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pela Lei N\u00ba 9.605, de 12 de fevereiro de 1998. https://t.co/DbAb5yEPx3"
        },
        {
            "author_id": "976197605381337088",
            "created_at": "2020-01-26T22:47:12.000Z",
            "id": "1221565277562920960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mara Rocha prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Divisor no\u00a0Acre https://t.co/8bCrMnECGs https://t.co/KGQwK2lkr9"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2020-01-26T22:24:49.000Z",
            "id": "1221559644348461058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira Corrida de Rua \u201cDesafio no Museu\u201d, em alus\u00e3o ao museu do Parque Nacional do Itatiaia, foi um sucesso. Ao todo 132 atletas da regi\u00e3o Sul Fluminense participaram da corrida que teve dois percursos, um de 6,5 km os\u2026 https://t.co/HWxxnPe7CT https://t.co/CGyXapDKIH"
        },
        {
            "author_id": "501287906",
            "created_at": "2020-01-26T21:27:38.000Z",
            "id": "1221545252605042693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, Acre, Brasil \u2764 https://t.co/5e2FrRyzDU"
        },
        {
            "author_id": "4396538727",
            "created_at": "2020-01-26T21:18:20.000Z",
            "id": "1221542913605238785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje lan\u00e7amos o \u00faltimo v\u00eddeo da s\u00e9rie Ushuaia! Fomos at\u00e9 o Parque Nacional da Terra do Fogo e como ele \u00e9 imennnnnso, deixamos aqui 5 dicas de lugares imperd\u00edveis para voc\u00eas conhecerem! \nhttps://t.co/Jtn6HccAtE\nVoc\u00ea j\u00e1 foi nesse parque? Conta ai o que mais curtiu... https://t.co/iJ0BheNw3j"
        },
        {
            "author_id": "68831262",
            "created_at": "2020-01-26T21:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1221541243190218754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pr\u00f3prio meme \"rindo de nervoso\" por causa da \u00e1gua congelante @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/duMOuhiex7"
        },
        {
            "author_id": "45462135",
            "created_at": "2020-01-26T21:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38483138,
                        -22.91257523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1221539263063433216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metas 2020:\nTomar um banho de cachoeira: check! \u2714\ufe0f\n\n#veudanoiva \n#cachoeira\n#trip\n#wonderlandtrips em V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/dTGvuME8Wp"
        },
        {
            "author_id": "1026471720805380099",
            "created_at": "2020-01-26T21:03:00.000Z",
            "id": "1221539055734837254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite Elegantes!\n#cachoeira \ud83c\udfd5\nFoto Fant\u00e1stica #sunga do top Antony Barbosa antony.barbosa .\nInspirem-se!\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83e\udd70\ud83e\udd70 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/k32Mgu1yu4"
        },
        {
            "author_id": "84206116",
            "created_at": "2020-01-26T20:40:13.000Z",
            "id": "1221533322955972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Baixo Guandu, Microrregi\u00e3o Colatina, Mesorregi\u00e3o Noroeste Esp\u00edrito-Santense, Esp\u00edrito Santo, Regi\u00e3o Sudeste, Brasil, Baixo Guandu, Esp\u00edrito Santo https://t.co/c8rlbiXqgP"
        },
        {
            "author_id": "1059081124910120960",
            "created_at": "2020-01-26T20:29:07.000Z",
            "id": "1221530526441463810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2- No terreno onde morou o ex-chefe do Parque Nacional. Em 2011, Huck e os s\u00f3cios, venderam a  pousada ao cientista pol\u00edtico filiado ao PSDB, Antonio Lavareda. https://t.co/GKhsaADJkS https://t.co/MexngfB5Ld"
        },
        {
            "author_id": "501287906",
            "created_at": "2020-01-26T19:56:21.000Z",
            "id": "1221522281517780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/C92zPJD4bl ajude-nos a salvar o Parque Nacional da Serra do Divisor no Acre."
        },
        {
            "author_id": "2421006511",
            "created_at": "2020-01-26T18:37:39.000Z",
            "id": "1221502476379213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada federal cria projeto de lei que extingue o parque nacional do Acre\n#fintwit\nhttps://t.co/3KPBGXwOBr"
        },
        {
            "author_id": "85421662",
            "created_at": "2020-01-26T17:20:24.000Z",
            "id": "1221483036807761925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/juuYgXO3Cz"
        },
        {
            "author_id": "1063999216253632512",
            "created_at": "2020-01-26T17:14:23.000Z",
            "id": "1221481523226062849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A piscina do parque Nacional t\u00e1 diferente https://t.co/T6LNXYv4xk"
        },
        {
            "author_id": "195584200",
            "created_at": "2020-01-26T17:01:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "008dfa8f706156d4"
            },
            "id": "1221478223168647171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tolhuaca #RoadTrip #AraucaniaAndina https://t.co/83Hbk9q6s9"
        },
        {
            "author_id": "1221425237432176640",
            "created_at": "2020-01-26T16:28:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2fc6e4edd826423d"
            },
            "id": "1221470009203085315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estradas vicinais para voc\u00ea curtir! \nTrajeto para a Praia da Amizade.\nParque Nacional Ilha Grande https://t.co/FG6Jan4ric"
        },
        {
            "author_id": "983678899187077122",
            "created_at": "2020-01-26T15:05:37.000Z",
            "id": "1221449117123084288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro e Mour\u00e3o mentindo aos investidores internacionais, espero que n\u00e3o caiam na conversa fiada desse governo criminoso! https://t.co/MtzcPmKGE8"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2020-01-26T15:02:44.000Z",
            "id": "1221448391454068738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta vale mais em p\u00e9! Eu j\u00e1 visitei uma reserva extrativista que cultiva a\u00e7a\u00ed em meio a castanheiras. N\u00e3o \u00e9 fic\u00e7\u00e3o, \u00e9 real. https://t.co/OgB8Sf5kfi"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-01-26T14:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 95,
                        "username": "mararocha4545"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1221440709712060418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aqui um peda\u00e7o do Parque Nacional da Serra do Divisor, agora amea\u00e7ado pelo projeto da deputada @mararocha4545 que quer transformar esta regi\u00e3o que concentra uma das maiores biodiversidade do mundo numa simples APA. A integridade da #Amazonia  corre s\u00e9rio risco. \u00c9 preciso aten\u00e7\u00e3o! https://t.co/ZsZ8ajh7RB"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-01-26T14:30:19.000Z",
            "id": "1221440234493181958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a funcionar em hor\u00e1rio normal na segunda-feira (27) https://t.co/KAd6ltIlLy"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-01-26T14:30:09.000Z",
            "id": "1221440193095446529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a funcionar em hor\u00e1rio normal na segunda-feira (27) https://t.co/ufkxDCPoFU"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-01-26T14:30:07.000Z",
            "id": "1221440181607288833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a funcionar em hor\u00e1rio normal na segunda-feira (27) https://t.co/E1FRehq39o"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-01-26T14:30:05.000Z",
            "id": "1221440174422417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a funcionar em hor\u00e1rio normal na segunda-feira (27) https://t.co/FkzgkLkGyK"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-01-26T14:28:20.000Z",
            "id": "1221439736054718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional volta a funcionar em hor\u00e1rio normal na segunda-feira (27) https://t.co/KAd6ltIlLy"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-01-26T14:28:10.000Z",
            "id": "1221439692333375493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional volta a funcionar em hor\u00e1rio normal na segunda-feira (27) https://t.co/ufkxDCPoFU"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-01-26T14:28:07.000Z",
            "id": "1221439681491021826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional volta a funcionar em hor\u00e1rio normal na segunda-feira (27) https://t.co/E1FRehq39o"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-01-26T14:28:06.000Z",
            "id": "1221439674150981637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional volta a funcionar em hor\u00e1rio normal na segunda-feira (27) https://t.co/FkzgkLkGyK"
        },
        {
            "author_id": "2851134029",
            "created_at": "2020-01-26T14:19:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221437437802614784",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Mas sustent\u00e1vel pra quem? No parque nacional da chapada dos Veadeiros, at\u00e9 estrada pra \u00f4nibus de turismo j\u00e1 fizeram"
        },
        {
            "author_id": "1019190762385428480",
            "created_at": "2020-01-26T13:46:44.000Z",
            "id": "1221429264928497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico da Neblina, localizado no norte do Amazonas, na Serra do Imeri, \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 2.994 metros de altitude (medi\u00e7\u00e3o revista por sat\u00e9lite/GPS pelo IBGE em 2004). D\u00e1 nome ao Parque Nacional do\u2026 https://t.co/bXskVkrYHf"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2020-01-26T13:44:51.000Z",
            "id": "1221428790833942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/vCVDGSdbTp"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2020-01-26T13:40:03.000Z",
            "id": "1221427583864262656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Casa de Leonte no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n#Ger\u00eas #PNPG https://t.co/yZmFSw9Bf7 https://t.co/gnVmgPOg6a"
        },
        {
            "author_id": "1067155946315628544",
            "created_at": "2020-01-26T13:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mararocha4545"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221424648493182977",
            "in_reply_to_user_id": "1093832445210882050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mararocha4545 Vc \u00e9 muito loca de diminuir o parque Nacional serra do divisor!!!\nPra que isso?? Dinheiro!!?? Poder!!???"
        },
        {
            "author_id": "2334012490",
            "created_at": "2020-01-26T12:51:44.000Z",
            "id": "1221415422341328897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIR POR \u00daLTIMO \nNo Parque Nacional de Bras\u00edlia, seres humanos descansam em torno de uma piscina de \u00e1gua mineral. Mas \u00e9 preciso estar atento, porque macacos descem das \u00e1rvores, para furtar seus pertences, em busca de alimentos.\n\u27a1\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1142834093039726593",
            "created_at": "2020-01-26T12:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 28,
                        "username": "DNIToficial"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 41,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221413405107671042",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @jairbolsonaro @DNIToficial @MInfraestrutura Ministro...o Parque Nacional da Chapada Diamantina, polo tur\u00edstico do estado da BA, urge por melhorias das  vias internas que d\u00e3o  acesso a pontos tur\u00edsticos importantes!!! Esperamos isso h\u00e1 d\u00e9cadas dos gov's estaduais! Exemplo, Palmeiras e Vale do Cap\u00e3o. Por favor, ajude-nos!!!"
        },
        {
            "author_id": "1158823027494334465",
            "created_at": "2020-01-26T12:08:00.000Z",
            "id": "1221404416995028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distante da tecnologia, a ideia \u00e9 relaxar e se desligar do mundo e aproveitar o ecoturismo. Famoso pela luta social e defesa da #Amaz\u00f4nia, #ChicoMendes d\u00e1 nome \u00e0 essa Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental de 900 mil hectares e mais de 40 seringais. \n#Ambiental #Xapuri #MdbNosenado https://t.co/QKCc4IkqZZ"
        },
        {
            "author_id": "1158823027494334465",
            "created_at": "2020-01-26T12:00:00.000Z",
            "id": "1221402403569684481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Quem gosta de roteiros n\u00e3o convencionais para as f\u00e9rias j\u00e1 se prepare p/uma viv\u00eancia ecol\u00f3gica dentro da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Seringal Cachoeira - Acre. https://t.co/pLATP4O24a"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2020-01-26T11:35:25.000Z",
            "id": "1221396217197998081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 210,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Neste domingo, o #ViaBrasil te leva at\u00e9 o Piau\u00ed para conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara, que abriga galerias de arte a c\u00e9u aberto deixadas por povos ancestrais. \ud83d\ude0d \u00c9 \u00e0s 16h05, na #GloboNews. https://t.co/xxibAZLftP"
        },
        {
            "author_id": "1068258513552646144",
            "created_at": "2020-01-26T11:20:58.000Z",
            "id": "1221392582909009921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Que tal banhar-se no #RioParagua\u00e7u? O maior rio genuinamente baiano! O #ParquesDoBrasil te leva ao \"Parque Nacional da Boa Nova\" e \u00e0 encantadora \"Chapada Diamantina\" https://t.co/01uknvQJoU"
        },
        {
            "author_id": "1068258513552646144",
            "created_at": "2020-01-26T11:14:19.000Z",
            "id": "1221390907536281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Que tal banhar-se no #RioParagua\u00e7u? O maior rio genuinamente baiano! O #ParquesDoBrasil te leva ao \"Parque Nacional da Boa Nova\" e \u00e0 encantadora \"Chapada Diamantina\" | A partir das 18h. Ou assista agora, na \u00edntegra, pelo #EBCPlay https://t.co/T8JHosPD1e https://t.co/EAInvoZDG4"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-01-26T11:00:24.000Z",
            "id": "1221387407427358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Z\u00e2mbia cancela plano de constru\u00e7\u00e3o de mina gigante de cobre em parque nacional https://t.co/386LmWcy36 A press\u00e3o de comunidades e especialistas internacionais contra o projeto de uma companhia australiana de minera\u00e7\u00e3o foi decisiva para essa senten\u00e7a, que ainda n\u00e3o \u00e9 definitiva https://t.co/nWIJ8s43DL"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-01-26T11:00:00.000Z",
            "id": "1221387305287483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que tal banhar-se no #RioParagua\u00e7u? O maior rio genuinamente baiano! O #ParquesDoBrasil te leva ao \"Parque Nacional da Boa Nova\" e \u00e0 encantadora \"Chapada Diamantina\" | A partir das 18h. Ou assista agora, na \u00edntegra, pelo #EBCPlay https://t.co/YeSgn9NsbF https://t.co/XwFf0ZgDGO"
        },
        {
            "author_id": "97543120",
            "created_at": "2020-01-26T09:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GataFrida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221371669585059840",
            "in_reply_to_user_id": "46135645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GataFrida O Exmo. Dep. Zequinha deveria saber, como bem disse, que o Estado n\u00e3o pode ser conivente com este tipo de coisa! A COISA: desmatamento, grilarem, viol\u00eancia contra Ind\u00edgenas e com. tradicionais, minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida... Prque, n\u00e9 deputado??? CANALHA S.A. que acabou de chegar"
        },
        {
            "author_id": "97543120",
            "created_at": "2020-01-26T09:00:22.000Z",
            "id": "1221357197755588609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era tudo terra Indigena... depois Iniao... da\u00ed chegam os sulistas, que j\u00e1 tinham vindo de outras terras antes de chegar em Pindorama, e dizem que eh deles... e a gente tenta proteger... agora querem acabar com o parque nacional... quando vamos parar com essa sina medieval? https://t.co/5Bod3QMI61"
        },
        {
            "author_id": "97543120",
            "created_at": "2020-01-26T08:59:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221357040007884800",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MidiaNINJA Era tudo terra Indigena... depois Iniao... da\u00ed chegam os sulistas, que j\u00e1 tinham vindo de outras terras antes de chegar em Pindorama, e dizem que eh deles... e a gente tenta proteger... agora querem acabar com o parque nacional... quando vamos parar com essa sina medieval?"
        },
        {
            "author_id": "13772942",
            "created_at": "2020-01-26T08:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1221344939239526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exploring new places. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/cVL3zfcy3r"
        },
        {
            "author_id": "1020463688304791552",
            "created_at": "2020-01-26T05:59:40.000Z",
            "id": "1221311725082959872",
            "in_reply_to_user_id": "1116490963399081990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AventureiraOFC o final da minha rua da no primeiro parque nacional do pa\u00eds,seria uma boa de o lugar n\u00e3o fosse cheio de vida selvagem e cameras"
        },
        {
            "author_id": "180051073",
            "created_at": "2020-01-26T05:32:08.000Z",
            "id": "1221304793689395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inacredit\u00e1vel que querem retirar a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra do Divisor afim de desburocratizar as leis ambientais pra constru\u00edrem uma estrada. Mano, isso \u00e9 um puta regresso, n\u00e3o tem que existir essa estrada, a Serra tem uma biodiversidade do caralho"
        },
        {
            "author_id": "1127915224038813696",
            "created_at": "2020-01-26T04:53:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "derflecha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221295044902248448",
            "in_reply_to_user_id": "1190211566680993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@derflecha Na verdade ele \u00e9 do Instituto On\u00e7a pintada... Ele \u00e9 a esposa s\u00e3o bi\u00f3logos e realizam pesquisas para conserva\u00e7\u00e3o da On\u00e7a pintada no parque nacional das emas em Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "41114642",
            "created_at": "2020-01-26T03:41:09.000Z",
            "id": "1221276865672945664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/mfaIza4nqu"
        },
        {
            "author_id": "1169413835268284418",
            "created_at": "2020-01-26T03:25:20.000Z",
            "id": "1221272883013521409",
            "in_reply_to_user_id": "1169413835268284418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Visita t\u00e9cnica \u00e1s nascentes do Rio Araguaia englobando as paisagens agr\u00edcolas sustent\u00e1veis do entorno do Parque Nacional das Emas (projeto do IOP)\n\u2022 Visita ao Parque Nacional das Emas \nrestre de 80 km at\u00e9 o IOP\nPER\u00cdODO DE SELE\u00c7\u00c3O: \u2022 1 \u2013 15 de abril"
        },
        {
            "author_id": "331962473",
            "created_at": "2020-01-26T02:53:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1221264867514028033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos devemos combater Projeto de Lei, em tramita\u00e7\u00e3o no Congresso Nacional, que prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Acre. Isso corresponde a mais um ataque \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica."
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2020-01-26T02:27:23.000Z",
            "id": "1221258302945943553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 229,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 199
            },
            "text": "Pessoal, acabei de lan\u00e7ar um abaixo-assinado pedindo o arquivamento PL 6.024/ 2019 de autoria da Dep. Mara Rocha.\n\nOnde uma das propostas \u00e9 a mudan\u00e7a na categoria do Parque Nacional Serra do Divisor em \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nPrecisamos agir!\n\nhttps://t.co/TwrlkzvFw2"
        },
        {
            "author_id": "27519517",
            "created_at": "2020-01-26T01:30:43.000Z",
            "id": "1221244040169099265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem passar o trator. https://t.co/sbIyicva3t"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-01-26T01:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 194,
                        "username": "jess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221243225006116865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nCaminhe no vale\nde nossos ancestrais,\naprenda sobre a hist\u00f3ria\ne maravilhe-se com a beleza.\n\u2014 prov\u00e9rbio neozeland\u00eas\n\u2800\nFoto: Parque Nacional Fiordland, Nova Zel\u00e2ndia por @everchanginghorizon e @jess.wandering https://t.co/Rq20Hkv1iC"
        },
        {
            "author_id": "2801739615",
            "created_at": "2020-01-26T00:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1221223549836365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exploring to give only the best.\n#exploringportugal \n#explore\n#portotours\n#nationalpark \n#mountaintourism \n#ecotourism \n#hikingadventures em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IAm8Mrr4OH"
        },
        {
            "author_id": "727255341575057409",
            "created_at": "2020-01-25T23:36:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "edusilvafogo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221215392548433925",
            "in_reply_to_user_id": "71269864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@anabazerque @MidiaNINJA @edusilvafogo \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "17798571",
            "created_at": "2020-01-25T23:36:14.000Z",
            "id": "1221215229960474629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/H6F1Rb5vOV"
        },
        {
            "author_id": "1196202980409827329",
            "created_at": "2020-01-25T23:00:05.000Z",
            "id": "1221206133504970757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre\n\nObjetivo \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada entre Cruzeiro do Sul (AC) e Pucallpa, no Peru; governo Baunilha apoia obra\n\nhttps://t.co/iY4BoCvWoP"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2020-01-25T23:00:00.000Z",
            "id": "1221206111715377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 31,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre\n\nObjetivo \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada entre Cruzeiro do Sul (AC) e Pucallpa, no Peru; governo Bolsonaro apoia obra\n\nhttps://t.co/SvGfdmXLkd"
        },
        {
            "author_id": "35480007",
            "created_at": "2020-01-25T22:49:33.000Z",
            "id": "1221203480137867264",
            "in_reply_to_user_id": "221880489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuLucasMatoss https://t.co/YfxfYWOOoH\nArt. 3\u00b0 Fica autorizada a implanta\u00e7\u00e3o futura do trecho da BR-364 que corta os limites deste Parque Nacional, devendo ser observadas, para este fim, todas as medidas de prote\u00e7\u00e3o ambiental e compatibiliza\u00e7\u00e3o do tra\u00e7ado com as caracter\u00edsticas naturais da \u00e1rea"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2020-01-25T22:44:37.000Z",
            "id": "1221202241102675968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O territ\u00f3rio vai um pouco al\u00e9m da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (#APA ) do Pouso Alto, criada pelo Decreto n\u00ba 5.419, de 7 de maio de 2001.\n\n#GeoparqueChapadadosVeadeiros \n#Goi\u00e1s #UNESCO #GEOPARK #UFG\n\n#Earth #geodiversity, #geology #landscape #conservation\n\nhttps://t.co/D5judaYxO4"
        },
        {
            "author_id": "1104897667862269952",
            "created_at": "2020-01-25T22:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "andreafontes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221201361561362436",
            "in_reply_to_user_id": "58537706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreafontes https://t.co/99yL0xjiJH\nisso"
        },
        {
            "author_id": "1206187549091385344",
            "created_at": "2020-01-25T21:59:32.000Z",
            "id": "1221190894067556358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21/01/2020 - N\u00e3o tenho palavras para descrever qu\u00e3o importante est\u00e1 sendo essa experi\u00eancia. em Parque Nacional da Amaz\u00f4nia- ICMBio Itaituba https://t.co/qx4v4lChCQ"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2020-01-25T21:55:10.000Z",
            "id": "1221189795109638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o acreana adoeceu com queimadas. \nAgora pol\u00edticos apoiam projeto que estimularia mais desmatamento e queimadas. Eles certamente n\u00e3o precisem esperar nas filas de hospitais por atendimento.\nProjeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/DEM9l2Qy3H"
        },
        {
            "author_id": "842005867285356544",
            "created_at": "2020-01-25T21:40:28.000Z",
            "id": "1221186097536999425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/EqlIJWg18u"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2020-01-25T21:14:46.000Z",
            "id": "1221179627164618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha de S.Paulo: projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre: Com a cria\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/180HRt6vP0"
        },
        {
            "author_id": "57022252",
            "created_at": "2020-01-25T21:11:01.000Z",
            "id": "1221178683463032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "text": "URGENTE! Um dos locais com maior biodiversidade da Amaz\u00f4nia, o Parque Nacional da Serra do Divisor pode ser extinguido conforme projeto apresentado pela deputada federal Mara Rocha (PSDB/AC) para dar lugar a uma APA, que permite criar gado e propriedades privadas.\n\nRT P Espalhar!"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2020-01-25T21:09:00.000Z",
            "id": "1221178176027541505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Deputado tucano prop\u00f5e extinguir Parque Nacional no Acre e liberar gado e agricultura; diversidade invejada no mundo https://t.co/f7bTtAM1Dv"
        },
        {
            "author_id": "1117520329",
            "created_at": "2020-01-25T20:57:02.000Z",
            "id": "1221175163644936193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 163,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Propor a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Divisor \u00e9 uma afronta n\u00e3o s\u00f3 a nossa biodiversidade, mas tamb\u00e9m as gera\u00e7\u00f5es que est\u00e3o por vir.\n\n\u00c9 uma super bola fora da Deputada Mara Rocha. Espero que n\u00e3o v\u00e1 pra frente."
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2020-01-25T20:26:02.000Z",
            "id": "1221167363372081161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado tucano prop\u00f5e extinguir Parque Nacional no Acre e liberar gado e agricultura; diversidade invejada no mundo https://t.co/8jlaQv7NEg"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-01-25T20:15:17.000Z",
            "id": "1221164657798414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1030,
                "quote_count": 38,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 450
            },
            "text": "URGENTE! Um dos locais com maior biodiversidade da Amaz\u00f4nia, o Parque Nacional da Serra do Divisor pode ser extinguido conforme projeto apresentado pela deputada federal Mara Rocha (PSDB/AC) para dar lugar a uma APA, que permite criar gado e propriedades privadas."
        },
        {
            "author_id": "1086683341464784896",
            "created_at": "2020-01-25T20:13:03.000Z",
            "id": "1221164095778512902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado tucano prop\u00f5e extinguir Parque Nacional no Acre e liberar gado e agricultura; diversidade invejada no mundo https://t.co/z7CbTweDb7"
        },
        {
            "author_id": "268925776",
            "created_at": "2020-01-25T20:09:04.000Z",
            "id": "1221163092677099521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado prop\u00f5e extinguir Parque Nacional no Acre; gado e agricultura liberados; \u00e1rea entre as de maior diversidade do mundo https://t.co/PDCUmT3Qms"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-01-25T20:04:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1221161974626693122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deputada federal Mara Rocha j\u00e1 merece o t\u00edtulo de a parlamentar da motosserra. N\u00e3o gosta de ver a floresta preservada. Seus projetos representam uma amea\u00e7a para a Amaz\u00f4nia.\n\n https://t.co/uexi2O4rfv"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2020-01-25T19:44:25.000Z",
            "id": "1221156892468285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha de S.Paulo: projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no\u00a0Acre https://t.co/UR4DZOvwU4 https://t.co/5MGaw6YcXQ"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2020-01-25T19:42:37.000Z",
            "id": "1221156437700808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De muitas das idiotices que tenho ouvido e visto no \u00faltimo ano, a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor est\u00e1, sem d\u00favida, entre os destaques. \ud83d\ude1f"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2020-01-25T19:23:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1221151534542729222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Acre: Tenho umas das riquezas mais biodiversas do Brasil, \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o com transi\u00e7\u00e3o de fauna e flora andinas e amaz\u00f4nia, apenas 2% da \u00e1rea foi desmatada.\n\nMara Rocha, Gladson e Jair Bolsonaro: BOA, VOU EXTINGUIR VOC\u00ca E VAMOS BOTAR UNS GADOS A\u00cd \ud83d\udc4d\n\nGrande dia."
        },
        {
            "author_id": "64125628",
            "created_at": "2020-01-25T19:11:46.000Z",
            "id": "1221148674677518337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/TRULfdWpwK"
        },
        {
            "author_id": "1170240625490444295",
            "created_at": "2020-01-25T19:02:58.000Z",
            "id": "1221146460475002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque de jurubatiba \"O Parque de Jurubatiba foi criado em 1998, sendo o primeiro Parque Nacional em \u00e1rea de rest... https://t.co/wnD3dK6Tz0"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-01-25T19:00:00.000Z",
            "id": "1221145712483807233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Esculpida por mar e mist\u00e9rio, a Pedra Furada se v\u00ea rodeada por pedras vizinhas na mar\u00e9 baixa do Parque Nacional de Jericoacoara. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. \nFoto: Wigold Schaffer\n#ecoturismo #incluirparapreservar #ceara #jeri #Brasil #MeioAmbiente https://t.co/Lr4MaH0Mo6"
        },
        {
            "author_id": "984969618",
            "created_at": "2020-01-25T18:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lovatosxz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221144274366091264",
            "in_reply_to_user_id": "619537618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lovatosxz Amore pois eu recomendo muito, l\u00e1 \u00e9 muito bonito, tem um parque nacional que  tem bonde pra vc descer at\u00e9 a gruta, tem trilha,  cachoeira, etc, \u00e9 uma regi\u00e3o serrana que eu particularmente acho muito linda, al\u00e9m disso o clima de l\u00e1 \u00e9 frio (nem parece que \u00e9 no Cear\u00e1)"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2020-01-25T17:59:29.000Z",
            "id": "1221130485432274950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/OdQyYD1lX2"
        },
        {
            "author_id": "4816788856",
            "created_at": "2020-01-25T17:53:45.000Z",
            "id": "1221129040624521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WTF?? Extinguish our most biodiverse park? Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/s30UFQvZe4"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2020-01-25T17:35:27.000Z",
            "id": "1221124435488407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/fCQCH1XMBw"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2020-01-25T17:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221121771149103107",
            "in_reply_to_user_id": "2585621855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depheliolopes H\u00e9lio n\u00f3s ajuda e levar ao conhecimento do presidente Bolsonaro o genoc\u00eddio causado pelo PT, ao criar unidades de conserva\u00e7\u00e3o com estudos t\u00e9cnicos falsos de ONGs na Amaz\u00f4nia, as fam\u00edlias est\u00e3o a 15 anos esperando o governo federal cumprir a lei! Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio https://t.co/3gJh07AS2s"
        },
        {
            "author_id": "3390422327",
            "created_at": "2020-01-25T17:24:45.000Z",
            "id": "1221121744712470536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/pziJEfMrf5"
        },
        {
            "author_id": "927296800742170624",
            "created_at": "2020-01-25T17:19:37.000Z",
            "id": "1221120451621138434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/RAHCT7UHUN"
        },
        {
            "author_id": "79246468",
            "created_at": "2020-01-25T17:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221115570722086912",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Vane, tu j\u00e1 viu a proposta de desafeta\u00e7\u00e3o da Reserva Chico Mendes e a mudan\u00e7a do Parque Nacional Serra do Divisor p/ APA?"
        },
        {
            "author_id": "121763702",
            "created_at": "2020-01-25T16:59:07.000Z",
            "id": "1221115291100499971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Este projeto de lei \u00e9 que precisa ser extinto...\nhttps://t.co/kHorTcMHYV"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2020-01-25T16:56:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1221114726622605313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/cXw22DBMAa"
        },
        {
            "author_id": "37927401",
            "created_at": "2020-01-25T16:51:15.000Z",
            "id": "1221113311351263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique. Conhecer Maputo, Beira, Xai-Xai, Pemba, Parque Nacional Gorongosa, Ilha da Inhaca e muitos outros lugares espetaculares desse pa\u00eds com tantas car\u00eancias mas com um povo extremamente alegre e sorridente!!\u2026 https://t.co/altfkLo2I9"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2020-01-25T16:30:48.000Z",
            "id": "1221108166185889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Um projeto de lei da deputada federal Mara Rocha (PSDB-AC) prop\u00f5e extinguir o Parque Nacional (Parna) Serra do Divisor, na fronteira do Brasil com o Peru, uma das \u00e1reas protegidas com maior biodiversidade do mundo.\"\n https://t.co/QSqBYWKdSK"
        },
        {
            "author_id": "48990541",
            "created_at": "2020-01-25T16:06:34.000Z",
            "id": "1221102067835719689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como? como nos governos anteriores o Brasil cresceu?\n\nPor que agora precisa destruir para \u201ccrescer\u201d?\n\nProjeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Serra do Moa, um dos lugares com maior biodiversidade do planeta, na fronteira do Acre com o Peru https://t.co/hRoV6wGD4J\u2026 https://t.co/d23QuSjSyR"
        },
        {
            "author_id": "48101356",
            "created_at": "2020-01-25T15:59:30.000Z",
            "id": "1221100287294869505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o s\u00e3o os pobres que fazem mal ao meio ambiente, como disse o Ministro Guedes, mas projetos desse tipo - apoiados por esse governo.\n\nhttps://t.co/UGDO5hQVVb"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-01-25T15:59:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 40,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221100219150098432",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba a reportagem do Fabiano Maisonnave na @folha tamb\u00e9m lembra que a deputada foi uma das parlamentares que levou criminosos para reuni\u00e3o com Ricardo Salles, em novembro. Logo ap\u00f3s, cessou a fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2020-01-25T15:43:14.000Z",
            "id": "1221096194618875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "O projeto de extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Divisor no Acre \u00e9 exemplo do esfor\u00e7o de membros do parlamento e do Governo Federal para fortalecer a criminalidade e as invas\u00f5es, tornando-as legais. A  Serra do Divisor \u00e9 a UC mais biodiversa do Pa\u00eds https://t.co/kkNTAUtJlU"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2020-01-25T15:28:50.000Z",
            "id": "1221092569632952320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto El C\u00f3ndor. Uma paradinha pra curtir essa enorme queda d'\u00e1gua no Parque Nacional Queulat, Chile. N\u00e3o deu encarar o frio da \u00e1gua pra um banho mas t\u00e1 valendo \ud83d\ude01.. #patagonia #chile #andes #cascada #elcondor #queulat https://t.co/hN0kKYYPop"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-01-25T15:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221089130815401986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Mamirau\u00e1 lan\u00e7a livro sobre a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3 - ((o))eco - https://t.co/8IWxI2asfI via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2020-01-25T15:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221086854730129411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restauro de Habitats Naturais no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas | Pened... https://t.co/QFjNlF8G1y via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1081686735371845635",
            "created_at": "2020-01-25T14:49:33.000Z",
            "id": "1221082684073684992",
            "in_reply_to_user_id": "1081686735371845635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No lugar, seria criada uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que permite propriedades privadas e cria\u00e7\u00e3o de gado, entre outras atividades."
        },
        {
            "author_id": "1081686735371845635",
            "created_at": "2020-01-25T14:49:31.000Z",
            "id": "1221082677673111557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Um projeto de lei da deputada federal Mara Rocha (PSDB-AC) prop\u00f5e extinguir o Parque Nacional (Parna) Serra do Divisor, na fronteira do Brasil com o Peru, uma das \u00e1reas protegidas com maior biodiversidade do mundo.\u00a0\nhttps://t.co/bqYtqjkeLZ"
        },
        {
            "author_id": "3369671151",
            "created_at": "2020-01-25T14:48:09.000Z",
            "id": "1221082333564014593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A liga\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o do Juru\u00e1 com o Peru, via Czs/Pucalpa n\u00e3o \u00e9 incompat\u00edvel com o Parque Nacional da Serra do Divisor. Estudos da \u00e9poca do primeiro mandato do presidente Lula em acordo com a China apontam as solu\u00e7\u00f5es. Propor a extin\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 um erro hist\u00f3rico. https://t.co/tEHGqPQbgh"
        },
        {
            "author_id": "223235314",
            "created_at": "2020-01-25T14:40:02.000Z",
            "id": "1221080289344028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas rochosas com picos nevados, paisagens selvagens e lagos espetaculares! O Parque Nacional de #Banff oferece aos seus visitantes uma atmosfera perfeita para praticar esportes ao ar livre, fazer um piquenique ou apenas parar e admirar sua beleza.\n\n#Canada #FlowTravel https://t.co/s6vLbS9tik"
        },
        {
            "author_id": "77862052",
            "created_at": "2020-01-25T14:38:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 126,
                        "username": "mararocha4545"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 141,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 156,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 171,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221079840104878081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma id\u00e9ia invi\u00e1vel ao Meio Ambiente! S\u00f3 interesses econ\u00f4micos em jogo, o que n\u00e3o \u00e9 o melhor para a Natureza. Lament\u00e1vel! @mararocha4545 @jairbolsonaro @mmeioambiente @rsallesmma https://t.co/0Wj6Vx0SI8"
        },
        {
            "author_id": "1162565292259758082",
            "created_at": "2020-01-25T14:36:11.000Z",
            "id": "1221079322972377090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais not\u00edcia ruim\nhttps://t.co/pnYj218PVq"
        },
        {
            "author_id": "1050766960185741312",
            "created_at": "2020-01-25T14:22:51.000Z",
            "id": "1221075964878376961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no\u00a0Acre https://t.co/QtyblPbQoN https://t.co/jRQZu6A7wA"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-01-25T14:13:24.000Z",
            "id": "1221073586456354824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u25ba Dep Mara Rocha (PSDB) quer trocar o Parque Nacional da Serra do Divisor (AC) por uma APA para abertura de uma estrada ao Peru. No Brasil, qualquer intere$$e se sobrep\u00f5e ao da conserva\u00e7\u00e3o dos ambientes naturais. O Artigo 225 da Constitui\u00e7\u00e3o de 1988 poderia ser eliminado de vez."
        },
        {
            "author_id": "67774491",
            "created_at": "2020-01-25T14:09:57.000Z",
            "id": "1221072721867628545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00cdndice de VDM (vai dar merda) alt\u00edssimo Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre - 25/01/2020 - Ambiente - Folha. Veja mais no UOL. Acesse: https://t.co/CIf7xWCB7O"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2020-01-25T14:07:46.000Z",
            "id": "1221072170073436161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Serra do Moa, um dos lugares com maior biodiversidade do planeta, na fronteira do Acre com o Peru https://t.co/yT2UdRwyaG https://t.co/Lt87lxA673"
        },
        {
            "author_id": "2472021856",
            "created_at": "2020-01-25T14:07:14.000Z",
            "id": "1221072035788525569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "mara rocha querendo extinguir um parque nacional, ber\u00e7o de grande diversidade, pra construir uma estrada???? eu quero mais \u00e9 que essa mulher tome \u00e9 no cu dela"
        },
        {
            "author_id": "716563219909910528",
            "created_at": "2020-01-25T13:56:00.000Z",
            "id": "1221069210937384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/mZ9GIcHCIM"
        },
        {
            "author_id": "813586885859741704",
            "created_at": "2020-01-25T13:43:24.000Z",
            "id": "1221066037833105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Querem acabar com o parque para permitir a cria\u00e7\u00e3o de gado. Proposta absurda e imoral, o Parque Nacional da Serra do Divisor agrega uma das maiores biodiversidades do planeta.\n\nProjeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/0yyPxbbBmv"
        },
        {
            "author_id": "34903105",
            "created_at": "2020-01-25T13:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 90,
                        "username": "NewsfusionApps"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221063421841543171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada x biodiversidade | Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre (via @NewsfusionApps #Brazil #Not\u00edcias) https://t.co/3vnpqCC1Hz"
        },
        {
            "author_id": "3369671151",
            "created_at": "2020-01-25T13:03:09.000Z",
            "id": "1221055911151767553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "A liga\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o do Juru\u00e1 com o Peru, via Czs/Pucalpa n\u00e3o \u00e9 incompat\u00edvel com o Parque Nacional da Serra do Divisor. Estudos da \u00e9poca do primeiro mandato do presidente Lula em acordo com a China apontam as solu\u00e7\u00f5es. Propor a extin\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 um erro hist\u00f3rico. https://t.co/XMnPpLBYnt"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-01-25T12:53:07.000Z",
            "id": "1221053385496985602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No lugar, seria criada uma APA, que permite propriedades privadas e cria\u00e7\u00e3o de gado, e a reclassifica\u00e7\u00e3o alanvacaria a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada entre Br e Per\u00fa - 220km em linha reta.  \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f \n\nhttps://t.co/IDRRLbSe5F"
        },
        {
            "author_id": "2736560842",
            "created_at": "2020-01-25T12:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 9,
                        "username": "rjupter"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 18,
                        "username": "allantercalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1221052425349615616",
            "in_reply_to_user_id": "1096417581555175430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@d4ne_se @rjupter @allantercalivre \u00c9 longe para algumas coisas? Sim, para a maioria. Por\u00e9m aqui a \u00e1gua vem de outra adutora que n\u00e3o \u00e9 a do Guandu e simplesmente a contamina\u00e7\u00e3o \u00e9 nula, pois fica dentro de uma reserva biol\u00f3gica. Fora o \u00edndice de assaltos beirar zero. EM NOVA IGUA\u00c7U, BAIXADA FLUMINENSE."
        },
        {
            "author_id": "2375578866",
            "created_at": "2020-01-25T12:47:13.000Z",
            "id": "1221051898402344965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado s\u00f3 entende gado como riqueza https://t.co/FPWXXy3uc3"
        },
        {
            "author_id": "788805689049309184",
            "created_at": "2020-01-25T12:46:53.000Z",
            "id": "1221051814201712641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Brazil will likely sign the death decree of one of its most biodiverse Amazonian National Parks. \nProjeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/BPrUFftY5b"
        },
        {
            "author_id": "37682955",
            "created_at": "2020-01-25T12:43:27.000Z",
            "id": "1221050950879760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afinal para que um parque nacional??\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude1f https://t.co/91vcJxR0gC"
        },
        {
            "author_id": "1196202980409827329",
            "created_at": "2020-01-25T12:40:05.000Z",
            "id": "1221050103852621824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre\n\nObjetivo \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada entre Cruzeiro do Sul (AC) e Pucallpa, no Peru; governo Boniro apoia obra\n\nhttps://t.co/iY4BoCvWoP"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2020-01-25T12:40:00.000Z",
            "id": "1221050082033897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 180,
                "quote_count": 80,
                "reply_count": 35,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre\n\nObjetivo \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada entre Cruzeiro do Sul (AC) e Pucallpa, no Peru; governo Bolsonaro apoia obra\n\nhttps://t.co/SvGfdmGasF"
        },
        {
            "author_id": "17574484",
            "created_at": "2020-01-25T12:05:01.000Z",
            "id": "1221041278424666113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a deputada fala que o problema \u00e9 que o parque \"impede qualquer tipo de explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica das riquezas ali presentes\". Gente, mas esse \u00e9 o objetivo da preserva\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/7j9lknBfIu"
        },
        {
            "author_id": "1105823989996376064",
            "created_at": "2020-01-25T12:00:33.000Z",
            "id": "1221040156691529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mirante de Chapada https://t.co/mpUy1gkcwc"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-01-25T10:52:19.000Z",
            "id": "1221022985055850496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O curioso (ou indignante) \u00e9 que, at\u00e9 outro dia, para ser nomeado chefe de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo ICMBio, mesmo um servidor p\u00fablico de carreira n\u00e3o podia ter nadica de nada maculando sua vida, inclusive pessoal. \nCargo de confian\u00e7a mais baixo do executivo. https://t.co/Cjhgum6hUu"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2020-01-25T09:39:51.000Z",
            "id": "1221004745512493057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/xYonyOqAey"
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "created_at": "2020-01-25T07:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 76,
                        "username": "jornaisapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220967016410091520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/v861jxHF8c Leia em Jornais Brasileiros https://t.co/jy0ju82HSN @jornaisapp"
        },
        {
            "author_id": "1167893276432699392",
            "created_at": "2020-01-25T06:43:53.000Z",
            "id": "1220960462566776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu li esse t\u00edtulo assim: Projeto de lei pro\u00edbe extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre\n\nMas isso \u00e9 muito \u00f3bvio. Achei estranho. Depois da releitura bateu uma certa tristeza. Acho ainda mais \u00f3bvio agora, apesar do absurdo. Tempos modernos. Ordem e Progresso. At\u00e9 onde essa estrada vai? https://t.co/GZrPi7poNp"
        },
        {
            "author_id": "1167893276432699392",
            "created_at": "2020-01-25T06:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220958172162162688",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Eu li esse t\u00edtulo assim: Projeto de lei pro\u00edbe extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre\n\nMas isso \u00e9 muito \u00f3bvio. Achei estranho. Depois da releitura bateu uma certa tristeza. Acho ainda mais \u00f3bvio agora, apesar do absurdo. Tempos modernos. Ordem e Progresso. At\u00e9 onde essa estrada vai?"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-01-25T06:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1220957347528478721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/cC2F9enQ6t"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2020-01-25T05:49:02.000Z",
            "id": "1220946658382503938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/SvGfdmGasF"
        },
        {
            "author_id": "1074349697882644480",
            "created_at": "2020-01-25T05:33:20.000Z",
            "id": "1220942710707716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/Usd04Sd3G1"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-01-25T05:15:33.000Z",
            "id": "1220938233883721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/ca8imKyF5p https://t.co/6XM3YFXacO"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2020-01-25T05:08:02.000Z",
            "id": "1220936342936354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e extin\u00e7\u00e3o de parque nacional no Acre https://t.co/12sNhAAAie"
        },
        {
            "author_id": "2486779696",
            "created_at": "2020-01-25T04:49:37.000Z",
            "id": "1220931706548641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta maluco, j\u00e1 quero ir no Parque Nacional do Itatiaia. Que lugar lindo, que issoooo!!!"
        },
        {
            "author_id": "143660876",
            "created_at": "2020-01-25T01:46:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "thaisfgd_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220885740034428928",
            "in_reply_to_user_id": "4057058175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaisfgd_ Kkkk vc t\u00e1 subestimando o p\u00f4r do sol de l\u00e1. Claro q cada um tem seus gostos, mas gostei do Pont\u00e3o do Lago Sul, Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral), Ponte JK, Parque da Cidade, Parque Dom Bosco.. Tem bons bares: Primeiro Cozinha de Bar, Mormaii...\nSem contar os tradicionais"
        },
        {
            "author_id": "71853528",
            "created_at": "2020-01-25T01:41:28.000Z",
            "id": "1220884357222670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt por a\u00ed de Fusca!! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/UC1ZqnKphv"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2020-01-25T01:10:44.000Z",
            "id": "1220876623446183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 fechado por conta da chuva \u27a1\ufe0f https://t.co/8vzYKt8AEe https://t.co/TFd7FgrNpo"
        },
        {
            "author_id": "175919931",
            "created_at": "2020-01-25T00:49:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220871220905893889",
            "in_reply_to_user_id": "30070288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exame Ser\u00e1 que falou da sua mans\u00e3o que foi constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?!\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2020-01-25T00:32:29.000Z",
            "id": "1220866999070445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mirante de Chapada\n\nhttps://t.co/LKp3fSO0yT"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2020-01-24T23:23:03.000Z",
            "id": "1220849525792833538",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..mesmo sendo end\u00eamica do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Por isso, de todas as 15 sps inclu\u00eddas no g\u00eanero, ela era a \u00fanica q nunca tinha sido inclu\u00edda em estudos evolutivos. Em 2016, nossa equipe reencontrou um indiv\u00edduo de A. musicus no parque.. 3/5"
        },
        {
            "author_id": "78962824",
            "created_at": "2020-01-24T23:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1220849081863561221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 #parquenacionaldatijuca em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/QxdH8D7lmS"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2020-01-24T22:56:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1220842805368586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea das passarelas principais do parque nacionsl igua\u00e7u... para quem tem/tinha fobia de altura est\u00e1 bom n\u00e9? em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/d1cuv58JyY"
        },
        {
            "author_id": "1732283714",
            "created_at": "2020-01-24T22:40:03.000Z",
            "id": "1220838702118789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RONALD.ARQUITETO: [293]  RESERVA EXTRATIVISTA RESEX TAU\u00c1-MIRIM DE 16... https://t.co/r7aF8r2XER"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-01-24T22:30:14.000Z",
            "id": "1220836231992561665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Par\u00e1 pediu aprofundamento das investiga\u00e7\u00f5es sobre as causas e os eventuais respons\u00e1veis pelos inc\u00eandios que destru\u00edram parte de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alter do Ch\u00e3o. Veja: https://t.co/KK7Uy9TCuS https://t.co/CBrTTRk1wJ"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2020-01-24T22:18:23.000Z",
            "id": "1220833251629191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mirante de Chapada https://t.co/p3CSbhSUTT"
        },
        {
            "author_id": "1732283714",
            "created_at": "2020-01-24T22:13:55.000Z",
            "id": "1220832125672460290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RONALD.ARQUITETO: [835] RESERVA EXTRATIVISTA (RESEX) TAU\u00c1-MIRIM. SLZ... https://t.co/5p3EYPB5IE"
        },
        {
            "author_id": "72858335",
            "created_at": "2020-01-24T22:06:29.000Z",
            "id": "1220830256187289601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gratid\u00e3o por mais uma semana num dos cantinhos mais lindos do mundo... Voltando pra casa... xdivers #scuba #scubadiver #scubadiving  #abrolhos @ Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/vyuovF6RAB"
        },
        {
            "author_id": "2801739615",
            "created_at": "2020-01-24T21:15:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1220817547651637248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green as our way! \nReal private tours in Peneda Ger\u00eas National Park with local guides. \n#green \n#greenwater \n#nationalpark \n#gerestour \n#privateguidedtours \n#localguides \n#secretspots em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iI51U22Mya"
        },
        {
            "author_id": "55104671",
            "created_at": "2020-01-24T21:00:22.000Z",
            "id": "1220813616544473095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Mato Grosso cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mirante de Chapada https://t.co/Elz4TLcmHI"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2020-01-24T20:56:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 90,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220812762848342019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mirante de Chapada https://t.co/Hga80IsJoi via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2020-01-24T20:28:43.000Z",
            "id": "1220805653142392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE \n\nCom recomenda\u00e7\u00e3o do MPF, Governo cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Chapada dos Guimar\u00e3es. \n\nMirante do Centro Geod\u00e9sico em Chapada passa a ser considerado Monumento Natural. \n\nFoto: Rafaella Zanol/Governo de Mato Grosso \n\nhttps://t.co/UGplRSg0cI \n\n#PNBonline https://t.co/k8e86qSqgJ"
        },
        {
            "author_id": "982359002070872064",
            "created_at": "2020-01-24T19:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1220793961448525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar \u00e9 preciso. em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/LoIH0XI6EU"
        },
        {
            "author_id": "72192322",
            "created_at": "2020-01-24T19:31:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "LeozinMarques"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "_Preigschadt"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 29,
                        "username": "Sgmuell_"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 39,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "username": "marclimaso"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 68,
                        "username": "olhardecarolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220791192314679296",
            "in_reply_to_user_id": "62330301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeozinMarques @_Preigschadt @Sgmuell_ @ObsNaturalistas @marclimaso @olhardecarolina Tem burocracia se for em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e, se for vertebrado, em qualquer lugar. Acho que plantas e fungos tbem, mas n\u00e3o tenho certeza."
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-01-24T19:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "LeozinMarques"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "_Preigschadt"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 29,
                        "username": "Sgmuell_"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 39,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "username": "marclimaso"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 68,
                        "username": "olhardecarolina"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 139,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220790400459399174",
            "in_reply_to_user_id": "62330301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeozinMarques @_Preigschadt @Sgmuell_ @ObsNaturalistas @marclimaso @olhardecarolina Tem se for unidade de conservacao. Tem q cadastrar no @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "475396455",
            "created_at": "2020-01-24T19:05:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1220784822978842626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui ja foi mar!\n#chapadadosveadeiros #quartizito\n#quartzo\n#rochametamorfica #cerrado #viladesaojorge \n#geology \n#cachoeiracarrossel em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lZ6og5p8oL"
        },
        {
            "author_id": "324963922",
            "created_at": "2020-01-24T19:04:47.000Z",
            "id": "1220784527708168198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barcos de pesca perto das ilhas Cagarras, Rio de Janeiro\nAs sete ilhas e rochedos que formam o arquip\u00e9lago das Cagarras se tornaram por lei um Monumento Natural brasileiro em 13 de abril de 2010.... https://t.co/cFltFn4SIj"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2020-01-24T18:38:29.000Z",
            "id": "1220777912145731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "55% das ocorr\u00eancias de desmatamento agosto a outubro de 2019 indicam amea\u00e7a em \u00e1reas protegidas. A AP mais Amea\u00e7ada foi a Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, que tamb\u00e9m aparecia no topo do ranking das mais amea\u00e7adas no mesmo per\u00edodo no ano anterior. https://t.co/M46ZbBhhWO"
        },
        {
            "author_id": "978046506325413888",
            "created_at": "2020-01-24T18:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Saci_online"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "thegabvar"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220775132995694592",
            "in_reply_to_user_id": "978046506325413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Saci_online @thegabvar @nilmoretto pensar em uma \u00e1rea protegida que moram pessoas la, tem uma madeira rara, super vantajosa, com a desculpa de por esgoto, v\u00e3o pegar a concess\u00e3o de trabalhar na \u00e1rea, pra explorar a madeira, enquanto lugares que realmente precisam, n\u00e3o v\u00e3o ter, essa logica funciona com td."
        },
        {
            "author_id": "296995808",
            "created_at": "2020-01-24T18:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 59,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 73,
                        "username": "meioambienters"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 89,
                        "username": "turismoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220771613999845376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "37 anos sem o Parque Nacional Sete quedas em Guaira Paran\u00e1 @UNESCOBrasil @meioambienters @turismoparana https://t.co/eOi3OOuIYM"
        },
        {
            "author_id": "978046506325413888",
            "created_at": "2020-01-24T18:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Saci_online"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "thegabvar"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220771384588148736",
            "in_reply_to_user_id": "986673915954106369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Saci_online @thegabvar @nilmoretto Sabe o quanto e danoso oro Brasil querer privatizar o esgosto, adeus area protegida."
        },
        {
            "author_id": "1156238619297964033",
            "created_at": "2020-01-24T17:38:38.000Z",
            "id": "1220762849640898561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em 1985. Situado nas montanhas Rochosas, na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1. https://t.co/0wyMHCZfjc"
        },
        {
            "author_id": "992063308139319296",
            "created_at": "2020-01-24T17:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "start": 224,
                        "username": "seturfoz"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 234,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "start": 251,
                        "username": "ratinhojr"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 262,
                        "username": "governoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220759362077175809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FelizAnoNovoChin\u00eas | Em #FozDoIgua\u00e7u, participe das comemora\u00e7\u00f5es da Festa da Primavera com os espet\u00e1culos de m\u00fasica, dan\u00e7a e artes marciais. Hoje \u00e0s 20h no Parque Nacional do Igua\u00e7u e amanh\u00e3, tamb\u00e9m \u00e0s 20h, na Pra\u00e7a da Paz. @seturfoz @CataratasBrasil @RatinhoJr @governoparana https://t.co/99gfDvN2cg"
        },
        {
            "author_id": "1134865524549201921",
            "created_at": "2020-01-24T17:20:09.000Z",
            "id": "1220758197977407490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o! Brazilian Protected Areas! https://t.co/ikj7PEhdyj"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2020-01-24T17:15:09.000Z",
            "id": "1220756937941422086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#UmDiaNoParque\n\nPegue o calend\u00e1rio e reserve a data: 19 de julho vai ser dia de tomar banho de #natureza em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! Em todo o pa\u00eds, UCs e parceiros da campanha Um Dia no Parque v\u00e3o oferecer in\u00fameras atividades a pessoas de todas as idades.\n\n#UnidosCuidamos https://t.co/2FEf1piYc1"
        },
        {
            "author_id": "1093254572217434112",
            "created_at": "2020-01-24T16:48:42.000Z",
            "id": "1220750281249632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTORNOU SOBRE O ABISMO QUE O ESTABILIZA COMO MONUMENTO NATURAL.\u270d\ufe0f https://t.co/fZ7SjXWQjo"
        },
        {
            "author_id": "171122160",
            "created_at": "2020-01-24T16:45:30.000Z",
            "id": "1220749475590955011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solicitamos a implanta\u00e7\u00e3o de um posto policial no Parque Nacional Serra de Itabaiana devido \u00e0 inseguran\u00e7a que est\u00e1 alt\u00edssima no entorno do parque."
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-01-24T16:36:37.000Z",
            "id": "1220747242522497024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7PARQUE NACIONAL VOLCAN ARENAL - COSTA RICA:\n\nAcho que como ainda faltam uns meses para as f\u00e9rias, esses dias bateu uma saudade da viagem que fizemos no ano passado! \nUma das coisas mais legais do mochil\u00e3o pela\u2026 https://t.co/FPuiVOyOSB"
        },
        {
            "author_id": "550614604",
            "created_at": "2020-01-24T16:35:20.000Z",
            "id": "1220746919171018753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[v\u00eddeo novo] No 2\u00ba dia no Parque Nacional Torres del Paine n\u00f3s fizemos a trilha do Mirante Condor, de onde se tem uma impressionante vista do Lago Peho\u00e9 e dos Cuernos del Paine. Vem caminhar com a gente nessa trilha ;)\nhttps://t.co/mjq0sL5nQb"
        },
        {
            "author_id": "278645658",
            "created_at": "2020-01-24T16:33:35.000Z",
            "id": "1220746477129150469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Capara\u00f3 \n\nParque Nacional do Capara\u00f3.\n\nPor volta das 5h, da manh\u00e3 desta sexta-feira,24, uma \u00e1rvore arauc\u00e1ria, conhecida como pinheiro caiu em cima da Portaria do Parque Nacional do Capara\u00f3. Ningu\u00e9m se... https://t.co/Xr8k4ZbgGT"
        },
        {
            "author_id": "2915528332",
            "created_at": "2020-01-24T16:06:38.000Z",
            "id": "1220739698232111107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed  galera da aventura. Dia 16 de Fevereiro vamos acampar na Serra Ara\u00e7oiaba / Flona Ipanema.  Chama sua turma a\u00ed. Venham curtir a natureza com muita hist\u00f3ria. em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/hW3bYR28DF"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2020-01-24T15:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.3870713,
                        -12.5602048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "1220727965488746504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajantes veja as dicas do Parque Nacional da Chapada Diamantina.  #len\u00e7\u00f3is  #bahia #chapadadiamantina  #caveexploring  #cave #valedopati  #valedocapao em Chapada Diamantina https://t.co/cPxQzCoRIw"
        },
        {
            "author_id": "1218580077354549249",
            "created_at": "2020-01-24T14:20:29.000Z",
            "id": "1220712980763107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na Reuni\u00e3o para tratativas do TAC, celebrado pelo munic\u00edpio junto ao minist\u00e9rio p\u00fablico Federal, foram abordados assuntos referentes ao cronograma de novas a\u00e7\u00f5es sobre a zona de amortecimento do parque Nacional da Restinga de Jurubatiba - Lagomar.\n\n#Habita\u00e7\u00e3o #A\u00e7\u00f5es https://t.co/nqiu7UY7GR"
        },
        {
            "author_id": "592799324",
            "created_at": "2020-01-24T14:13:52.000Z",
            "id": "1220711316857466881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias - Santa Catarina https://t.co/s3vIagcR9e"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-01-24T13:47:20.000Z",
            "id": "1220704640221765637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os turistas que chegam para visitar o Parque Nacional Iguaz\u00fa t\u00eam que descer dos \u00f4nibus e dos carros e seguir a p\u00e9 ou ficar \u00e0 espera da decis\u00e3o dos trabalhadores https://t.co/sEnMdKgjSy https://t.co/tF4t5tUY6n"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-01-24T13:39:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.94318724,
                        -3.01744118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1220702748582334464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos locais de mais rara beleza na Venezuela, o parque nacional de Canaima caminho para aqueles que buscam conhecer o mist\u00e9rio Auyan Tepuy e a sua queda mais alta, o Salto Angel. Um local que guarda muitas belezas\u2026 https://t.co/RPEOqGco0x"
        },
        {
            "author_id": "161500224",
            "created_at": "2020-01-24T11:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220676491962351617",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia S\u00f3 se for presidente do Caldeir\u00e3o!! Huck n\u00e3o tem credibilidade e ainda fez uma casa de lazer em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Est\u00e1 querendo subir no \u00f4nibus e sentar na janelinha. Vamos pesquisar e nos informar em quem daremos nosso precioso voto."
        },
        {
            "author_id": "144975932",
            "created_at": "2020-01-24T11:33:03.000Z",
            "id": "1220670845301022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interrup\u00e7\u00e3o ocorre na altura do km 537 da rodovia, junto \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. https://t.co/e6IUicwkcj"
        },
        {
            "author_id": "733812109",
            "created_at": "2020-01-24T11:22:32.000Z",
            "id": "1220668199139717121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um problema no sistema de drenagem da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim causa bloqueio na BR-471. Quem for pegar a estrada para SVP/Chu\u00ed no fim de semana, precisa ir por Jaguar\u00e3o/Uruguai via BR-116. Mais informa\u00e7\u00f5es no J.A."
        },
        {
            "author_id": "33378055",
            "created_at": "2020-01-24T10:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220652735357497345",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGloboPolitica @LucianoHuck N\u00e3o \u00e9 ele quem comprou jatinho com dinheiro do BNDES e tamb\u00e9m armou uma maracutaia com o S\u00e9rgio Cabral para invadir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com a mans\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "463380851",
            "created_at": "2020-01-24T09:47:11.000Z",
            "id": "1220644205338324993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de F\u00e9rias com as crian\u00e7as em Flona - Floresta Nacional https://t.co/vDGu7SBTBZ"
        },
        {
            "author_id": "463380851",
            "created_at": "2020-01-24T09:41:15.000Z",
            "id": "1220642711818121221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/98xaIVdqI9"
        },
        {
            "author_id": "1883386110",
            "created_at": "2020-01-24T08:44:25.000Z",
            "id": "1220628407249244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COSTA MARQUES: Sedam inaugura base administrativa na reserva extrativista Rio Caut\u00e1rio https://t.co/0CRNyeqXp7"
        },
        {
            "author_id": "1054969408676880384",
            "created_at": "2020-01-24T04:48:10.000Z",
            "id": "1220568953266765824",
            "in_reply_to_user_id": "1054969408676880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo Salles, do Meio Ambiente, foi condenado pela Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo por improbidade administrativa por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Tiet\u00ea. E al\u00e9m de tr\u00e1fico de influ\u00eancia \u00e9 acusado de dano ao er\u00e1rio p\u00fablico.\n\n#GovernoDeCorruptos https://t.co/NCdPz9iVmc"
        },
        {
            "author_id": "76929617",
            "created_at": "2020-01-24T02:04:14.000Z",
            "id": "1220527700139552770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/mlJqtvOfif"
        },
        {
            "author_id": "314374952",
            "created_at": "2020-01-24T01:35:48.000Z",
            "id": "1220520543717339138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/gaiVqSaJNh"
        },
        {
            "author_id": "2298861",
            "created_at": "2020-01-24T01:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "vanessasoaresc4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220519903263907840",
            "in_reply_to_user_id": "847183396275138562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@vanessasoaresc4 #HuckCafet\u00e3o comprou o executivo e o legislativo do RJ para construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! \ud83e\udd2c\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "author_id": "314374952",
            "created_at": "2020-01-24T01:33:10.000Z",
            "id": "1220519881709408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/LSlUKBolhY"
        },
        {
            "author_id": "142099412",
            "created_at": "2020-01-24T00:43:29.000Z",
            "id": "1220507376551415808",
            "in_reply_to_user_id": "85520920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Br_Lemoss O nome oficial dele \u00e9: \"Parque Nacional de Bras\u00edlia\" mas ningu\u00e9m fala assim. Rsrs"
        },
        {
            "author_id": "83466560",
            "created_at": "2020-01-24T00:35:46.000Z",
            "id": "1220505436614467585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falou o cara da mans\u00e3o em \u00e1rea protegida. https://t.co/RW30R59kG5"
        },
        {
            "author_id": "1203626192584265728",
            "created_at": "2020-01-24T00:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 134,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220501097401540608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o acertad\u00edssima. \u00c9 grotesco ver uma m\u00e1quina carregadeira desmontando uma duna. Imagine se n\u00e3o fosse uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. @opovoonline\n\nhttps://t.co/9jdcs8GJE7"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2020-01-24T00:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1220499843254235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro bela vista... em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/lizn3pTOfF"
        },
        {
            "author_id": "18423309",
            "created_at": "2020-01-23T22:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1220477756670119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/rlxDqYPpPu"
        },
        {
            "author_id": "1477412232",
            "created_at": "2020-01-23T22:11:46.000Z",
            "id": "1220469198196965381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt com essa fam\u00edlia incr\u00edvel \u2665\ufe0f em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/AHKqlsHY7W"
        },
        {
            "author_id": "1192015360763019264",
            "created_at": "2020-01-23T22:10:17.000Z",
            "id": "1220468824002174976",
            "in_reply_to_user_id": "1192015360763019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A popula\u00e7\u00e3o luta \u00e0 anos pela prote\u00e7\u00e3o definitiva da \u00e1rea, com a possibilidade de tornar o local em um Parque Municipal ou uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. +"
        },
        {
            "author_id": "1080238179138105344",
            "created_at": "2020-01-23T21:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220463055521374209",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Quem esse invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pensa que \u00e9? Vai representar a PQP!"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2020-01-23T21:05:39.000Z",
            "id": "1220452559871258625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destru\u00edram parte de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alter do Ch\u00e3o, perto de Santar\u00e9m, em meados de setembro do ano passado.\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #AlterDoCh\u00e3o\n\nhttps://t.co/qE3bTTt7HV"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2020-01-23T20:53:54.000Z",
            "id": "1220449600651304967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 12.\u00a9 Poster\nhttps://t.co/RITlYak3aw\nhttps://t.co/E6PjcNvmdI\n#photography #landscape #palenque #Chiapas #Mexico #archaeologicalzone #zonaarqueologica #travelphotgraphy #prints #piramides https://t.co/SwIJQKyDCO"
        },
        {
            "author_id": "107595742",
            "created_at": "2020-01-23T20:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 127,
                        "username": "SoaresDias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220442496074948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E a\u00ed que no final de 2019 visitei o Parque Nacional Quilombo dos Palmares e ainda estou processando tudo que senti. O lindo do @soaresdias tamb\u00e9m estava l\u00e1 e contou como foi: https://t.co/jzIV7YQIIA"
        },
        {
            "author_id": "940596771776073728",
            "created_at": "2020-01-23T19:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "SaraLaurian"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 13,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220433406615531520",
            "in_reply_to_user_id": "889639703934369794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaraLaurian @VEJA A desigualdade que ele fala \u00e9 que alguns conseguem comprar avi\u00e3o com dinheiro p\u00fablico e outros n\u00e3o...alguns constroem mans\u00f5es beira mar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental enquanto outros n\u00e3o \nAlguns vivem no mundo de S\u00e9rgio Cabral e outros n\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "241729635",
            "created_at": "2020-01-23T19:40:33.000Z",
            "id": "1220431142622584833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal reitera pedido para garantir a prote\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 - Super R\u00e1dio Tupi https://t.co/kTOaRiRBRh"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-01-23T19:12:08.000Z",
            "id": "1220423991162286081",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A representa\u00e7\u00e3o, para apurar poss\u00edveis crimes, foi motivada por uma reuni\u00e3o de Salles com pol\u00edticos, ruralistas e infratores ambientais do Acre. No encontro, o ministro mandou suspender a fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Chico Mendes."
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2020-01-23T19:08:30.000Z",
            "id": "1220423077156265985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras, rios, lagos, forma\u00e7\u00f5es rochosas, fal\u00e9sias, sequoias gigantes...tem tudo isto e ainda mais natureza no Parque Nacional de Yosemite, que fica nas montanhas da Sierra Nevada, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, nosso lugar da semana! \ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n#viagem #turismo #dicas https://t.co/VkkcD9ahoh"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2020-01-23T18:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 101,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220410470970155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CEDAE ter\u00e1 que regularizar a capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua na unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/umjSvgXQ6y via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2020-01-23T17:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220400209085288452",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PRRJ Cedae realiza, sem licenciamento, capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral \u2013 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 qual n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel interven\u00e7\u00e3o humana. Empresa n\u00e3o tem aprova\u00e7\u00e3o do ICMBio para a instala\u00e7\u00e3o da rede de abastecimento de \u00e1gua na Rebio"
        },
        {
            "author_id": "82358892",
            "created_at": "2020-01-23T17:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220398184498855936",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGloboPolitica @LucianoHuck Seguran\u00e7a armada, jatinho, mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vem com esse papinho... vai te catar!!"
        },
        {
            "author_id": "78689329",
            "created_at": "2020-01-23T17:20:12.000Z",
            "id": "1220395823550345217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Mato Grosso do Sul n\u00f3s n\u00e3o temos o Parque Nacional do Igua\u00e7u, mas temos o Parque das Na\u00e7\u00f5es Ind\u00edgenas que tamb\u00e9m \u00e9 lindo!\n\nEsperamos os calourinhos paranaenses com uma recep\u00e7\u00e3o t\u00e3o calorosa quanto leite quente. Vem para a UFMS, pi\u00e1! https://t.co/PzOAzXuOls"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-01-23T17:08:50.000Z",
            "id": "1220392960854044676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nelson Piquet Jr. \u00e9 flagrado cometendo infra\u00e7\u00f5es em Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/G4o1TvZ7QW Nelsinho, que tem casa pr\u00f3ximo ao parque, em Santo Amaro, publicou fotos dirigindo nas dunas. Parque \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, com regras bem claras sobre visita\u00e7\u00e3o para TODOS! https://t.co/LLeYzAZa3h"
        },
        {
            "author_id": "66921538",
            "created_at": "2020-01-23T17:04:41.000Z",
            "id": "1220391917218934786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este pulha se beneficiou por S\u00e9rgio Cabral com uma casa em antiga APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) em Angra dos Reis, por Lula com jatinho financiado a juros baix\u00edssimos pelo BNDES. N\u00e3o precisamos de um oportunista e sim quem realmente ama o Brasil e quer faz\u00ea-lo melhor pra TODOS https://t.co/O1E7djCuXm"
        },
        {
            "author_id": "109376833",
            "created_at": "2020-01-23T16:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1220375696209518595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wildlife at Iguazu Falls \ud83d\udc12 \ud83e\udd8e \ud83d\udc3f\ufe0f\n\n#iguazufalls #brasil #brazil #argentina #monkey @ Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/AQmyXVUs3H"
        },
        {
            "author_id": "161828086",
            "created_at": "2020-01-23T15:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1220368062714732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque hoje \u00e9 dia de #TBT!! \n\ud83c\udf33 \u2600\ufe0f \u2601\ufe0f \ud83c\udf09 \n.\n.\n.\n.\n#TBT #ChapadaDosVeadeiros #Goias #Trip #Ferias #Verao2020 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/H6JJpBh6JG"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-01-23T15:27:16.000Z",
            "id": "1220367400773783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piau\u00ed \u00e9 o estado com mais florestas preservadas fora da Amaz\u00f4nia. S\u00e3o +3 milh\u00f5es de hectares protegidos \u2013 cerca de 12,5% de seu territ\u00f3rio, por meio da cria\u00e7\u00e3o das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), em um aumento de 300% de \u00e1rea protegida nos \u00faltimos 2 anos. \n\nhttps://t.co/YLmfjEWeJa"
        },
        {
            "author_id": "14739692",
            "created_at": "2020-01-23T14:47:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3078869807f9dd36"
            },
            "id": "1220357469630877696",
            "in_reply_to_user_id": "62675320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eu_Sou_O_Hacker O melhor peda\u00e7o \u00e9 exatamente o lado oposto! Da Serra virada pra Paraty! Pois \u00e9 parte do Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna! Mas assim que chega no topo, pro outro lado, n\u00e3o h\u00e1 uma \u00e1rvore! :-/"
        },
        {
            "author_id": "141266467",
            "created_at": "2020-01-23T14:42:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "tomazetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220356185733373952",
            "in_reply_to_user_id": "15935474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tomazetti Vc lembra do caso do fiscal do IBAMA que atuou o Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida? Qdo o Bozo assumiu a primeira coisa que fez foi tirar seu cargo de chefia e ainda anulou a multa. Vc duvida que esse servidor n\u00e3o seria demitido por \u201cincompet\u00eancia\u201d? Brasil funciona assim"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2020-01-23T14:33:39.000Z",
            "id": "1220353910063403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo por baixo, exuberante por cima. O Canion das bandeirinhas \u00e9 um atrativo dentro do parque Nacional. S\u00e3o 12 km de ida, pode ir de bike, cavalo ou charrete(alugam na portaria). #SerradoCip\u00f3 #SantanadoRiacho #Turismo  #MinasGerais #trekking #trilhas #caminhada #cachoeira https://t.co/ab91jcOEnT"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2020-01-23T14:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220349970462789632",
            "in_reply_to_user_id": "74715478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Isso foi destaque na @folha no come\u00e7o de dezembro. a mat\u00e9ria de Fabiano Maisonnave relata detalhes do encontro de Salles com infratores ambientais em Bras\u00edlia para discutir o futuro da Reserva Extrativista Chico Mendes, localizada no Acre https://t.co/rjiUKCQP1I"
        },
        {
            "author_id": "51535923",
            "created_at": "2020-01-23T13:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1220344608984588288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Simples maravilhoso \"o trabalho das suas m\u00e3os\" #cataratasdoiguacu #Fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu #criacaodejeova em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qj8BZ0VOgd"
        },
        {
            "author_id": "455069103",
            "created_at": "2020-01-23T13:56:20.000Z",
            "id": "1220344516533723136",
            "in_reply_to_user_id": "455069103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva. A BR-402/MA tamb\u00e9m d\u00e1 acesso a Axix\u00e1, Morros, Humberto de Campos, Santo Amaro e Barreirinhas. https://t.co/u1lMvYESBM"
        },
        {
            "author_id": "1216726679713996804",
            "created_at": "2020-01-23T13:46:54.000Z",
            "id": "1220342144893890562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago das Tr\u00eas Ilhas, localizado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Setiba, em Guarapari,\u00a0recebeu placas de sinaliza\u00e7\u00e3o ambiental.  #ambiente #apoloniotemporada #capixaba #espiritosanto #ferias #guarapari #mata #temporada #tresilhas #Turismo # https://t.co/28JCNUlz40 https://t.co/MRagtmYeP8"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2020-01-23T12:28:26.000Z",
            "id": "1220322395401093124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/IR3e5Dd1kY - O antrop\u00f3logo Roberto Rezende mudou-se durante seis meses para a reserva extrativista de Alto Juru\u00e1, na Amaz\u00f3nia. O que a\u00ed encontrou \u00e9 fascinante. https://t.co/bvE31TYTUe"
        },
        {
            "author_id": "109738575",
            "created_at": "2020-01-23T12:17:12.000Z",
            "id": "1220319569006551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/ldzamWNqDq"
        },
        {
            "author_id": "22632246",
            "created_at": "2020-01-23T12:13:11.000Z",
            "id": "1220318558493782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/BMXJxPVTSt"
        },
        {
            "author_id": "261313142",
            "created_at": "2020-01-23T12:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1220317208791810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt  De um dia incr\u00edvel! \ud83c\udf1e\n#rio #rio40graus #rj #riodejaneiro  #tijuca #parquedatijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/v2EI5DEkVe"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-01-23T11:55:49.000Z",
            "id": "1220314186699493383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba 2012 - quase 13 mil/ha do Parque Nacional Torres del Paine (Chile) torraram quando um israelense queimou papel higi\u00eanico. 2020 - alpinista italiana faz desenhos grotescos em rochas da \u00e1rea protegida. Complexo manter as paisagens de um dos mais belos parques do planetinha."
        },
        {
            "author_id": "55928316",
            "created_at": "2020-01-23T11:18:22.000Z",
            "id": "1220304763671236610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/oeqqYHchCc"
        },
        {
            "author_id": "140236151",
            "created_at": "2020-01-23T10:22:48.000Z",
            "id": "1220290781963079681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/l7vAwR8HhO"
        },
        {
            "author_id": "622821351",
            "created_at": "2020-01-23T09:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.216967,
                        -50.514807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1220275763489853441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ... el calafate \n#glacier \n#mountains \n#lake \n#familyfirst\n#nature \u00e0 Parque nacional Los Glaciares https://t.co/053kQUjESO"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-01-23T05:00:04.000Z",
            "id": "1220209563150012419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea viu? Perfis associados ao piloto Nelsinho Piquet sugerem infra\u00e7\u00f5es no Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses:\n\n https://t.co/hbeEPDYJkk"
        },
        {
            "author_id": "1025085684",
            "created_at": "2020-01-23T04:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220200787357372416",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista @LucianoHuck Vai falar xa amizade com o Cabral???? Vai contar quanto pagou pra liberarem a casinha dele em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental????"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2020-01-23T01:31:55.000Z",
            "id": "1220157178352488450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/MXB9yG7bjQ"
        },
        {
            "author_id": "382947075",
            "created_at": "2020-01-23T01:11:39.000Z",
            "id": "1220152079999782914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais, re\u00fane paisagens incr\u00edveis https://t.co/iAyeVQzDAk"
        },
        {
            "author_id": "48854140",
            "created_at": "2020-01-23T00:54:58.000Z",
            "id": "1220147879785922561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DA ON\u00c7A PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM 4K https://t.co/Ta67JqKiHl"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-01-23T00:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 7,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220142193471639552",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@folha @rsallesmma Segundo a mat\u00e9ria, citada na representa\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s a reuni\u00e3o, Ricardo Salles teria mandado cessar uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental que estava sendo realizada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\nLeia a representa\u00e7\u00e3o na \u00edntegra: https://t.co/0HynjE0zWw"
        },
        {
            "author_id": "73031916",
            "created_at": "2020-01-23T00:30:46.000Z",
            "id": "1220141788570308610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional Radal Siete Tazas https://t.co/b0nIP493vx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-01-23T00:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 22,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 41,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220141091086917634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Segundo reportagem da @folha, o ministro @rsallesmma se reuniu em novembro com parlamentares, fazendeiros e lideran\u00e7as ruralistas do Acre \u2014 quase todos possivelmente envolvidos com crimes ambientais praticados na Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\nhttps://t.co/6XIFJU8h72"
        },
        {
            "author_id": "1028434507504992263",
            "created_at": "2020-01-23T00:20:23.000Z",
            "id": "1220139176177422340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcc6 10/2017\n\ud83d\udccc Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Corredeiras\n\ud83d\udcf7 Camera: Moto G4 Plus e Sj4000\n\ud83c\udfde\ufe0f Cachoeira: Corredeiras do Rio Preto\n\ud83d\udd24 Frase: \"As pessoas\u2026 https://t.co/mNOBHzM1Lu"
        },
        {
            "author_id": "80219189",
            "created_at": "2020-01-22T23:55:53.000Z",
            "id": "1220133010462429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha feiura est\u00e1 justificada. A natureza usou toda sua energia para gerar o Parque Nacional de Itatiaia. A\u00ed, quando fui gerado, faltaram empenho e energia.\n\nDiante daquela beleza, fiquei conformado."
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2020-01-22T23:40:19.000Z",
            "id": "1220129093649412099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o mineira passa a contar com duas cadeiras Julietti, adaptadas para deficientes. https://t.co/wBobun0yY7"
        },
        {
            "author_id": "1092923774184407040",
            "created_at": "2020-01-22T23:17:37.000Z",
            "id": "1220123379862310917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora: Deputada Aline Sleutjes,a deputada do Agro, ouve demandas de propriet\u00e1rios rurais dos Campos Gerais sobre o tema \u201c Parque Nacional dos Campos Gerais\u201d. Aline levar\u00e1 ao Ministro da Agricultura Ricardo Salles\u2026 https://t.co/lAmeX526pu"
        },
        {
            "author_id": "2835308050",
            "created_at": "2020-01-22T23:16:08.000Z",
            "id": "1220123009601753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das confus\u00f5es, localizado em caracol Piau\u00ed. https://t.co/ctGkQ8NDnj"
        },
        {
            "author_id": "498308581",
            "created_at": "2020-01-22T23:16:06.000Z",
            "id": "1220123000655306754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/yAsa9ACpUe"
        },
        {
            "author_id": "251356620",
            "created_at": "2020-01-22T21:01:11.000Z",
            "id": "1220089044899717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada para uma foto no Parque Nacional da Lagoa do Peixe no Rio Grande do Sul!\n.\n#duasrodaspelomundo #LegendDistance\n#LegendSuspensions #harleydavidsonbr\u00a0 #harleydavidson #clubstyledyna #livetorideridetolive @\u2026 https://t.co/PxiQbEjKrz"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2020-01-22T21:00:05.000Z",
            "id": "1220088769690378247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que not\u00edcia bacana. Em 2019, o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos recebeu mais de 8 mil visitantes, o maior n\u00famero desde 2003. https://t.co/ghLpT9VKMn"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-22T20:31:19.000Z",
            "id": "1220081531772903426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/HgJxwIvlGd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/hs5Tx64CJ5"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2020-01-22T20:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 79,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220080925146537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/H43wxP57xV"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2020-01-22T20:28:55.000Z",
            "id": "1220080925029150726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque editada a partir da rede do Serpro https://t.co/PSbSsfZWkv"
        },
        {
            "author_id": "198545534",
            "created_at": "2020-01-22T20:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.433333,
                        -25.683333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1220080002743644161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83d\udca6 #Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tyNC7I5MCC"
        },
        {
            "author_id": "56453972",
            "created_at": "2020-01-22T19:43:35.000Z",
            "id": "1220069518925615106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LicenciamentoAmbiental\n\n\u2611\ufe0f Na tarde de hoje (22/01) realizamos vistoria na Estrada de acesso ao Balne\u00e1rio Mostardense com a equipe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe para tratar sobre medidas de drenagem que... https://t.co/udD7j8XJ5P"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2020-01-22T19:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 79,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220066271313702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/qPND5hMjkd"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2020-01-22T19:30:41.000Z",
            "id": "1220066271116611590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque editada a partir da rede do Serpro https://t.co/HUpWO7GQnT"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-22T19:21:11.000Z",
            "id": "1220063882254934016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/HgJxwIvlGd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/RbKQJN11Ff"
        },
        {
            "author_id": "104879180",
            "created_at": "2020-01-22T19:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Alex_ddd_silva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220063057906479110",
            "in_reply_to_user_id": "917848996214984705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alex_ddd_silva ele tamb\u00e9 \u00e9 dono de uma mansao que invadiu area de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis e tamb\u00e9m tem uma pousada na Ilha Grande/Angra dos Reis...."
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2020-01-22T18:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 79,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220052934320447491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/GyYmeLTYWV"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2020-01-22T18:37:41.000Z",
            "id": "1220052933884153857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque editada a partir da rede do Serpro https://t.co/MOlSZ13S3a"
        },
        {
            "author_id": "1359615043",
            "created_at": "2020-01-22T17:45:19.000Z",
            "id": "1220039753476820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/dzF6YVTow8"
        },
        {
            "author_id": "15900909",
            "created_at": "2020-01-22T17:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 248,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220032921328934913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nelsinho Piquet posta fotos nos Len\u00e7\u00f3is Maranhensenses. A regra \u00e9 clara, Arnaldo: nessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o protegida pelo ICMBio n\u00e3o pode \u00e1lcool, pet. Imagens t\u00eam tudo isso, inclusive a marca de cacha\u00e7a do piloto, que nega irregularidades. Pra @folha\ud83d\udc47https://t.co/huhO9iU0Pj"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-01-22T17:15:16.000Z",
            "id": "1220032192761548804",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "A reportagem OMITIU, mas os servidores do parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses sabiam e ATUARAM contra o playboy e DOIS amigos.\n\nO detalhe \u00e9 que os fiscais, servidores p\u00fablicos, multaram o piquezinho no dia 31/12/19, na  V\u00c9SPERA de R\u00c9VEILLON!!\n\n(Servidor \u00e9 tudo vagabundo, n\u00e9?)"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-01-22T16:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "gdiafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1220019176716238851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Lindas borboletas que fazem do parque o nosso Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83d\udc9a\ud83e\udd8b\n\nConfira no portal do @GDiaFoz. \u2728\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9  \u201csantu\u00e1rio\u201d para borboletas https://t.co/t7Bnz1URbc"
        },
        {
            "author_id": "118815958",
            "created_at": "2020-01-22T16:10:15.000Z",
            "id": "1220015831435948036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/Hi1zZXksd4"
        },
        {
            "author_id": "743268451809173505",
            "created_at": "2020-01-22T16:01:36.000Z",
            "id": "1220013654927708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/yAZofDLlPX"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2020-01-22T16:00:01.000Z",
            "id": "1220013253394345985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MPRJ ajuizou ACP para que o vereador de Itatiaia, Anderson Lu\u00eds dos Santos, providencie a demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel constru\u00eddo em \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o APA Penedo. Acesse: https://t.co/AOuWNi4mu3 https://t.co/UCAt0LIArZ"
        },
        {
            "author_id": "213378091",
            "created_at": "2020-01-22T15:49:26.000Z",
            "id": "1220010592498540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do Parna\u00edba \u00e9 o \u00fanico Delta das Am\u00e9ricas que des\u00e1gua em mar aberto. Localizado na divisa entre Piau\u00ed e Maranh\u00e3o, ele \u00e9 o 3\u00ba maior do... https://t.co/pDyQNFK0Tb"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-01-22T15:23:23.000Z",
            "id": "1220004038110056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea constru\u00e7\u00e3o de terceira termel\u00e9trica em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental | Pernambuco https://t.co/PKPbr1Nx50"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-01-22T14:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219993159809339395",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planalto @jairbolsonaro Via @fiscaldoibama:\n\"PET, HELIC\u00d3PTERO, BEBIDAS, tudo isso num parque Nacional.\n\n\u00c9 isso q o desgoverno quer: a nossas belezas lotedas pra nossa elite do atraso. \nLen\u00e7\u00f3is maranhenses \u00e9 um dos parques que querem privatizar. \nO piquezinho s\u00f3 foi \"vision\u00e1rio\".\"\nhttps://t.co/Wt9XxakALm"
        },
        {
            "author_id": "1085585916423536640",
            "created_at": "2020-01-22T14:08:24.000Z",
            "id": "1219985166527029249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart\u00f5es postais do Litoral Piauiense alinham desenvolvimento e sustentabilidade.\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do Parna\u00edba \u00e9 o \u00fanico Delta das Am\u00e9ricas que des\u00e1gua em mar aberto. https://t.co/JYe54tH6tM https://t.co/Jndkmd5kcw"
        },
        {
            "author_id": "18423309",
            "created_at": "2020-01-22T13:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1219982363700142080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ix0e1GqG4U"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2020-01-22T13:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1219982350521683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez falte s\u00f3 um pouquinhooooooo de confian\u00e7a nas minhas fotos. Subida para a Chapada da Lua no PNI, umas das partes que comp\u00f5em o Pico das Agulhas Negras. #pni #picodasagulhasnegras #itatiaia em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/6tMw7VQOZ4"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-01-22T13:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219977402417393666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u2705 O @rj_inea iniciou o cadastro dos pescadores tradicionais artesanais que atuam na Reserva Extrativista Marinha de Itaipu, que fica localizada em Niter\u00f3i.\n\n\ud83d\udc49 Veja mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/bY2xt3YyVw https://t.co/NTb1rwxso5"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-01-22T13:16:47.000Z",
            "id": "1219972177627439105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes:       Cataratas recebeu mais de 2 milh\u00f5es de visitantes em 2019 \u2014 Foto: Christian...\n- #TioSam https://t.co/C7PWfKADha"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-01-22T12:15:12.000Z",
            "id": "1219956677195313161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 601,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 175
            },
            "text": "PET, HELIC\u00d3PTERO, BEBIDAS, tudo isso num parque Nacional.\n\n\u00c9 isso q o desgoverno quer: a nossas belezas lotedas pra nossa elite do atraso. \n\nLen\u00e7\u00f3is maranhenses \u00e9 um dos parques que querem privatizar. \n\nO piquezinho s\u00f3 foi \"vision\u00e1rio\".\nhttps://t.co/J8tlAcWFuV"
        },
        {
            "author_id": "1044678325745201153",
            "created_at": "2020-01-22T11:59:06.000Z",
            "id": "1219952627275964416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente not\u00edcia para o pessoal que curte bandidos.\nQuero ver se a maioria dos gal\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o embasados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que os milicianos ocuparam,lotearam e agora est\u00e3o escravizando o povo com essa oferta. https://t.co/nkJEnub2f5"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2020-01-22T11:48:44.000Z",
            "id": "1219950017315778561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O m\u00eas de janeiro est\u00e1 repleto de divers\u00e3o e aprendizado sobre ecologia na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG. \ud83c\udf3f\n\nOficinas, trilhas, brincadeiras para crian\u00e7as e adolescentes de 5 a 14 anos de idade.\n\nInscri\u00e7\u00f5es: (31) 3409-2295.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/2KPHJGetfy\n\n#Extens\u00e3oUFMG https://t.co/sM6lBNWX3Z"
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2020-01-22T11:34:16.000Z",
            "id": "1219946377184260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recorde: Parque do Capara\u00f3 recebeu mais de 123 mil visitantes em 2019\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 registrou um aumento 51% no n\u00famero de visitas no ano de 2019. Ao todo, 123.358 pessoas estiveram no espa\u00e7o tur\u00edstico localizado na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Sant https://t.co/AjjGVZk46u"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2020-01-22T11:33:15.000Z",
            "id": "1219946119758786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recorde: Parque do Capara\u00f3 recebeu mais de 123 mil visitantes em 2019\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 registrou um aumento 51% no n\u00famero de visitas no ano de 2019. Ao todo, 123.358 pessoas estiveram no espa\u00e7o tur\u00edstico localizado na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Sant https://t.co/skK65yHRoz"
        },
        {
            "author_id": "41591931",
            "created_at": "2020-01-22T11:32:45.000Z",
            "id": "1219945997234855937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CETV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o | Mais de 350 pessoas participaram de reflorestamento na Floresta Nacional do Araripe | Globoplay https://t.co/RiilvRYlwn"
        },
        {
            "author_id": "1164000126",
            "created_at": "2020-01-22T11:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "1219943333583257601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Instituto Mamirau\u00e1 lan\u00e7a livro sobre a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3 - ((o))eco - https://t.co/TLnFSCJKHU via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "275496044",
            "created_at": "2020-01-22T11:12:17.000Z",
            "id": "1219940844830101504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no estado de Montana, na fronteira com o Canad\u00e1, o Parque Nacional Glacier \u00e9 um para\u00edso para os amantes da Natureza. \nDescobre os nossos est\u00e1gios de Ver\u00e3o nos E.U.A.: https://t.co/ubWs2gX48y\nPS: as inscri\u00e7\u00f5es terminam no final deste m\u00eas https://t.co/rfAM2TlbIY"
        },
        {
            "author_id": "299657813",
            "created_at": "2020-01-22T10:21:58.000Z",
            "id": "1219928183665053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRJ aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para que vereador de Itatiaia providencie demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \n\nA A\u00e7\u00e3o Civil... https://t.co/b83ovlSzYb"
        },
        {
            "author_id": "1079916049",
            "created_at": "2020-01-22T09:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219921504151973888",
            "in_reply_to_user_id": "8665852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@expresso Deve ser por isso que vai aumentar a carga de avi\u00f5es no aeroporto de Lisboa e fazer mais um aeroporto numa \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "791422268706529281",
            "created_at": "2020-01-22T04:07:56.000Z",
            "id": "1219834052607385601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha estarei no parque nacional de ita, e s\u00f3 por eu ir podem ter ctz q vai chover"
        },
        {
            "author_id": "51244264",
            "created_at": "2020-01-22T03:12:08.000Z",
            "id": "1219820009624690688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder quilombola de 89 anos \u00e9 assassinado a machadadas em \u00e1rea \"protegida\" pela Marinha na Bahia | Revista F\u00f3rum https://t.co/06wPAmoRNm"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2020-01-22T02:40:51.000Z",
            "id": "1219812136693559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cedae capta \u00e1gua cristalina dentro de \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o. \u00c9 o caso, por exemplo, do Parque Natural Municipal da Taquara, do Parque Nacional da Tijuca (Cascatinha Taunay) e da Rebio Tingu\u00e1. A quem \u00e9 fornecida essa... https://t.co/W9G20VjGqu"
        },
        {
            "author_id": "2573970734",
            "created_at": "2020-01-22T01:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 100,
                        "username": "JC_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219799379839782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis-tinga voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s mais de 200 anos https://t.co/ZScZDN1hmu via @JC_RS"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-01-22T01:39:24.000Z",
            "id": "1219796675910361097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nUma experi\u00eancia de resist\u00eancia e comprometimento. Quando desequilibra, a\u00ed se f\u00fa... https://t.co/BPnx3TdxDV"
        },
        {
            "author_id": "919243495",
            "created_at": "2020-01-22T01:38:06.000Z",
            "id": "1219796346753945600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais, re\u00fane paisagens incr\u00edveis https://t.co/12aY4GVotL"
        },
        {
            "author_id": "367186432",
            "created_at": "2020-01-22T01:29:59.000Z",
            "id": "1219794306199883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que esse socialista de merda fez at\u00e9 hoje pela quest\u00e3o ambiental,?? Tirando o fato de ter constru\u00eddo uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com o aval do amigo governador corrupto... \nhttps://t.co/QPBohSi2vX https://t.co/vPyUVZrAWe"
        },
        {
            "author_id": "3403110125",
            "created_at": "2020-01-22T00:41:30.000Z",
            "id": "1219782101823893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Porque desbravar \u00e9 um fasc\u00ednio! em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/AgyLCbFKjY"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-01-22T00:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1219781202581819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma ter\u00e7a despretensiosa em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/iAsqHnLnG9"
        },
        {
            "author_id": "1435733881",
            "created_at": "2020-01-21T23:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 108,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219757401919950853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea constru\u00e7\u00e3o de terceira termel\u00e9trica em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/39JfFZB9XG via @DiarioPE"
        },
        {
            "author_id": "1087834143147335683",
            "created_at": "2020-01-21T22:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "clydedabonnie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219748388360675330",
            "in_reply_to_user_id": "499022882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clydedabonnie \u00c9 a Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da barra do rio mamanguape, pra chegar l\u00e1 vai por Rio Tinto... tem o mar de um lado, o rio do outro e o sol se p\u00f5e no rio... da pra acampar tamb\u00e9m!!"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-01-21T22:00:42.000Z",
            "id": "1219741637515128834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Z\u00e2mbia cancela plano de constru\u00e7\u00e3o de mina gigante de cobre em parque nacional https://t.co/VYGbgw34uV A press\u00e3o de comunidades e especialistas internacionais contra o projeto de uma companhia australiana de minera\u00e7\u00e3o foi decisiva para essa senten\u00e7a, que ainda n\u00e3o \u00e9 definitiva https://t.co/MVLUIcbh88"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-01-21T21:54:44.000Z",
            "id": "1219740134372851713",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPF j\u00e1 havia divulgado, em novembro, que a investiga\u00e7\u00e3o federal apontava grileiros, e n\u00e3o brigadistas, como suspeitos do inc\u00eandio na APA de Alter do Ch\u00e3o. A Pol\u00edcia Federal j\u00e1 conduzia per\u00edcia no local pelo fato da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental pertencer \u00e0 Uni\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2020-01-21T21:53:39.000Z",
            "id": "1219739862640865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falso. Quem destr\u00f3i \u00e9 a explora\u00e7\u00e3o da pobreza, o lucro. Pobre n\u00e3o tem recurso pra desmatar, quem desmata \u00e9 fazendeiro. E est\u00e1 tentando cavar um desenvolvimentismo canalha que diz que excesso de Terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o prejudicam economia. S\u00e3o a oportunidade. https://t.co/d2rEaxy2X2"
        },
        {
            "author_id": "27931366",
            "created_at": "2020-01-21T21:23:56.000Z",
            "id": "1219732381764063233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu juro que em Janeiro do ano passado, nesse mesmo dia eu jamais imaginava que eu conheceria esse lugar t\u00e3o maravilhoso que \u00e9 o da foto da esquerda, o parque Nacional de  Krka na Cro\u00e1cia. \ud83e\udd70\ud83d\ude0d\u2764\n\nOu seja,\nFica aqui o... https://t.co/k5qCK14jui"
        },
        {
            "author_id": "818459515100270592",
            "created_at": "2020-01-21T21:00:17.000Z",
            "id": "1219726430164193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/UZdpbOazqY"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-01-21T20:52:10.000Z",
            "id": "1219724390461517825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/HgJxwIvlGd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ZY0oHOGkFr"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2020-01-21T20:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 79,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219718943314796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/YIzr0Kdmxl"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2020-01-21T20:30:31.000Z",
            "id": "1219718943163789318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque editada a partir da rede do Serpro https://t.co/oPZZJdfeQY"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2020-01-21T19:57:57.000Z",
            "id": "1219710745254023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Mamirau\u00e1 lan\u00e7a livro sobre a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3 - ((o))eco https://t.co/1JJ4V8tt1a"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-01-21T19:52:00.000Z",
            "id": "1219709247023243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea constru\u00e7\u00e3o de terceira termel\u00e9trica em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nhttps://t.co/MpR1d0t9IP https://t.co/4qO1QA4gFE"
        },
        {
            "author_id": "1120569102",
            "created_at": "2020-01-21T19:02:33.000Z",
            "id": "1219696804985438209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional e a orla do Lago s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para enfrentar o calor\nhttps://t.co/rTBoE7aWG3 https://t.co/TMb8t88sGF"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-01-21T19:00:00.000Z",
            "id": "1219696162686418944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional e a orla do Lago s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para enfrentar o calor\nhttps://t.co/mGetingpRo https://t.co/zI09VEB2k0"
        },
        {
            "author_id": "118774702",
            "created_at": "2020-01-21T18:55:22.000Z",
            "id": "1219694994098921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou vesgo, mas n\u00e3o sou cego !!! em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/mFqehxop7r"
        },
        {
            "author_id": "1241143770",
            "created_at": "2020-01-21T18:21:52.000Z",
            "id": "1219686566039212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAEKWONDO\nAudio: Patricio Serna\nhttps://t.co/xlgmNHS7uX"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2020-01-21T18:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219685469535068163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/KZPBZRKhmj"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2020-01-21T18:17:31.000Z",
            "id": "1219685469182742529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/iwrrI2iy5o"
        },
        {
            "author_id": "545559781",
            "created_at": "2020-01-21T17:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "augustohvc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219675525066690564",
            "in_reply_to_user_id": "153899897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@augustohvc_ T\u00e1 perfeita sua thread \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc \nD\u00e1 pra colocar mais coisa a\u00ed \ntorre digital, trilha do parque nacional, \u00e1gua mineral, parque olhos d\u2019\u00e1gua, Cachoeira do toror\u00f3 \nErmida dom Bosco \ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2020-01-21T16:45:36.000Z",
            "id": "1219662337776455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GaleriadeImagens: Jabutis-tinga voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s mais de 200 anos https://t.co/0OFoZXmbeI https://t.co/O97OlfpzU1"
        },
        {
            "author_id": "337170520",
            "created_at": "2020-01-21T16:21:33.000Z",
            "id": "1219656284619911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de Jaguatirica \u00e9 visto caminhando com a m\u00e3e no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Sjw2mqk2ve"
        },
        {
            "author_id": "130915204",
            "created_at": "2020-01-21T16:16:41.000Z",
            "id": "1219655063653769216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/riyCNl8hHl"
        },
        {
            "author_id": "18172382",
            "created_at": "2020-01-21T16:00:01.000Z",
            "id": "1219650866820472833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As ostras cananeia s\u00e3o preservadas e extra\u00eddas da maneira certa dentro da Reserva Extrativista do Mandira, em SP. L\u00e1, Nanda conhece uma alternativa de renda e conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie ao mesmo tempo.\n\n#SementesdoAmanha, hoje, \u00e0s 23h15 ou no Futura Play: https://t.co/LGBROUKxnb https://t.co/bFJ9X7whDM"
        },
        {
            "author_id": "268608033",
            "created_at": "2020-01-21T15:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "pedrotxar"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "4ndreyue"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "username": "hlsoarespj"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 33,
                        "username": "valoreconomico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219647186188873728",
            "in_reply_to_user_id": "205405847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrotxar @4ndreyue @hlsoarespj @valoreconomico Ent\u00e3o a pior inimiga do meio ambiente \u00e9 a pobreza, certo? Nessa sua linha de racioc\u00ednio voc\u00ea tamb\u00e9m concorda com o ministro. Se o pa\u00eds n\u00e3o for pobre n\u00e3o vai \u201cimportar\u201d degrada\u00e7\u00e3o ambiental, vai ter um bom saneamento b\u00e1sico e menos favelas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "527713430",
            "created_at": "2020-01-21T14:30:02.000Z",
            "id": "1219628220489912325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/noZGBtfT7M"
        },
        {
            "author_id": "977909719137472512",
            "created_at": "2020-01-21T14:28:33.000Z",
            "id": "1219627848836767745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compra uma ganja hoje, ir no parque Nacional do atalaia, e gravar um som l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2020-01-21T13:34:29.000Z",
            "id": "1219614243600977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional de Sete Cidades \u00e9 perseguida por motoqueiros na BR-020 https://t.co/xFXitoOKUA"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-01-21T13:20:33.000Z",
            "id": "1219610737913552897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7PARQUE NACIONAL VOLCAN ARENAL - Costa Rica:\n\nEsta gigantesca \u00e9 lind\u00edssima \u00e1rvore \u00e9 um CEIBO, de 30 metros de altura e cerca de 400 anos de idade. Ela tem sobrevivido \u00e0s erup\u00e7\u00f5es do Vulc\u00e3o Arenal, na Costa Rica.\u2026 https://t.co/26aQPjmJBi"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-01-21T12:46:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 122,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219602167335702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Z\u00e2mbia cancela plano de constru\u00e7\u00e3o de mina gigante de cobre, a c\u00e9u aberto, em parque nacional https://t.co/HEt23x3JUG via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "222838947",
            "created_at": "2020-01-21T12:30:59.000Z",
            "id": "1219598263759884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o do Sudoeste e Oeste do PR, na maioria boz\u00f3ide nazi, feliz da vida pois o presiMente vai reabrir a ESTRADA DO COLONO,  que cruza o parque nacional do Igau\u00e7\u00fa.\nSegundo eles, trar\u00e1 desenvolvimento e emprego...e 100km a menos at\u00e9 Foz desde o sudoeste do Pr e Oeste de SC \ud83e\udd14\ud83d\ude1f"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2020-01-21T10:57:42.000Z",
            "id": "1219574788676640774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e a orla do Lago s\ufffdo op\ufffd\ufffdes para enfrentar o calor https://t.co/xHIU5bqLdU"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2020-01-21T10:28:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4c16d97c418791d"
            },
            "id": "1219567421742338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando um pulo no Parque Nacional da Chapada dos veadeiros...\n\n#ChapadaDosVeadeiros #altopara\u00edsodegoi\u00e1s #Goi\u00e1s #Brazil #natureza https://t.co/KcRYhNwSct"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-01-21T09:47:24.000Z",
            "id": "1219557096833867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A decis\u00e3o do relat\u00f3rio \u00e9 contr\u00e1ria ao andamento do projeto por considerar que a estrada \u00e9 nociva ao meio ambiente, podendo afetar a biodiversidade e inclusive fatores econ\u00f4micos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/FVMLhhyXqQ https://t.co/TbXKWNhOhQ"
        },
        {
            "author_id": "155768124",
            "created_at": "2020-01-21T09:25:06.000Z",
            "id": "1219551484033097730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem imaginava que tinha uma reserva biol\u00f3gica t\u00e3o perto"
        },
        {
            "author_id": "1167536549829009409",
            "created_at": "2020-01-21T04:56:12.000Z",
            "id": "1219483811152613377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas pontes da vida \ud83d\ude4c\ud83c\udffb. Explorando novas trihas, caminhando e \"bailando\" (v\u00eddeo na sequ\u00eancia) \ud83d\ude05.\n.\n#trilha #morropedrabranca #INSPIREJOURNEYS #naturezadivina em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/DpmGVuX0p9"
        },
        {
            "author_id": "54208750",
            "created_at": "2020-01-21T04:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1219481573256499201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas pontes da vida \ud83d\ude4c\ud83c\udffb. Caminhando e \"bailando\" (v\u00eddeo ) \ud83d\ude05.\n.\n#trilha #morropedrabranca #INSPIREJOURNEYS #naturezadivina em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/6f5nYT0YAa"
        },
        {
            "author_id": "2450089016",
            "created_at": "2020-01-21T03:34:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1219463279300489216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, foi sensacionaaal!!!! Foram 20km, uma subidas mto foda, mas valeu cada passo pq o lugar \u00e9 lindo demais \ud83d\ude0d\u2764"
        },
        {
            "author_id": "164871067",
            "created_at": "2020-01-21T02:59:50.000Z",
            "id": "1219454527138680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 600 \u00edndios de todo o pa\u00eds se re\u00fanem no Parque Nacional do Xingu a convite do caciq - G1 Mato Grosso - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/49uasMD9Sx"
        },
        {
            "author_id": "1083366745",
            "created_at": "2020-01-21T01:12:47.000Z",
            "id": "1219427589305118721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca, no Rio, ap\u00f3s 200 anos; jabutis vieram do Zool\u00f3gico da UFMT, em Cuiab\u00e1, MT\n\nVinte e oito jabutis-tinga foram reintroduzidos no local. Todos ser\u00e3o monitorados por chips e radiotransmissores. https://t.co/Uf05MHKkJe"
        },
        {
            "author_id": "59783062",
            "created_at": "2020-01-21T01:09:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.633232,
                        -22.708864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1219426856178528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Posses em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/FZLDeUrqDr"
        },
        {
            "author_id": "59783062",
            "created_at": "2020-01-21T00:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.633232,
                        -22.708864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1219420011867049985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Santo Isidro em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/yEEZCzhmXr"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2020-01-21T00:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1219416169758822401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isto sim \u00e9 uma aranha... em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/GmxEPQnz3e"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2020-01-21T00:23:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1219415096817934336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra bela vista... em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/NFNOmxbYy9"
        },
        {
            "author_id": "455220998",
            "created_at": "2020-01-20T23:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "charry_manager"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219401226862895104",
            "in_reply_to_user_id": "248553937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@charry_manager Parque nacional, 8Am"
        },
        {
            "author_id": "41514594",
            "created_at": "2020-01-20T23:00:56.000Z",
            "id": "1219394404953264129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO ARTIGO \n\n\u2660 CANYONS, EUA \n\n\u25ba Canyon de Zion &gt;&gt;&gt; https://t.co/mIkRgz6N2E \n\nUma sele\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica (out19) do passeio por este canyon, um desfiladeiro profundo e estreito com 24 km de extens\u00e3o e 800 metros de profundidade, situado no Parque Nacional de Zion, no Utah, EUA ... https://t.co/AG815ycJjn"
        },
        {
            "author_id": "205434152",
            "created_at": "2020-01-20T22:41:48.000Z",
            "id": "1219389589854605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUITO CURIOSO O QUE TEM OCORRIDO NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U  https://t.co/5h6RJpX8l5"
        },
        {
            "author_id": "426831041",
            "created_at": "2020-01-20T22:15:44.000Z",
            "id": "1219383033096220673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda c: https://t.co/NQjaCsUAOQ"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2020-01-20T21:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1219374319664599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da passarela... em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/qjY3Wh9I7E"
        },
        {
            "author_id": "702102527110676480",
            "created_at": "2020-01-20T21:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "start": 227,
                        "username": "ECerrados"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 238,
                        "username": "ChapadaDos"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 250,
                        "username": "chapadaveadeiro"
                    },
                    {
                        "end": 283,
                        "start": 267,
                        "username": "CaminhoVeadeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219373305184104450",
            "in_reply_to_user_id": "1031550070502645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wartefallbr Pode haver um lugar t\u00e3o bonito no mundo quanto o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e suas mais de 300 cachoeiras desse n\u00edvel de blz a\u00ed.\nAgr dizer que h\u00e1 um mais bonito, \u00e9 \u201ctrucar\u201d e pedir 12 logo de cara...\n@ECerrados @ChapadaDos @chapadaveadeiro @CaminhoVeadeiro"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2020-01-20T21:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.583565,
                        -25.54963853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1219372638398709761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi a vez do parque nacional do Igua\u00e7u lado brasileiro... em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/QuFXj45mbw"
        },
        {
            "author_id": "1214173058790907904",
            "created_at": "2020-01-20T20:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "VRochajc"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 10,
                        "username": "marceloramosam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219352947206893569",
            "in_reply_to_user_id": "2970009777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VRochajc @marceloramosam Amazonas \u00e9 estado que tem sua \u00e1rea protegida para desmatamento. Que sobra como contra partida \u00e9 zona franca de Manaus com seus incentivos. Tirar isso e ferir de morte o povo do Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "56831607",
            "created_at": "2020-01-20T20:11:08.000Z",
            "id": "1219351675883921409",
            "in_reply_to_user_id": "56831607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e vamos de verdes: \nermida dom bosco, parque da cidade, parque nacional WITH \u00e1gua mineral, deck norte e sul, prainha do lago parano\u00e1, torre de tv digital (vale a vista panoramica da cidade \u00e9 show)\n\nagora cultural:\ncatetinho, museu da mem\u00f3ria candanga, CCBB (al\u00e9m dos da esplanada)"
        },
        {
            "author_id": "1167843270753476609",
            "created_at": "2020-01-20T20:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "kacatapinta"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "esperondo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219349296388231169",
            "in_reply_to_user_id": "1167843270753476609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kacatapinta @esperondo Aqui tem lugares maravilhosos , parques ecol\u00f3gicos ( Ermida Dom Bosco , Sucupiras ,parque ecol\u00f3gico dos pequizeiros , parque nacional de Bras\u00edlia   e outros ) . Talvez vc tenha vindo na esta\u00e7\u00e3o seca . O que estraga a cidade s\u00e3o os pol\u00edticos ."
        },
        {
            "author_id": "1631585010",
            "created_at": "2020-01-20T19:07:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "username": "Eaguiarr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219335778813169666",
            "in_reply_to_user_id": "1040707537488826369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JacqMant @Eaguiarr Canalha! E a pousada 7 estrelas em \u00e1rea protegida no para\u00edso ecol\u00f3gico mundial de Fernando de Noronha? Vai ficar por isso mesmo?!"
        },
        {
            "author_id": "87953117",
            "created_at": "2020-01-20T18:58:59.000Z",
            "id": "1219333516955148293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis extintos voltam ao Parque Nacional da Tijuca ap\u00f3s 200 anos https://t.co/kfhYkrYcb5"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-01-20T18:31:41.000Z",
            "id": "1219326649759682562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 ILHAS\nArquip\u00e9lago na regi\u00e3o costeira de Guarapari, a 3 km da costa, faz parte da Reserva Estadual de Setiba. \u00c9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e Apesar do nome, as Tr\u00eas Ilhas s\u00e3o compostas de cinco, s\u00e3o elas: Quitongo, Cambai\u00e3o, Guanchumbas, Leste-Oeste e Guararema.\n#guarapari https://t.co/rWBsPfFiT6"
        },
        {
            "author_id": "729179280",
            "created_at": "2020-01-20T17:11:43.000Z",
            "id": "1219306524335624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Geodiversidade Voc\u00ea conhece o Vale das \u00c1guas, no Maranh\u00e3o? A \u00e1rea compreende o Parque Nacional Chapada das Mesas. A CPRM est\u00e1 apresentando proposta para instituir o Geoparque Vale das \u00c1guas! D\u00e1 uma olhada na beleza do Vale das \u00c1guas e leia a proposta em https://t.co/U4t1C2P1rm https://t.co/9EeUGmHGWr"
        },
        {
            "author_id": "849251353897644036",
            "created_at": "2020-01-20T16:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "eduardossc123"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "LindaTannus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219299180541358096",
            "in_reply_to_user_id": "823668222566207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardossc123 @LindaTannus J\u00e1 j\u00e1 o Piau\u00ed vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por algum outro motivo esdr\u00faxulo."
        },
        {
            "author_id": "360019967",
            "created_at": "2020-01-20T15:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "username": "EderMauroPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219277208121946121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualmente, a lei veda qualquer atividade garimpeira em reservas extrativistas. cc @EderMauroPA https://t.co/YP7ViHmgnc"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-01-20T15:04:42.000Z",
            "id": "1219274556885565441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de 200 anos, jabutis voltam ao Parque Nacional da Tijuca no Rio https://t.co/qjewMYfA4y"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-01-20T14:53:03.000Z",
            "id": "1219271628447715332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/fs1NmNse1b"
        },
        {
            "author_id": "996411631352631298",
            "created_at": "2020-01-20T14:15:19.000Z",
            "id": "1219262132744806405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara , e eu que s\u00f3 descobri agora que meu anivers\u00e1rio \u00e9 no mesmo dia do anivers\u00e1rio do parque Nacional do Igua\u00e7u KAKAKAKAKAK"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-01-20T14:00:49.000Z",
            "id": "1219258480894382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa sobre popula\u00e7\u00e3o de r\u00e9pteis na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Aman\u00e3, no Amazonas, confirma a hip\u00f3tese de que a terra firme \u00e9 mais rica em n\u00famero de esp\u00e9cies, e as \u00e1reas de v\u00e1rzea t\u00eam maior quantidade de animais. Confira: https://t.co/bMzZRjbYab https://t.co/VDMPhgTYw0"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-01-20T13:53:02.000Z",
            "id": "1219256523706241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/EiuhkDw8Aq"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2020-01-20T13:38:33.000Z",
            "id": "1219252876792320001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Canavieiras #reservaextrativista Canavieiras: Inc\u00eandio atinge a segunda maior reserva extrativista da Bahia https://t.co/PVBy7XDXsa https://t.co/il9fldbj19"
        },
        {
            "author_id": "903661555434356737",
            "created_at": "2020-01-20T13:38:33.000Z",
            "id": "1219252876599418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canavieiras: Inc\u00eandio atinge a segunda maior reserva extrativista da Bahia https://t.co/7mijqoC0XF #Canavieiras #reservaextrativista https://t.co/tadN5JTAv4"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-01-20T13:31:55.000Z",
            "id": "1219251210810728451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiqueSabendo - \"Para garantir a preserva\u00e7\u00e3o dos ecossistemas e da vida humana, pelo menos 30% da superf\u00edcie da Terra deve ser transformada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em at\u00e9 2030\". https://t.co/3mq9toii6w"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-01-20T13:20:37.000Z",
            "id": "1219248364635742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FiqueSabendo -  \"Fazer trilha em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o exige licen\u00e7a de N\u00facleo de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental\". https://t.co/cvB6vyFLH3"
        },
        {
            "author_id": "1145641984113205248",
            "created_at": "2020-01-20T12:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 107,
                        "username": "ElCalafateOK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219242084814794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\u2744\ufe0f\ud83d\ude0d\u2744\ufe0f Belleza congelada \u2744\ufe0f\ud83d\ude05\u2744\ufe0f\n\n\ud83c\udf0e Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional Los Glaciares, Santa Cruz \ud83d\udccd \n\nPh \ud83d\udcf8 @ElCalafateOK  \ud83d\udccc https://t.co/ohRNsM6Dw2"
        },
        {
            "author_id": "1117551720882692096",
            "created_at": "2020-01-20T12:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "BernardoMF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1219233800737251329",
            "in_reply_to_user_id": "18122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BernardoMF E o senador Fl\u00e1vio B. prop\u00f4s um PL (6479/19) para, disfar\u00e7ado de plano de turismo, acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios!!!! Golpe ecol\u00f3gico!"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2020-01-20T12:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1219233497627402241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travanca passadi\u00e7os #quintalamosa #geres #geresnationalpark #sistelo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZTDgQeSudj"
        },
        {
            "author_id": "1906181965",
            "created_at": "2020-01-20T10:15:20.000Z",
            "id": "1219201738382761984",
            "in_reply_to_user_id": "1906181965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "++ Por favor, ajudem a compartilhar, essa popula\u00e7\u00e3o clama por socorro. Uma APA (\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)  \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente, por isso est\u00e3o destruindo as casas de l\u00e1, por\u00e9m essas pessoas ja estavam l\u00e1 antes da lei de cria\u00e7\u00e3o dessa APA. ++"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [JBarsaUSAID].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JBarsaUSAID",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JBarsaUSAID"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [JBarsaUSAID].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JBarsaUSAID",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JBarsaUSAID"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aneziofernandes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aneziofernandes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aneziofernandes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SoaresDias].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SoaresDias",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SoaresDias"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [esperondo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "esperondo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "esperondo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruzeiro do Sul, Brasil",
                "id": "99ced847c63eeeea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria de Itabira, Brasil",
                "id": "89bb007d9e5526a9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia barra de jangada",
                "id": "07d9eb6bda886000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Curacaut\u00edn, Chile",
                "id": "008dfa8f706156d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaquira\u00ed, Brasil",
                "id": "2fc6e4edd826423d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Berlim, Alemanha",
                "id": "3078869807f9dd36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "An\u00e1polis, Brasil",
                "id": "a4c16d97c418791d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123734184",
                "name": "F\u00e1bio Botacin \ud83c\udff4",
                "username": "fbotacin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77474316",
                "name": "QUANDO SEREI VACINADO???",
                "username": "msgeironatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904500360471040000",
                "name": "Andr\u00e9 Nunes",
                "username": "andrvnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134589246",
                "name": "Roger Wodson",
                "username": "rogerwodson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24269775",
                "name": "Marcelo Medici",
                "username": "marcelomedici",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270091014",
                "name": "Manu",
                "username": "manupreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979492969874186240",
                "name": "Ag\u00eancia Tambor",
                "username": "Agencia_Tambor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908843044161671169",
                "name": "fenotipicamente entediado",
                "username": "alecrimarrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36683668",
                "name": "USAID",
                "username": "USAID",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20867568",
                "name": "USDA Forest Service",
                "username": "forestservice",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49171086",
                "name": "Alexy Anna",
                "username": "Alexy_McGregor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33512934",
                "name": "Agazeta.net",
                "username": "agazetanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3202216103",
                "name": "USAID LAC",
                "username": "USAIDLAC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "814189320542310401",
                "name": "Guilherme Fran\u00e7a FFC",
                "username": "Guilhermeprea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83366082",
                "name": "Germana Rocha",
                "username": "SenhoritaRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033039340816019456",
                "name": "Cabocla Fronteiriza",
                "username": "caboclajoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264163190",
                "name": "capivara exausta",
                "username": "yu_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782474232",
                "name": "MALU VELASQUE",
                "username": "maluvelasque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18172382",
                "name": "canalfutura",
                "username": "canalfutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15578130",
                "name": "Ministro do Open Bar",
                "username": "EuSouTerrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549334891",
                "name": "El\u00e2nio Rodrigues (nano)",
                "username": "nanoelanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298268170",
                "name": "CARLOS EDUARDO MAIA",
                "username": "carlosemaias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175185323447521281",
                "name": "Pabllo Mello",
                "username": "pabllo_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569074431",
                "name": "Gil Ferreira",
                "username": "Gil_Mikaelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198305363",
                "name": "M'Baku",
                "username": "Tibones_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149523218",
                "name": "Lene",
                "username": "LeneRoch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352291114",
                "name": "Dj Lucas Mazoca",
                "username": "Lucasmazoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75013008",
                "name": "Ocenilda Santana",
                "username": "Ocenilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161992190945632258",
                "name": "Viajar Milhas",
                "username": "MilhasViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121763702",
                "name": "Andre Vallias",
                "username": "andrevallias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35648158",
                "name": "LETICIA LEITE",
                "username": "LETILEITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68469311",
                "name": "Idiota que at\u00e9 hoje fica em casa",
                "username": "henyobarretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885240829840949248",
                "name": "Normando - O Confra",
                "username": "O_Confra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212355786",
                "name": "Andr\u00e9 Manenti",
                "username": "AndreManentii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105792305",
                "name": "Clud de Oyentes",
                "username": "clubdeoyentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15735176",
                "name": "Georgia",
                "username": "zil_chica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948587094171176960",
                "name": "Centauro Rent a Car Portugal",
                "username": "Centauro_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260281805",
                "name": "PSDB Acre",
                "username": "psdbacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220385303",
                "name": "leeticia \ud83d\udc8e",
                "username": "leeticiaps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77862052",
                "name": "Juliana Taveira",
                "username": "jutaveira0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61012125",
                "name": "Read Aued Guirar",
                "username": "guirar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816433747",
                "name": "Por Falar em Correr",
                "username": "porfalarcorrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33198708",
                "name": "Deixe os animais em PAZ",
                "username": "ErikaBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812318245",
                "name": "Nicolas Tkk",
                "username": "NicolasTkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63171117",
                "name": "Giba Braga Mello",
                "username": "GibaBragaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "888117125998456838",
                "name": "SACI PERERECA",
                "username": "farrath_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58380358",
                "name": "Becca Pires",
                "username": "beccapires",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1056354883",
                "name": "Lauro Lima \ud83d\udd3a\ufe0f\ud83d\udc13 \u270a\ud83c\udffc",
                "username": "laurocesar77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103259121648840706",
                "name": "Cap. M\u00e1rcio Tavares \u2693",
                "username": "capmtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260845751",
                "name": "matt",
                "username": "mateuscakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818608782091632642",
                "name": "Maria Macado",
                "username": "MacadoMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198561455",
                "name": "Drimp\u00ea Paj\u00e9",
                "username": "nascimento94kid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142851775",
                "name": "Ismael Ribeiro \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "ismaelCRF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26685504",
                "name": "Ana Carolina Amaral",
                "username": "acarolamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221880489",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc8s",
                "username": "EuLucasMatos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859882676739858432",
                "name": "31/05\ud83c\udf87\ud83c\udf89",
                "username": "fbrocha98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415504248",
                "name": "Madre de Dios - Peru",
                "username": "MadredeDiosPeru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725846641949958144",
                "name": "Ivan Argote",
                "username": "ivanarqui2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191064021",
                "name": "Personer\u00eda de Cali",
                "username": "personeriacali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702181884718137345",
                "name": "Hector Hugo Montoya Cano",
                "username": "HectorHMontoyaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131340470",
                "name": "Diario Occidente",
                "username": "Diarioccidente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62325148",
                "name": "SUPERNOTICIAS",
                "username": "radiosupercali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157311827631648768",
                "name": "Radio Reloj Cali",
                "username": "radiorelojcali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569180795",
                "name": "HSB Noticias",
                "username": "HSBnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310385299",
                "name": "Noticiero 90 Minutos",
                "username": "Noti90Minutos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144239098",
                "name": "Sebastian Bedoya",
                "username": "BedoyaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400080066",
                "name": "BLU Pac\u00edfico",
                "username": "BLUPacifico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1097937744209301504",
                "name": "Q'hubo Cali",
                "username": "QhuboCali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904544214",
                "name": "CaliWeb",
                "username": "CaliWebCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454396343",
                "name": "Lucio Flavio Gonzaga Silva",
                "username": "lucioflaviog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193479231",
                "name": "Nelson Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "N_AlvesdaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219741061079277568",
                "name": "\u00c2ngelaDaFloresta",
                "username": "AngelaFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002559252999917568",
                "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc33 \ud835\udc0e \ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc20\ud83d\udc89",
                "username": "albuqueer7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399000",
                "name": "Maria Em\u00edlia Coelho",
                "username": "memiliacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462248554",
                "name": "Ane Mariel",
                "username": "AneMarielOlivei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424426135",
                "name": "frederico guilherme",
                "username": "fredericoguilh3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955509662895562752",
                "name": "semamatogrosso",
                "username": "semamatogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34351574",
                "name": "M\u00e1rcia Travessoni",
                "username": "mtravessoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210704564",
                "name": "cruzeta",
                "username": "WilleBarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137581080788307968",
                "name": "Reumalho (Use PFF2 e defenda o Impeachment)",
                "username": "reumalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761665389084409856",
                "name": "brenda",
                "username": "bmoraez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35480007",
                "name": "\ud83c\udd41\ud83c\udd3e\ud83c\udd31\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd43\ud83c\udd3e \ud83c\udd35\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd34\ud83c\udd42",
                "username": "Feres_AC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178485706",
                "name": "Clara",
                "username": "xxxpectum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178432071",
                "name": "Barraca do Beijo",
                "username": "Mary_Benjamiin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325131009",
                "name": "Jorge Viana",
                "username": "jorgeviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3637581077",
                "name": "Ortega de Primavera\u269c\ufe0f\u0421\u0447\u0430\u0441\u0442\u044c\u0435",
                "username": "0cerato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60547295",
                "name": "LUCAS LACAZ RUIZ",
                "username": "LUCASLACAZRUIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892059375426297858",
                "name": "Radarspotters Assistant",
                "username": "Radar_Assistant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938476626698014720",
                "name": "NHN Not\u00edcias Here Now",
                "username": "NHN_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4396538727",
                "name": "Live2trip",
                "username": "liv2trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006945213623959552",
                "name": "Ong Palmeirinha",
                "username": "OPalmeirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114119944810184704",
                "name": "sandra marinho vieira godoi santos",
                "username": "MarinhoGodoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138965305760374784",
                "name": "Chico Pinto",
                "username": "ChicoPinto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73377905",
                "name": "Elo\u00edde",
                "username": "heloydechristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433256729",
                "name": "daniel eduardo",
                "username": "danimellobvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54749621",
                "name": "Maria Luiza Schlindwein Oecksler Borella",
                "username": "malu_oecksler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137405418303578113",
                "name": "Raquel fernandez",
                "username": "Raquelf74176108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220921682770235392",
                "name": "Salve Barra de Jangada \ud83c\udf33",
                "username": "barradejangada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165845283",
                "name": "Prefeitura Jaboat\u00e3o",
                "username": "prefjaboatao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976197605381337088",
                "name": "Acre.com.br",
                "username": "noticiasdoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501287906",
                "name": "Adalgisa Bandeira",
                "username": "Adal_bandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68831262",
                "name": "Beatriz",
                "username": "beagouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45462135",
                "name": "Matheus Alves",
                "username": "jaapaaloko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026471720805380099",
                "name": "Eusoua_moda",
                "username": "eusoua_moda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84206116",
                "name": "Gustavo Alves Cond\u00e9",
                "username": "gugaconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059081124910120960",
                "name": "Marcus Antonius Soares",
                "username": "MarcusASoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421006511",
                "name": "EuQueroInvestir",
                "username": "euqueroinvestir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85421662",
                "name": "Bruno Correia Mota",
                "username": "brunocorremota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063999216253632512",
                "name": "Base\u21dd",
                "username": "BMNeto02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195584200",
                "name": "Antonio M.",
                "username": "antmonda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221425237432176640",
                "name": "Caiubi",
                "username": "Caiubi12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983678899187077122",
                "name": "Alberi Petersen",
                "username": "alberi_petersen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus V. C. Alves",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093832445210882050",
                "name": "Mara Rocha",
                "username": "mararocha4545",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2851134029",
                "name": "trombeta do acopalices",
                "username": "chinchilafaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019190762385428480",
                "name": "MagiCash",
                "username": "magi_cash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067155946315628544",
                "name": "Dr.",
                "username": "ManocomOxent3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334012490",
                "name": "Marcos Mairton",
                "username": "MarcosMairton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142834093039726593",
                "name": "Marciana",
                "username": "Mrcia17966139",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158823027494334465",
                "name": "MDB no Senado",
                "username": "mdbnosenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068258513552646144",
                "name": "O Guardi\u00e3o",
                "username": "OBrasildoFutur1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97543120",
                "name": "Karenzita",
                "username": "MaeD_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13772942",
                "name": "Lu\u00eds Miguel Braga",
                "username": "microft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020463688304791552",
                "name": "Leo",
                "username": "davintch_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180051073",
                "name": "Meliponini",
                "username": "LuisFelipePix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127915224038813696",
                "name": "Marcos da Tropa do Menin #TeComprei",
                "username": "MarcosBetim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190211566680993792",
                "name": "Der Flecha",
                "username": "derflecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41114642",
                "name": "Arnaldo Borowik",
                "username": "ahborowik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169413835268284418",
                "name": "InstitutoOncaPintada",
                "username": "InstitutoOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331962473",
                "name": "Francisco Alves dos Santos Jr.",
                "username": "santosjr_fco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27519517",
                "name": "Pl\u00ednio Bortolotti",
                "username": "plinioce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6331462",
                "name": "Jessica Verrilli",
                "username": "jess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2801739615",
                "name": "My Greenway Tours",
                "username": "mygreenwaytours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727255341575057409",
                "name": "Primavera Silenciosa",
                "username": "primasilenciosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718770508498673664",
                "name": "Edu Coelho \ud83c\udf0d",
                "username": "edusilvafogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17798571",
                "name": "alfredo_costa",
                "username": "alfredo_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196202980409827329",
                "name": "Bot Sensacionalista",
                "username": "botsensacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104897667862269952",
                "name": "Raissa com i",
                "username": "a_felinista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58537706",
                "name": "andrea",
                "username": "andreafontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206187549091385344",
                "name": "Keven Lima",
                "username": "KevenLima1999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842005867285356544",
                "name": "In\u00e1cio",
                "username": "inaciofassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57022252",
                "name": "Me Solta",
                "username": "EtMeSolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117520329",
                "name": "Gabriel Santos",
                "username": "GabrielRBCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086683341464784896",
                "name": "BR 2 Pontos",
                "username": "br_2pontos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268925776",
                "name": "paulo gomes pinho",
                "username": "paulopinho2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64125628",
                "name": "WILSON COSTA E SILVA",
                "username": "wilcostaesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170240625490444295",
                "name": "KindleDoTales",
                "username": "kindle_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984969618",
                "name": "emy",
                "username": "larryvingador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619537618",
                "name": "be",
                "username": "lovatosxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4816788856",
                "name": "Lu\u00edsa Mota",
                "username": "LuisaLMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3390422327",
                "name": "Cristina Silva",
                "username": "Cristin445577",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927296800742170624",
                "name": "\ud83d\udc0a Aguardando a vacina \u2744",
                "username": "machadofnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79246468",
                "name": "Bru",
                "username": "kdmeumojito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37927401",
                "name": "Fernando Nascimento",
                "username": "Jinglemen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326184845",
                "name": "Lauro MEU PRESIDENTE \u00c9 LULA HADDAD Ant\u00f4nio",
                "username": "NovoLauropro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990541",
                "name": "Ulysses Melo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ulyssesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48101356",
                "name": "Guilherme Tampieri",
                "username": "GuiTampieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222296230",
                "name": "Ricardo Abramovay",
                "username": "abramovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Caminho Tra\u00e7ado",
                "username": "caminhotracado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081686735371845635",
                "name": "Karibuxi #PL490N\u00c3O",
                "username": "Karibuxi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3369671151",
                "name": "Edvaldo Magalh\u00e3es",
                "username": "EdvaldoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223235314",
                "name": "Flow Travel",
                "username": "flow_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1162565292259758082",
                "name": "Bado",
                "username": "Bado12752240",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050766960185741312",
                "name": "Jornal Opini\u00e3o",
                "username": "OpiniaoJornalAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774491",
                "name": "Fernanda Carvalho",
                "username": "FernandaVdeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472021856",
                "name": "alan\ud83e\udd20",
                "username": "_alanmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716563219909910528",
                "name": "ubajarasun",
                "username": "ubajara2020ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813586885859741704",
                "name": "Maria Meirelles",
                "username": "mariameirelesac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34903105",
                "name": "PedroConrado Richter",
                "username": "pedrorichter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45801397",
                "name": "Newsfusion",
                "username": "NewsfusionApps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736560842",
                "name": "Fuentes",
                "username": "efczavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207391276",
                "name": "Mr. Rick",
                "username": "rjupter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3984632307",
                "name": "",
                "username": "allantercalivre",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "2375578866",
                "name": "Was?",
                "username": "lrosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788805689049309184",
                "name": "\ud83d\udc3eCarlos Peres\ud83d\udc3e",
                "username": "CarlosPeres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37682955",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "Mon_Torreao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17574484",
                "name": "Daniel",
                "username": "dfalkem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105823989996376064",
                "name": "Centro News",
                "username": "news_centro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578098006",
                "name": "Nivaldo TM",
                "username": "AdsumP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785578371509989377",
                "name": "Jornais Brasileiros",
                "username": "jornaisapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167893276432699392",
                "name": "almeida durden",
                "username": "AlmeidaDurden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074349697882644480",
                "name": "lia.",
                "username": "notsaetre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2486779696",
                "name": "Will",
                "username": "_willianjr19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143660876",
                "name": "Kevin Quarteroli",
                "username": "KevinQuarteroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4057058175",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "thaisfgd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71853528",
                "name": "Josant\u00f4nio Prata",
                "username": "jfprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175919931",
                "name": "JORGE S",
                "username": "JSCARPEDIEM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78962824",
                "name": "Camila Garcia",
                "username": "camilagarciasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23795573",
                "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa",
                "username": "matsimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732283714",
                "name": "RONALD DE A SILVA",
                "username": "ArchitectSILVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72858335",
                "name": "Kiko",
                "username": "AntonioKikoLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55104671",
                "name": "Bastidores do Poder",
                "username": "bastidoresmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982359002070872064",
                "name": "Janayr M. Cabral #BOLSONARO2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "username": "CabralJanayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72192322",
                "name": "Rubens Pasa",
                "username": "rubenspasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62330301",
                "name": "Leonardo Marques f\u00e3 de Fumetsu no Anata e",
                "username": "LeozinMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967727828",
                "name": "\u3042\u308b\u304e\u3061\u3083\u3061",
                "username": "_Preigschadt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887071956947881984",
                "name": "192",
                "username": "Sgmuell_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25816871",
                "name": "marcelo",
                "username": "marclimaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063752966",
                "name": "Cremoso Carolina",
                "username": "olhardecarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475396455",
                "name": "Guilherme Hil\u00e1rio",
                "username": "gHilarioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324963922",
                "name": "BENJAMIN CAPISTRANO",
                "username": "benjamincapis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978046506325413888",
                "name": "andreia rosa de oliveira",
                "username": "andreiarosaaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986673915954106369",
                "name": "Saci",
                "username": "Saci_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014199295766130688",
                "name": "gabriel",
                "username": "thegabvar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil, uma vacinalover \ud83e\udd70",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296995808",
                "name": "Nathia Kate",
                "username": "NathiaKate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164244075257769984",
                "name": "Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura RS",
                "username": "meioambienters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412380956",
                "name": "Turismo Paran\u00e1",
                "username": "turismoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156238619297964033",
                "name": "Mundo dos Vistos / SOS Canad\u00e1",
                "username": "MundoVistos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992063308139319296",
                "name": "Embaixada da China no Brasil",
                "username": "EmbaixadaChina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36119793",
                "name": "Setur Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "seturfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41795072",
                "name": "Junior",
                "username": "ratinhojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134865524549201921",
                "name": "\u00c9rico Emed Kauano",
                "username": "EricoKauano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093254572217434112",
                "name": "Ciceratenoriodemelo@/cice",
                "username": "Ciceratenoriod2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171122160",
                "name": "Maria Mendon\u00e7a",
                "username": "MariaMendoncaSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550614604",
                "name": "Me Leva de Leve",
                "username": "MeLevaDeLeve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278645658",
                "name": "Portal de Gua\u00e7u\u00ed",
                "username": "portaldeguacui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2915528332",
                "name": "Jackson M. S. Campolim",
                "username": "jacksontupi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218580077354549249",
                "name": "Secretaria De Habita\u00e7\u00e3o Maca\u00e9",
                "username": "DeHabitacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592799324",
                "name": "Edur",
                "username": "EduMedeirosAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161500224",
                "name": "Joselea Pimentel",
                "username": "JoseleaPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144975932",
                "name": "R\u00e1dio Ac\u00fastica FM",
                "username": "acusticafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733812109",
                "name": "Arildo Palermo",
                "username": "arildo_palermo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33378055",
                "name": "Delta Charle",
                "username": "DeltaGolfCharle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Brasil",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "463380851",
                "name": "Higor Caetano Fisio",
                "username": "CaetanoFisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883386110",
                "name": "ANTENA hits",
                "username": "antenahits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054969408676880384",
                "name": "\ud83d\udea9EscanD.alizada",
                "username": "escandal_izada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76929617",
                "name": "Orlando Mancini",
                "username": "omancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314374952",
                "name": "Stallin Siriguela",
                "username": "StalinSiriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298861",
                "name": "Toqui, filho de Lautaro, filho de Curihancu.",
                "username": "jmmkazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847183396275138562",
                "name": "Vanessa Carvalho",
                "username": "vanessasoaresc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo #TodosPelasVacinas\ud83d\udc89",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83466560",
                "name": "Linnequer\ud83d\udd34\u2b50\u26ab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "linnequer53pel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203626192584265728",
                "name": "Herbert Lobo",
                "username": "HerbertLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18423309",
                "name": "Jack La Noy\u00e9e",
                "username": "jacklanoyee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477412232",
                "name": "Raissa Romao",
                "username": "RaahRomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192015360763019264",
                "name": "imbitubinha \ud83e\udd80",
                "username": "imbitubinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080238179138105344",
                "name": "Green Templar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3f\u2234 \ud83d\udc10",
                "username": "Green_Templar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2974127013",
                "name": "Omar Hernandez",
                "username": "omarhphotograp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107595742",
                "name": "Anne Durey",
                "username": "annedurey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940596771776073728",
                "name": "J\u00falio Bottarelli",
                "username": "JulioBottarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889639703934369794",
                "name": "Sar\u00edssima",
                "username": "SaraLaurian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241729635",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "limapaulop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82358892",
                "name": "Juli \ud83d\udc3a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Julinhaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78689329",
                "name": "Univ. Federal de MS",
                "username": "ufmsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66921538",
                "name": "Marcelo Miranda",
                "username": "marcelomiranda7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109376833",
                "name": "Josh Ellis",
                "username": "JoshEllisMMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161828086",
                "name": "JP",
                "username": "joaopaulos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14739692",
                "name": "Junimba",
                "username": "junimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141266467",
                "name": "Roberto Toledo",
                "username": "RobertoDragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15935474",
                "name": "Andre Tomazetti",
                "username": "tomazetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51535923",
                "name": "Robelio Junior \ud83d\ude80",
                "username": "bleykr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216726679713996804",
                "name": "Apol\u00f4nio Temporada",
                "username": "apolonioimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109738575",
                "name": "Fabiola El Yachar",
                "username": "Fabiolaelyachar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22632246",
                "name": "Odorico Carvalho",
                "username": "odoricocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261313142",
                "name": "Elisa",
                "username": "elisaaoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55928316",
                "name": "L\u00facio Dias",
                "username": "luciodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140236151",
                "name": "Cidinha professora",
                "username": "cidinhaprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622821351",
                "name": "Thomas Gayral",
                "username": "tomgayral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025085684",
                "name": "Adriana Elbaum",
                "username": "AdrianaElbaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382947075",
                "name": "leo bazilho",
                "username": "leobazilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48854140",
                "name": "osmosisamazonia",
                "username": "osmosisamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73031916",
                "name": "Eduardo",
                "username": "eduardobaccarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028434507504992263",
                "name": "KMS DE AVENTURAS",
                "username": "KMSDEAVENTURAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80219189",
                "name": "Anderson Xavier",
                "username": "daninho50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092923774184407040",
                "name": "Deputada Federal Aline Sleutjes",
                "username": "AlineSleutjes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2835308050",
                "name": "Jean Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Jean1978R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498308581",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Teodoro",
                "username": "jlartesteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251356620",
                "name": "Gui Foster",
                "username": "2rodaspelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18691629",
                "name": "Serpro",
                "username": "SERPRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198545534",
                "name": "Larissa",
                "username": "brt_larissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56453972",
                "name": "Jorge Amaro",
                "username": "Jorge_Amaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104879180",
                "name": "Margareth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "maggye_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917848996214984705",
                "name": "Alex Brasileiro",
                "username": "Alex_ddd_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359615043",
                "name": "SpeedRacerTijuca67",
                "username": "SpeedRacerTJK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15900909",
                "name": "Anna Virginia Balloussier",
                "username": "annavirginia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118815958",
                "name": "Carlos Maia",
                "username": "mundomaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743268451809173505",
                "name": "kemio dos reis santo",
                "username": "kemiodrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213378091",
                "name": "Giuliano Miranda",
                "username": "g_f_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085585916423536640",
                "name": "AGENCIADENOTICIASNE",
                "username": "AGENCIANE9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044678325745201153",
                "name": "Rafa Skull",
                "username": "R95442632Skull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41591931",
                "name": "corredora e aventureira \ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "lilizinhafdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164000126",
                "name": "Reinaldo Imbrozio",
                "username": "imbrozio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275496044",
                "name": "VidaEdu.com",
                "username": "VidaEdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299657813",
                "name": "Folha do A\u00e7o",
                "username": "FolhadoAco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079916049",
                "name": "Rebel Just 4 Kicks",
                "username": "_MaLagueta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791422268706529281",
                "name": "...",
                "username": "1gmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51244264",
                "name": "Ev Xavs\u00ae",
                "username": "evvch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573970734",
                "name": "Carlos Machado",
                "username": "CarantoRbp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919243495",
                "name": "Crazy For Christ",
                "username": "Crazy_ForChrist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367186432",
                "name": "SANTANA Jornalista .`.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pmbnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403110125",
                "name": "Fernando Brito",
                "username": "britofernan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435733881",
                "name": "D\u00e9bora Pereira",
                "username": "Debi__Pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087834143147335683",
                "name": "odara",
                "username": "alinefoipromar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499022882",
                "name": "giba \ud83d\ude0e\ud83c\udf39",
                "username": "clydedabonnie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Fiquem em Casa!! (antigo Corram Para as Montanhas)",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27931366",
                "name": "Ra\u00edssa Agostinho \u269c",
                "username": "raryhappy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818459515100270592",
                "name": "jama wapichana",
                "username": "jama_peres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120569102",
                "name": "Prix Brasil",
                "username": "PrixBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118774702",
                "name": "Okki das Olindas",
                "username": "okkidasolinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241143770",
                "name": "RadioNacional Esquel",
                "username": "nacionalesquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545559781",
                "name": "Teca",
                "username": "tecasoueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153899897",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfe\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \u2728",
                "username": "augustohvc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337170520",
                "name": "marlon guadagnin",
                "username": "MarlonGuadagnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130915204",
                "name": "Luana Cunha",
                "username": "luannacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268608033",
                "name": "Clown",
                "username": "Halley_2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205405847",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedrotxar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138451444",
                "name": "Andreyyy",
                "username": "4ndreyue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750438474",
                "name": "Humberto Soares",
                "username": "hlsoarespj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "527713430",
                "name": "Silvana Palmeira",
                "username": "SilvanaPalmeir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977909719137472512",
                "name": "bonito, + perigoso",
                "username": "Bigodenavoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222838947",
                "name": "wine..",
                "username": "Wine_trent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155768124",
                "name": "lcs",
                "username": "lucasdev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167536549829009409",
                "name": "Inspire Journeys",
                "username": "InspireJourneys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54208750",
                "name": "Camilla Ramos",
                "username": "camilla_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450089016",
                "name": "Caroline Gianni",
                "username": "SimoGianni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164871067",
                "name": "@pedro.jorge7",
                "username": "pedrojorge7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083366745",
                "name": "Flavio Gomes Soares",
                "username": "FlavioGoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59783062",
                "name": "Airton Soares",
                "username": "airtonfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455220998",
                "name": "Loreta Le Pew\ud83c\udf88",
                "username": "IngMonstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248553937",
                "name": "Andres Charry",
                "username": "charry_manager",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41514594",
                "name": "MaisRio",
                "username": "MaisRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205434152",
                "name": "H\u00e9lio Eduardo Lucas",
                "username": "hlucasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426831041",
                "name": "DigitalBath",
                "username": "elxino_won",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702102527110676480",
                "name": "Portes",
                "username": "portes_julio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849265921",
                "name": "Embrapa Cerrados",
                "username": "ECerrados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121733515408760836",
                "name": "Guia Chapada dos Veadeiros",
                "username": "ChapadaDos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58074127",
                "name": "Chapada Veadeiros",
                "username": "chapadaveadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202326033594224642",
                "name": "Caminho dos Veadeiros",
                "username": "CaminhoVeadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214173058790907904",
                "name": "Jonas Campelo",
                "username": "JonasCampelo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970009777",
                "name": "Vinicio Rocha",
                "username": "VRochajc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42228966",
                "name": "Marcelo Ramos",
                "username": "marceloramosam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56831607",
                "name": "ana \ud83e\ude93",
                "username": "aaaamascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167843270753476609",
                "name": "Ant\u00f4nia Sena Rios",
                "username": "AntniaSenaRios1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106325780349575168",
                "name": "Catirina",
                "username": "kacatapinta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631585010",
                "name": "Helio T",
                "username": "conservadoRaiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917979042",
                "name": "Euripedes de Aguiar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO 2022",
                "username": "Eaguiarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87953117",
                "name": "Sofia Moutinho",
                "username": "Sofialmdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729179280",
                "name": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil",
                "username": "CPRM_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849251353897644036",
                "name": "Rodrigo HDS",
                "username": "HaiekSe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823668222566207488",
                "name": "Es2c",
                "username": "eduardossc123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022450954518650882",
                "name": "Linda Tannus",
                "username": "LindaTannus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360019967",
                "name": "PSD55",
                "username": "PSD_55",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2632802395",
                "name": "Delegado \u00c9der Mauro",
                "username": "EderMauroPA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996411631352631298",
                "name": "May \u2600",
                "username": "Mayara_Lima03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30921422",
                "name": "Tiago Marques",
                "username": "tiagomarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903661555434356737",
                "name": "Ag\u00eancia Sert\u00e3o",
                "username": "AgenciaSertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145641984113205248",
                "name": "Patagonia Andina",
                "username": "patagoniandina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915593240",
                "name": "El Calafate",
                "username": "ElCalafateOK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117551720882692096",
                "name": "Blade Runner\ud83d\udce1",
                "username": "BladeRu16253773",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18122496",
                "name": "Bernardo Mello Franco",
                "username": "BernardoMF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1906181965",
                "name": "John Lockin - BioLokin",
                "username": "jpinguicula",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1222321605763915777",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yhtlfquvnbznml61xs06kkrgdj1",
        "oldest_id": "1219201738382761984",
        "result_count": 490
    }
}