{
    "data": [
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-16T18:41:17.000Z",
            "id": "1272962467170222083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Boa Nova\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/7g76kGHYwj\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/58ajPDKvoh\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/MM1wD1ienu"
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2020-06-16T18:35:42.000Z",
            "id": "1272961062694989827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe ambiental do MEP protocola projeto de cria\u00e7\u00e3o do 1\u00ba Monumento Natural em VR https://t.co/eexkdF61Hx"
        },
        {
            "author_id": "943611411871227904",
            "created_at": "2020-06-16T18:29:53.000Z",
            "id": "1272959600212480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ: A inclus\u00e3o de im\u00f3vel em UC ambiental (esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica) caracteriza evidente limita\u00e7\u00e3o administrativa imposta pelo Estado: 1. esvazia por completo os atributos inerente \u00e0 propriedade; 2. retira-lhe o dom\u00ednio \u00fatil do\nim\u00f3vel; 3. afasta a incid\u00eancia do IPTU. (Info 657)"
        },
        {
            "author_id": "1228418700165943297",
            "created_at": "2020-06-16T18:15:20.000Z",
            "id": "1272955938174054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata de Pinc\u00e3es (Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Montalegre)\n\n#Patrim\u00f3nio #Natureza #Trilho #Fotografia #Portugal #EuAdoroPt\nhttps://t.co/IapR49pqIs"
        },
        {
            "author_id": "932786593483673601",
            "created_at": "2020-06-16T18:13:17.000Z",
            "id": "1272955423331622913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado em gruta do parque municipal de Sacramento https://t.co/oiouEBKigE"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-06-16T18:02:03.000Z",
            "id": "1272952594160406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticia - Embratur prestigia o evento de reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u:   Em evento realizado nesta quarta-feira (10/6), a Ag\u00eancia Brasileira de Promo\u00e7\u00e3o...\n- #TioSam https://t.co/NxcTtkXJdm"
        },
        {
            "author_id": "636324633",
            "created_at": "2020-06-16T17:55:07.000Z",
            "id": "1272950851729047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WASLive - 3 lives hoje!!! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\n16:30 - LONGAS TRAVESSIAS\n\n18:00 - PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA\n\n20:00 - TREKKING: VALE DO PATI\n\n#mulher #trekking #mulheresnatrilha #hiking #caminhada #supera\u00e7\u00e3o\n#w_a_s #world_adventure_society https://t.co/cB1vuTkTrh"
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2020-06-16T17:41:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "265020026",
                        "start": 0,
                        "username": "burendoru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272947526186999813",
            "in_reply_to_user_id": "265020026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@burendoru V\u00e3o fazer o parque municipal de cemit\u00e9rio"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-06-16T17:26:40.000Z",
            "id": "1272943689330053121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 214,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "Galera, pelo amor de Deus! A chapada dos veadeiros, o parque nacional, as pousadas e etc est\u00e3o todos fechados! Vamos ter consci\u00eancia e esperar que tudo melhore pra depois podermos voltar a aproveit\u00e1-los e de maneira consciente. \ud83c\udd98 \ud83d\udea8 \ud83d\ude4c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-06-16T16:30:00.000Z",
            "id": "1272929429409329153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as regras para visitar o Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ELe8Vwhi8z https://t.co/47UcBIP55f"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-06-16T16:24:15.000Z",
            "id": "1272927981883842560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara, localizado no nordeste do estado do Cear\u00e1, abre Edital para Credenciamento de Condutores de Visitantes. A habilita\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta at\u00e9 o dia 31/07/2020. Saiba mais: https://t.co/hrTPfmu9Yg https://t.co/Ln3GfIJCwA"
        },
        {
            "author_id": "1584313716",
            "created_at": "2020-06-16T15:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272920598105280512",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo O Brasi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 merece ser conhecido na \u00edntegra ... venha pra Amaz\u00f4nia !!! \u201cTrilhas e Rios no parque nacional montanhas do Tumucumaque \u201c. https://t.co/MK0OHSf3zE"
        },
        {
            "author_id": "831974342800072711",
            "created_at": "2020-06-16T15:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "799292581066797060",
                        "start": 0,
                        "username": "SergioSRoficial"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "799292581066797060",
                        "start": 17,
                        "username": "SergioSRoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272919909522169857",
            "in_reply_to_user_id": "799292581066797060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergioSRoficial @SergioSRoficial o Sr. Vanderlei que foi lateral em 77 tamb\u00e9m merecia uma homenagem, hoje ele trabalha no parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "331111039",
            "created_at": "2020-06-16T15:45:39.000Z",
            "id": "1272918269930979329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picoftheday da nossa linda sirlenebraga para lembrar de que nunca devemos perder a F\u00e9 ! \n#juntosparafestejarsempre #seusonhonaoestaemquarentena #noiva #estamosjuntos #weddiingplanner em Parque Estadual Cantareira https://t.co/kj4VDgKwqW"
        },
        {
            "author_id": "4041629482",
            "created_at": "2020-06-16T15:35:35.000Z",
            "id": "1272915735371829249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afinal \u00e9 verdade, a Fonte da Telha j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 numa \u00e1rea protegida. V\u00e3o abrir uma auto estrada https://t.co/VZXzNQVd3z"
        },
        {
            "author_id": "1269051780467474432",
            "created_at": "2020-06-16T15:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "236944992",
                        "start": 245,
                        "username": "IuraKurtz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272912959598137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iura, vem inaugurando pontes e pra\u00e7as.Turra fez o Parque Municipal, Maneco o primeiro asfalto da J\u00falio Borella! Josu\u00e9 uma toca de tatu (t\u00fanel Santa Rita) e um tel\u00e3o para ver novela! Bons prefeitos que administraram a minha amada Marau. Parab\u00e9ns @IuraKurtz pela ponte da Laranjeira"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2020-06-16T15:15:38.000Z",
            "id": "1272910712390799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": ":: Lous\u00e3 conVIDA a caminhar. ::\n\nA primeira destas caminhadas ter\u00e1 lugar no dia 26 de junho (6.\u00aa feira), com concentra\u00e7\u00e3o agendada para as 21h, junto ao Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es e ter\u00e1 como tema as Festas de S\u00e3o Jo\u00e3o no Concelho.\n\nhttps://t.co/qoqQUOrc30 https://t.co/lwNZ5nxbZD"
        },
        {
            "author_id": "3904215018",
            "created_at": "2020-06-16T15:07:43.000Z",
            "id": "1272908723669864449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Municipal Gruta Bacaetava? \ud83e\udd14\nEle fica em Colombo, pertinho da capital do estado, e \u00e9 uma \u00f3timo destino para visitar depois da #pandemia. \ud83d\ude90\n\n~Ah, lembre-se de n\u00e3o desmarcar suas #viagens, remarque!\n\ud83d\udcf7 Marcio Fausto / Prefeitura de Colombo https://t.co/4PMlqTDYrG"
        },
        {
            "author_id": "402213954",
            "created_at": "2020-06-16T15:03:52.000Z",
            "id": "1272907753263108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Pessoal ,pra quem n\u00e3o conhece, esse \u00e9 o Vanderlei ,lateral esquerdo que jogou no Cruzeiro ,foi campe\u00e3o da libertadores em 1976 , hoje em dia ele vende mini pizza l\u00e1 no parque municipal de BH ; quando puderem passem por l\u00e1 e d\u00eam uma moral pra ele . https://t.co/ytT7tc2lif"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2020-06-16T15:00:38.000Z",
            "id": "1272906939471745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLiberto onde eu vou\nMeu pai me chamou\nOk\u00ea ar\u00f4!\u201d\n\ud83c\udff9\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/oAfJjLMoC4"
        },
        {
            "author_id": "1240277511461797890",
            "created_at": "2020-06-16T14:40:53.000Z",
            "id": "1272901967942213642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a todos voces da medicina votos de muita sorte. nao sou a favor de violencia nenhuma, mas se eu estivesse na posicao de voces e politicos violassem a area protegida do hospital, bofetadas na cara seria a minima reacao desejada. ou leva-los sem protecao a uma covid19 p/ crerem https://t.co/md6Gs2Elwx"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2020-06-16T13:36:21.000Z",
            "id": "1272885726925987840",
            "in_reply_to_user_id": "1708447238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chorei no banho porque limpar o machucado do\u00eda\n\nmeu machucado ainda sangrou por mais uma hora (caiu no meu pijama e manchou, a mancha ta nele at\u00e9 hoje) \n\nchorei pra por o esparadrapo no dia seguinte pra ir trabalhar porque era numa parque nacional com muita mosca varejeira"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-06-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1272874831122444289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/GHTYVg247g"
        },
        {
            "author_id": "1395151494",
            "created_at": "2020-06-16T12:37:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4cd9b1543faf25c1"
            },
            "id": "1272870896840122369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu acordei querendo fazer as trilhas da floresta estadual de rc"
        },
        {
            "author_id": "1239646427522969600",
            "created_at": "2020-06-16T12:22:38.000Z",
            "id": "1272867177083949057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que sonho aleat\u00f3rio... Oque o Rodrigo Hilbert ia estar fazendo no parque municipal? kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-06-16T12:20:53.000Z",
            "id": "1272866738628149250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje apresentamos a Perereca-de-bananeira ou Perereca-do-chaco. A esp\u00e9cie, Boana raniceps (Cope, 1862), fotografada por Robson Victor Tavares, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba, \u00e9 amplamente encontrada em \u00e1reas de Caatinga, at\u00e9 mesmo em \u00e1reas de cultivo e habita\u00e7\u00f5es humanas https://t.co/isJWXVklqS"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2020-06-16T12:09:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00275928,
                        -22.97974827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "1272863870634332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini in Valinhos, SP https://t.co/TsKaXvKG2A"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-06-16T12:09:15.000Z",
            "id": "1272863808470634496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a-feira merecia estar na Chapada dos Veadeiros? Qual @ \u00e9 mega parceiro e estaria com voc\u00ea? \ud83d\ude0d\n.\n.\nSOBRE O DESTINO: O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do Brasil. \u00c9 conhecido\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/ENzLPH7b3j via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/g3TbLjnF4m"
        },
        {
            "author_id": "1216673084490571777",
            "created_at": "2020-06-16T12:05:35.000Z",
            "id": "1272862884926816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio que querem mesmo ir no parque municipal? https://t.co/kSigFP39FY"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-06-16T11:53:03.000Z",
            "id": "1272859731342868484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/Fb8zx3n6bd"
        },
        {
            "author_id": "53520678",
            "created_at": "2020-06-16T11:40:14.000Z",
            "id": "1272856507210706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a cascata do caracol? \n.\ud83c\udf3f\nCom 130 metros de altura e cerca de 35 metros de largura, est\u00e1 localizada a 7 quil\u00f4metros do centro de\u00a0Canela, dentro do\u00a0Parque Estadual do Caracol.\n.\ud83c\udf3f\n\u00c9 formada pelo\u00a0rio\u2026 https://t.co/cnQ7gfr6qd"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-16T10:43:05.000Z",
            "id": "1272842124082413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Can\u00e1rio-da-terra-verdadeiro f\u00eamea \n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/bSMsvVq2E0"
        },
        {
            "author_id": "307536535",
            "created_at": "2020-06-16T10:38:32.000Z",
            "id": "1272840979524063233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Sangay\n\n\ud83d\udcf8: Jorge Anhalzer https://t.co/IdI369SPvg"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2020-06-16T09:16:34.000Z",
            "id": "1272820351483940866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de vento em A635 - Itatiaia - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/TAk1ARl1Rb"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-06-16T05:40:28.000Z",
            "id": "1272765967584591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Tonto, Arizona (Time-Lapse). 14 de Junho.\n#arizona #toronto #wildfire #junho2020 https://t.co/K2k3UT4M32"
        },
        {
            "author_id": "2924454906",
            "created_at": "2020-06-16T05:30:35.000Z",
            "id": "1272763483185188865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds de qdo eu podia ir at\u00e9 o 5\u00ba andar da prefeitura tirar foto do parque municipal https://t.co/5z4J89zNkS"
        },
        {
            "author_id": "826499644389736449",
            "created_at": "2020-06-16T02:57:53.000Z",
            "id": "1272725053520707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira v\u00e9u da noiva em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/9EVMq4Bnhq"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2020-06-16T02:57:38.000Z",
            "id": "1272724992619425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando em Sergipe, o desmatamento em 2019 equivale a uma \u00e1rea maior que a Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Floresta Nacional do Ibura, que fica em Socorro.\n2018 e 2019 Foram 250 hectares de floresta perdido."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-06-16T02:55:00.000Z",
            "id": "1272724326714732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia reabriu parcialmente nesta segunda-feira (15). A visita\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 de forma gradual, monitorada e sem cobran\u00e7a de ingresso por 30 dias. S\u00f3 \u00e9 permitido visitar a Trilha Cristal \u00c1gua e as piscinas permanecem fechadas. Confira: https://t.co/AB3bYZCugT https://t.co/Hi0YApkk1z"
        },
        {
            "author_id": "3427094968",
            "created_at": "2020-06-16T02:32:52.000Z",
            "id": "1272718755802595328",
            "in_reply_to_user_id": "3427094968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a automa\u00e7\u00e3o, o if, todos os rol\u00eas, m\u00fasica boa, o nosso rol\u00ea no parque municipal, o karaok\u00ea, a sua energia..."
        },
        {
            "author_id": "558249013",
            "created_at": "2020-06-16T01:18:57.000Z",
            "id": "1272700156719349761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio Parque Municipal https://t.co/nPCiNgQbEI"
        },
        {
            "author_id": "1260942778294550531",
            "created_at": "2020-06-16T00:38:52.000Z",
            "id": "1272690069393100801",
            "in_reply_to_user_id": "1260942778294550531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da primeira reserva extrativista do Acre. Ap\u00f3s a desapropria\u00e7\u00e3o das terras do fazendeiro Darly Alves da Silva e de receber amea\u00e7as de morte por prejudicar o progresso da regi\u00e3o, Chico Mendes denuncia o fato \u00e0s autoridades, pedindo prote\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o ocorreu."
        },
        {
            "author_id": "153970990",
            "created_at": "2020-06-16T00:30:12.000Z",
            "id": "1272687887612608512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Mais um inc\u00eandio florestal no planeta. Agora, na Floresta Nacional San Juan, no sudoeste do Colorado, nos EUA. Algumas fam\u00edlias que residem na regi\u00e3o precisaram ser deslocadas \n\nhttps://t.co/qbkbBSWqxQ"
        },
        {
            "author_id": "267515398",
            "created_at": "2020-06-16T00:20:26.000Z",
            "id": "1272685429582467074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Banff dentro do parque nacional vista de cima. https://t.co/rMUJYuQQzt"
        },
        {
            "author_id": "63178896",
            "created_at": "2020-06-16T00:08:25.000Z",
            "id": "1272682405078458374",
            "in_reply_to_user_id": "63178896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele veio da Savassi, pegou a Raja, de alguma forma parou na Amazonas, pegou a Amazonas at\u00e9 quase no final da Barroca, voltou tudo de novo, sei l\u00e1 como foi pra Via Expressa e agora t\u00e1 no Parque Municipal\n\n(eu moro pra um lado completamente oposto)\n\n???????????????????????????"
        },
        {
            "author_id": "38709640",
            "created_at": "2020-06-16T00:01:45.000Z",
            "id": "1272680730162847744",
            "in_reply_to_user_id": "38709640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: \n\n- Recife + Parque nacional do Catimbau (PE)\n- Parque Nacional da serra da Capivara( PI) + Petrolina (PE)\n- Natal + Lagedo da soledade (RN)\n- Boa Vista + S\u00edtio Arqueol\u00f3gico da Pedra Pintada (RR)"
        },
        {
            "author_id": "223304998",
            "created_at": "2020-06-16T00:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "67066867",
                        "start": 0,
                        "username": "dleitee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272680431796838400",
            "in_reply_to_user_id": "67066867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dleitee Pra acostumar meu cachorro e gato juntos deixei uma \u00e1rea protegida pro gato (onde coloco a comida dele) e ele consegue entrar e sair mas o cachorro n\u00e3o. N\u00e3o tem problema gato comer a comida do cachorro mas sim o contr\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "1722931254",
            "created_at": "2020-06-15T23:40:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1272675498099970049",
            "in_reply_to_user_id": "1722931254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara ( merece 2 fotos pq \u00e9 um dos lugares que mais amei) https://t.co/UYwzBnIH07"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2020-06-15T23:20:09.000Z",
            "id": "1272670257937858560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado em gruta do parque municipal de Sacramento https://t.co/FVu0UMG51f"
        },
        {
            "author_id": "67480234",
            "created_at": "2020-06-15T22:44:17.000Z",
            "id": "1272661231925628929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a parte que eles n\u00e3o \"entenderam\" de que quarentena n\u00e3o s\u00e3o f\u00e9rias?!\ud83e\udd27\ud83d\ude37 https://t.co/QUaPGbyRcM"
        },
        {
            "author_id": "15301410",
            "created_at": "2020-06-15T22:29:35.000Z",
            "id": "1272657531911970821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAs pessoas t\u00eam que acatar essas medidas e cumprir o que tem que ser feito\u201d, diz a mulher que foi tomar banheiro de chuveiro no Parque Nacional de Brasilia no primeiro dia de abertura. \n\nPrograma essencial! \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "445974947",
            "created_at": "2020-06-15T21:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "737163631528312834",
                        "start": 0,
                        "username": "SharonEChen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272644107962388486",
            "in_reply_to_user_id": "737163631528312834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@SharonEChen Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque, Pernambuco, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/FKejplHPPg"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2020-06-15T21:16:12.000Z",
            "id": "1272639066069184513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost educoelhoguia\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional Serra Da Capivara\n\n\ud83c\udf0f...\u201dQuando chegar a hora de voltar, venha vivenciar um passado distante e imaginar como seria a vida cerca de cem mil anos\u2026 https://t.co/0JK37jd6GW"
        },
        {
            "author_id": "84628489",
            "created_at": "2020-06-15T21:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "253034260",
                        "start": 7,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "193003734",
                        "start": 15,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272638447195471878",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govbr @ICMBio @mmeioambiente Porque n\u00e3o abrem o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? #ReabramOParnacip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2020-06-15T21:10:37.000Z",
            "id": "1272637659681304579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As baleias jubarte anteciparam a temporada no Brasil e j\u00e1 chegaram \u00e0s \u00e1guas quentes do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, unidade de conserva\u00e7\u00e3o apoiada pelo GEF Mar. Na foto, duas delas rec\u00e9m fotografadas no Recife de Timbebas. #FUNBIO #FUNBIO24 #Biodiversidade \ud83d\udc0b\ud83d\udc0b https://t.co/mUXSyN45e4"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2020-06-15T20:56:15.000Z",
            "id": "1272634045197942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDa insignific\u00e2ncia do homem diante da Natureza\u201d\n.\n.\n.\nParque Nacional Nahuel Huapi - Bariloche \n\n.\n.\n.\n#viagem #world #viver #serfelizsempre #viagemeturismo #dicadeviagem #goodvibes #viagens #viagensincriveis\u2026 https://t.co/k9zE2MunUp"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2020-06-15T20:52:18.000Z",
            "id": "1272633050761961473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSempre vale a pena viver.... apesar de tudo e sobretudo.... sempre valer\u00e1\u201d\n.\n.\n.\nParque nacional Nahuel Huapi - Cerro tronador\n\n.\n.\n.\n#viagem #world #viver #serfelizsempre #viagemeturismo #dicadeviagem #goodvibes\u2026 https://t.co/tNJauIdDUo"
        },
        {
            "author_id": "1049471254758125568",
            "created_at": "2020-06-15T20:14:38.000Z",
            "id": "1272623573132349447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi confirmada a primeira morte por COVID-19 no Parque Nacional do Xingu, e a v\u00edtima foi um beb\u00ea ind\u00edgena. \u00c9 lament\u00e1vel ver o qu\u00e3o longe a irresponsabilidade pol\u00edtica pode ir, pondo em risco grupos inteiros."
        },
        {
            "author_id": "1225386372422303744",
            "created_at": "2020-06-15T20:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1253774549340106763",
                        "start": 0,
                        "username": "malhadobh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272622119168458754",
            "in_reply_to_user_id": "1253774549340106763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malhadobh Parque municipal est\u00e1 aberto chama l\u00e1 31 9 81160936"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-06-15T20:00:00.000Z",
            "id": "1272619889325412355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83d\udeb2 Uma das atividades que poder\u00e1 relizar no Parque Nacional El Palmar em Entre Rios \u00e9 percorrer a suas trilhas de bicicleta. Descubra a beleza e diversidade deste espa\u00e7o natural e #viajedecasa. https://t.co/UcnOY8JBq9"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-06-15T19:30:09.000Z",
            "id": "1272612376362151939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 222,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "A partir do dia 15 de junho, o Parque Nacional de Bras\u00edlia estar\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica. A reabertura ser\u00e1 realizada de forma gradual e monitorada, seguindo protocolos de seguran\u00e7a. https://t.co/rgspGBXVRO"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2020-06-15T19:25:39.000Z",
            "id": "1272611244881649669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em evento realizado na quarta-feira (10/6), a Ag\u00eancia Brasileira de Promo\u00e7\u00e3o Internacional do Turismo \u2013 Embratur esteve representada na reabertura \u00e0 visita\u00e7\u00e3o Tur\u00edstica do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/449Z4cuOmf"
        },
        {
            "author_id": "53274193",
            "created_at": "2020-06-15T19:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "13769472",
                        "start": 0,
                        "username": "oatila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272610610321203208",
            "in_reply_to_user_id": "13769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oatila documenta\u00e7\u00e3o da Unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Assis/sp"
        },
        {
            "author_id": "320326669",
            "created_at": "2020-06-15T18:05:02.000Z",
            "id": "1272590955925983240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Yucum\u00e3 Parque Estadual do Turvo Derrubadas Rio Grande do Sul Brasil.\n#R\u00e9gisMubarak #ZorroNiegro #Jornalista #Escritora\n#Literatura #Poesias #Contos #Cr\u00f4nicas #Entrevistas\n#Comunica\u00e7\u00e3o #Informa\u00e7\u00e3o #Projetos #Cultura #SaltoYucum\u00e3 #Derrubadas #ParqueEstadualdoTurvo https://t.co/iNKli1JgpB"
        },
        {
            "author_id": "1159294989307973632",
            "created_at": "2020-06-15T17:49:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272587031537991680",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Cala boca narigudo cheirador e amiguinho do A\u00e9cio\nVc n\u00e3o passa de um safado que usa o dinheiro p\u00fablico pra comprar jatinho e construir mans\u00e3o em \u00e1rea protegida\nVem dar palpite no que vc acha q o povo pensa e quer.\nSe candidata a\u00ed pra eu ver uma coisinha vai?\nImbecil!!!"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-06-15T17:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "16334137",
                        "start": 29,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272584621272829953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ProtegendoODesconhecido via @GreenpeaceBR: o Parque Estadual da Serra Ricardo Franco foi criado em 1997, por sua enorme import\u00e2ncia para a biodiversidade local. Mas mesmo depois de sua cria\u00e7\u00e3o, fazendas continuaram desmatando a floresta para criar gado. https://t.co/vR3xpUtP1E https://t.co/Z1fuXL85jv"
        },
        {
            "author_id": "1180853118",
            "created_at": "2020-06-15T17:39:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1037887293510623232",
                        "start": 0,
                        "username": "Alexjovem1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272584462514208770",
            "in_reply_to_user_id": "1037887293510623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexjovem1 Com certeza este parque \"recreativo\" que antes era Reserva do Rangedor, onde desmataram uma parte de nossa floresta nativa de forma ilegal, 'tacaram' cimento numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e colocaram em risco a fauna, a flora e o abastecimento de \u00e1gua da cidade!"
        },
        {
            "author_id": "1114697237949571078",
            "created_at": "2020-06-15T16:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272567563688476673",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Cala a boca vc \u00e9 mais sujo que pau de galinheiro comprou jatinho com o dinheiro do povo constru\u00ed mans\u00e3o em \u00e1rea protegida da marinha vc n\u00e3o vale o que o gato enterra."
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2020-06-15T16:18:27.000Z",
            "id": "1272564133318340611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26d4\ufe0fSe avan\u00e7ar tal como est\u00e1, o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG), \u00fanico PN em \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9,ser\u00e1 atravessado, a noroeste, por esta linha dupla, em plena zona de #loboib\u00e9rico e pr\u00f3xima de zona de nidifica\u00e7\u00e3o de \u00e1guia-real, al\u00e9m do impacto paisag\u00edstico...\nSTOP\n\u26d4\ufe0f\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ztL5lbLPMI"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2020-06-15T15:44:13.000Z",
            "id": "1272555518859587587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, com restri\u00e7\u00f5es. As 2 piscinas de \u00e1guas naturais da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, dispon\u00edveis ao lazer da comunidade, n\u00e3o poder\u00e3o ser usadas. A #TrilhadaCapivara tamb\u00e9m estar\u00e1 fechada\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/kndOyhrNPb\n\ud83d\udcf7 Imagem TV Brasil https://t.co/zUTlZG9PCB"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-06-15T15:39:20.000Z",
            "id": "1272554289702023170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra Ricardo Franco foi criado em 1997, devido sua enorme import\u00e2ncia para a biodiversidade local. Mas mesmo depois de sua cria\u00e7\u00e3o, fazendas continuaram desmatando a floresta para criar gado. https://t.co/UHFKrgZ36a https://t.co/JZbADfs0Nz"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2020-06-15T15:31:00.000Z",
            "id": "1272552195611930625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 160,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 76
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra Ricardo Franco foi criado em 1997, devido sua enorme import\u00e2ncia para a biodiversidade local. Mas mesmo depois de sua cria\u00e7\u00e3o, fazendas continuaram desmatando a floresta para criar gado. https://t.co/45tz5Kw3nF #ProtegendoOdesconhecido https://t.co/iMj0SPMAHz"
        },
        {
            "author_id": "101472264",
            "created_at": "2020-06-15T15:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69650953",
                        "start": 0,
                        "username": "KennedyAlencar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272552151584256001",
            "in_reply_to_user_id": "69650953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KennedyAlencar Huck \u00e9 aquele cara que cercou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e chamou de seu?"
        },
        {
            "author_id": "1257703221117759489",
            "created_at": "2020-06-15T15:19:19.000Z",
            "id": "1272549253756391426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande, no rio Paran\u00e1, na regi\u00e3o de Gua\u00edra-PR #RotaParana\n\ud83d\udcf7 Kiko Sierich / MTUR\n#Guaira #IlhaGrandeParana #Parana #RioParana #EstadoDoParana #Sul #RegiaoSul #SulDoBrasil #IlhaGrande #ecoturismo #TurismoNoSul #BelezasDoParana #PR #ViajeParana #MTUR https://t.co/yb9FE80NWq"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2020-06-15T15:15:50.000Z",
            "id": "1272548377943777281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As tartarugas  foram encontradas presas em uma rede dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ba\u00eda das Tartarugas\nhttps://t.co/1nUvoLaESo"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2020-06-15T15:14:32.000Z",
            "id": "1272548050494296065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reintegra\u00e7\u00e3o de \u00e1rea ocupada por ind\u00edgenas no RS \u00e9 suspensa: Ind\u00edgenas est\u00e3o no parque desde 2016, ap\u00f3s terem sido expulsos de outras \u00e1reas Ricardo Stuckert A\u00a0reintegra\u00e7\u00e3o da posse de \u00e1rea do Parque Municipal Jo\u00e3o Alberto Xavier \u2014 no munic\u00edpio de\u2026 https://t.co/VQ6VPbuTeB"
        },
        {
            "author_id": "1240609273488363520",
            "created_at": "2020-06-15T15:03:07.000Z",
            "id": "1272545176943308801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica pros v\u00e2ndalios: a cara dele ta esculpida numa montanha viu? Vao la, invadir um parque nacional e meter o FBI no meio. dou a maior for\u00e7a. https://t.co/umG15tvVCX"
        },
        {
            "author_id": "813407661492490241",
            "created_at": "2020-06-15T15:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "805646055836680192",
                        "start": 0,
                        "username": "_anabellg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272544690282381312",
            "in_reply_to_user_id": "805646055836680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_anabellg No parque nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-06-15T14:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.94318724,
                        -3.01744118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1272541491903242243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Salto Angel e a maior queda livre do mundo, chegando a 979 metros em minha reta, est\u00e1 localizada no parque nacional de Canaima na Venezuela, para ser acessada e preciso fazer uma viagem de canoa pelo Rio Carrao, e\u2026 https://t.co/NbhoCLdOVb"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-06-15T14:02:00.000Z",
            "id": "1272529795146907650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf0\u00c9 not\u00edcia! A Prefeitura de #CaboFrio reinaugurou o Parque Natural Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as. O Parque \ud83c\udf32 , que funciona ao ar livre, estar\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o, seguindo as medidas de combate \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o ao novo #Coronav\u00edrus. O local estava fechado desde 2015. https://t.co/Tg4GoyeMRO"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-06-15T14:00:00.000Z",
            "id": "1272529294686814210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia, tamb\u00e9m chamado de \u00c1gua Mineral, voltou a receber o p\u00fablico nesta segunda (15/06), com apenas a trilha Cristal \u00c1gua, de cinco quil\u00f4metros, liberada, al\u00e9m do acesso de asfalto a ela desde a bilheteria, at\u00e9 as 15h #Metr\u00f3poles https://t.co/0m3v741f5I"
        },
        {
            "author_id": "794634355519922177",
            "created_at": "2020-06-15T13:56:04.000Z",
            "id": "1272528301383442433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es deste fim de semana (13 e 14/06) aconteceram no Parque Municipal da Sabiaguaba e nos bairros Vila Velha, Barra do Cear\u00e1 e Quintino Cunha\nhttps://t.co/UVSBeZBeSI"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-06-15T13:33:25.000Z",
            "id": "1272522603153043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/CmgYq0rTri"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-06-15T13:33:07.000Z",
            "id": "1272522527722614787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/7Y41l0gmXP"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-06-15T13:33:05.000Z",
            "id": "1272522517496901632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/yBOlvzrQK7"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2020-06-15T13:33:01.000Z",
            "id": "1272522502997258249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/E5VjCzY8HJ"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-06-15T13:33:00.000Z",
            "id": "1272522496437338113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/4WK3UUqWKu"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-06-15T13:32:57.000Z",
            "id": "1272522483615313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/Lo0D3Y2cZA"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-06-15T13:32:55.000Z",
            "id": "1272522476300505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/fGixpmslIz"
        },
        {
            "author_id": "3313224892",
            "created_at": "2020-06-15T13:30:05.000Z",
            "id": "1272521765739278337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental costeira-marinha no\u00a0RN https://t.co/DEyQsK78ed"
        },
        {
            "author_id": "1030534754007965696",
            "created_at": "2020-06-15T13:28:23.000Z",
            "id": "1272521336318046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir fazer minhas comprinhas, descer pro Parque Municipal, fazer piquenique, subir pros museus da Liba e encerrar o dia na pr\u00f3pria Liba.... sdds n\u00e9 minha filha https://t.co/xJu8X6sXKq"
        },
        {
            "author_id": "360161590",
            "created_at": "2020-06-15T13:22:08.000Z",
            "id": "1272519761734361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Ibitipoca - sua vegeta\u00e7\u00e3o composta por mata atl\u00e2ntica, matas ciliares ao longo de diversos cursos d'\u00e1gua, e, diga-se de passagem, paisagens de tirar o f\u00f4lego que rendem lindas fotos e\u2026 https://t.co/sLFMfdUbAG"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-06-15T12:53:02.000Z",
            "id": "1272512441440784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/dsRvtvrDcN"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-15T12:45:15.000Z",
            "id": "1272510481048014848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu-preto no p\u00e9 de Lobeira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/pZKLxTSyY5"
        },
        {
            "author_id": "1260693410505281536",
            "created_at": "2020-06-15T12:20:25.000Z",
            "id": "1272504231908519937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os agentes de fiscaliza\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m identificaram dez ve\u00edculos trafegando irregularmente nas dunas do Parque Municipal da Sabiaguaba.\n\nSeis pared\u00f5es de som foram apreendidos em flagrante pela Ag\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Fortaleza (Agefis)...\nhttps://t.co/pNdZlPKKPI"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-06-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1272497343565307909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/u4ZelD7uPH"
        },
        {
            "author_id": "1226930799989137414",
            "created_at": "2020-06-15T11:50:52.000Z",
            "id": "1272496797089501185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo, que desrespeitou a quarentena, foi encontrado por volta de 17 horas deste domingo (14) e estava exausto, sem comida e \u00e1gua pot\u00e1vel\nhttps://t.co/mvRk0vIYYr"
        },
        {
            "author_id": "1164893119328002048",
            "created_at": "2020-06-15T11:43:42.000Z",
            "id": "1272494991152156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83e\udd0e em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/kMPL3KdGvh"
        },
        {
            "author_id": "198673754",
            "created_at": "2020-06-15T11:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272490070264741888",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Voc\u00ea apoiou A\u00e9cio cocainha neves e Bolsonaro, Voc\u00ea construiu casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e fez isso com ajuda da esposa de S\u00e9rgio Cabral , vc j\u00e1 apagou das suas redes fotos com S\u00e9rgio Cabral, A\u00e9cio, Eike Baptista. Vc at\u00e9 agora s\u00f3 apoiou ladr\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "54975703",
            "created_at": "2020-06-15T11:18:27.000Z",
            "id": "1272488638568435714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Di\u00e1rio do Nordeste, 10 ve\u00edculos foram autuados por \"trafegar irregularmente no Parque Municipal da Sabiaguaba\" no domingo. \"A pr\u00e1tica \u00e9 classificada como infra\u00e7\u00e3o grav\u00edssima pela Lei \u00b0 270/2019, do C\u00f3digo da Cidade e promove degrada\u00e7\u00e3o ambiental \u00e0s dunas do parque\". +"
        },
        {
            "author_id": "2382806251",
            "created_at": "2020-06-15T11:15:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1272487987058794499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\u2600\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ILoEShStcJ"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2020-06-15T10:15:51.000Z",
            "id": "1272472882099126279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Amanhecer na laguna de Itaipu, vendo-se o Parque estadual da\nSerra da Tiririca ao fundo \ud83c\uddec\ud83c\udde7Dawn in the lagoon of Itaipu, seeing the State Park of\nSerra da Tiririca in the background\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#riocomfotografia\u2026 https://t.co/ptKJodxorF"
        },
        {
            "author_id": "4529764695",
            "created_at": "2020-06-15T09:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "336466545",
                        "start": 0,
                        "username": "RosianiPeso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272461550989737986",
            "in_reply_to_user_id": "336466545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RosianiPeso Ato aconteceu com conivencia do governo, como um grupo entra em \u00e1rea protegida com uma quantidade enorme de fogos?\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "44102989",
            "created_at": "2020-06-15T07:57:11.000Z",
            "id": "1272437986169360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aumento da procura por \"ref\u00fagios seguros\" com \"total isolamento e privacidade\" disparou no in\u00edcio do m\u00eas e lotou at\u00e9 outubro as casas de turismo rural, desde a serra d' Arga ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\nhttps://t.co/7CXDwZVAJj"
        },
        {
            "author_id": "439256286",
            "created_at": "2020-06-15T07:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272432265725972481",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR O Senhor tem que conhecer as mais belas cachoeiras de Minas Gerais, localizadas no munic\u00edpio de Delfin\u00f3polis e no Parque Nacional da Serra da Canastra, s\u00e3o mais de 150 cachoeiras e dezenas de trilhas. Segue um aperitivo, a 4,50 e 1,50 Km da cidade, https://t.co/H49ym3tbaJ"
        },
        {
            "author_id": "31383157",
            "created_at": "2020-06-15T04:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "178238112",
                        "start": 0,
                        "username": "goescarlos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272381259533058049",
            "in_reply_to_user_id": "178238112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goescarlos Pelo amor de Deus. Luciano Huck? Vcs t\u00e3o de brincadeira comigo. Luciano Huck eh imitador de programa gringo, explora mis\u00e9ria, eh um populaxo soh tem valor pq t\u00e1 na Globo, se fosse no SBT iriam falar mal. Fora que eh hipocrita, mentiroso e constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "947096570",
            "created_at": "2020-06-15T03:54:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "26bd1020a92a166b"
            },
            "id": "1272376853358088192",
            "in_reply_to_user_id": "947096570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podemos afirmar que os garimpos ilegais dentro \u00e1rea ind\u00edgena Andir\u00e1-Marau, da Floresta Nacional do Pau-Rosa e Amana, j\u00e1 s\u00e3o estruturais. S\u00e3o centenas de \u00e1reas devastadas em busca do ouro. O Ibama faz opera\u00e7\u00f5es pontuais, queimam algumas m\u00e1quinas. Ap\u00f3s irem embora, o garimpo volta."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-06-15T02:10:33.000Z",
            "id": "1272350753835962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\ud83c\udf82\u26f0\ufe0f\ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f \u00c9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Itatiaia! A joia da Serra da Mantiqueira escala dos caudalosos cursos d'\u00e1gua da Parte Baixa aos 2.791 metros de altitude no Pico das Agulhas Negras. Parab\u00e9ns, Itatiaia, pelos 83 anos! #ecoturismo #natureza #naturezaexuberante https://t.co/RnzqNiSgkd"
        },
        {
            "author_id": "1121559821080244225",
            "created_at": "2020-06-15T02:07:22.000Z",
            "id": "1272349951159386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nessas f\u00e9rias eu s\u00f3 queria ter ido visitar o parque nacional do itatiaia mas n\u00e3o tem ngm pra ir comigo \ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "1084630050241167360",
            "created_at": "2020-06-15T00:55:32.000Z",
            "id": "1272331875864936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud835\uddd4\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf5\ud835\uddee-\ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee-\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf2.\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Grey-breasted Martin.\n\ud83d\udd0d \ud835\ude17\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude28\ud835\ude2f\ud835\ude26 \ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude3a\ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude22 (Gmelin, 1789).\n\ud83d\udccd Floresta Nacional de Ipanema, Iper\u00f3 \u2013 SP.\n.\n.\nAs andorinhas-dom\u00e9sticas-grandes vivem em ambientes antropizados, como\u2026 https://t.co/PTzV1DSBjX"
        },
        {
            "author_id": "1094444271640498177",
            "created_at": "2020-06-15T00:16:44.000Z",
            "id": "1272322108845109253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre as atividades de artes online: \"Hoje para nossa aula, voc\u00eas v\u00e3o fazer um desenho sobre o Parque Nacional. Ir\u00e3o precisar apenas de um combust\u00e3o, redstone e lava direto do vulc\u00e3o! Quando voltar as aulas vamos ver qual desenho ficou melhor.\" Eu: https://t.co/FxKvjc8gcr"
        },
        {
            "author_id": "1137765316946251777",
            "created_at": "2020-06-14T23:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272313501776781312",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Luciano na moral, engrossa o couro pq no play o buraco \u00e9 mais em baixo, e vc apoiou A\u00e9cio e Bolsonaro. Em 2018 vc perdeu a vez, agora esquece Mano, melhor desfrutar sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra."
        },
        {
            "author_id": "1199459769649651717",
            "created_at": "2020-06-14T23:26:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1253774549340106763",
                        "start": 0,
                        "username": "malhadobh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1272309572355665920",
            "in_reply_to_user_id": "1253774549340106763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malhadobh Conhe\u00e7o lagoa do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2020-06-14T23:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "250689767",
                        "start": 262,
                        "username": "GovSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272304701229457409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Pedra Furada \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica localizada no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - #SantaCatarina (SC) #Brasil #Sul #Brazil #Catarinense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovSC https://t.co/S1qrS2x8gu"
        },
        {
            "author_id": "49481861",
            "created_at": "2020-06-14T22:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1013566349115904000",
                        "start": 0,
                        "username": "eltonldd"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "43023158",
                        "start": 10,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272300610512195586",
            "in_reply_to_user_id": "1013566349115904000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eltonldd @LucianoHuck o homem que tem mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e queria barrar o p\u00fablico de ter acesso a praias da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "33377802",
            "created_at": "2020-06-14T22:46:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "979604276820566016",
                        "start": 0,
                        "username": "segueogolpe"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "35260027",
                        "start": 13,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272299357920952320",
            "in_reply_to_user_id": "979604276820566016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@segueogolpe @RodrigoMaia Representa\u00e7\u00e3o feita POR ADVOGADO. O crime de incita\u00e7\u00e3o de Bolsonaro est\u00e1 tipificado no C\u00f3digo Penal, art. 287 e o que os seguidores dele podem cometer est\u00e1 no art. 150 no C\u00f3digo Penal. O hospital \u00e9 \u00e1rea protegida pelo Direito Penal. REPRESENTA\u00c7\u00c3O 2020123972 #ACABOUBOLSONARO"
        },
        {
            "author_id": "1085998633",
            "created_at": "2020-06-14T22:28:59.000Z",
            "id": "1272294995140194305",
            "in_reply_to_user_id": "1085998633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Estas ocorr\u00eancias t\u00eam afectado drasticamente o ecossistema do\u00a0Parque Nacional do Maiombe\u00a0nas mais variadas vertentes. Segundo os pescadores e populares da regi\u00e3o, os derrames provocaram a morte de algumas esp\u00e9cies raras de animais marinhos em Cabinda,...\""
        },
        {
            "author_id": "804354115065225216",
            "created_at": "2020-06-14T22:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1252405530485809152",
                        "start": 0,
                        "username": "TiagoDe49232105"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1240472623718584321",
                        "start": 17,
                        "username": "Alfredo96272265"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1207035519651201024",
                        "start": 34,
                        "username": "FelipeC76577310"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1073226183461011456",
                        "start": 51,
                        "username": "GMonteiroRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272294889884090369",
            "in_reply_to_user_id": "1252405530485809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TiagoDe49232105 @Alfredo96272265 @FelipeC76577310 @GMonteiroRJ As rachadinhas de Fl\u00e1vio Bolsonaro, lojas de chocolate de fachadas e im\u00f3veis superfaturamento. Ministro do meio ambiente improbidade administrativa ao alterar o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Tiet\u00ea e favorecer mineradoras. Tudo normal!"
        },
        {
            "author_id": "1179337975",
            "created_at": "2020-06-14T22:14:39.000Z",
            "id": "1272291388584079364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unha vaca de paseo polo parque municipal https://t.co/ulx2RfErAu"
        },
        {
            "author_id": "3044731324",
            "created_at": "2020-06-14T22:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1272288798227996673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/JZooo5G4Qu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-14T22:00:24.000Z",
            "id": "1272287802558988290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portaria publicada na \u00faltima sexta-feira (12) pelo ICMBio decreta a reabertura do parque, fechado h\u00e1 quase 3 meses como preven\u00e7\u00e3o ao novo coronav\u00edrus. \u00c9 o quarto parque nacional a reabrir desde a suspens\u00e3o\n\nhttps://t.co/n7gLprtN60"
        },
        {
            "author_id": "106839218",
            "created_at": "2020-06-14T21:31:35.000Z",
            "id": "1272280551383347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Internet foi instalada na RDS do #Uatum\u00e3, no N\u00facleo de Conserva\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade da #Funda\u00e7\u00e3oAmazonasSustent\u00e1vel (FAS)! https://t.co/wCWJV9PcZY"
        },
        {
            "author_id": "1253794362317815809",
            "created_at": "2020-06-14T21:17:25.000Z",
            "id": "1272276985612468229",
            "in_reply_to_user_id": "1253794362317815809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60% do Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 em Minas Gerais e 40 % no Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "67386802",
            "created_at": "2020-06-14T21:01:10.000Z",
            "id": "1272272892911333383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Ag\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Fortaleza (Agefis) flagrou, neste domingo (14), dez ve\u00edculos trafegando irregularmente nas dunas do Parque Municipal da Sabiaguaba. Todos os condutores foram autuados. A multa para esses casos pode chegar a R$ 4.050. Veja https://t.co/9wFHjew118 https://t.co/6yoYgAtuNU"
        },
        {
            "author_id": "3303729569",
            "created_at": "2020-06-14T20:04:09.000Z",
            "id": "1272258546344714242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "diegofernandesdaniel\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Estadual Vila Velha - Ponta Grossa\n\nNeste espa\u00e7o branco de madrugada e lua cheia, preciso falar, e mais do que falar, preciso dizer. Mas as palavras n\u00e3o dizem tudo, n\u00e3o dizem\u2026 https://t.co/7iBRQ9wE6y"
        },
        {
            "author_id": "51499359",
            "created_at": "2020-06-14T19:42:35.000Z",
            "id": "1272253119171264513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade mais amea\u00e7ada da #Amaz\u00f4nia, #Resereva #Extrativista #Chico #Mendes j\u00e1 perdeu 4 mil hectares desde agosto de 2019.Em 2019, a Reserva Extrativista, #Resex, viu o desmatamento bater a marca de 74,5 km\u00b2.\nMais sobre Meio Ambiente acesse&gt; https://t.co/oVzMTs93Sk https://t.co/DmGGHZzhtS"
        },
        {
            "author_id": "1268852300635934721",
            "created_at": "2020-06-14T19:35:31.000Z",
            "id": "1272251341872730113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pared\u00f5es de som foram apreendidos durante um opera\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Fortaleza realizada neste s\u00e1bado (13) e domingo (14) nos bairros Vila Velha, Barra do Cear\u00e1, Quintino Cunha e Parque Municipal\u2026 https://t.co/mC9ZDe9FVN"
        },
        {
            "author_id": "1207496241833271296",
            "created_at": "2020-06-14T18:35:45.000Z",
            "id": "1272236298145857540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u reabriu para turistas https://t.co/M5pj7n5CP6"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2020-06-14T18:20:29.000Z",
            "id": "1272232457908228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra estrada usada para transportar madeiral ilegal no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/oExRCQPEHo"
        },
        {
            "author_id": "1108849265823096834",
            "created_at": "2020-06-14T18:08:30.000Z",
            "id": "1272229441540952070",
            "in_reply_to_user_id": "1108849265823096834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Virunga \n\n Virunga revela as dificuldades enfrentadas pelas pessoas que querem proteger o Parque Nacional do Virunga, no Congo. Esse \u00e9 um dos lugares com mais riqueza natural e biodiversidade do mundo mas tamb\u00e9m \u00e9 palco de in\u00fameros conflitos. https://t.co/dZCji2GWrn"
        },
        {
            "author_id": "69675346",
            "created_at": "2020-06-14T18:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272227416749084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: Passaporte e agendamentos https://t.co/F4CMdL7GLt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1628766980",
            "created_at": "2020-06-14T17:55:02.000Z",
            "id": "1272226053059039233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansa, mas vale cada gota de suor gasto.\nParque Nacional Serra dos Org\u00e3os em Petr\u00f3polis.\nCabe\u00e7a de Peixe em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2MXjQz0LCf"
        },
        {
            "author_id": "1181926809899802625",
            "created_at": "2020-06-14T17:53:50.000Z",
            "id": "1272225750507122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem d\u00favida um dos locais mais m\u00e1gicos de #portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 .\n#ferias2020 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/k0HoJCmjLE"
        },
        {
            "author_id": "1125073453848068098",
            "created_at": "2020-06-14T17:28:50.000Z",
            "id": "1272219459432992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GrutadoJanel\u00e3o, #CavernasdoPerua\u00e7u  #MinasGerais\n.\n\ud83d\udcf8 &amp; \u270d\ufe0f Por @nossas_rotas:\n\n\"O Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um lugar incr\u00edvel, de uma beleza sem igual e com muitas atra\u00e7\u00f5es para visitar, fora que a infraestrutura \u00e9 realmente muito boa\"\n\n\ud83d\udc49Use #trilheirasdobrasil https://t.co/7VUwWKVp5a"
        },
        {
            "author_id": "858166751644839936",
            "created_at": "2020-06-14T17:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "292982923",
                        "start": 0,
                        "username": "estag_social1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "320385394",
                        "start": 15,
                        "username": "ArqueuGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272215459224485888",
            "in_reply_to_user_id": "292982923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estag_social1 @ArqueuGomes N\u00e3o sei de verdade, mas tem o Parque Nacional do Catimbau em Buique. \u00c9 perto e vale a pena conhecer \ud83d\ude0c"
        },
        {
            "author_id": "350357057",
            "created_at": "2020-06-14T16:51:57.000Z",
            "id": "1272210177010405377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4 #Nature\n\ud83d\udccd Nascente do Rio Vez, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/I8yFqEVn9r"
        },
        {
            "author_id": "2593876042",
            "created_at": "2020-06-14T16:33:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "107899409",
                        "start": 0,
                        "username": "_juniorbarros_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272205607110692864",
            "in_reply_to_user_id": "107899409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_juniorbarros_ \u00c9 dentro do parque estadual biribiri, \u00e9 bem perto de diamantina"
        },
        {
            "author_id": "22376494",
            "created_at": "2020-06-14T16:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "10228272",
                        "start": 235,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "2425151",
                        "start": 246,
                        "username": "Facebook"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272202219006431234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir das 15h tou no #piauifestlive c/esses craques todos. Tocamos pra arrecadar ajuda pras comunidades da regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed.\nDOA em https://t.co/VLUsoSWckN\nASSISTE em https://t.co/7s7fUC91aP\n\nvia @YouTube e @Facebook do Projeto Veredas https://t.co/k7BWfTQm3P"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-06-14T15:57:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1272196371836272640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidades \ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\nA evolu\u00e7\u00e3o dos esportes aqu\u00e1ticos depende muito de equipamentos e neste caso infraestrutura.\nPara qualquer atividade fora de s\u00e9rie s\u00e3o permitidas somente ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n#lencoismaranhenses\n#atins"
        },
        {
            "author_id": "1272156444079595526",
            "created_at": "2020-06-14T15:46:38.000Z",
            "id": "1272193741646946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu primeiro point p\u00f3s quarentena. #euvou\nParque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os \u2764\ufe0f https://t.co/UFQGK8aebk"
        },
        {
            "author_id": "904419571154739202",
            "created_at": "2020-06-14T15:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272193719022882816",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Deveres ja-mais... Trupe de gente rica fingindo se preocupar com os pobres e a \"democracia\"... Desce aqui animador de palco, vamos falar sobre ilhas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e jatinho particular... \n\nCambada de hip\u00f3critas alienados..."
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2020-06-14T15:45:31.000Z",
            "id": "1272193458846027783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dende terra, mar e aire: non hai l\u00edmites para vivir o Parque Nacional.\n\nIllas Atl\u00e1nticas son moito m\u00e1is que turismo de sol e praia, a singularidade da s\u00faa paisaxe e  natureza son unha festa para os sentidos en calquera \u00e9poca do ano \u2600\ufe0f\ud83c\udf42\ud83c\udf27\n\n#NaturezaAtl\u00e1ntica \n\n\ud83d\udcf8 Luz Lux https://t.co/COipsd4JtP"
        },
        {
            "author_id": "2577237301",
            "created_at": "2020-06-14T15:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "3597865036",
                        "start": 17,
                        "username": "Mcrickoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272183656640139265",
            "in_reply_to_user_id": "1176888512819449857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@VitinParafrases @Mcrickoficial \u00c9poca que subacava o shopping cidade e depois descia pro parque municipal, eo after pra\u00e7a da Chu\u00ed kkkkkkkkk saudades dessa \u00e9poca https://t.co/fiynoaUfqT"
        },
        {
            "author_id": "3663503961",
            "created_at": "2020-06-14T14:46:03.000Z",
            "id": "1272178492877275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c...no Parque Nacional do Ger\u00eas a cabra-mont\u00eas est\u00e1 a prosperar, no seguimento de um projecto de reintrodu\u00e7\u00e3o bem sucedido\u201d.\nQuinto quebra-ossos registado em Portugal em mais de 100 anos https://t.co/xnpFva39OH"
        },
        {
            "author_id": "490274289",
            "created_at": "2020-06-14T14:17:42.000Z",
            "id": "1272171359381204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seu domingo seja iluminado. em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/LQ4ZD75c08"
        },
        {
            "author_id": "370134749",
            "created_at": "2020-06-14T14:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "370134749",
                        "start": 96,
                        "username": "PresidenteHero"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2095,
                        -5.8008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1272171044128907266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG) \u2014 Belas imagens (Fonte: Maur\u00edcio Oliveira) \u2022 Instagram: @PresidenteHero #Deus #cerradocipo #parquenacional #belezasnaturais #fauna #flora #meioambiente #cachoeiras\u2026 https://t.co/l6jnc5y70E"
        },
        {
            "author_id": "1208550739485896705",
            "created_at": "2020-06-14T13:40:44.000Z",
            "id": "1272162056750411778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as duas bem bonitinhas no parque municipal af"
        },
        {
            "author_id": "22927013",
            "created_at": "2020-06-14T13:38:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.65937362,
                        37.643205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c8635849fe4f08d1"
            },
            "id": "1272161464879427585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \u00c1rea protegida do Vale do Guadiana, onde escarpas \u00edngremes nas margens do rio e misturam com as plan\u00edcies, campos de cultivo, olivais e um sil\u00eancio sem fim. At\u00e9 ao Pulo do Lobo, um cascata natural por ondeo rio\u2026 https://t.co/Xr69MgDFBQ"
        },
        {
            "author_id": "55598094",
            "created_at": "2020-06-14T13:20:26.000Z",
            "id": "1272156945819078656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9  um desperd\u00edcio n\u00e3o ir dar uma caminhada no sol com um Parque Municipal desses no quintal de casa. Hoje levei o Seu Formagini junto, que j\u00e1 tava mofando em casa. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "3383711674",
            "created_at": "2020-06-14T13:19:23.000Z",
            "id": "1272156684291473408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/LCMAx928zD"
        },
        {
            "author_id": "1253774549340106763",
            "created_at": "2020-06-14T13:11:47.000Z",
            "id": "1272154768975310849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabia que postar uma foto aqui sendo que n\u00e3o coloquei TBT nela porque eu decidi correr em volta do parque municipal ontem aqui em BH, era como se eu tivesse cometendo um crime. Tanto viado feio usando fotos de terceiros no perfil deles e ningu\u00e9m reclama disso. Cada coisa viu"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2020-06-14T13:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1272154464770613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veu da Noiva #veudanoiva #veudanoivaitatiaia #cachoeira  #waterfall #itatiaia #parnaitatiaia  #partebaixa #trilha #mantiqueira #RJ #Brasil #brazil #ecoturismobrasil #ecoturismo #natureza #agua em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/eV1JZXun0A"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2020-06-14T13:01:20.000Z",
            "id": "1272152140119715842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Monumento Natural Serra das Torres completa, neste domingo (14), 10 anos de cria\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o.\n\nDaqui a pouco, \u00e0s 11h, vai ao ar mais uma transmiss\u00e3o ao vivo para celebrar essa importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o do ES, no perfil https://t.co/PCBsEdUtMT https://t.co/7Nq2YJeMB4"
        },
        {
            "author_id": "41577314",
            "created_at": "2020-06-14T12:34:05.000Z",
            "id": "1272145282202034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando tudo isso acabar, pretendo conhecer a Reserva Biol\u00f3gica de Guapia\u00e7u, fotografada lindamente por M\u00e1rcia Foletto - um sonho! #OGlobo https://t.co/XXTn0IAaMr"
        },
        {
            "author_id": "1257273368",
            "created_at": "2020-06-14T12:21:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272142157667807238",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Dizem que em Angra havia uma regi\u00e3o chamada Utopia. At\u00e9 que um empres\u00e1rio corrompeu o sistema e conseguiu construir uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 uma hist\u00f3ria que vale a pena mostrar no programa. A advogada est\u00e1 em pris\u00e3o domiciliar (no Leblon, mas est\u00e1)."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-14T11:16:13.000Z",
            "id": "1272125688569569284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu-preto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Vc4ADFO03z"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2020-06-14T08:34:00.000Z",
            "id": "1272084866142736385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho como eu to apanhando pra fazer esse projeto. Por que eu fui inventar de fazer ele com o parque municipal aqui da cidade onde quase n\u00e3o tem dados? Vai ser literalmente um pr\u00e9 do pr\u00e9 projeto."
        },
        {
            "author_id": "1239643017365065730",
            "created_at": "2020-06-14T06:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1253774549340106763",
                        "start": 0,
                        "username": "malhadobh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272047170871590913",
            "in_reply_to_user_id": "1253774549340106763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malhadobh O Parque Municipal (Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) se encontra fechado desde o in\u00edcio do decreto, tanto quanto qualquer outro parque de BH. Fa\u00e7a um TBT, que \u00e9 o m\u00e1ximo que essa foto pode render."
        },
        {
            "author_id": "14800304",
            "created_at": "2020-06-14T04:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272027754054201344",
            "in_reply_to_user_id": "14800304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Fontes: https://t.co/UQD9SE60ld\nLuciano Huck faz mans\u00e3o ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ...\nhttps://t.co/qb4xxMHDMN\nV\u00eddeo: Luciano Huck sinaliza voto em Bolsonaro - ISTO\u00c9 ..."
        },
        {
            "author_id": "14800304",
            "created_at": "2020-06-14T04:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272027362885017600",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Olha s\u00f3 q legal, o Brasil vive hoje a utopia que vc criou! Vc que puxou coro de dilma vtnc, voc\u00ea que tava com A\u00e9cio, vc que APOIOU BOLSONARO.\nAgora pega essa utopia que vc criou no Brasil, enfia no rabo preso e vai pra sua casa em \u00e1rea protegida pelo Ibama."
        },
        {
            "author_id": "59324753",
            "created_at": "2020-06-14T04:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1272025929418760192",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao \ud83d\ude14 Independentemente de qquer coisa, de qquer vis\u00e3o pol\u00edtica... c\u00e2ncer + covid \u00e9 bomba rel\u00f3gio. Que ele tenha reserva biol\u00f3gica pra sair dessa."
        },
        {
            "author_id": "1044974586788540416",
            "created_at": "2020-06-14T04:34:41.000Z",
            "id": "1272024639405993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daria tudo pra poder ficar no parque municipal de boa"
        },
        {
            "author_id": "188018364",
            "created_at": "2020-06-14T03:44:43.000Z",
            "id": "1272012063456575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas imagens \u00e9 mostrado o painel gerado pelo sistema especialista, com a previs\u00e3o para 4 dias p/ Cascavel, p/ o Parque Nacional do Igua\u00e7u e p/ o Lago de Itaipu. O sistema em linguagem #python usa algumas bibliotecas populares, como por exemplo #numpy #matplotlib #pandas, e outras. https://t.co/7JwaQB1nHT"
        },
        {
            "author_id": "353309583",
            "created_at": "2020-06-14T02:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3092434408",
                        "start": 0,
                        "username": "bernardopkuster"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271998797330165760",
            "in_reply_to_user_id": "3092434408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bernardopkuster Mandar ele para o pres\u00eddio de pedrinhas sem direito a \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1271963763193847809",
            "created_at": "2020-06-14T01:47:17.000Z",
            "id": "1271982509232971777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGEM A\u00c9REA NOTURNA.\nSOBREVOANDO PARQUE MUNICIPAL DE QUIRIRIM TAUBAT\u00c9 SP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\nNO CENTRO DA FOTO ROTAT\u00d3RIA ENTRADA DA CECAP em Taubat\u00e9 https://t.co/MFuMqezlna"
        },
        {
            "author_id": "865717145812045824",
            "created_at": "2020-06-14T01:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25163748,
                        -22.42497305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1271971805511778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pra nossa conta... em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/Q7E0e0scVA"
        },
        {
            "author_id": "3305159675",
            "created_at": "2020-06-14T01:01:18.000Z",
            "id": "1271970940210069513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNA Boa Nova em Parque Nacional De Boa Nova - Ba https://t.co/cSJjLsUI0c"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2020-06-14T00:41:52.000Z",
            "id": "1271966047097311233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia #redepress https://t.co/CzW9AhMjyF #geral #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "3290577736",
            "created_at": "2020-06-14T00:37:13.000Z",
            "id": "1271964876148178944",
            "in_reply_to_user_id": "3290577736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto, depois de Braga ainda paramos noutros sitios que HONESTAMENTE n\u00e3o me lembro ( Famalic\u00e3o provavelmente) e chegamos ent\u00e3o ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nHORA DA GEOGRAFIA!!! https://t.co/jsKpvYLdji"
        },
        {
            "author_id": "865717145812045824",
            "created_at": "2020-06-14T00:32:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25163748,
                        -22.42497305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1271963737537359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 tudo comigo... como sempre... #isolamento #homemnacozinha #quarentena #araras em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/NaFyz8cxzR"
        },
        {
            "author_id": "1176888512819449857",
            "created_at": "2020-06-13T23:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3597865036",
                        "start": 0,
                        "username": "Mcrickoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271952266816303105",
            "in_reply_to_user_id": "3597865036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mcrickoficial Lembro dos encontros no parque municipal kkk antes do \"Sarrou, gostou\""
        },
        {
            "author_id": "885814942317850624",
            "created_at": "2020-06-13T23:37:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1271949804122316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante.\nParque Nacional Igua\u00e7u\nFoz - PR - Brasil\n#photography \n#photos.\n#FOTOS \n#fujifilm https://t.co/9av2KOD7hQ"
        },
        {
            "author_id": "885814942317850624",
            "created_at": "2020-06-13T22:56:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1271939580686667778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta Del Diablo\nParque Nacional do Igua\u00e7u \nFoz -PR ...Brasil\n#FOTOS \n#Photos\n#photography https://t.co/rNjRk5J9Rx"
        },
        {
            "author_id": "1200534248119250946",
            "created_at": "2020-06-13T22:40:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2837334270",
                        "start": 0,
                        "username": "misabelmelo1"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "90676816",
                        "start": 14,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271935526023712768",
            "in_reply_to_user_id": "1200534248119250946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@misabelmelo1 @Atletico L\u00e1 \u00e9 o gado do Soros, aqui \u00e9 o Galo do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "348451857",
            "created_at": "2020-06-13T22:28:57.000Z",
            "id": "1271932598563069952",
            "in_reply_to_user_id": "348451857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "colonial presente no centro hist\u00f3rico j\u00e1 constitui por si s\u00f3 um atrativo \u00fanico.\n\nTURISMO NATURAL \nDiamantina est\u00e1 cercada por diversas belezas naturais, como a Serra dos Cristais e o Parque Estadual do Biribiri, que abriga diversas cachoeiras, sendo a da  Sentinela e dos +"
        },
        {
            "author_id": "1031943397433597952",
            "created_at": "2020-06-13T22:19:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1253774549340106763",
                        "start": 0,
                        "username": "malhadobh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271930212381581312",
            "in_reply_to_user_id": "1253774549340106763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malhadobh J\u00e1 voltou a funcionar o parque municipal ? Engra\u00e7ado trabalho na PBH e o parque est\u00e1 fechado"
        },
        {
            "author_id": "1253774549340106763",
            "created_at": "2020-06-13T21:42:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "903577187592413185",
                        "start": 0,
                        "username": "paraensesigilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271920854100738048",
            "in_reply_to_user_id": "903577187592413185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paraensesigilo Parque municipal lind\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "865717145812045824",
            "created_at": "2020-06-13T21:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25163748,
                        -22.42497305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1271916426052268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele casinha, no meio do nada, para as comemora\u00e7\u00f5es da data... #isolamento #quarentena #araras #reservabiol\u00f3gica #meiodomato #comemorac\u00f5es #diadosnamorados em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/TO9wHeAN01"
        },
        {
            "author_id": "865717145812045824",
            "created_at": "2020-06-13T21:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25163748,
                        -22.42497305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1271914137229107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita porreta... #isolamento #meiodomato #ro\u00e7a #quarentena em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/9PEFExwIn3"
        },
        {
            "author_id": "1256320276368850944",
            "created_at": "2020-06-13T21:15:03.000Z",
            "id": "1271913999614050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: O Presidente do STF, ministro Dias Toffoli, \nsuspende reintegra\u00e7\u00e3o de posse da \u00e1rea do Parque Municipal Jo\u00e3o Alberto Xavier, em Carazinho (RS),  de ocupa\u00e7\u00e3o Kaingang desde 2016. Fonte: https://t.co/umTqUkSthx"
        },
        {
            "author_id": "966521353397592066",
            "created_at": "2020-06-13T20:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2503162307",
                        "start": 0,
                        "username": "maryjanelovemme"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1042516712195796999",
                        "start": 17,
                        "username": "AllanOS18"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "14128609",
                        "start": 28,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271909717858750470",
            "in_reply_to_user_id": "2503162307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maryjanelovemme @AllanOS18 @felipeneto Parque nacional da Tijuca, Parque do Graja\u00fa, Parque da catacumba, parque lage, jardim bot\u00e2nico, Parque eduardo guinle, Parque das Ruinas, Parque do Flamengo e Parque Darke de Mattos s\u00e3o meus favoritos."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-06-13T20:51:55.000Z",
            "id": "1271908180591771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EN\ud83d\udc47] [PT] No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas existem #rios , #cascatas , #lagoas , barragens e #praias fluviais incr\u00edveis.\u00a0\u2728\n.\nEsta #fotografia foi tirada junto \u00e0 Barragem de Salamonde mas existem outros recantos\u2026 https://t.co/90h3ckRYXt"
        },
        {
            "author_id": "967866443097411584",
            "created_at": "2020-06-13T20:50:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "08bb70c6ba170000"
            },
            "id": "1271907850747547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nome de alguns moradores vizinhos ao Parque Estadual da Pedra Branca, pe\u00e7o ajuda com intuito de tentar controlar a queimada que come\u00e7ou ontem e at\u00e9 o momento n\u00e3o foi controlado, considerando o fato que o fogo s\u00f3 aumenta. https://t.co/K04w0lPu0O"
        },
        {
            "author_id": "967866443097411584",
            "created_at": "2020-06-13T20:43:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "08bb70c6ba170000"
            },
            "id": "1271905980553535495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nome de alguns moradores vizinhos ao Parque Estadual da Pedra Branca, pe\u00e7o ajuda com intuito de tentar controlar a queimada que come\u00e7ou ontem e at\u00e9 o momento n\u00e3o foi controlado, considerando o fato que o fogo s\u00f3 aumenta. https://t.co/LhTKif9zOH"
        },
        {
            "author_id": "967866443097411584",
            "created_at": "2020-06-13T20:40:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "08bb70c6ba170000"
            },
            "id": "1271905233451581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nome de alguns moradores vizinhos ao Parque Estadual da Pedra Branca, pe\u00e7o ajuda com intuito de tentar controlar a queimada que come\u00e7ou ontem e at\u00e9 o momento n\u00e3o foi controlado, considerando o fato que o fogo s\u00f3 aumenta. https://t.co/VoDJ4ciUFv"
        },
        {
            "author_id": "1260067565646331907",
            "created_at": "2020-06-13T20:20:08.000Z",
            "id": "1271900179453657095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde quinta-feira (11), est\u00e1 permitida a visita\u00e7\u00e3o ao Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta, de Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, seguindo as determina\u00e7\u00f5es da portaria n\u00ba 391, de 5 de junho, da Secretaria de Estado da\u2026 https://t.co/eRhbT0iUsN"
        },
        {
            "author_id": "832742665439506432",
            "created_at": "2020-06-13T20:06:42.000Z",
            "id": "1271896801310842886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "saudade da trilha q fiz la no parque municipal da taquara, MELHOR passeio q o imf ja fez sem d\u00favidas"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2020-06-13T19:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "116332899",
                        "start": 25,
                        "username": "CorreodelCaroni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271890573780234245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o jornal venezuelano @CorreodelCaroni publicamos um especial sobre a vasta destrui\u00e7\u00e3o por garimpos de ouro do Parque Nacional Canaima, patrim\u00f4nio natural da humanidade. Nosso mapa interativo permite sobrevoar as \u00e1reas de garimpo mais avan\u00e7adas https://t.co/BL8f5j7w0O"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2020-06-13T19:17:27.000Z",
            "id": "1271884407440314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost greenpeacebrasil\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nO Parque Estadual da Serra Ricardo Franco foi criado em 1997, devido sua enorme import\u00e2ncia para a biodiversidade local. Mas mesmo depois de sua cria\u00e7\u00e3o, fazendas continuaram\u2026 https://t.co/XPqnBYNNgQ"
        },
        {
            "author_id": "2408007342",
            "created_at": "2020-06-13T19:12:47.000Z",
            "id": "1271883230153564160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blues. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yKmhJR3pKK"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2020-06-13T19:00:59.000Z",
            "id": "1271880263786782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33PARQUE RAIMUNDO MALTA\ud83c\udf33\nO Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta j\u00e1 est\u00e1 liberado para visita\u00e7\u00e3o. Por\u00e9m, o tempo de perman\u00eancia no Parque \u00e9 de uma hora e uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara. O local tamb\u00e9m oferece \u00e1lcool gel na entrada.\n\nSaiba mais: https://t.co/vCo7TI97Q2 https://t.co/zhl8poVtc6"
        },
        {
            "author_id": "1152130013006839808",
            "created_at": "2020-06-13T18:32:10.000Z",
            "id": "1271873008576139265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/vaFNgMecE9"
        },
        {
            "author_id": "1501131792",
            "created_at": "2020-06-13T18:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1218927204362596355",
                        "start": 0,
                        "username": "gizellybicalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271870896907657218",
            "in_reply_to_user_id": "1218927204362596355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gizellybicalho vem pra guara sim mas p eu te levar pra conhecer o parque municipal https://t.co/ruH2d5Ug07"
        },
        {
            "author_id": "1524864704",
            "created_at": "2020-06-13T17:33:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1271858327438233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindaaa em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/QgiTu4aD5V"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2020-06-13T17:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1123084712",
                        "start": 0,
                        "username": "Heliot64"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271855325503787010",
            "in_reply_to_user_id": "1123084712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Heliot64 Vim para c\u00e1 a convite do juiz federal, a conselho de um rabino, com a b\u00ean\u00e7\u00e3o do bispo da Diocese de Luz para atender ao povo canastreiro v\u00edtima do conflito criado com a implanta do Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2020-06-13T17:04:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "10228272",
                        "start": 264,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271850951947751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Are\u00e1 de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o de Mananciais com gest\u00e3o integrada podem se tornar efetivos #ref\u00fagiosdavida com resili\u00eancia e autossufici\u00eancia As APAs constitui um dos espa\u00e7os de usos m\u00faltiplos. Mas todos tem que estar combinados. https://t.co/PevvRzxFVd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-13T16:51:51.000Z",
            "id": "1271847766327787521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nOxqvgh6tq\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/lAV6MreYMl"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2020-06-13T16:50:04.000Z",
            "id": "1271847317214240770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri completa 10 anos de\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/h822ellwLR"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2020-06-13T16:47:58.000Z",
            "id": "1271846785145884674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri completa 10 anos de cria\u00e7\u00e3o. https://t.co/0rmokf7qoL"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2020-06-13T16:44:45.000Z",
            "id": "1271845976299495426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri completa 10 anos de\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/3TusPfkkYK"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2020-06-13T16:36:54.000Z",
            "id": "1271844004037099520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri completa 10 anos de cria\u00e7\u00e3o. #FURO31 https://t.co/PCHa4hkrrL"
        },
        {
            "author_id": "1257416061726720001",
            "created_at": "2020-06-13T16:32:09.000Z",
            "id": "1271842806353534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido pelos deslumbrantes desfiladeiros e forma\u00e7\u00f5es de cristais de quartzo, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do Brasil\n.\n.\n.\n#Chapadadosveadeiros #FlagshipProgram #StudyAbroad #picoftheday https://t.co/TJWkdKqJIf"
        },
        {
            "author_id": "1955171035",
            "created_at": "2020-06-13T15:45:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1271830987773816833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ArJfUXfpRx em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/5CyMKtrGLE"
        },
        {
            "author_id": "1001635640063201281",
            "created_at": "2020-06-13T15:44:23.000Z",
            "id": "1271830787168632832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds de invadir o parque nacional com haka pra pegar uma cachu e ficar l\u00e1 de bobeira todo finde era de lei"
        },
        {
            "author_id": "1251695643439005696",
            "created_at": "2020-06-13T15:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 0,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271824776185688064",
            "in_reply_to_user_id": "908859184795578370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoysBHOfficial Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "79823264",
            "created_at": "2020-06-13T15:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "11206912",
                        "start": 0,
                        "username": "anarina"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "33066521",
                        "start": 9,
                        "username": "vitorhvh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271824118690852866",
            "in_reply_to_user_id": "11206912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anarina @vitorhvh Tem uma outra boa op\u00e7\u00e3o de turismo nesses tempos que \u00e9 a Chapada das mesas (lugar real para aprecia\u00e7\u00e3o haha https://t.co/gBUWRpRtsE)"
        },
        {
            "author_id": "865720567185506304",
            "created_at": "2020-06-13T14:58:00.000Z",
            "id": "1271819111195127809",
            "in_reply_to_user_id": "865720567185506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclusive fui tombadissimo no show do parque municipal \nEsperava: show da minha vida\nRecebi: +de 4 horas de fila pra dar lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima quando tava chegando na minha vez de entrar (foi triste kkk)"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2020-06-13T14:53:36.000Z",
            "id": "1271818003928289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf33\ud83e\udd8e O 4\u00ba parque nacional reaberto pelo *ICMBio* \u00e9 o *Parque Nacional de Bras\u00edlia*, seguindo todas as normas de seguran\u00e7a para a prote\u00e7\u00e3o dos visitantes. Saiba mais sobre as medidas tomadas para a reabertura https://t.co/KQ46AC9SMc"
        },
        {
            "author_id": "973688749468127232",
            "created_at": "2020-06-13T14:38:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "26102409",
                        "start": 74,
                        "username": "CMAlmada"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "70349639",
                        "start": 98,
                        "username": "psocialista"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "712676738065637376",
                        "start": 262,
                        "username": "ambiente_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271814178416836616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviram falar do atentado ambiental feito na Praia Fonte da Telha? \n\nA @CMAlmada dirigida pelo @psocialista decidiu colocar asfalto em cima de dunas que pertencem a uma \u00e1rea protegida na praia fonte da telha. \n\nResumo: V\u00e3o colocar asfalto em cima de areia. \n\n@ambiente_pt"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:33.000Z",
            "id": "1271813965941743621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/p46LdVuc0k"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:18.000Z",
            "id": "1271813905359257603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/dvVSKnNzqF"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:17.000Z",
            "id": "1271813898417721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/rZdZq3ImVo"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:13.000Z",
            "id": "1271813884706422784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/WiP8GFesMu"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:12.000Z",
            "id": "1271813878272397319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/tlQSVPaJti"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:09.000Z",
            "id": "1271813865911836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/gGeZqkp08r"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2020-06-13T14:37:07.000Z",
            "id": "1271813858685059077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/gn5YbUICz7"
        },
        {
            "author_id": "1214305044859764736",
            "created_at": "2020-06-13T14:00:49.000Z",
            "id": "1271804724455649280",
            "in_reply_to_user_id": "1214305044859764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A quarta forma\u00e7\u00e3o \u00e9 a Canga. Essa forma\u00e7\u00e3o campestre ocorre em solos muito ricos em ferro (por isso a cor vermelha do solo). Um dos lugares onde ela \u00e9 mais encontrada \u00e9 a floresta Nacional de Caraj\u00e1s, em Parauopebas, sudeste do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1232977121808703489",
            "created_at": "2020-06-13T13:55:03.000Z",
            "id": "1271803272496656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre na pr\u00f3xima segunda-feira (15), ap\u00f3s tr\u00eas meses fechado. O parque estava fechado desde o dia 15 de mar\u00e7o devido a pandemia do novo coronav\u00edrus. A decis\u00e3o foi publicada no Di\u00e1rio Oficial nesta sexta-feira (12). https://t.co/ctZfsArNOT"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2020-06-13T13:20:16.000Z",
            "id": "1271794516215902209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Estrada que conduz \u00e0 nascente do S\u00e3o Francisco 12kms e \u00e0 parte alta da Casca D'Anta 34km no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/5DVqVUVPsg"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2020-06-13T12:48:07.000Z",
            "id": "1271786427764834304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A arque\u00f3loga Ni\u00e9de Guidon vai comemorar um anivers\u00e1rio especial em 2020. S\u00e3o 50 anos de trabalho no Parque Nacional da Serra da Capivara, idealizado por ela, no sert\u00e3o do Piau\u00ed, local com a maior concentra\u00e7\u00e3o de arte rupestre do mundo. https://t.co/PW67VEFEar"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-13T12:47:20.000Z",
            "id": "1271786231656054792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Can\u00e1rio-da-terra\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nh0QFBhnw7"
        },
        {
            "author_id": "379345754",
            "created_at": "2020-06-13T12:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1271782975789809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ela! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/eHQ9OlQAKb"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2020-06-13T11:54:48.000Z",
            "id": "1271773010228400129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf1 SMARTPHONE ROUBADO NAS PROXIMIDADES DO PARQUE MUNICIPAL \n\nSeguidora relata que foi intimidada por um indiv\u00edduo  nas proximidades do Parque Municipal e teve seu smartphone levado. Qualquer informa\u00e7\u00e3o entrar em\u2026 https://t.co/0oExU6CJNX"
        },
        {
            "author_id": "379345754",
            "created_at": "2020-06-13T11:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1271771533539569665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuando... em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Kr0nRGY8Qa"
        },
        {
            "author_id": "1115064853612388352",
            "created_at": "2020-06-13T11:39:12.000Z",
            "id": "1271769083927724033",
            "in_reply_to_user_id": "1140837155310317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isanakamuragp2 Pico das Agulhas Negras - Parque Nacional do Itatiaia\n\nA sensa\u00e7\u00e3o de supera\u00e7\u00e3o ao alcan\u00e7ar um dos pontos mais altos do Brasil foi uma das melhores sensa\u00e7\u00f5es que tive na vida."
        },
        {
            "author_id": "15500936",
            "created_at": "2020-06-13T11:18:14.000Z",
            "id": "1271763808462274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro ca\u00e7adores foram presos por suposta participa\u00e7\u00e3o no assassinato de um amado gorila-prateado num Parque Nacional de Uganda, onde os gorilas s\u00e3o uma atra\u00e7\u00e3o popular para os turistas https://t.co/1LPBGZkiDy"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-06-13T06:15:35.000Z",
            "id": "1271687642002923522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticia - Embratur comparece ao evento de reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u:   Em evento realizado nesta quarta-feira (10/6), Ag\u00eancia Brasileira de Promo\u00e7\u00e3o...\n- #TioSam https://t.co/pzEUwKeXWt"
        },
        {
            "author_id": "535926188",
            "created_at": "2020-06-13T05:43:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1271679661651755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/FTJKkXPGWc (Bom dia)Parque Nacional Serra da capivara no Piau\u00ed,grande arqueologia \"conta\"a hist\u00f3ria de nossa humanidade passada nesse momento em que devemos sair dessa pandemia mundial mais humanos mais solid\u00e1rios com o desfavorecido na vida!! Porque Deus nos cobra."
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2020-06-13T04:48:57.000Z",
            "id": "1271665840392470535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/2Jy86fNaSt"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2020-06-13T03:45:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.34849063,
                        -16.60311088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1271649748190138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea de bike na regi\u00e3o noroeste de Goiania-GO.\n1,2 - Parque Residencial Italia\n3,4- Parque Municipal Fonte Nova\n5,6 - Parque Municipal Otavio Lucio\n7 - Bosque Estrela Dalva\n8 - Parque Jardim Curitiba\n9 - Estacao de\u2026 https://t.co/f2zBzKrEl0"
        },
        {
            "author_id": "869977186723299330",
            "created_at": "2020-06-13T03:23:45.000Z",
            "id": "1271644397906599937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as vezes t\u00f4 de boa e lembro do dia que tava eu a juju e a marina no parque municipal e dou um sorrisinho pq aquele dia foi muito bom"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2020-06-13T03:19:34.000Z",
            "id": "1271643345820028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/aBBZi7LglT"
        },
        {
            "author_id": "1242887443684171781",
            "created_at": "2020-06-13T03:03:11.000Z",
            "id": "1271639222055731200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Akita.\n.\nDocil, leal e protetor\n.\nO Akita \u00e9 uma grande e poderosa ra\u00e7a de c\u00e3o, com uma presen\u00e7a nobre e intimidante.\n.\n\nO Akita pode ser a \u00fanica ra\u00e7a no mundo considerado um monumento natural em seu pa\u00eds de\u2026 https://t.co/rye0VcieKY"
        },
        {
            "author_id": "358572882",
            "created_at": "2020-06-13T01:59:06.000Z",
            "id": "1271623098631106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora valorizar esse Brasilz\u00e3o da forma correta? \n\nMegalitos astron\u00f4micos no Amap\u00e1,\u00a0linhas tra\u00e7adas na selva amaz\u00f4nica,\u00a0inscri\u00e7\u00f5es paleol\u00edticas em Santa Catarina e pinturas pr\u00e9-hist\u00f3ricas no\u00a0Parque Nacional do Catimbau. Pinturas rupestres de 50 mil anos!\n\nhttps://t.co/3y8pv8sfOk"
        },
        {
            "author_id": "1159140759855149057",
            "created_at": "2020-06-13T01:27:14.000Z",
            "id": "1271615075363827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois homens posam em frente \u00e0 \u201cTa\u00e7a\u201d, no Parque Estadual de Vila Velha, Ponta Grossa, Paran\u00e1, s.d. \n- Arquivo Nacional https://t.co/ycH9bgSaZ4"
        },
        {
            "author_id": "125825118",
            "created_at": "2020-06-13T00:23:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "82090893",
                        "start": 0,
                        "username": "CientistaDGente"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "81700025",
                        "start": 17,
                        "username": "mlvillasboas"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "61084342",
                        "start": 31,
                        "username": "rehventura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271598975741804552",
            "in_reply_to_user_id": "82090893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CientistaDGente @mlvillasboas @rehventura E a ilha dele em Angra, em \u00e1rea protegida...."
        },
        {
            "author_id": "280345602",
            "created_at": "2020-06-12T22:55:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10157299,
                        -4.16148341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1271576981507883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somente ela para acompanhar as loucuras. Feliz dia dos namorados vidinsky! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/0RbJ1rmrqg"
        },
        {
            "author_id": "1269444893358915586",
            "created_at": "2020-06-12T22:38:03.000Z",
            "id": "1271572499428372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764Pr\u00e9 casamento no #parquepetar \n#love \n#precasamentobrasil \n#prewedding \n#instagood em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/gqCPnoQOeW"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2020-06-12T22:30:00.000Z",
            "id": "1271570474485420033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/oR8gzyu04r https://t.co/XaYoxa6L1Y"
        },
        {
            "author_id": "1139669781471252480",
            "created_at": "2020-06-12T22:27:28.000Z",
            "id": "1271569838201360386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Lagoas de Zempoala, localizado a apenas 60km da Cidade do M\u00e9xico, \u00e9 uma floresta natural protegida com grande biodiversidade. Pela proximidade com a capital mexicana \u00e9 \u00f3timo para escapar nos fins de semana, acampar e praticar rapel. \n#Morelos #VisitMexico https://t.co/ofgjCdVt3h"
        },
        {
            "author_id": "1027981485599608834",
            "created_at": "2020-06-12T22:17:33.000Z",
            "id": "1271567340610740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu descobri que tem um parque municipal a 5min de casa!!!!!1!1111"
        },
        {
            "author_id": "187520692",
            "created_at": "2020-06-12T22:04:11.000Z",
            "id": "1271563976581812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 reaberto, piscinas continuam\u00a0fechadas https://t.co/N9WzWJYoMH"
        },
        {
            "author_id": "1136408423682232321",
            "created_at": "2020-06-12T22:04:10.000Z",
            "id": "1271563974312673281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 reaberto, piscinas continuam\u00a0fechadas https://t.co/43qXL8Wvq5"
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2020-06-12T22:00:34.000Z",
            "id": "1271563066329706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre na pr\u00f3xima segunda-feira, sem cobran\u00e7a de ingresso https://t.co/dBlinGxrhS https://t.co/cffOmyoKa7"
        },
        {
            "author_id": "169140026",
            "created_at": "2020-06-12T21:50:52.000Z",
            "id": "1271560626251485185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/Ov4OwWYJkI"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2020-06-12T21:32:29.000Z",
            "id": "1271556000517062662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/PzTbstTZjU"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2020-06-12T21:32:28.000Z",
            "id": "1271555997572751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/YyoAr9RJTO"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2020-06-12T21:28:00.000Z",
            "id": "1271554870970134531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe ligada ao Movimento pela \u00c9tica na Pol\u00edtica (MEP) apresentou ao secret\u00e1rio a proposta de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na categoria de Monumento Natural. Os trabalhos foram coordenados pela ge\u00f3loga, Silvia Real e pelo bi\u00f3logo, Fernando Pinto. https://t.co/nPz5Z1Duxs"
        },
        {
            "author_id": "117020167",
            "created_at": "2020-06-12T21:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "484519477",
                        "start": 0,
                        "username": "rafifitres"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271551920751226886",
            "in_reply_to_user_id": "484519477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafifitres Tremendo monumento natural \ud83c\udfd4\ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "924687215019675648",
            "created_at": "2020-06-12T21:10:12.000Z",
            "id": "1271550392002887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima segunda-feira. Uma bel\u00edssima op\u00e7\u00e3o de passeio para que \u00e9 do DF ou estar\u00e1 de passagem pela regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/MUnM3u2igk"
        },
        {
            "author_id": "62488072",
            "created_at": "2020-06-12T21:06:54.000Z",
            "id": "1271549562080186370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Municipal Meiembipe - Florian\u00f3polis/BR https://t.co/UKBwpYkDAj"
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2020-06-12T20:58:49.000Z",
            "id": "1271547527502925825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nN\u00famero de visitantes ser\u00e1 reduzido para evitar aglomera\u00e7\u00f5es\nRamilla Rodrigues/icmbio.gov.br\n\nO  #ICMBioautorizareaberturadoParqueNacionaldeBras\u00edlia https://t.co/Tzdj7VKD6K https://t.co/AAyRsYpNcm"
        },
        {
            "author_id": "2551555637",
            "created_at": "2020-06-12T20:57:11.000Z",
            "id": "1271547116649885699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um Ref\u00fagio de Vida Silvestre. O Ref\u00fagio de Vida Silvetre (REVIS) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que tem por objetivo a prote\u00e7\u00e3o de ambientes naturais para garantir as condi\u00e7\u00f5es de exist\u00eancia ou reprodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies ou comunidades da flora da localidade +"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2020-06-12T20:46:02.000Z",
            "id": "1271544310027169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nReabertura da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica ser\u00e1 a partir da pr\u00f3xima segunda\nhttps://t.co/yQz3qk7QoC https://t.co/QV4DNgNhmW"
        },
        {
            "author_id": "343519401",
            "created_at": "2020-06-12T20:37:43.000Z",
            "id": "1271542217522413569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 18 horas tem a LIVE, Os Limites do Planeta \ud83c\udf0e, com Daniel R Branco (eu) e o Antrop\u00f3logo M\u00e1rio S\u00e9rgio Michaliszyn. Vamos conversar um pouco sobre os pescadores artesanais de Superagui, do Parque Nacional e, tamb\u00e9m, ... &gt;"
        },
        {
            "author_id": "1215681016813309952",
            "created_at": "2020-06-12T20:28:35.000Z",
            "id": "1271539918532235270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/ZRKdU165sK https://t.co/TAbjMh3hPq"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2020-06-12T20:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "339974922",
                        "start": 0,
                        "username": "GMRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271539379375419393",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GMRio Casas de Festa, bares e restaurantes come\u00e7am a abrir para festas e livre. Aglomera\u00e7\u00e3o sem m\u00e1scara e polui\u00e7\u00e3o sonora em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental atr\u00e1s do metr\u00f4 da Barra"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-06-12T20:15:00.000Z",
            "id": "1271536499914391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m conhecido como \"Portal do Vale da Morte\", Beatty \u00e9 o local ideal para reabastecer suprimentos antes de entrar no Parque Nacional do Vale da Morte ou explorar as extraordin\u00e1rias paisagens do sul de Nevada e talvez algumas cidades fantasmas.\n\n#TravelNevadaFromHome https://t.co/iWhB0wEYcJ"
        },
        {
            "author_id": "72179073",
            "created_at": "2020-06-12T20:08:45.000Z",
            "id": "1271534927968952323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe, UC \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \nQuando vc inverte as letras, tb \u00e9  a mesma coisa."
        },
        {
            "author_id": "1175797080171995137",
            "created_at": "2020-06-12T19:28:31.000Z",
            "id": "1271524803728596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 \n#penedageresnationalpark #fugadoviagante #nortealive #canonphotography #nature #naturecolors #traveltheworld #travel #cabril #visual_square em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/cFVLK0pVa9"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-06-12T19:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "253034260",
                        "start": 39,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271523962623864834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf33\ud83e\udd8e O 4\u00ba parque nacional reaberto pelo @ICMBio \u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia, seguindo todas as normas de seguran\u00e7a para os visitantes. Agenda do ecoturismo: mais desenvolvimento econ\u00f4mico, mais prote\u00e7\u00e3o ambiental. Saiba mais: https://t.co/A79wrWSEmN https://t.co/k0ZANa3jsK"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2020-06-12T19:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "21681113",
                        "start": 86,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271522918573498369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ZReGhV2kou via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2020-06-12T19:20:26.000Z",
            "id": "1271522767494660110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A videoaula foi gravada no Parque Municipal do Mindu, no Parque 10, na zona Centro-Sul, onde \u00e9 desenvolvido um projeto de compostagem https://t.co/TqFJfr5exT"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2020-06-12T19:01:21.000Z",
            "id": "1271517965494767617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/jQEptlGcFx"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2020-06-12T19:01:18.000Z",
            "id": "1271517953712885761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/2OLF9z2lUT"
        },
        {
            "author_id": "1129417858168098818",
            "created_at": "2020-06-12T18:56:22.000Z",
            "id": "1271516711427194890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fiscaliza\u00e7\u00e3o destruiu um garimpo ilegal pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Juruena, no munic\u00edpio de Nova Bandeirantes. O garimpo apresentava vest\u00edgios de extra\u00e7\u00e3o ilegal de ouro. Os suspeitos n\u00e3o foram encontrados no local. https://t.co/zLCf9yYH1G"
        },
        {
            "author_id": "1265720775136481280",
            "created_at": "2020-06-12T18:55:04.000Z",
            "id": "1271516386637070339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era s\u00f3 um parque nacional hoje"
        },
        {
            "author_id": "1110502635013054465",
            "created_at": "2020-06-12T18:39:34.000Z",
            "id": "1271512483350474752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/5tOVnCysle https://t.co/OG7wJce8v8"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2020-06-12T18:16:08.000Z",
            "id": "1271506586809360385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/ohePgWnZiE"
        },
        {
            "author_id": "20940968",
            "created_at": "2020-06-12T18:02:01.000Z",
            "id": "1271503036527964160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Campismo da Figueira da Foz com selo Safe&amp;Clean https://t.co/u9qC5stvUc"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2020-06-12T17:48:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "193003734",
                        "start": 2,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271499672109158401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @mmeioambiente autorizou a reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia, conhecido como \u00c1gua Mineral, a partir de segunda-feira, mas apenas a Trilha Cristal \u00c1gua ser\u00e1 liberada. \n\nAinda n\u00e3o ser\u00e1 permitida a visita\u00e7\u00e3o e o uso das piscinas, nem o acesso \u00e0 Trilha da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "163108954",
            "created_at": "2020-06-12T17:46:42.000Z",
            "id": "1271499180956168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima\u00a0segunda-feira https://t.co/J1X16rc0w0"
        },
        {
            "author_id": "2263194529",
            "created_at": "2020-06-12T17:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1344413793628127232",
                        "start": 0,
                        "username": "mamamiaroula"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271498920338829312",
            "in_reply_to_user_id": "1105405800003129345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mamamiaroula as piscinas n\u00e3o v\u00e3o abrir, s\u00f3 o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2020-06-12T17:38:47.000Z",
            "id": "1271497189144084485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEP apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do primeiro monumento natural em Volta Redonda https://t.co/JMogN0acDB"
        },
        {
            "author_id": "2369988508",
            "created_at": "2020-06-12T17:35:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1271496403261546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf40\n\n#meuamor #minhadupla #nossosmomentos #nossasloucuras #nossasaventuras #nossomundo #teamo #felizdiadosnamorados em Pedra Do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/UhlgtB29hF"
        },
        {
            "author_id": "76681190",
            "created_at": "2020-06-12T17:31:19.000Z",
            "id": "1271495309944709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/oxj7C3dnQg"
        },
        {
            "author_id": "743215483122393089",
            "created_at": "2020-06-12T17:03:35.000Z",
            "id": "1271488330409132033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada a cidade mais limpa do mundo, Calgary, a maior cidade de Alberta, est\u00e1 entre as TOP 5 cidades mais procuradas do Canad\u00e1. Calgary comporta o parque nacional de Banff, que faz parte das famosas Rocky Mountains, com lagos deslumbrantes e inigual\u00e1vel beleza natural. https://t.co/Sn1qdvfFmq"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2020-06-12T16:58:32.000Z",
            "id": "1271487058993954817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/M4pKhALLzJ #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "177914414",
            "created_at": "2020-06-12T16:52:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1271485492677283841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha inspira\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f\ud83d\udc90\n\n#diadosnamorados em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8OuQX9jbip"
        },
        {
            "author_id": "36431486",
            "created_at": "2020-06-12T16:41:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271482658598649859",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "2891961382",
            "created_at": "2020-06-12T16:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271481268082036736",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro U\u00e9 mas o bolsonaro n\u00e3o foi condenado por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ? E tamb\u00e9m por ter xingado a Maria do Ros\u00e1rio ? Ent\u00e3o voc\u00ea conversa sim com corruptos e condenados, mas s\u00f3 se eles te oferecerem um cargo no STF n\u00e9 Seu verme ?"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2020-06-12T16:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253034260",
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271478618770886657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @ICMBio autorizou reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia. N\u00famero de visitantes ser\u00e1 reduzido para evitar aglomera\u00e7\u00f5es https://t.co/fMl2wg5upy \ud83d\udcf7  ICMBio/Divulga\u00e7\u00e3o\u00a9 https://t.co/HX7yZhOXSr"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-06-12T16:23:08.000Z",
            "id": "1271478149059162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Municipal Meiembipe - Florian\u00f3polis/BR https://t.co/0cQogbUjOI"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-06-12T16:19:06.000Z",
            "id": "1271477136025673729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Sert\u00f5es Gaia\nA edi\u00e7\u00e3o 2020 do Sert\u00f5es vai acontecer em Novembro, com largada dia 7/11 em S\u00e3o Paulo e chegada dia 15/11 na Vila Pre\u00e1, perto da entrada do Parque Nacional de Jericoacoara no Cear\u00e1.\nInscri\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/5GDFhWErj0"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-06-12T16:18:15.000Z",
            "id": "1271476921424101377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Terra da Gente | G1 https://t.co/l66Ga6Cexq"
        },
        {
            "author_id": "15743329",
            "created_at": "2020-06-12T16:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "15743329",
                        "start": 86,
                        "username": "fronteiradapaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271475145631203330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/emhg7HrzqL via @fronteiradapaz"
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2020-06-12T16:05:33.000Z",
            "id": "1271473725838430214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maur\u00edcio Ru\u00edz, secret\u00e1rio Municipal do Meio Ambiente de Volta Redonda, junto a Ana Carolina Monteiro, servidora respons\u00e1vel pelas \u00e1reas verdes da cidade, participaram de reuni\u00e3o online, com o coletivo ambiental do projeto Pedreira da Voldac.\n\nhttps://t.co/A4EQYnScHQ"
        },
        {
            "author_id": "154230679",
            "created_at": "2020-06-12T15:41:48.000Z",
            "id": "1271467746262425600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/gc4ycV8pav"
        },
        {
            "author_id": "91417969",
            "created_at": "2020-06-12T15:39:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "98786988",
                        "start": 0,
                        "username": "maxmacieldf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271467277553205248",
            "in_reply_to_user_id": "98786988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxmacieldf Nao \u00e9 o GDF que faz gest\u00e3o do parque nacional de brasilia."
        },
        {
            "author_id": "158798820",
            "created_at": "2020-06-12T15:35:49.000Z",
            "id": "1271466241824362497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/KhT3ETJ7ZW"
        },
        {
            "author_id": "53172896",
            "created_at": "2020-06-12T15:31:54.000Z",
            "id": "1271465256225845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio, \u00f3rg\u00e3o do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, autorizou nesta sexta (12) a reabertura da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica no Parque Nacional de Bras\u00edlia a partir da pr\u00f3xima segunda-feira (15). A portaria foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2020-06-12T15:21:05.000Z",
            "id": "1271462534252580865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/g1hTRhQ1Bk"
        },
        {
            "author_id": "2719728645",
            "created_at": "2020-06-12T15:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "60493823",
                        "start": 45,
                        "username": "raphaelrmd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271460701937246209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha eterna namorada! \nCoram Deo \ud83d\udc8d\ud83d\udc99\n\nFotos: @raphaelrmd em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/bJVHJ9pJf9"
        },
        {
            "author_id": "1248639748203319298",
            "created_at": "2020-06-12T15:03:42.000Z",
            "id": "1271458158066745348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia\nLeia mais em: https://t.co/ak7hl2Q9Lx...\nhttps://t.co/YDRMl8I2eG"
        },
        {
            "author_id": "41485074",
            "created_at": "2020-06-12T14:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1183844011536273409",
                        "start": 31,
                        "username": "arvoredofuturo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271455611956473856",
            "in_reply_to_user_id": "1024012523316625408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasDaflon7 @Evolucionarios0 @arvoredofuturo Sim. No fim das contas cada peda\u00e7o de terra tem q estar vinculado a um CPF ou CNPJ. Privado eu acho mais interessante pq tende a gerar receita tb para o povo q vive l\u00e1. Em Goi\u00e1s a chapada dos veadeiros no parque nacional tem queimadas, nas \u00e1reas privadas \u00e9 bem mais raro"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-06-12T14:44:09.000Z",
            "id": "1271453238659813376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia - https://t.co/Z60VocF8KP... https://t.co/SeUPozy3eO"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2020-06-12T14:40:18.000Z",
            "id": "1271452269989552130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura do Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/hQrNdiz7yj"
        },
        {
            "author_id": "65275525",
            "created_at": "2020-06-12T14:35:30.000Z",
            "id": "1271451062986313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Montanha de Teres\u00f3polis em Funcionamento https://t.co/GC0TQJJSJh https://t.co/PTFCNZSpYb"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2020-06-12T14:34:20.000Z",
            "id": "1271450768000892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre na pr\u00f3xima segunda-feira, sem cobran\u00e7a de ingresso https://t.co/SZgrCsQFrt"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2020-06-12T14:32:19.000Z",
            "id": "1271450261517512704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre na pr\u00f3xima segunda-feira, sem cobran\u00e7a de ingresso https://t.co/SZgrCt8gj1"
        },
        {
            "author_id": "3362657379",
            "created_at": "2020-06-12T14:32:13.000Z",
            "id": "1271450236678963201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando a lua de mel \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83e\udd70\nA caminho do Parque Nacional Los Arrayanes - Villa La Angostura - Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#DiaDosNamorados \n\ud83d\udcf7 FujiFilm XT1 #fujifilm_xseries https://t.co/L5NUpRDBnt"
        },
        {
            "author_id": "790315318421950464",
            "created_at": "2020-06-12T14:23:26.000Z",
            "id": "1271448026406682627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santos Luzardo\n(Cinaruco - Capanaparo)\n#Apure #Venezuela\n.\n.\n.\n.\n.\nFoto \ud83d\udcf7: Alberto Blanco D\u00e1vila\n#Venezuela #Apure\n.\n.\n.\n.\n\n#exploramagazine #explora\n#llanos #llanosdevenezuela\n#plainsofvenezuela\u2026 https://t.co/Z2Gl8ogJHL"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2020-06-12T14:19:41.000Z",
            "id": "1271447081434124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Surdo."
        },
        {
            "author_id": "256610660",
            "created_at": "2020-06-12T14:10:21.000Z",
            "id": "1271444735031476225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver a manobra que o Salles quer fazer para diminuir a \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica - um dos biomas mais desmatados do pa\u00eds - para a constru\u00e7\u00e3o de empreendimentos imobili\u00e1rios. Tudo isso debaixo dos panos, no meio de uma pandemia."
        },
        {
            "author_id": "193049217",
            "created_at": "2020-06-12T14:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "193003734",
                        "start": 16,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271444324383969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses, o @mmeioambiente autorizou a reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral)a partir de 15/06\n\nAinda n\u00e3o ser\u00e1 permitido o acesso \u00e0s piscinas e \u00e0 Trilha da Capivara. Ser\u00e1 aberta s\u00f3 a Trilha Cristal \u00c1gua. E com regras: limite de visitantes e uso de m\u00e1scaras https://t.co/sVweaRrJbY"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2020-06-12T13:43:51.000Z",
            "id": "1271438064351686656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdServi\u00e7os essenciais de sa\u00fade est\u00e3o mantidos no feriado\n\n\ud83d\udccdGalerias e centros de compra funcionam nesta sexta\n\n\ud83d\udccd\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem refor\u00e7o com plantio de mudas\n\n\ud83d\udccdParque Cidade da Crian\u00e7a promove lives no Instagram\n\nEscute:\nhttps://t.co/vpJ39K8jjp https://t.co/U3LU4Qj979"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2020-06-12T13:41:05.000Z",
            "id": "1271437368411774977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Campismo com selo\u00a0Clean&amp;Safe https://t.co/1vd4wsdNa8"
        },
        {
            "author_id": "1258876141512916997",
            "created_at": "2020-06-12T13:30:03.000Z",
            "id": "1271434591048515591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OURO: Garimpeiros de RO invadem terras no Parque Estadual de Chandless, no Acre | PortalDoGuapore\nhttps://t.co/4uMWF3ttzH"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2020-06-12T13:06:32.000Z",
            "id": "1271428673942491144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TRF - 3\u00aa Regi\u00e3o, deu parecer favor\u00e1vel \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Com essa decis\u00e3o, o territ\u00f3rio do parque ser\u00e1 mantido at\u00e9 o final do processo. Entenda o caso: https://t.co/986k1DdqJT https://t.co/rbLFDWqgSn"
        },
        {
            "author_id": "1243545247189282825",
            "created_at": "2020-06-12T12:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "11348282",
                        "start": 0,
                        "username": "NASA"
                    },
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67418441",
                        "start": 6,
                        "username": "Disney"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "34442404",
                        "start": 14,
                        "username": "Sony"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271425284126978050",
            "in_reply_to_user_id": "11348282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nasa @Disney @sony D\u00e1 praia do Futuro voc\u00ea segue em dire\u00e7\u00e3o ao parque estadual do Coc\u00f3, o maior parque ecol\u00f3gico das Am\u00e9ricas. https://t.co/fljmhN5bKH"
        },
        {
            "author_id": "988483043341070337",
            "created_at": "2020-06-12T12:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "60586908",
                        "start": 0,
                        "username": "VoeGOLoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271424573842558976",
            "in_reply_to_user_id": "60586908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VoeGOLoficial Essa paisagem \u00e9 a janela do c\u00e9u, no parque estadual de Ibitipoca?"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2020-06-12T12:23:27.000Z",
            "id": "1271417831301812226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil profundo, Parque Nacional do Xingu https://t.co/tMPuNHHcXE"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-12T12:16:37.000Z",
            "id": "1271416111955918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ymLTuBUEZm"
        },
        {
            "author_id": "38803932",
            "created_at": "2020-06-12T11:50:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.5369535,
                        -34.5963627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014f72200f706d3f"
            },
            "id": "1271409500944285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geleira Perito Moreno, Prov\u00edncia de Santa Cruz, Argentina \u2744\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #peritomorenoglacier #southamericatrip #roadtripsouthamerica #roadtripargentina em Parque Nacional Perito Moreno https://t.co/iPHPiIPmLz"
        },
        {
            "author_id": "1266396981699764228",
            "created_at": "2020-06-12T11:44:27.000Z",
            "id": "1271408017444147205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da\u2026 https://t.co/EYrWh0pETK"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2020-06-12T11:33:48.000Z",
            "id": "1271405337741008896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Especial da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o ser\u00e1 aresentado a 17 de junho e entra em discuss\u00e3o p\u00fablica na pr\u00f3xiam\u00a0semana https://t.co/MmdzyASPwz"
        },
        {
            "author_id": "73429972",
            "created_at": "2020-06-12T11:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "985890762142429185",
                        "start": 0,
                        "username": "Imprns_Nacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271402610575147008",
            "in_reply_to_user_id": "985890762142429185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Imprns_Nacional 12/06/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - Covid-19: ICMBio autoriza reabertura da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/TTXi8CF0bQ"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2020-06-12T10:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "1002221",
                        "start": 168,
                        "username": "gabs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271394568529903624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem surreal do C\u00e2nion Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral!\nA interessante e caprichosa divisa geogr\u00e1fica entre Santa Catarina e Rio Grande do Sul.\n\ud83d\udcf8 Foto: @gabs.travellife https://t.co/NKNdi4PClJ"
        },
        {
            "author_id": "2519134905",
            "created_at": "2020-06-12T10:48:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "1271394050067910658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do ver\u00e3o do sert\u00e3o pernambucano. Olha a n\u00e9voa no Parque Nacional do Catimbau. https://t.co/P5KXvDa7Us"
        },
        {
            "author_id": "475825673",
            "created_at": "2020-06-12T10:34:29.000Z",
            "id": "1271390408648675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/8larPnQS5n"
        },
        {
            "author_id": "14981575",
            "created_at": "2020-06-12T10:09:23.000Z",
            "id": "1271384093314277378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/QNYmpT9EeJ"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2020-06-12T10:01:39.000Z",
            "id": "1271382146876411906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura de visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/N21pOwf4f9"
        },
        {
            "author_id": "700953",
            "created_at": "2020-06-12T09:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1271367121277255680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/66jMGSwOmd"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-06-12T08:52:27.000Z",
            "id": "1271364730867851270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/06/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - Covid-19: ICMBio autoriza reabertura da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/Mwm3uTD4Ap"
        },
        {
            "author_id": "2853397107",
            "created_at": "2020-06-12T03:15:35.000Z",
            "id": "1271279956702593027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentei mostrar uma reportagem sobre a invas\u00e3o de \u00e1rea protegida pelo Caldeir\u00e3o do Narig\u00e3o e olha s\u00f3 que beleza... https://t.co/qYseaFIYdy"
        },
        {
            "author_id": "231595189",
            "created_at": "2020-06-12T03:00:49.000Z",
            "id": "1271276238343110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional \u00e9 um excelente passeio em fam\u00edlia, para quando estiver liberado novamente, indicado para todas as \u00e9pocas do ano!!!! \n\nCarolina Bins \n21 98505.8739\ncbins@remax.com.br\n\n#serra #re/maxserra #teres\u00f3polis #visiteteres\u00f3polis https://t.co/DaijJTnKkl"
        },
        {
            "author_id": "188838781",
            "created_at": "2020-06-12T02:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "573144336",
                        "start": 0,
                        "username": "Justallien"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271267824909066240",
            "in_reply_to_user_id": "573144336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Justallien Viva a floresta nacional. A granj que invadiu o espa\u00e7o dela."
        },
        {
            "author_id": "1103440711918276608",
            "created_at": "2020-06-12T02:23:21.000Z",
            "id": "1271266809627500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAS e Lojas Americanas levam internet para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel no Amazonas \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Amazonas Sustent\u00e1vel https://t.co/SsJv5vdBXI"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-06-12T02:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1271266784398774274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude37 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/K0oWhAjohv"
        },
        {
            "author_id": "265135817",
            "created_at": "2020-06-12T02:14:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.09015,
                        -10.27033056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c99fffd9cfb633a"
            },
            "id": "1271264693286514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Jalap\u00e3o, 2020) @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/OMn0zEctnz"
        },
        {
            "author_id": "1219743428826804230",
            "created_at": "2020-06-12T01:50:53.000Z",
            "id": "1271258641686028288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o fosse o corona, uma hora dessa eu estaria verificando minhas malas pela 5x pra minha viagem pra Hezergovina conhecer o Parque nacional de Sutjeska \ud83d\ude14\ud83d\ude14\nObrigado micr\u00f3bio maldito, obrigado!"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2020-06-12T01:48:17.000Z",
            "id": "1271257984736342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i oito acampamentos de ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/eq9SCSv7ky"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2020-06-12T01:19:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "1271250709401436162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GrutadoJanel\u00e3o, Parque Nacional #CavernasdoPerua\u00e7u, Janu\u00e1ria - #MinasGerais.\n.\n\ud83d\udcf8Foto:\u00a0@matheuscunha_fotografia\n\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u fica no norte de Minas Gerais, a aproximadamente 230 km de Montes Claros.\n \n\ud83d\udc49Use\u00a0#trilheirosdobrasil https://t.co/uzwmM1GKW0"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2020-06-12T01:15:32.000Z",
            "id": "1271249743952449539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Garimpeiros de Rond\u00f4nia est\u00e3o invadindo o Parque Estadual Chandless a procura de ouro. \u00c9 isso que acontece quando o governo federal e estadual incentivam essas atividades atrav\u00e9s de suas a\u00e7\u00f5es e discursos anti ambientalistas. Liberou geral."
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-06-11T23:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "253061062",
                        "start": 140,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271218302795251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Mais uma movimenta\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie militariza\u00e7\u00e3o do verde: sai bi\u00f3loga entra PM na Reserva Extrativista de Itaipu, em Niter\u00f3i. Qual o crit\u00e9rio, @rj_inea? https://t.co/g6UVns7fcZ"
        },
        {
            "author_id": "1251612184431538176",
            "created_at": "2020-06-11T22:36:54.000Z",
            "id": "1271209822499807232",
            "in_reply_to_user_id": "1251612184431538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Guapimirim, da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara, da Rebio Tingu\u00e1 e da APA Petr\u00f3polis, qual seja, junto \u00e0s \u00e1reas urbanas altamente adensadas de Mag\u00e9, Duque de Caxias, Nova Igua\u00e7u, Guapimirim, Itabora\u00ed, Petr\u00f3polis e S\u00e3o Gon\u00e7alo, demonstra a necessidade de uma presen\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-06-11T22:20:49.000Z",
            "id": "1271205775549972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EN\ud83d\udc47] [PT] A #cascata do Arado \u00e9 uma das mais #bonitas cascatas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\u2665\ufe0f\n.\nQuem concorda?\ud83d\ude1c\n\n.\n\n[EN] The Arado #waterfall is one of the most beautiful waterfalls in the Peneda-Ger\u00eas\u2026 https://t.co/kifereJKfQ"
        },
        {
            "author_id": "1270910498670809089",
            "created_at": "2020-06-11T22:17:46.000Z",
            "id": "1271205008499933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desde que visitei o parque nacional morro do diabo e vi UMA ANTA TOMANDO BANHO fico emocionada sempre que vejo v\u00eddeos/fotos de antas... elas s\u00e3o animais espetaculares, sabe..."
        },
        {
            "author_id": "54015371",
            "created_at": "2020-06-11T22:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45870897",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "128372940",
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271201780978810884",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo @jairbolsonaro Vc como defensor do dinheiro p\u00fablico aonde voc\u00ea e o ET Marina Silva estavam quando a ICMBios estava desviando dinheiro do Meio Ambiente?\nhttps://t.co/GwOoFxPlFS"
        },
        {
            "author_id": "54015371",
            "created_at": "2020-06-11T22:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1116493486440763392",
                        "start": 0,
                        "username": "AnnieRo01055749"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "45870897",
                        "start": 17,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "128372940",
                        "start": 32,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271201049983008768",
            "in_reply_to_user_id": "1116493486440763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnnieRo01055749 @MarceloFreixo @jairbolsonaro Criminoso em meio ambientes? Por anos a ICMBios que era pra cuidar do meio ambiente, nunca cuidou fez foi roubar. Vc tem amn\u00e9sia?\nhttps://t.co/GwOoFxPlFS"
        },
        {
            "author_id": "305236133",
            "created_at": "2020-06-11T21:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.40868,
                        -3.8449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1271200252746293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu sabia que pra visitar a Ilha de Fernando de Noronha, \u00e9 necess\u00e1rio o pagamento de algumas taxas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental?\n\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha foi criado para garantir a preserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/QUS0MGbF4r"
        },
        {
            "author_id": "22788535",
            "created_at": "2020-06-11T21:28:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88274,
                        -16.70243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1271192506781306881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando o Fl\u00e1vio Brasil. C\u00e1 n\u00e3o est\u00e1. \ud83d\udeb2 em Parque Estadual Da Lapa Grande https://t.co/3aROtOz4xa"
        },
        {
            "author_id": "1227259221818904576",
            "created_at": "2020-06-11T21:27:19.000Z",
            "id": "1271192311310045184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery\n\nMais uma dica de parque para voc\u00ea aproveitar os dias livres.\n\nlink\nhttps://t.co/bzol8wF0lI https://t.co/vP1KAiTgo0"
        },
        {
            "author_id": "784521451",
            "created_at": "2020-06-11T21:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8546,
                        -29.3112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1271191347240853505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a vontade de viajar aumenta... \ud83d\udeeb #tbt\u2764\ufe0f #viagem #viagens #luademel #eueela #amor #love #serragaucha #canela #rs em Parque Estadual do Caracol https://t.co/VJfO6MIPEH"
        },
        {
            "author_id": "819388586642591744",
            "created_at": "2020-06-11T21:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.004106,
                        -16.4393348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "1271191273521639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de uma intensa temporada na famosa mata escura.  \u2600\ufe0f\n.\n#tudoqueoSenhorfezebom em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/s8AefVUcv6"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-06-11T21:11:06.000Z",
            "id": "1271188230189219840",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E no litoral, quem n\u00e3o se apaixona por uma \u00e1gua dessa cor? E as dunas de areias brancas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... https://t.co/xzbOq90bmj"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-06-11T21:11:00.000Z",
            "id": "1271188205338071040",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bem perto desse parque temos o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Com grutas maravilhosas e essa preciosidade da foto, que tem mais de 170 metros de altura. https://t.co/QMinxdJJoo"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-06-11T21:10:59.000Z",
            "id": "1271188200640438282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um dos lugares que mais me fascinaram foi a regi\u00e3o da mata seca (floresta estacional descidual). Essa foto \u00e9 do Norte de Minas, no parque estadual da Mata Seca. https://t.co/yAgW0TrR69"
        },
        {
            "author_id": "178361383",
            "created_at": "2020-06-11T20:56:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15301410",
                        "start": 0,
                        "username": "eltonpacheco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271184607472484354",
            "in_reply_to_user_id": "15301410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eltonpacheco A primeira hora da manh\u00e3 fui ao Parque Nacional da Brasilia a caminhar, mas diferente das not\u00edcias e an\u00fancios estava fechado."
        },
        {
            "author_id": "169953990",
            "created_at": "2020-06-11T20:51:08.000Z",
            "id": "1271183208009338881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf07 Apto de 50m2 com 2 dormit\u00f3rios, cozinha, sala c/ 1 vaga de garagem na Vila Las Vegas em Santo Andr\u00e9. \n\n\ud83c\udf33 \u00d3tima regi\u00e3o, pr\u00f3ximo de com\u00e9rcio, escola e apenas 5 minutos de carro do Parque Estadual Ch\u00e1cara da\u2026 https://t.co/AQDNPZT3nc"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2020-06-11T20:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "20237983",
                        "start": 97,
                        "username": "Gremio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09638849,
                        -22.90280825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1271179887295049733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Essa sequ\u00eancia \ud83d\ude0d N\u00e3o vejo a hora de voltar l\u00e1 com Isaac! \n.\nPS. O bon\u00e9 \u00e9 emprestado. Aqui \u00e9 @gremio\n\ud83d\udc99\ud83d\udda4\n.\n.\n.\n\ud83d\udccdEscalavrado | Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/RJ\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 Luciane\u2026 https://t.co/AUP8tMRaRD"
        },
        {
            "author_id": "1120151378",
            "created_at": "2020-06-11T20:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1271176005022109710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada pelo Ger\u00eas \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/3L6ptbzMwJ"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2020-06-11T20:15:54.000Z",
            "id": "1271174339405193216",
            "in_reply_to_user_id": "1133138439115812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguimos trabalhando para proteger e preservar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade.\n\n#SociParques #PNCV #ChapadadosVeadeiros #turismonachapada #chapadadosveadeirosgo  #fiqueemcasa #vemdepois #M\u00easdoMeioAmbiente #Cuide #Preserve #Proteja"
        },
        {
            "author_id": "201549387",
            "created_at": "2020-06-11T19:27:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38387023,
                        -22.35988502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "1271162242298503180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Ele \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u2764\ufe0f em Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/zV6BXkfDy5"
        },
        {
            "author_id": "922461192966365184",
            "created_at": "2020-06-11T19:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 37,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271157769807282178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 218,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "A proposta \u00e9 qualificar o projeto no @ppinvestimentos e incluir no Plano Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o para fins de concess\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico, de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, bem como servi\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o e recrea\u00e7\u00e3o em contato com a natureza. \nhttps://t.co/y2A1D8XjMR"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2020-06-11T19:06:32.000Z",
            "id": "1271156882783326209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da #Faguense - https://t.co/GgxRtLs3Cz - #Fotografia #FredericoWestfalen #Viajem"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2020-06-11T19:06:32.000Z",
            "id": "1271156881902505999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da #Faguense - https://t.co/mV7oPwvEMc - #Fotografia #FredericoWestfalen #Viajem"
        },
        {
            "author_id": "34754995",
            "created_at": "2020-06-11T19:00:56.000Z",
            "id": "1271155474520514561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI\"\n\nhttps://t.co/lCckf1bv20"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2020-06-11T18:46:22.000Z",
            "id": "1271151808837226497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 aberto aos visitantes. Confira: https://t.co/sKmZIRnqj3\n\n#viagem #turismo #novidades https://t.co/rNKw39J26S"
        },
        {
            "author_id": "62141246",
            "created_at": "2020-06-11T17:59:49.000Z",
            "id": "1271140093105967104",
            "in_reply_to_user_id": "62141246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(vou fazer isso n\u00e3o, t\u00f4 guardando pra dar pros gatos do Parque Municipal quando eu puder sair de casa)"
        },
        {
            "author_id": "859541768148324352",
            "created_at": "2020-06-11T17:46:31.000Z",
            "id": "1271136746521219072",
            "in_reply_to_user_id": "859541768148324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bemkkk\nL\u00e1 vamos n\u00f3s denovo,\nBom, como muitos de voc\u00eas sabem, eu moro em jijoca de Jericoacoara, ent\u00e3o no caso, est\u00e1 hist\u00f3ria se passa em Jericoacoara (parque nacional), eu tinha uns 8/7 anos, \u00e9 sempre\nPra sairmos pra jijoca, tinhamos que ir de buggy\n(Foto de um buggy em jeri) https://t.co/huHmbyWFFC"
        },
        {
            "author_id": "332931285",
            "created_at": "2020-06-11T17:36:47.000Z",
            "id": "1271134298154901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pivete que inc\u00eandio foi esse no parque nacional, passei mal viu"
        },
        {
            "author_id": "3096864109",
            "created_at": "2020-06-11T17:07:21.000Z",
            "id": "1271126887633506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 ano j\u00e1 desse capiroto alado de TFG. Saudades da loucura que foi :) @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/TSKXCBRief"
        },
        {
            "author_id": "52765698",
            "created_at": "2020-06-11T16:46:31.000Z",
            "id": "1271121647186124802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #serradocipo #parquesnacionais #meioambiente #ecoturismo #mtur #turismomg #veudanoiva #cachoeira em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/yAq1JBYVzs"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2020-06-11T16:27:54.000Z",
            "id": "1271116961179713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lado argentino, o parque nacional que abriga as Cataratas n\u00e3o reabriu."
        },
        {
            "author_id": "1125073453848068098",
            "created_at": "2020-06-11T16:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "13357152",
                        "start": 84,
                        "username": "Rafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271116578197835786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha, Circuito das \u00c1guas, Parque Estadual do #Ibitipoca - #MinasGerais.\n.\n\ud83d\udcf8Foto:\u00a0@rafa.lobatto\n.\nO Circuito das \u00c1guas \u00e9 a trilha mais leve do Parque Estadual do Ibitipoca, s\u00e3o 5 km de caminhada, passando por lindos atrativos naturais.\n.\n\ud83d\udc49Use\u00a0#trilheirasdobrasil https://t.co/Az67gX7GXA"
        },
        {
            "author_id": "176943108",
            "created_at": "2020-06-11T16:23:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.40394446,
                        -24.63649601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7af1193b89420d5"
            },
            "id": "1271115930869923841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #cavernadodiabo #EUFUI em Parque Estadual Caverna Do Diabo https://t.co/dlG2cXqIah"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-06-11T16:19:57.000Z",
            "id": "1271114961654341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Argentina, Parque Nacional continua fechado para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/LTZefo7Nta"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2020-06-11T16:01:46.000Z",
            "id": "1271110383617613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o flagra a\u00e7\u00f5es clandestinas dentro do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/VL7td6VdiJ"
        },
        {
            "author_id": "717287268365545473",
            "created_at": "2020-06-11T15:46:37.000Z",
            "id": "1271106573885194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu tio - tu \u00e9 uma anta mulher, vou te pegar e te soltar la no parque nacional\nminha tia - some daqui v\u00e9io caduco\n\nai ai esses meus vizinhos"
        },
        {
            "author_id": "1003743999105126400",
            "created_at": "2020-06-11T15:35:47.000Z",
            "id": "1271103844030832641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Li uma not\u00edcia sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e a primeira coisa que me vem \u00e0 mente  \u00e9: https://t.co/zHmm4N6PKa"
        },
        {
            "author_id": "29028590",
            "created_at": "2020-06-11T15:16:37.000Z",
            "id": "1271099020954517505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria saber como que o inganeis mandou abrir o parque nacional se ele \u00e9 federal e de atribui\u00e7\u00e3o do icmbio"
        },
        {
            "author_id": "425055523",
            "created_at": "2020-06-11T15:10:15.000Z",
            "id": "1271097418428358658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpeiros de Rond\u00f4nia invadem terras no Parque Estadual de Chandless \u00e0 procura de ouro - https://t.co/FFx2SRjzW3"
        },
        {
            "author_id": "759833667828985856",
            "created_at": "2020-06-11T15:07:10.000Z",
            "id": "1271096642989707264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 07/06, domingo, foram entregues 60 apartamentos no Divin\u00e9ia. A iniciativa faz parte do projeto de urbaniza\u00e7\u00e3o integrada e remanejamento de moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o do Grande Alvarenga. https://t.co/tgpf1CCTuw"
        },
        {
            "author_id": "138759176",
            "created_at": "2020-06-11T15:05:39.000Z",
            "id": "1271096263426048003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s tr\u00eas meses sem receber visitas, veja como ficou o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Consultado sobre o ocorrido, o Dr. Ian Malcolm declarou: \"Life, uh, finds a way\". https://t.co/77AixNMo3s"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-06-11T15:00:01.000Z",
            "id": "1271094847022088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O ICMBio e parceiros conseguiram combater um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Santa Catarina (SC), na \u00faltima segunda-feira (08). O inc\u00eandio j\u00e1 durava 20 dias e estava concentrado em picos dos morros.\nSaiba mais: https://t.co/ssSQzobloJ. https://t.co/CZkAjQfb8j"
        },
        {
            "author_id": "348050558",
            "created_at": "2020-06-11T14:59:27.000Z",
            "id": "1271094701932924934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu realizei o laudo de identifica\u00e7\u00e3o de \u00edndios isolados em 2002 dentro dos limites do que hoje \u00e9 o Parque Estadual do Chandless. Naquela \u00e9poca o governo do Estado do Acre n\u00e3o admitia a exist\u00eancia de \u00edndios na \u00e1rea porque iria criar o Parque. E olha que Marina era ministra."
        },
        {
            "author_id": "150347964",
            "created_at": "2020-06-11T14:58:31.000Z",
            "id": "1271094469132193796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juro que quando tudo isso passar, farei trilha no parque municipal; vou tentar estar mais em contato com a natureza https://t.co/txNwvz14Tc"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-06-11T14:56:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "68435868",
                        "start": 9,
                        "username": "ac24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271093908857126913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O jornal @ac24horas publicou hoje reportagem  mostrando poss\u00edvel a\u00e7\u00e3o de garimpeiros de Rond\u00f4nia no Parque Estadual do Chandless, no Acre. A \u00e1rea \u00e9 uma das mais intocadas da #Amaz\u00f4nia, na fronteira com o Peru. As autoridades devem agir do estrago. \n\nhttps://t.co/kd3sApQBzo"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-06-11T14:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1271092589467324417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green and blue @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pr7k59pBhq"
        },
        {
            "author_id": "227121613",
            "created_at": "2020-06-11T14:41:52.000Z",
            "id": "1271090277957107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE MERDA \u00c9 ESSA QUE O PARQUE NACIONAL VAI ENTRAR PRO PLANO NACIONAL DE DESESTATIZA\u00c7\u00c3O?\n\nEU N\u00c3O POSSO TER UM DIA DE PAZ? \u00c9 ISSO MESMO?\n\nPQP https://t.co/IUhAYs4IbC"
        },
        {
            "author_id": "42667179",
            "created_at": "2020-06-11T14:38:25.000Z",
            "id": "1271089407165161478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando as aulas de Itatiaia voltarem, t\u00f4 pensando em ir domingo pra aproveitar o parque nacional e/ou Penedo"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2020-06-11T14:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "238638530",
                        "start": 186,
                        "username": "NewsRondonia"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "327053368",
                        "start": 211,
                        "username": "News_Rondonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271082688045293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd36GARIMPEIROS DE ROND\u00d4NIA INVADEM TERRAS NO PARQUE ESTADUAL DE CHANDLESS \u00c0 PROCURA DE OURO\ud83d\udd36\n\nhttps://t.co/tBa97RA9KP\n\nCurta nossa p\u00e1gina no facebook:\nhttps://t.co/t0VoeanTaQ\n\u2800\nInstagram:\n@newsrondonia\n\u2800\nTwitter:\n@News_Rondonia https://t.co/HjE0YO4gj1"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2020-06-11T14:10:03.000Z",
            "id": "1271082271408295940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GARIMPEIROS DE ROND\u00d4NIA INVADEM TERRAS NO PARQUE ESTADUAL DE CHANDLESS \u00c0 PROCURA DE OURO; leia mais em https://t.co/g9ggDssBEn\nhttps://t.co/JMYD04i22i"
        },
        {
            "author_id": "1175797080171995137",
            "created_at": "2020-06-11T14:03:04.000Z",
            "id": "1271080513843806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom \ud83c\udf3f\u26f0 \n#nature #feelingfree #animalsounds #freedom #fugadoviagante #geresnationalpark #photographylovers #pitoesdasjunias #naturelovers em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yw79Qa5cGQ"
        },
        {
            "author_id": "860651169089191936",
            "created_at": "2020-06-11T13:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "110748410",
                        "start": 70,
                        "username": "rescatecaracas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271068517408874497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PicoOriental Parque Nacional #WarairaRepano Aka #ElAvila \u26f0\ufe0f\ud83c\udf04\n.\nFoto: @rescatecaracas #Trekking #Mountains #Nature #Caracas #Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/4FAQR6dTNO"
        },
        {
            "author_id": "2908318882",
            "created_at": "2020-06-11T12:53:23.000Z",
            "id": "1271062976334835713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabei de ver um v\u00eddeo de moradores das regi\u00f5es ali da Serra do Cip\u00f3 t\u00e3o na rua, com uma faixa \"Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 bem vindo nesse momento\" e ficam vaiando o pessoal entrando de carro. Pra quem n\u00e3o \u00e9 de Minas, l\u00e1 \u00e9 um ponto tur\u00edstico porque tem um parque nacional com cachoeiras e trilhas"
        },
        {
            "author_id": "2845877578",
            "created_at": "2020-06-11T12:52:32.000Z",
            "id": "1271062762987413507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI https://t.co/s7sMqEaKEX"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-11T12:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "47688615",
                        "start": 60,
                        "username": "jornalhoje"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "54337535",
                        "start": 92,
                        "username": "majucoutinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1271061926559309824",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa A reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u foi destaque no @JornalHoje, da @RedeGlobo, com @MajuCoutinho e Anderson Frigo.\n\n\ud83d\udcc4 Saiba mais sobre a reabertura acessando nosso blog oficial: https://t.co/LBemeOGCoJ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-11T12:49:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1271061919953235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 aberto! \u2728 Neste primeiro momento, o parque atende de ter\u00e7a-feira a domingo, das 9h \u00e0s 16h, de forma gradual e com todos os cuidados necess\u00e1rios \u00e0 sa\u00fade coletiva. N\u00e3o h\u00e1 restri\u00e7\u00e3o de idade para a visita\u00e7\u00e3o.\n\n\u2b07\ufe0f https://t.co/Oaea3IC7l9"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2020-06-11T12:44:33.000Z",
            "id": "1271060754838556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Locais tipicamente tur\u00edsticos do Rio Grande do Sul foram autorizados a reabrir. \u00c9 o caso do Parque Nacional de Aparados da Serra, em que a grande atra\u00e7\u00e3o s\u00e3o os c\u00e2nions. #BoraBrasil #BandJornalismo https://t.co/WMgGtjc0cm"
        },
        {
            "author_id": "2408007342",
            "created_at": "2020-06-11T12:33:19.000Z",
            "id": "1271057925394640900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look me in the eyes. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/fUSMzYoaEF"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2020-06-11T12:28:41.000Z",
            "id": "1271056762234421249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ud83c\udf3f Hoje, \u00e0s 11h, vai ao ar a segunda live em comemora\u00e7\u00e3o aos 10 anos de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Serra das Torres no perfil https://t.co/i3XMFqHTtO https://t.co/fieQLQJ1nX"
        },
        {
            "author_id": "1016759450395467777",
            "created_at": "2020-06-11T12:28:36.000Z",
            "id": "1271056738586963969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim entre os patrim\u00f4nios da Uni\u00e3o para concess\u00e3o no\u00a0turismo https://t.co/e6pASraHbw"
        },
        {
            "author_id": "146834712",
            "created_at": "2020-06-11T12:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20322248,
                        -22.97250903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1271056082933362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele #Tbt de respeito\n#explorandotrilhas #exploretrilhasj #rioquemechame #rio #rioinlove em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/Ywu1dvUdtZ"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2020-06-11T12:15:40.000Z",
            "id": "1271053484473880581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Garimpeiros de Rond\u00f4nia invadem terras no Parque Estadual de Chandless \u00e0 procura de\u00a0ouro https://t.co/xIrtZCuBqd"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2020-06-11T12:15:33.000Z",
            "id": "1271053457508560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim entre os patrim\u00f4nios da Uni\u00e3o para concess\u00e3o no turismo https://t.co/QxRJT71pXW"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2020-06-11T11:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "3755068515",
                        "start": 38,
                        "username": "Brecaute"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "69343441",
                        "start": 117,
                        "username": "crfbecaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271048995318779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje era dia de t\u00e1 la pelas terras do @Brecaute e depois partir pro parque nacional do capara\u00f3.\nJusto esse ano que a @crfbecaa ia me receber pro caf\u00e9 da tarde"
        },
        {
            "author_id": "1239636650050957314",
            "created_at": "2020-06-11T10:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "856689854733848576",
                        "start": 44,
                        "username": "Critico_daSilva"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1089535657",
                        "start": 73,
                        "username": "N_Carvalheira"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1063238281050116096",
                        "start": 88,
                        "username": "LaOlive43785942"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1195480380612190208",
                        "start": 105,
                        "username": "DewesVania"
                    }
                ]
            },
            "id": "1271030738809434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Privatiza Tudo Acabar Com Cabide De Emprego @Critico_daSilva @j_damassa2 @N_Carvalheira @LaOlive43785942 @DewesVania @alessandraAle_5\nhttps://t.co/hoDW70yNg9"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2020-06-11T09:50:00.000Z",
            "id": "1271016825556545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbienteDF | Medida est\u00e1 entre as a\u00e7\u00f5es do Governo com a finalidade de proteger a fauna e a flora do Cerrado.\n\nhttps://t.co/0pGmmHiaDg"
        },
        {
            "author_id": "3383711674",
            "created_at": "2020-06-11T09:48:02.000Z",
            "id": "1271016333732446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/b0ckLFYWCC"
        },
        {
            "author_id": "16079937",
            "created_at": "2020-06-11T09:40:17.000Z",
            "id": "1271014382630207489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI - Economia https://t.co/TNcFdYMIjj"
        },
        {
            "author_id": "1129417858168098818",
            "created_at": "2020-06-11T09:32:36.000Z",
            "id": "1271012448624148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPMT destaca import\u00e2ncia de julgado na defesa de parque estadual\nhttps://t.co/liwJxdQgwY"
        },
        {
            "author_id": "3180018088",
            "created_at": "2020-06-11T07:31:37.000Z",
            "id": "1270982001982570498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa menina inteligent\u00edssima aqui resolveu viajar pra um parque Nacional pra fazer trilha sendo que sofre de dor cr\u00f4nica no p\u00e9 e fudeu com um tend\u00e3o da coxa uns dias atr\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2020-06-11T06:47:22.000Z",
            "id": "1270970864050360326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Isolamento social: Parque Municipal de Macei\u00f3 disponibiliza plant\u00e3o psicol\u00f3gico online https://t.co/6pXcyAnuXN"
        },
        {
            "author_id": "3057870257",
            "created_at": "2020-06-11T05:01:26.000Z",
            "id": "1270944208396918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI - Correio Braziliense https://t.co/i7yTbDVUlr"
        },
        {
            "author_id": "1269645480578945027",
            "created_at": "2020-06-11T03:43:56.000Z",
            "id": "1270924704241651712",
            "in_reply_to_user_id": "387722644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anap_rds Seria tudo sabe , mas assim \nQueria mimar el@ na disney , e no momemto s\u00f3 poderia ta levando ali no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2020-06-11T03:09:32.000Z",
            "id": "1270916048057962497",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso que faz/me lembrar da sincronicidade do caso Glauco Villas Boas, parente do sertanista Orlando e de Cl\u00e1udio Villas Boas, criadores do parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-06-11T02:29:20.000Z",
            "id": "1270905928305594369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre hoje com controle de acesso:   O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, reabre...\n- #TioSam https://t.co/jg62ARG1Ha"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-06-11T02:12:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1270901567324110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "COMUNIDADES DAS RESEXMAR CONTRA O COVID 19\n\"Escrevo em nome da \u00a0CONFREM Brasil, sou marisqueira da Reserva Extrativista M\u00e3e Grande do Curu\u00e7\u00e1 na regi\u00e3o do Salgado Paraense no litoral Amaz\u00f4nico e uma das coordenadoras da CONFREM Brasil... https://t.co/qWgGL1aaff"
        },
        {
            "author_id": "70513318",
            "created_at": "2020-06-11T01:48:17.000Z",
            "id": "1270895598418432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Saudades desse belo passeio no Parque Nacional Chapada Diamantina (BA). https://t.co/Y6Ex91devh"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2020-06-11T01:45:04.000Z",
            "id": "1270894791274958851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabriu hoje com 30% da capacidade - e plano de retomada da cidade dever\u00e1 servir de refer\u00eancia para outros destinos no Brasil \nhttps://t.co/uj22qN4PoY https://t.co/iPp36iqIv7"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2020-06-11T01:24:26.000Z",
            "id": "1270889598474948615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de se aventurar num parque nacional n\u00e9 meu filho!? \ud83d\ude29\ud83e\udd29\u2728 https://t.co/JLud96zbJ8"
        },
        {
            "author_id": "3057870257",
            "created_at": "2020-06-11T01:01:16.000Z",
            "id": "1270883766597300226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI - Correio Braziliense https://t.co/ydjA1A0wmJ"
        },
        {
            "author_id": "1227431060",
            "created_at": "2020-06-11T00:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "67150902",
                        "start": 89,
                        "username": "correio"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 98,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270875430359371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vegeta\u00e7\u00e3o nem secou e j\u00e1 temos inc\u00eandio florestal hoje no Parque Nacional de Bras\u00edlia? @correio @Metropoles , algu\u00e9m cobriu isso?"
        },
        {
            "author_id": "268481815",
            "created_at": "2020-06-11T00:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "31423383",
                        "start": 0,
                        "username": "fred_kong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270875242739752960",
            "in_reply_to_user_id": "31423383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fred_kong Eita... Moro num condom\u00ednio aqui ao lado do Parque Municipal... Semana passada deu 8 graus na madruga!!"
        },
        {
            "author_id": "148471502",
            "created_at": "2020-06-11T00:18:41.000Z",
            "id": "1270873049320038403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a m\u00e1scara n\u00e3o cobrir o nariz\nSe a m\u00e1scara n\u00e3o cobrir a boca, preferencialmente o queixo tbm\nSe a m\u00e1scara for empurrada pra baixo ou pra cima da \u00e1rea protegida ap\u00f3s um tempo de utiliza\u00e7\u00e3o\nSe sua m\u00e1scara tiver furos\nSe voc\u00ea enfiar seu dedo por dentro da m\u00e1scara\n\nT\u00c1 ERRADO, PORRA"
        },
        {
            "author_id": "181721682",
            "created_at": "2020-06-11T00:04:35.000Z",
            "id": "1270869501039394816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burrice liberar precocemente as pousadas, at\u00e9 pq o Parque Nacional segue fechado. Nem atra\u00e7\u00f5es naturais estar\u00e3o abertas.  Vai la so pra levar covid. \u00c9 muita necessidade da tradicional \"pousadinha na Serra do Cip\u00f3 no dia dos namorados\" PQP https://t.co/NcQMoue8k2"
        },
        {
            "author_id": "31423383",
            "created_at": "2020-06-11T00:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "566814126",
                        "start": 0,
                        "username": "Renxn13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270868860904837122",
            "in_reply_to_user_id": "566814126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Renxn13 Perto do Parque Municipal. Ta doido, sentindo frio nessa porra!"
        },
        {
            "author_id": "379491763",
            "created_at": "2020-06-10T23:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "67150902",
                        "start": 0,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270867294252601347",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio Se for pra melhorar, n\u00e3o vejo problema. Adoro o Parque Nacional, mas a estrutura a muito tempos deixa a desejar, principalmente na \u00e1rea das piscinas da \u00c1gua Mineral."
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-06-10T23:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.46345299,
                        -27.62080629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1270866899442626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea protegida com dunas, lagos e restingas, estando situada entre os bairros da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o e da Joaquina, em Florian\u00f3polis. Um dos destaques \u00e9\u2026 https://t.co/xIaoAmHW8b"
        },
        {
            "author_id": "1250084771704836096",
            "created_at": "2020-06-10T23:44:08.000Z",
            "id": "1270864355429617666",
            "in_reply_to_user_id": "1250084771704836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se quiser saber mais informa\u00e7\u00f5es sobre esse parque clica na nossa bio  a v\u00e1 para a aba \u201cPRONDEV\u00d4\u201d e clique no Parque Estadual Apiai, ou simplesmente copie e cole este link: https://t.co/GF4dehv7Km"
        },
        {
            "author_id": "1250084771704836096",
            "created_at": "2020-06-10T23:44:07.000Z",
            "id": "1270864350421680129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Estadual Apia\u00ed? vem com a gente conhecer o parque nessa thread\n\nEle \u00e9 um dos parques mais antigos de S\u00e3o Paulo e \u00e9 considerado um S\u00edtio do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pois reune uma das \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica mais preservada do Brasil, legal n\u00e9? https://t.co/DFxMtf5oqC"
        },
        {
            "author_id": "1250084771704836096",
            "created_at": "2020-06-10T23:37:50.000Z",
            "id": "1270862769017909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Estadual Apia\u00ed? Ent\u00e3o vem com a gente conhecer esse parque:\n\nEle \u00e9 um dos parques mais antigos de S\u00e3o Paulo e \u00e9 considerado um S\u00edtio do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pois reune uma das\u2026 https://t.co/fxYTqql9g7"
        },
        {
            "author_id": "1264374846705881089",
            "created_at": "2020-06-10T23:32:08.000Z",
            "id": "1270861337153933313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembro quando o parque Municipal tinha at\u00e9 elefante, e os contratos de pintura deram repartidos em partes iguais? Kkk brincadeiras, a gente se v\u00ea por ai.. https://t.co/ZA9jPpZ9rH"
        },
        {
            "author_id": "857326662509309954",
            "created_at": "2020-06-10T23:27:27.000Z",
            "id": "1270860154871914497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para membros do #MPMT que atuam/j\u00e1 atuaram na defesa do #ParqueSerradeRicardoFranco, o posicionamento defendido pelo magistrado representa a retomada das mais de 50 a\u00e7\u00f5es j\u00e1 propostas na defesa da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/O8fHOR0XN6 #VilaBeladaSant\u00edssimaTrindade #TJMT https://t.co/sFyu8HqcJB"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2020-06-10T23:25:03.000Z",
            "id": "1270859554859909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI https://t.co/Np2L7OIT3w"
        },
        {
            "author_id": "1476145861",
            "created_at": "2020-06-10T23:17:23.000Z",
            "id": "1270857624901300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado. Programa de Parcerias de Investimentos incluiu o empreendimento no Plano Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o (PND) para concess\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o p\u00fablico.\n\nhttps://t.co/h8vYN4LzJm"
        },
        {
            "author_id": "33663981",
            "created_at": "2020-06-10T23:11:09.000Z",
            "id": "1270856056005185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/mBTOlEQePb"
        },
        {
            "author_id": "239504233",
            "created_at": "2020-06-10T23:07:11.000Z",
            "id": "1270855055831379970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado desta ter\u00e7a-feira (9) o regulamento para o Concurso em homenagem aos 50 anos do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, com o objetivo de premiar os melhores artistas nas\u2026 https://t.co/1ceSuMDWfq"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-06-10T23:03:42.000Z",
            "id": "1270854181688086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EN\ud83d\udc47] [PT] A Aldeia de Fafi\u00e3o est\u00e1 inserida no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e tem v\u00e1rios pontos de interesse, como #miradouros , #lagoas e paisagens de cortar a respira\u00e7\u00e3o.\ud83d\ude1c\n.\nQuem j\u00e1 visitou Fafi\u00e3o?\u2714\ufe0f\n\n.\n\n[EN]\u2026 https://t.co/18Lbzsph67"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2020-06-10T23:02:57.000Z",
            "id": "1270853991929384961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabriu hoje com 30% da capacidade - e plano de retomada da cidade dever\u00e1 servir de refer\u00eancia para outros destinos no Brasil\nhttps://t.co/omewrcEyAP"
        },
        {
            "author_id": "885814942317850624",
            "created_at": "2020-06-10T22:49:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1270850502302019586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje reabertura do Parque Nacional Igua\u00e7u. https://t.co/IJs70S0XOp"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2020-06-10T22:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "67150902",
                        "start": 82,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270849437645115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI https://t.co/VHQ8qatvD2 @correio"
        },
        {
            "author_id": "873279850534105088",
            "created_at": "2020-06-10T22:42:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42134305,
                        -10.54645186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1270848813243211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante nossa viagem para o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, em 2018, n\u00f3s conhecemos de perto uma vereda. Voc\u00ea sabe o que \u00e9? \u00c9 um tipo de vegeta\u00e7\u00e3o comumente encontrada no cerrado brasileiro. As veredas s\u00e3o caracterizadas\u2026 https://t.co/iiI3WG54Wz"
        },
        {
            "author_id": "1109488312388071430",
            "created_at": "2020-06-10T22:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "49435578",
                        "start": 0,
                        "username": "GTMacalossi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270848773531545610",
            "in_reply_to_user_id": "49435578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GTMacalossi * Parque Municipal Quinta da Boa Vista, Bairro Imperial de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o RJ de 1803\n* Petr\u00f3polis, ou Cidade Imperial (Cidade de Pedro) de 1843"
        },
        {
            "author_id": "167496214",
            "created_at": "2020-06-10T22:28:15.000Z",
            "id": "1270845257190707201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje vai para a reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u! Que alegria!\nImagem divulga\u00e7\u00e3o: Bourbon Hotel https://t.co/tqMEUsr16z"
        },
        {
            "author_id": "43155019",
            "created_at": "2020-06-10T22:27:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1270845088399228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela thread, toda a \u00e1rea que contempla o Parque Estadual da Serra do Mar est\u00e1 na Fase Laranja.\n\nHm. https://t.co/52xkbLhu1A"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-06-10T22:24:41.000Z",
            "id": "1270844359760465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI https://t.co/vcPh353WZa https://t.co/aziq2cm66a"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-06-10T22:17:37.000Z",
            "id": "1270842582315290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 184,
                "quote_count": 53,
                "reply_count": 42,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 privatizado, anuncia PPI https://t.co/53ZZ69ccS5 https://t.co/ZC3bvfXSv4"
        },
        {
            "author_id": "951930147481047040",
            "created_at": "2020-06-10T22:08:29.000Z",
            "id": "1270840282284728323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do parque municipal https://t.co/ErA91eiVF9"
        },
        {
            "author_id": "16027447",
            "created_at": "2020-06-10T22:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "193902848",
                        "start": 0,
                        "username": "Sergiojacare"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "64706049",
                        "start": 14,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270839496209285120",
            "in_reply_to_user_id": "193902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sergiojacare @jdoriajr Nem todos, S\u00e9rgio. O parque ESTADUAL da Cantareira, por exemplo, n\u00e3o \u00e9."
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2020-06-10T22:05:14.000Z",
            "id": "1270839468224888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre visita\u00e7\u00e3o com muita emo\u00e7\u00e3o e cuidados\n\nhttps://t.co/TxNkqNur8s https://t.co/w0z0IDCeV9"
        },
        {
            "author_id": "79202461",
            "created_at": "2020-06-10T21:49:20.000Z",
            "id": "1270835463339810821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os bichim l\u00e1 na entrada do parque nacional das emas &lt;3 https://t.co/9e5NPTDhGQ https://t.co/3btBj3e5ZL"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2020-06-10T21:42:17.000Z",
            "id": "1270833691162525699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um em cada quatro brasileiros n\u00e3o tem acesso \u00e0 internet no Brasil. Nas \u00e1reas rurais e distantes dos grandes centros este n\u00famero \u00e9 ainda maior:  #Amazonas #internet #reservadedesenvolvimentosustent\u00e1vel https://t.co/VA55CvpldO https://t.co/WBHZvpGrWy"
        },
        {
            "author_id": "826238398411194369",
            "created_at": "2020-06-10T21:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1257465350419099655",
                        "start": 0,
                        "username": "Millenadobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270829802178654220",
            "in_reply_to_user_id": "1257465350419099655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Millenadobr t\u00e1 linda amiga nessa foto no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2020-06-10T21:10:39.000Z",
            "id": "1270825730784575491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal disponibiliza plant\u00e3o psicol\u00f3gico online https://t.co/39zn92eZYO"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2020-06-10T21:10:36.000Z",
            "id": "1270825718042243078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal disponibiliza plant\u00e3o psicol\u00f3gico online https://t.co/jNUsEHF0Cu"
        },
        {
            "author_id": "1040389472926478337",
            "created_at": "2020-06-10T20:49:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "65188407",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaMCDBasso"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "68712576",
                        "start": 28,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "106714016",
                        "start": 45,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270820521425416192",
            "in_reply_to_user_id": "65188407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaMCDBasso @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @policiafederal Meu sonho conhecer o parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-10T20:35:49.000Z",
            "id": "1270816962151616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O N\u00facleo reunia 5 unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro sob o comando de uma \u00fanica chefia e sede administrativa localizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nhttps://t.co/FGC517PaTt"
        },
        {
            "author_id": "16048404",
            "created_at": "2020-06-10T20:14:33.000Z",
            "id": "1270811612493086721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Durante uma viagem ao Parque Nacional Glacier, nos EUA, Gaurav Agrawal simplesmente queria capturar um belo p\u00f4r do sol. \n\nInfelizmente, depois de compartilhar sua foto no Flickr, ele descobriu que a imagem estava travando alguns celulares com Android 10.\n\nhttps://t.co/oWOCVVKf8u"
        },
        {
            "author_id": "65188407",
            "created_at": "2020-06-10T19:54:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "68712576",
                        "start": 15,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "106714016",
                        "start": 32,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "128372940",
                        "start": 59,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270806680310292487",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @policiafederal Presidente @jairbolsonaro . O Parque Nacional do Igua\u00e7u reabriu! Faz propaganda pra gente!! Foz do Igua\u00e7u agradece! Abra\u00e7os \ud83e\udd17 https://t.co/bLYvbvWITn"
        },
        {
            "author_id": "65188407",
            "created_at": "2020-06-10T19:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "128372940",
                        "start": 127,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "89091897",
                        "start": 143,
                        "username": "usina_itaipu"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "73550153",
                        "start": 158,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270805090836897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia hist\u00f3rico! Reabriu hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechado h\u00e1 quase 90 dias! O Brasil \u00e9 lindo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#CataratasdoIgua\u00e7u\n@jairbolsonaro \n@usina_itaipu \n@CataratasBrasil https://t.co/cVOkCKVcSD"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2020-06-10T19:36:39.000Z",
            "id": "1270802075056734208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre visita\u00e7\u00e3o com muita emo\u00e7\u00e3o e\u00a0cuidados https://t.co/KndHjkJ1x4"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2020-06-10T19:25:00.000Z",
            "id": "1270799143724818436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TURISMO \ud83e\udd29\n\ud83d\udccdParque Nacional do Igua\u00e7u reabre visita\u00e7\u00e3o com muita emo\u00e7\u00e3o e cuidados\u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/QHn6wIAYiy https://t.co/dfg1rWZyZO"
        },
        {
            "author_id": "2408007342",
            "created_at": "2020-06-10T19:19:51.000Z",
            "id": "1270797844400799747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude44\ud83d\ude44 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/QqT4XfADSg"
        },
        {
            "author_id": "52523069",
            "created_at": "2020-06-10T19:00:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1270792968358842373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu acordei com uma saudade do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/OBfGAqduON"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2020-06-10T18:38:50.000Z",
            "id": "1270787522281472003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-cinzento!\n #tangarasayaca #thraupidae #sanha\u00e7o #observa\u00e7\u00e3odeaves em Reserva Extrativista Lago do Cedro https://t.co/YlTraVxG8I"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-06-10T18:35:18.000Z",
            "id": "1270786633361694722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o, com todos os cuidados\u00a0sanit\u00e1rios https://t.co/K7ZaP1cs3m"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-10T18:34:11.000Z",
            "id": "1270786352074895363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o com muita emo\u00e7\u00e3o e cuidados. Veja fotos! https://t.co/9xcyCByty4"
        },
        {
            "author_id": "917775626848915459",
            "created_at": "2020-06-10T18:20:13.000Z",
            "id": "1270782838162354177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno do Parque Municipal da Matinha come\u00e7a a ganhar forma, em Campos Altos/MG\nLEIA MAIS CLICANDO NA IMAGEM:\n\n#noticias #camposaltos #camposaltosmg #minasgerais #tvkz\n\nhttps://t.co/b8zQFFP61d"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2020-06-10T18:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "56683654",
                        "start": 239,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "131286287",
                        "start": 249,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270779596535926784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUSTI\u00c7A ACABOU DE CONCEDER LIMINAR QUE TORNA NULA PORTARIA DO MINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE QUE AMEA\u00c7AVA A GEST\u00c3O DA RESERVA BIOL\u00d3GICA FEDERAL DO TINGU\u00c1, CONFORME ACP MOVIDA PELO MP FEDERAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DE MERITI. \n\nhttps://t.co/vXV1x704vu / @MPF_PRRJ @minc_rj @50ChicoAlencar"
        },
        {
            "author_id": "1431033908",
            "created_at": "2020-06-10T17:47:14.000Z",
            "id": "1270774537089671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu for pra casa da minha m\u00e3e, irei logo cortar o cabelo... Se n\u00e3o, o Ibama vem tomar posse do meu cabelo, alegando que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1255636812019707913",
            "created_at": "2020-06-10T17:18:20.000Z",
            "id": "1270767263793188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a coisa que eu mais quero fazer quando sair da quarentena \u00e9 fazer um piquenique no parque municipal e sentar na grama"
        },
        {
            "author_id": "46685669",
            "created_at": "2020-06-10T17:07:54.000Z",
            "id": "1270764640423854081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de planta da fam\u00edlia Acanthaceae no Parque Natural Municipal do Curi\u00f3, em Paracambi (RJ), \u00e9 descoberta por pesquisadores do Departamento de Bot\u00e2nica da Universidade Rural.\n\nLeia mais em: https://t.co/xXXqkFhe2O"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2020-06-10T16:54:44.000Z",
            "id": "1270761325724143624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Anhanguera agora \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! A \u00e1rea nomeada de Ref\u00fagio de Vida Silvestre, tem o dever de preservar a fauna silvestre e o bioma da Mata Atl\u00e2ntica. Saiba mais: https://t.co/1gmH1RcI7o https://t.co/STqHbIQvip"
        },
        {
            "author_id": "1241919579745550339",
            "created_at": "2020-06-10T16:44:21.000Z",
            "id": "1270758711397580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o foz do igua\u00e7u do meu saco\n\npq me envergonhas retomando o turismo no parque nacional caralho"
        },
        {
            "author_id": "2588407277",
            "created_at": "2020-06-10T16:30:37.000Z",
            "id": "1270755255471558659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus passeios no parque Municipal de Macei\u00f3 sempre foram cheios de emo\u00e7\u00e3o. https://t.co/ddUoi2lmEe"
        },
        {
            "author_id": "1263276369158582272",
            "created_at": "2020-06-10T16:24:43.000Z",
            "id": "1270753774336970754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mora em Araquari mas n\u00e3o sabe onde vai ser o novo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-06-10T16:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1270748663246192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Warm temperatures with blue skies. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/VYHNExWSAu"
        },
        {
            "author_id": "1061708555059900418",
            "created_at": "2020-06-10T15:49:47.000Z",
            "id": "1270744982090125313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir chorar no parque municipal, nem isso pode"
        },
        {
            "author_id": "51629007",
            "created_at": "2020-06-10T15:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 146,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "2753262374",
                        "start": 153,
                        "username": "governoparana"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "62891396",
                        "start": 168,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "61018959",
                        "start": 178,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270744400314937355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de @fozdoiguacu_ . Parab\u00e9ns para a bela cidade e cart\u00e3o postal do #Brasil. Nosso #Turismo precisa ser incentivado, tanto pelos @govbr @governoparana @MTurismo @EmbraturNews quanto pelos pr\u00f3prios #brasileiros. \n\ud83d\ude00\nhttps://t.co/OM9iSoeR2E"
        },
        {
            "author_id": "2588407277",
            "created_at": "2020-06-10T15:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "23166886",
                        "start": 0,
                        "username": "thiamparo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270743399788838914",
            "in_reply_to_user_id": "23166886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiamparo Conhe\u00e7o esse lugar, parque Municipal de Macei\u00f3 de certeza \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "3048217866",
            "created_at": "2020-06-10T15:41:29.000Z",
            "id": "1270742892869496833",
            "in_reply_to_user_id": "3048217866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no centro de Mato Grosso, entre a capital Cuiab\u00e1 e a cidade da Chapada dos Guimar\u00e3es, o Parque Nacional, que abrange uma \u00e1rea de 32.630 hect\u00e1res, foi criado em 12 de abril de 1989 com objetivo de preservar os ecossistemas cerrado, savana, matas de encosta e ciliares..."
        },
        {
            "author_id": "3048217866",
            "created_at": "2020-06-10T15:41:28.000Z",
            "id": "1270742889933529088",
            "in_reply_to_user_id": "3048217866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es apresenta-se para quem deseja conhecer uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o mais bonitas do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1105874904107360258",
            "created_at": "2020-06-10T15:28:09.000Z",
            "id": "1270739537749315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural do Alv\u00e3o fez 37 anos. Foi criado atrav\u00e9s de uma portaria publicada em Di\u00e1rio da Rep\u00fablica. O anivers\u00e1rio foi assinalado com um dia aberto, para sensibiliza\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida .\n\nhttps://t.co/pJBb5eb1Vy"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2020-06-10T15:24:56.000Z",
            "id": "1270738726830866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vit\u00f3ria para o Parque Estadual da Serra de Ricardo Franco ap\u00f3s a decis\u00e3o da Turma de C\u00e2maras C\u00edveis Reunidas de Direito P\u00fablico e Coletivo do Tribunal de Justi\u00e7a de Mato Grosso (TJMT). \ud83c\udf0e \n\nhttps://t.co/qa0UgAdhU2"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2020-06-10T15:17:26.000Z",
            "id": "1270736838349729797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, 10 de Junho, Foz do Igua\u00e7u est\u00e1 de parab\u00e9ns pelo seu anivers\u00e1rio e, tamb\u00e9m, por reabrir o seu Parque Nacional, al\u00e9m de outros pontos tur\u00edsticos. Com cuidados redobrados e procedimentos de seguran\u00e7a ser\u00e1 poss\u00edvel recuperar a economia por meio do turismo. https://t.co/WwWvNHmYvq"
        },
        {
            "author_id": "1281521971",
            "created_at": "2020-06-10T15:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1281521971",
                        "start": 36,
                        "username": "CorreodeEspana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270735644940214273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/ikOGEk10Rn a trav\u00e9s de @CorreodeEspana"
        },
        {
            "author_id": "69122388",
            "created_at": "2020-06-10T14:52:53.000Z",
            "id": "1270730663398907906",
            "in_reply_to_user_id": "69122388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu penso que tem um parque estadual do lado de casa, grande, lindo, natureza E EU NEM POSSO IR CORRER. q ran\u00e7o coronga q ran\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "574095239",
            "created_at": "2020-06-10T14:47:23.000Z",
            "id": "1270729277277863937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "respondi uma, s\u00f3 falta a outra quest\u00e3o sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "192725205",
            "created_at": "2020-06-10T14:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "169836274",
                        "start": 0,
                        "username": "James_Barr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270725294593241089",
            "in_reply_to_user_id": "192725205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@James_Barr Christ the Redeemer, Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brazil https://t.co/jXezGXH4Fq"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-06-10T14:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1270717875108503557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "We're happy as ever, back to the mountains! \ud83d\ude0a @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/qKcLZ5W8ut"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2020-06-10T14:01:25.000Z",
            "id": "1270717710700146691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Amazonas Sustent\u00e1vel (FAs) e as Lojas Americanas instalaram, na \u00faltima semana, internet via sat\u00e9lite a mais um dos N\u00facleos de Conserva\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade (NCS), dessa vez na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3.\n\nSaiba mais: https://t.co/T4c8b2cm0x"
        },
        {
            "author_id": "1153701709",
            "created_at": "2020-06-10T13:59:19.000Z",
            "id": "1270717180707913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Municipal Meiembipe - Florian\u00f3polis/BR https://t.co/4RIQwgsJDi"
        },
        {
            "author_id": "51935259",
            "created_at": "2020-06-10T13:55:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 41,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270716272116785156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com o Ministro do Meio Ambiente, @rsallesmma, para falar sobre a reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia! https://t.co/DetCmSAPqP"
        },
        {
            "author_id": "178678252",
            "created_at": "2020-06-10T13:50:32.000Z",
            "id": "1270714972306386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fui visitar minha av\u00f3 em Crato - Ce. Me supreendi com o inverno rigoroso. Fui dar uma volta na floresta nacional do araripe. Olha como tava! #InvernoNoNordeste https://t.co/9KNakQ1eyn"
        },
        {
            "author_id": "1258838992600080390",
            "created_at": "2020-06-10T13:32:35.000Z",
            "id": "1270710454797561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoy abre  el parque nacional foz do igua\u00e7u  https://t.co/OiVM5qUQTz a trav\u00e9s de @AmbientalMision"
        },
        {
            "author_id": "99359073",
            "created_at": "2020-06-10T13:29:59.000Z",
            "id": "1270709798351376386",
            "in_reply_to_user_id": "99359073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais comprometida \u00e9 a \u00e1rea Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, que perdeu 36% da \u00e1rea florestal entre 2018 e 2019. A Bacia do Xingu (Sirad -x), entre maio e junho de 2019, perdeu o equivalente a 200 \u00e1rvores por minuto. \n\nHist\u00f3rico do desmatamento 2008-2019: https://t.co/8iD9JTzs1I"
        },
        {
            "author_id": "58461159",
            "created_at": "2020-06-10T13:09:38.000Z",
            "id": "1270704679845081088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Urbano Serra do Piripiri: lix\u00e3o atrai urubus com muita fuma\u00e7a em Vit\u00f3ria da Conquista https://t.co/WER2KXqg0T"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-06-10T13:01:59.000Z",
            "id": "1270702753027969029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira acampamentos e orienta pescadores da \u00e1rea do Parque Estadual do Cant\u00e3o. \ud83d\udc49https://t.co/V3AoDkZjRX https://t.co/xt1oMsQQGQ"
        },
        {
            "author_id": "66421131",
            "created_at": "2020-06-10T13:01:53.000Z",
            "id": "1270702729682436097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um guarda florestal no Parque Nacional Madidi da Bol\u00edvia mostra dentes de on\u00e7a confiscados de um visitante chin\u00eas em 2017.relat\u00f3rios de contrabando de on\u00e7a-pintada, puma e jaguatirica para a China para tentar entender o que est\u00e1 impulsionando o com\u00e9rcio ilegal -"
        },
        {
            "author_id": "1190788480890277888",
            "created_at": "2020-06-10T12:54:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1154021151997345797",
                        "start": 9,
                        "username": "Rey_Carvalhais9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270700868208406536",
            "in_reply_to_user_id": "1221824606857846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eufria3 @Rey_Carvalhais9 Nunca vou esquecer... E o passeio no parque municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2020-06-10T12:34:07.000Z",
            "id": "1270695738335473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26f0\ud83c\udf3fO Monumento Natural Serra das Torres \u00e9 a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da categoria Prote\u00e7\u00e3o Integral criada pelo Governo do Estado do Esp\u00edrito Santo. Para celebrar os 10 anos de sua cria\u00e7\u00e3o, acompanhe hoje, \u00e0s 11h, uma live sobre a unidade: https://t.co/i3XMFqHTtO https://t.co/HoHsNIOVuw"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gizellybicalho].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gizellybicalho",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gizellybicalho"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mlvillasboas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mlvillasboas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mlvillasboas"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4cd9b1543faf25c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parintins, Brasil",
                "id": "26bd1020a92a166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "M\u00e9rtola, Portugal",
                "id": "c8635849fe4f08d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara",
                "id": "08bb70c6ba170000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Caseros, Argentina",
                "id": "014f72200f706d3f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Acordo, Brasil",
                "id": "8c99fffd9cfb633a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Eldorado, Brasil",
                "id": "e7af1193b89420d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232459113097023490",
                "name": "MEP-VR | Movimento \u00c9tica na Pol\u00edtica V. Redonda/RJ",
                "username": "mepvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943611411871227904",
                "name": "\u24c2\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f JURIS",
                "username": "CL3B3RVAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228418700165943297",
                "name": "Eu Adoro Portugal",
                "username": "EuAdoroPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932786593483673601",
                "name": "Sudeste Noticia",
                "username": "SudesteNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636324633",
                "name": "TMoto Magazine",
                "username": "TMotoMagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Nicolas V. - \u270d\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265020026",
                "name": "myotismona",
                "username": "burendoru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584313716",
                "name": "gilson torres",
                "username": "gtorresf66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "831974342800072711",
                "name": "Ga61ru",
                "username": "GabrielXaviera1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799292581066797060",
                "name": "S\u00e9rgio Santos Rodrigues",
                "username": "SergioSRoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331111039",
                "name": "Melinda Ruotti",
                "username": "melindaruotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4041629482",
                "name": "molhosodescabeche",
                "username": "estouamarinar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269051780467474432",
                "name": "Paulo Gotz",
                "username": "GotzPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236944992",
                "name": "Iura Kurtz",
                "username": "IuraKurtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904215018",
                "name": "TV Paran\u00e1 Turismo",
                "username": "Pr_Educativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402213954",
                "name": "Fanatismo Celeste",
                "username": "fanatismocelest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277511461797890",
                "name": "nimmt kein blatt vor den mund",
                "username": "ariies_averonne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395151494",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "jzmestriner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239646427522969600",
                "name": "Sabrina",
                "username": "sabrinaffig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216673084490571777",
                "name": "Go find God \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0",
                "username": "wjunio_97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53520678",
                "name": "Morar em Canela",
                "username": "MoraremCanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307536535",
                "name": "\u24d8 Mara",
                "username": "marieleins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924454906",
                "name": "th!ago",
                "username": "thiagohalima7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826499644389736449",
                "name": "Simone Lima",
                "username": "simonebrs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3427094968",
                "name": "bigode bang (low profile)",
                "username": "tt_do_vini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558249013",
                "name": "Noticias de Azul",
                "username": "NoticiasdeAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260942778294550531",
                "name": "marcelo Lula Dilma Haddad \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "marcelo34776760",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153970990",
                "name": "Observat\u00f3rio Internacional",
                "username": "observint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267515398",
                "name": "Julie",
                "username": "Vedrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63178896",
                "name": "vics \u2728",
                "username": "wondrvics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38709640",
                "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc8\ud835\udcc5\ud835\udc52\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udc52 \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "iEspecie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223304998",
                "name": "Octavio Amuch\u00e1stegui",
                "username": "octavioamu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67066867",
                "name": "daniel leite",
                "username": "dleitee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1722931254",
                "name": "Ariane Santiago",
                "username": "nannesantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "G1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67480234",
                "name": "kelly Di Santi",
                "username": "kelkarithia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15301410",
                "name": "Elton Pacheco",
                "username": "eltonpacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445974947",
                "name": "EElias",
                "username": "edsnelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737163631528312834",
                "name": "Sharon Chen Music - Eternity Tonite out now!",
                "username": "SharonEChen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84628489",
                "name": "J\u00fanior Mont'blanc Carvalho \ud83e\udd13",
                "username": "juniorcarvalho7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3788621847",
                "name": "Erick Augusto",
                "username": "erickaugustrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049471254758125568",
                "name": "Igor A. Arriola",
                "username": "arriolaceae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225386372422303744",
                "name": "Pedrogrego",
                "username": "Pedrogrego2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253774549340106763",
                "name": "Malhado BH",
                "username": "malhadobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53274193",
                "name": "Bruna Reis, uma cidad\u00e3",
                "username": "brunareisjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13769472",
                "name": "Atila Imunizando *de licen\u00e7a-paternidade",
                "username": "oatila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320326669",
                "name": "R\u00e9gis Mubarak",
                "username": "RegisMubarak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159294989307973632",
                "name": "Solange Bastos",
                "username": "Solange50714235",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1180853118",
                "name": "Denison Ferreira",
                "username": "DenisonCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037887293510623232",
                "name": "Matraca",
                "username": "Alexjovem1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114697237949571078",
                "name": "Dirceu",
                "username": "Dirceu17107980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101472264",
                "name": "A Outra",
                "username": "inabalavelmenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69650953",
                "name": "Kennedy Alencar",
                "username": "KennedyAlencar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257703221117759489",
                "name": "Rota Paran\u00e1",
                "username": "rotaparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240609273488363520",
                "name": "Hemeterio1971",
                "username": "hemeterio1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813407661492490241",
                "name": "J",
                "username": "JadyMarcelaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805646055836680192",
                "name": "anabel guedes",
                "username": "_anabellg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "794634355519922177",
                "name": "Pirambu News",
                "username": "TvPirambu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luizg_chrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313224892",
                "name": "Blog do FM",
                "username": "blogdofm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030534754007965696",
                "name": "ya, mim, say, etc",
                "username": "yas_pb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360161590",
                "name": "Revista Viva Minas",
                "username": "vivaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260693410505281536",
                "name": "Folha Cear\u00e1",
                "username": "FolhaCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226930799989137414",
                "name": "folhasantista",
                "username": "folhasantista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164893119328002048",
                "name": "zero21mobile",
                "username": "zero21mobile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198673754",
                "name": "Rafael Lima",
                "username": "RafaLima_cantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54975703",
                "name": "R\u00e1dio Universit\u00e1ria FM",
                "username": "universitariafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382806251",
                "name": "Edson Riguer Jr",
                "username": "EdsonRiguer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4529764695",
                "name": "Ocimar Moreira\ud83d\udd30",
                "username": "_ocimar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336466545",
                "name": "Rosiani \u270d\ufe0f\ud83d\udc2e\ud83d\udeab Por uma sociedade vigilante.",
                "username": "RosianiPeso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44102989",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Viana Castelo",
                "username": "ImprensaViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439256286",
                "name": "Marc\u00edlio Leite Lopes",
                "username": "MARCILIOLLOPES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Encarregado de Neg\u00f3cios dos EUA Douglas Koneff",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31383157",
                "name": "Vacina j\u00e1!\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffe",
                "username": "sarahsrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178238112",
                "name": "Carlos G\u00f3es #UsePFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "goescarlos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "947096570",
                "name": "liam cavalcante",
                "username": "LiamCavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121559821080244225",
                "name": "mu\u00f1eca",
                "username": "fweakyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084630050241167360",
                "name": "madeus",
                "username": "omenare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094444271640498177",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86",
                "username": "dan_rd_mr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137765316946251777",
                "name": "Vingador de Lampi\u00e3o",
                "username": "DeVingador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199459769649651717",
                "name": "Gostoso BH",
                "username": "joel_gostoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49481861",
                "name": "adestradora de gado",
                "username": "swishscream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013566349115904000",
                "name": "elton",
                "username": "eltonldd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33377802",
                "name": "Patricia",
                "username": "fightingforbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979604276820566016",
                "name": "segueogolpe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "segueogolpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085998633",
                "name": "EcoAngolana \ud83c\udf3f\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udff3",
                "username": "EricaPTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804354115065225216",
                "name": "Renan Salom\u00e3o",
                "username": "RenanFagner3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252405530485809152",
                "name": "Rubro Negro e Bolsonarista!!!",
                "username": "TiagoDe49232105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240472623718584321",
                "name": "Alfredo Nascimento",
                "username": "Alfredo96272265",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207035519651201024",
                "name": "Felipe Campos",
                "username": "FelipeC76577310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073226183461011456",
                "name": "Gabriel Monteiro",
                "username": "GMonteiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179337975",
                "name": "News Carba",
                "username": "newscarba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044731324",
                "name": "Jo\u00e3o Perliteiro",
                "username": "perliteiro_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106839218",
                "name": "Na Cuia da Cris",
                "username": "cristinaamonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253794362317815809",
                "name": "Bica Bicudo",
                "username": "bicabicudo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67386802",
                "name": "Jornal Jangadeiro",
                "username": "JJangadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303729569",
                "name": "CliqueBrasil",
                "username": "cliquebrasil_of",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51499359",
                "name": "Jos\u00e9 Mesquita",
                "username": "blogmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268852300635934721",
                "name": "noticiando.br",
                "username": "br_noticiando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207496241833271296",
                "name": "\ud835\ude40\ud835\ude59\ud835\ude6a\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude59\ud835\ude64\ud83e\uddf3",
                "username": "ohomemdasmilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108849265823096834",
                "name": "Loves",
                "username": "amorerespeitobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675346",
                "name": "Daniela",
                "username": "DanielaMagia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1628766980",
                "name": "cleber de almeida",
                "username": "rebelc1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181926809899802625",
                "name": "Nelson Silva",
                "username": "NelsonSilvaPAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125073453848068098",
                "name": "Trilheiras do Brasil",
                "username": "trilheiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858166751644839936",
                "name": "Maiara",
                "username": "maiaradavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292982923",
                "name": "Estagi\u00e1rio Social em \ud83c\udfe0",
                "username": "estag_social1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320385394",
                "name": "Arqueu Farias S\u00e9rie B 2022.",
                "username": "ArqueuGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350357057",
                "name": "Jorge Sim\u00e3o",
                "username": "Jorge__Simao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593876042",
                "name": "loira",
                "username": "galofonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107899409",
                "name": "Barr\u00e3o\ud83d\udc14",
                "username": "_juniorbarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22376494",
                "name": "Mauricio Pereira m\u00fasico",
                "username": "mauriciopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2425151",
                "name": "Facebook",
                "username": "Facebook",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272156444079595526",
                "name": "Zezinho CarvalhoGtr",
                "username": "Zezinhocarvalh4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904419571154739202",
                "name": "LB",
                "username": "lbdeboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577237301",
                "name": "Marc\u00f8La\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MarcoosPaulo98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3597865036",
                "name": "Mc Rick",
                "username": "Mcrickoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3663503961",
                "name": "Pedro Esteves",
                "username": "pedrocesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490274289",
                "name": "Everaldo Felini",
                "username": "EveraldoFelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370134749",
                "name": "Her\u00f3 Bezerra",
                "username": "PresidenteHero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208550739485896705",
                "name": "gabre",
                "username": "jaestouporaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22927013",
                "name": "S\u00f3nia Dias",
                "username": "sonia__dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55598094",
                "name": "Alessandra Formagini",
                "username": "aleformagini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383711674",
                "name": "Revista Graffos",
                "username": "GraffosRevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41577314",
                "name": "Alexandre Rud\u00e1h - VACINA, J\u00c1!",
                "username": "alexandrerudah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257273368",
                "name": "Vissa de Gori \ud83d\udea9",
                "username": "vissa_de_gori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237583592",
                "name": "Leonardo Ferreira",
                "username": "Leobraga5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239643017365065730",
                "name": "Sheldon Cooper",
                "username": "KeroVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14800304",
                "name": "\ud83d\udcdaProf. Ms. Gustavo Dainezi - Segue! \u2764",
                "username": "dainezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59324753",
                "name": "Thata Siqueira",
                "username": "siqueirathata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1044974586788540416",
                "name": "Carol",
                "username": "Crloops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188018364",
                "name": "Cascavel Tempo",
                "username": "cascaveltempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353309583",
                "name": "Jose Raul",
                "username": "jrsantanna11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092434408",
                "name": "",
                "username": "bernardopkuster",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1271963763193847809",
                "name": "J\u00fanior Drones",
                "username": "JuniorDrones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865717145812045824",
                "name": "Marcus Freitas",
                "username": "MarcusSFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305159675",
                "name": "ambioverde",
                "username": "ambioverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290577736",
                "name": "D.",
                "username": "dam_ocu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176888512819449857",
                "name": "FORA BOZONARO",
                "username": "DrVictorAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885814942317850624",
                "name": "LUIZ_6.3\u264e \ud83d\udcf8\u2696\ud83d\ude37",
                "username": "LuizxRosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200534248119250946",
                "name": "Renato",
                "username": "RenatoF85954020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837334270",
                "name": "Maria Is\ud83c\udd70\ufe0fbel #SOSDemocracia#SOSBrasil",
                "username": "misabelmelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "348451857",
                "name": "Museu do Diamante",
                "username": "MuseudoDiamante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031943397433597952",
                "name": "GrisalhoGato",
                "username": "RicardoRochaw71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903577187592413185",
                "name": "paraense afim",
                "username": "paraensesigilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256320276368850944",
                "name": "Urg\u00eancia Ind\u00edgena",
                "username": "Urg_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966521353397592066",
                "name": "Obi Juan",
                "username": "juanfiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2503162307",
                "name": "Mary Jane",
                "username": "maryjanelovemme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042516712195796999",
                "name": "Allan_OS",
                "username": "AllanOS18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967866443097411584",
                "name": "Giselle Albuquerque",
                "username": "GiselleAlbuqu14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260067565646331907",
                "name": "Agenda Kids Bal. Cambori\u00fa - SC",
                "username": "agendakidsbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832742665439506432",
                "name": "tatiana",
                "username": "barrosttn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116332899",
                "name": "Correo del Caron\u00ed",
                "username": "CorreodelCaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408007342",
                "name": "Raquel Moreira",
                "username": "raquelrm151",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1152130013006839808",
                "name": "Cristiano Andrioli",
                "username": "CristianoAndri4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1501131792",
                "name": "katy",
                "username": "rodgheri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1524864704",
                "name": "Miqueias Souza",
                "username": "_MiqueiasSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123084712",
                "name": "Helio almeida",
                "username": "Heliot64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805532025205747712",
                "name": "sitefuro31",
                "username": "sitefuro31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257416061726720001",
                "name": "PFP Portuguese Flagship Program",
                "username": "portflagship",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955171035",
                "name": "Roberto Quintino",
                "username": "XQuintino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001635640063201281",
                "name": "rei do blefe",
                "username": "el_pedron44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251695643439005696",
                "name": "Albany Souza",
                "username": "AlbanySouza8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79823264",
                "name": "Fernando A. Souza",
                "username": "fe_also",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11206912",
                "name": "Carolina Moreno",
                "username": "anarina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33066521",
                "name": "V\u00edtor",
                "username": "vitorhvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865720567185506304",
                "name": "Antony Clark",
                "username": "clark_antony13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973688749468127232",
                "name": "Vegetarinando || Vacinado \ud83d\udc89",
                "username": "vegetarinando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26102409",
                "name": "C\u00e2mara de Almada",
                "username": "CMAlmada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70349639",
                "name": "psocialista",
                "username": "psocialista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214305044859764736",
                "name": "Herpaid'\u00e9gua",
                "username": "herpaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232977121808703489",
                "name": "Radar DF",
                "username": "RADARDF6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "379345754",
                "name": "Humberto Mauro",
                "username": "humartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817486696069660676",
                "name": "Camaragibe Agora",
                "username": "CamaragibeAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115064853612388352",
                "name": "\ud83d\udeadLocke Stronghold\ud83d\udd1e",
                "username": "LockeStronghold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15500936",
                "name": "alexgreis",
                "username": "alexgreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535926188",
                "name": "CHRYS A.MOSSBICAMPEAOLIBERTADORESOCTABRASILEIRO...",
                "username": "chystian_alison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Brasil em Folhas S/A",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102674079",
                "name": "Deyna Pinho",
                "username": "Danapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869977186723299330",
                "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude81\ud835\ude78",
                "username": "brizzila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242887443684171781",
                "name": "Dog Food Natural",
                "username": "dogfoodnaturall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358572882",
                "name": "Sudomira",
                "username": "sergioext4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159140759855149057",
                "name": "BRASIL ANTIGO",
                "username": "OBrasilAntigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125825118",
                "name": "L\u00facia Car\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "LuciaCarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82090893",
                "name": "\ud83d\udc89Cientista de Gente \ud83d\udc0a",
                "username": "CientistaDGente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61084342",
                "name": "Renata Ventura",
                "username": "rehventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280345602",
                "name": "Nelson silva",
                "username": "Nsilvajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269444893358915586",
                "name": "Jean Manara",
                "username": "manara_jean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1139669781471252480",
                "name": "dgxtravel",
                "username": "dgxtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027981485599608834",
                "name": "D E X T E R \ud83d\ude80",
                "username": "dexterodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187520692",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "Rodrigojs12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136408423682232321",
                "name": "Fique Sabendo!",
                "username": "FiqueSabendo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169140026",
                "name": "Roberto Santos",
                "username": "Roberto_SSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117020167",
                "name": "Latani (Bruja zapoteca)",
                "username": "latanimb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484519477",
                "name": "Rafael Lopez Lopez",
                "username": "rafifitres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924687215019675648",
                "name": "Rosangela Melo",
                "username": "Rosange53035266",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62488072",
                "name": "Iza Noemi",
                "username": "Isawingwalking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551555637",
                "name": "O\ud83c\udf0eFl\u00e1vio",
                "username": "omundoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343519401",
                "name": "Daniel R. Branco \ud83c\udfe1\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DanielRBranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215681016813309952",
                "name": "Diario Tempo Real",
                "username": "TempoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216478678646972417",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7eu mesma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MulheresComMoro",
                "username": "PsiquitiuVemCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72179073",
                "name": "A Erika \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "keka_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175797080171995137",
                "name": "Ana Sofia",
                "username": "fii0813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129417858168098818",
                "name": "Cuiabano News",
                "username": "CuiabanoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265720775136481280",
                "name": "G\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e",
                "username": "Gz_b97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110502635013054465",
                "name": "Portal ApoNews",
                "username": "portalaponews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20940968",
                "name": "Figueira Da Foz",
                "username": "figueiradafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163108954",
                "name": "Portal Novo Norte",
                "username": "portalnovonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263194529",
                "name": "filho do folha \ud83e\udd76",
                "username": "LUAN_DXDX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344413793628127232",
                "name": "diaba",
                "username": "mamamiaroula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369988508",
                "name": "Vivi \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "vivivieira1006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76681190",
                "name": "Vagner",
                "username": "Rengavt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743215483122393089",
                "name": "GoNorth S.A.",
                "username": "GoNorthSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177914414",
                "name": "Douglas Ranngel",
                "username": "Douglas_Ranngel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36431486",
                "name": "Eliane",
                "username": "Vaccavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891961382",
                "name": "Arthur Losnak",
                "username": "ArthurLosnak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15743329",
                "name": "fronteiradapaz.com.br",
                "username": "fronteiradapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154230679",
                "name": "Adolpho Strong",
                "username": "AdolphoUltimate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91417969",
                "name": "danilo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "danilofrederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98786988",
                "name": "Max Maciel",
                "username": "maxmacieldf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158798820",
                "name": "Orlando Vieira - Adv",
                "username": "OrlandoVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53172896",
                "name": "SBT Bras\u00edlia",
                "username": "sbtbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719728645",
                "name": "Will Neves",
                "username": "WillNeves7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60493823",
                "name": "Raphael Diniz",
                "username": "raphaelrmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248639748203319298",
                "name": "DIA DA NOTICIA",
                "username": "dia_ltda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41485074",
                "name": "the chad temer",
                "username": "danielvfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183844011536273409",
                "name": "\u00c1rvore do Futuro",
                "username": "arvoredofuturo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65275525",
                "name": "Caminhos do Rio",
                "username": "caminhosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3362657379",
                "name": "Renato Araujo",
                "username": "falecomorenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790315318421950464",
                "name": "AlbertoBlancoD\u00e1vila",
                "username": "Explora_ABD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854410193987391489",
                "name": "Bobo Bot",
                "username": "TheBoBoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256610660",
                "name": "dani",
                "username": "daniiglesiias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193049217",
                "name": "Gabriela Echenique",
                "username": "gabiiechenique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258876141512916997",
                "name": "Portal do Guapor\u00e9",
                "username": "portaldoguapor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243545247189282825",
                "name": "Elvis Elton, ex Spider-Man.",
                "username": "sk8spider31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11348282",
                "name": "NASA",
                "username": "NASA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67418441",
                "name": "Disney",
                "username": "Disney",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34442404",
                "name": "Sony",
                "username": "Sony",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "988483043341070337",
                "name": "Saulo",
                "username": "Saulo_RCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60586908",
                "name": "GOL Linhas A\u00e9reas",
                "username": "VoeGOLoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38803932",
                "name": "Luiz Alvaro Aguiar",
                "username": "LuizAlvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266396981699764228",
                "name": "KM Excurs\u00f5es",
                "username": "KmExcursoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73429972",
                "name": "C N M",
                "username": "portalcnm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002221",
                "name": "gabs",
                "username": "gabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2519134905",
                "name": "Alyson Verissimo",
                "username": "alysonverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475825673",
                "name": "zecaribeiro7@globo.com",
                "username": "zecaribeiro7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14981575",
                "name": "CeliaVentura",
                "username": "CeliaVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700953",
                "name": "Nuno Nunes",
                "username": "gambuzino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853397107",
                "name": "INDIGNADU'S ROB\u00d4 382022",
                "username": "valcebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231595189",
                "name": "Anna Carolina Bins",
                "username": "carolbins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188838781",
                "name": "dinossauro an\u00f4nimo",
                "username": "lucasrsans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573144336",
                "name": "ellen \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Justallien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103440711918276608",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaelsq_1993",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265135817",
                "name": "Thatha\u2078 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "thais_sunflower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219743428826804230",
                "name": "edu #INVentario",
                "username": "eduxragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221880489",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc8s",
                "username": "LucasMatosRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251612184431538176",
                "name": "geonatureza",
                "username": "geonatureza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270910498670809089",
                "name": "salafr\u00e1ria",
                "username": "peroxissomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54015371",
                "name": "Adriana Sousa Santos",
                "username": "DricaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116493486440763392",
                "name": "Annie Rodriguez Fernandes",
                "username": "AnnieRo01055749",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305236133",
                "name": "Vini Prestes",
                "username": "Vinii_Prestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22788535",
                "name": "Andrey Librelon",
                "username": "AndreyLibrelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227259221818904576",
                "name": "Segredos de Sampa",
                "username": "segredosdesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784521451",
                "name": "Caio Leoc\u00e1dio",
                "username": "caiobrunorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819388586642591744",
                "name": "Th\u00f4m",
                "username": "Aguiar09Thomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Danda",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178361383",
                "name": "Sunqu Suwa",
                "username": "SunquSuwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169953990",
                "name": "SANTORINIARQ",
                "username": "SantoriniArq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20237983",
                "name": "Gr\u00eamio FBPA",
                "username": "Gremio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120151378",
                "name": "Andreia",
                "username": "Andreialosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201549387",
                "name": "Jhonat\u00e3 Rodrigo",
                "username": "JhoowUp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922461192966365184",
                "name": "Martha Seillier",
                "username": "MarthaSeillier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34754995",
                "name": "Fernando S. Marcato",
                "username": "fsmarcato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62141246",
                "name": "Sisyphus",
                "username": "sisyfean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859541768148324352",
                "name": "\u26bd elmoem JO-JO! \u26bd",
                "username": "Ermirorbrabir17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332931285",
                "name": "Matheus",
                "username": "mthsrch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096864109",
                "name": "Bianca Veiga",
                "username": "biancaveiga92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52765698",
                "name": "Newton J\u00fanior",
                "username": "newtico21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13357152",
                "name": "Rafa",
                "username": "Rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176943108",
                "name": "Valdir Farias Lima",
                "username": "valdirflima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717287268365545473",
                "name": "Nathalia",
                "username": "NathSorvetao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003743999105126400",
                "name": "Bruno",
                "username": "brnohn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29028590",
                "name": "mussarela de b\u00fassola",
                "username": "Lpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425055523",
                "name": "Inani Ibatsai",
                "username": "Inaniibatsai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759833667828985856",
                "name": "Evandro Gea",
                "username": "GeaEvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138759176",
                "name": "eu\u00b3",
                "username": "eueueublablabla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348050558",
                "name": "Lindomar Padilha",
                "username": "LindomarPadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150347964",
                "name": "\u0618",
                "username": "wickedthingx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227121613",
                "name": "boiolinha por quem soca fascista",
                "username": "paulamgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42667179",
                "name": "Biel",
                "username": "gabrielgonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238638530",
                "name": "News Rond\u00f4nia",
                "username": "NewsRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860651169089191936",
                "name": "Bajo Extremo",
                "username": "bajo_extremo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110748410",
                "name": "Grupo de Rescate Caracas",
                "username": "rescatecaracas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908318882",
                "name": "gabi",
                "username": "luaemaquario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2845877578",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Pinto",
                "username": "ritaecologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54337535",
                "name": "Maria J\u00falia Coutinho",
                "username": "majucoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016759450395467777",
                "name": "ITAJAINFO",
                "username": "itajainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146834712",
                "name": "Felipe Brasil",
                "username": "DossantosBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3755068515",
                "name": "Brecaute \u2122",
                "username": "Brecaute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69343441",
                "name": "rebecca",
                "username": "crfbecaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239636650050957314",
                "name": "Navezhon Lessa",
                "username": "EstanilauB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856689854733848576",
                "name": "Cr\u00edtico da Silva",
                "username": "Critico_daSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063238281050116096",
                "name": "L\u00e9a Oliveira \ud83d\ude4fDeus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LaOlive43785942",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195480380612190208",
                "name": "V\u00e3 Dews",
                "username": "DewesVania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16079937",
                "name": "Rasheed Abou-Alsamh",
                "username": "RasheedsWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180018088",
                "name": "GOOD OMENS SEASON 2 PORRAAA",
                "username": "Lexi_TheAceLion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057870257",
                "name": "Movimento Positivo",
                "username": "movipositivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269645480578945027",
                "name": "Jovem Jay V",
                "username": "Jvtphill_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70513318",
                "name": "Aline\ud83c\udf0e\ud83c\udf31\u267b\ufe0f",
                "username": "alinevianabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227431060",
                "name": "Um olhar diferente",
                "username": "laerciofilho7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268481815",
                "name": "L\u00e9o Rocha",
                "username": "leorochaadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31423383",
                "name": "K . O . N . G",
                "username": "fred_kong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148471502",
                "name": "Diego Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "DegoGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181721682",
                "name": "Senhor GuiL\u00c9rme",
                "username": "guigoorlandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566814126",
                "name": "Andy",
                "username": "Renxn13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379491763",
                "name": "Emmerson Andrade \u2728",
                "username": "EmmersonAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250084771704836096",
                "name": "EducaParqueSP",
                "username": "educaparquesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264374846705881089",
                "name": "Mongol King XxxX",
                "username": "BrazilHistory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857326662509309954",
                "name": "MPMT",
                "username": "mpdemt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476145861",
                "name": "Com Pauta",
                "username": "_compauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33663981",
                "name": "simone kafruni",
                "username": "sikafruni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239504233",
                "name": "Agricultura RS",
                "username": "agricultura_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "873279850534105088",
                "name": "Os Sabores do Mundo",
                "username": "duplaosdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109488312388071430",
                "name": "Vinicius Alem\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ViniciusAlemaoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49435578",
                "name": "Guilherme Macalossi",
                "username": "GTMacalossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167496214",
                "name": "Claudia W. Amado",
                "username": "ClaudiaWAmado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43155019",
                "name": "San \ud83e\udded",
                "username": "Sanderlust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951930147481047040",
                "name": "calip\u00edgia \u26a1\ufe0f",
                "username": "maismelanina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16027447",
                "name": "Dan\u00fabia Paraizo",
                "username": "danubiaparaizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193902848",
                "name": "S\u00e9rgio Jorge",
                "username": "Sergiojacare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79202461",
                "name": "space monkey",
                "username": "sieranerol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826238398411194369",
                "name": "nath",
                "username": "xhetERROR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257465350419099655",
                "name": "Millena Ribeiro",
                "username": "Millenadobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040389472926478337",
                "name": "Z\u00e2ngela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 7 Set / Eu Vou! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "Rozange70450028",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65188407",
                "name": "Ana Maria C D Basso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "AnaMCDBasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16048404",
                "name": "GizmodoBR",
                "username": "GizmodoBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52523069",
                "name": "Julio",
                "username": "PaiJulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917775626848915459",
                "name": "TV KZ",
                "username": "TVKZ4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431033908",
                "name": "Vitor Santos \ud83d\ude1c\ud83d\udc99\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Vyytoor_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255636812019707913",
                "name": "ind",
                "username": "indrrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46685669",
                "name": "Prograd - UFRRJ",
                "username": "ProgradUFRRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241919579745550339",
                "name": "E-Dosa",
                "username": "sarinamolheid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2588407277",
                "name": "Daniel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udc99",
                "username": "Daniel_Lima_mcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263276369158582272",
                "name": "Araquarieiros",
                "username": "araquarieiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061708555059900418",
                "name": "\u24c8",
                "username": "sarah_soaresf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51629007",
                "name": "Jo\u00e3o Eugenio Oliveira \ud83c\udf39\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joaoeugeniofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23166886",
                "name": "Thiago Amparo",
                "username": "thiamparo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3048217866",
                "name": "Fernanda Lenatte",
                "username": "frlntt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105874904107360258",
                "name": "Interior do Avesso",
                "username": "InteriorAvesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281521971",
                "name": "El Correo de Espa\u00f1a",
                "username": "CorreodeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69122388",
                "name": "Nityzinha",
                "username": "fosterthebitous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574095239",
                "name": "el\u00f4",
                "username": "readymendxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192725205",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd52 \u262e\ufe0f",
                "username": "Macha_Ruad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169836274",
                "name": "James Barr",
                "username": "James_Barr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153701709",
                "name": "KatiTelles",
                "username": "katitelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51935259",
                "name": "Celina Le\u00e3o",
                "username": "celinaleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178678252",
                "name": "Diogo Martins",
                "username": "Di_romm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258838992600080390",
                "name": "Misi\u00f3n Ambiental",
                "username": "m_ambiental_arg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99359073",
                "name": "gabriela",
                "username": "callices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58461159",
                "name": "Blog do Anderson",
                "username": "blogdoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66421131",
                "name": "marypopins",
                "username": "zarin33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190788480890277888",
                "name": "Eu_Teles",
                "username": "Ellysa_sqn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154021151997345797",
                "name": "Reyzin\ud83c\udccf",
                "username": "Rey_Carvalhais9",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1272962467170222083",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7gcottderfzcnrjram8mphlzg1vh",
        "oldest_id": "1270695738335473664",
        "result_count": 494
    }
}