{
    "data": [
        {
            "author_id": "300979032",
            "created_at": "2020-06-10T12:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "43476117",
                        "start": 0,
                        "username": "marischreiber"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "195930725",
                        "start": 15,
                        "username": "GugaSpirro"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "128372940",
                        "start": 27,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270694783623839745",
            "in_reply_to_user_id": "43476117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marischreiber @GugaSpirro @jairbolsonaro Oi Maraina. Veja, n\u00e3o discordo dessa afirma\u00e7\u00e3o. A reportagem \u00e9 muito clara nisso. Eu discordo do ponto especifico: os numeros apresentados (&gt;60% da area protegida e dados do MapBiomas) n\u00e3o est\u00e3o sendo disputados pelos especialistas citados na mat\u00e9ria, mas sim o que \u00e9 feito deles."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-10T12:03:59.000Z",
            "id": "1270688158552743938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu-preto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/I65zBkbpKf"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2020-06-10T12:01:01.000Z",
            "id": "1270687411706757122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de permitir que os moradores possam estudar e empreender, a conex\u00e3o trouxe o servi\u00e7o de telessa\u00fade do Governo do Amazonas, otimizando e permitindo mais qualidade do atendimento do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) neste contexto de pandemia do\u2026 https://t.co/txTq18Guwn"
        },
        {
            "author_id": "1254835219946975236",
            "created_at": "2020-06-10T12:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "377470848",
                        "start": 116,
                        "username": "brandao_alan"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "86390762",
                        "start": 143,
                        "username": "Wikimedia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270687155367505924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O anoitecer da Zona Norte carioca visto a partir do Parque Nacional da Tijuca em 07 de julho de 2013. De autoria de @brandao_alan, a imagem da @wikimedia ilustra a capa da edi\u00e7\u00e3o mais recente da Eixo. Agradecemos aos profissionais que ajudam a tornar poss\u00edvel nossa newsletter. https://t.co/v884eag8h4"
        },
        {
            "author_id": "195930725",
            "created_at": "2020-06-10T11:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "43476117",
                        "start": 0,
                        "username": "marischreiber"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "128372940",
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270685400626069509",
            "in_reply_to_user_id": "43476117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marischreiber @jairbolsonaro E isso n\u00e3o entra como \u00e1rea protegida no relat\u00f3rio, mas obviamente \u00e9 preservada pela legisla\u00e7\u00e3o vigente. S\u00e3o \u00e1reas plenamente imobilizadas que totalizam 1 tri de reais em patrim\u00f4nio fundi\u00e1rio dos agricultores e pecuaristas do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1258393257370845187",
            "created_at": "2020-06-10T11:21:57.000Z",
            "id": "1270677578794270726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhor Ministro, quais as medidas tomadas pelo governo sobre o desmatamento ilegal dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? https://t.co/tbl8YfD9x7"
        },
        {
            "author_id": "135998554",
            "created_at": "2020-06-10T11:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "980290397963456512",
                        "start": 0,
                        "username": "DaniLessa2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270676986910965760",
            "in_reply_to_user_id": "980290397963456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniLessa2 Tem uma esta\u00e7\u00e3o massa aqui no Piau\u00ed no parque nacional Serra das Confus\u00f5es. Tem tamb\u00e9m no parque nacional Serra da Capivara e foundue com queijo de leite de cabra."
        },
        {
            "author_id": "593201513",
            "created_at": "2020-06-10T10:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "45447020",
                        "start": 0,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270670881413648385",
            "in_reply_to_user_id": "45447020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicosa N\u00e3o chaga aos p\u00e9s do Parque Nacional dos Alpes Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "593201513",
            "created_at": "2020-06-10T10:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206222507",
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270668678791680000",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zehdeabreu A gente se quiser passar uma semana de f\u00e9rias no Parque Nacional do Alpes Maranhenses, precisa parcelar em 12 vezes."
        },
        {
            "author_id": "1560582038",
            "created_at": "2020-06-10T10:20:45.000Z",
            "id": "1270662178018918400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Foz vai reabrir pros turistas.\nQuem t\u00e1 turistando\u2122\ufe0f nessa \u00e9poca???#BomDia"
        },
        {
            "author_id": "806510066",
            "created_at": "2020-06-10T09:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2798411277",
                        "start": 15,
                        "username": "quintadominhoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270644750954237952",
            "in_reply_to_user_id": "915860187277389825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TDouwensPrats @quintadominhoto Eu n\u00e3o conhe\u00e7o muito, mas vou devagar. Um ex-libris da zona \u00e9 a cit\u00e2nia galaica de Briteiros, com a sua monumental pedra formosa, al\u00e9m da velha capital da Galiza como conjunto monumental: Braga. \u00c9 uma \u00e1rea maravilhosa com o parque nacional da Peneda-Ger\u00eas de fundo..."
        },
        {
            "author_id": "1060101245065666560",
            "created_at": "2020-06-10T08:48:28.000Z",
            "id": "1270638953595572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os oceanos e a primeira \u00e1rea protegida marinha de\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\n \nAo longo dos 1650 km de costa encontram-se habitats \u00fanicos: bacias de rios maiores, mangais, praias de areias e ba\u00edas. Em reconhecimento, ser\u00e1 criada a primeira \u00e1rea protegida marinha do pa\u00eds, no Namibe\nhttps://t.co/g6p4EmbSN3 https://t.co/Z2DEA2MABb"
        },
        {
            "author_id": "58755731",
            "created_at": "2020-06-10T08:08:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1270628933105582085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade dos meus treks... em breve, de volta!!\n.\n#tbt #travessia #travessiapetropolisteresopolis #montanha #arpuro #nature #vidasaudavel #deusnocomando em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3okKylMpxJ"
        },
        {
            "author_id": "1168896509959659526",
            "created_at": "2020-06-10T07:41:23.000Z",
            "id": "1270622073094918146",
            "in_reply_to_user_id": "1168896509959659526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (norte de MG) \u00e9 uma \u00e1rea c\u00e1rstica - com rochas calc\u00e1rias dissolvidas lentamente pela \u00e1gua da chuva e do Rio Perua\u00e7u. Com o tempo muitas cavernas podem se formar nessas regi\u00f5es, assim como os espeleotemas."
        },
        {
            "author_id": "1168896509959659526",
            "created_at": "2020-06-10T07:41:09.000Z",
            "id": "1270622014726905858",
            "in_reply_to_user_id": "1168896509959659526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dendrocronologia \u00e9 a ci\u00eancia que estuda os aneis de crescimento de \u00e1rvores e \u00e9 com isso que eu trabalho no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u.\nMas pera l\u00e1, o que s\u00e3o an\u00e9is de crescimento?"
        },
        {
            "author_id": "1168896509959659526",
            "created_at": "2020-06-10T07:41:09.000Z",
            "id": "1270622013074399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 ouviram falar sobre dendrocronologia?\nE sobre um Parque Nacional no Brasil com a maior estalactite do mundo?\nTenha paci\u00eancia e siga o fio, vale a pena!\n\n#aneisdecrescimento #dendrocronologia #mudan\u00e7asclim\u00e1ticas #bot\u00e2nica #caverna"
        },
        {
            "author_id": "2855717202",
            "created_at": "2020-06-10T07:07:13.000Z",
            "id": "1270613474293538821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace: RT GreenpeaceBR: Como \u00e9 poss\u00edvel que, em um parque estadual, existam 137 registros de fazendas particulares? Pois 71% da \u00e1rea do Parque Ricardo Franco \u00e9 reivindicada por eles e parte \u00e9 usada para criar gado. \ud83d\ude21 Isso \u00e9 um absurdo! Entenda o\u2026 https://t.co/xBey3Yrtxu"
        },
        {
            "author_id": "931624545072615425",
            "created_at": "2020-06-10T06:20:41.000Z",
            "id": "1270601762576240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Hailey e Justin Bieber durante o dia no Parque Nacional de Zion em Utah. (06/06) https://t.co/CXF18WwmX1"
        },
        {
            "author_id": "69742421",
            "created_at": "2020-06-10T06:13:27.000Z",
            "id": "1270599940214046722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o parque nacional de Anavilhanas (dezembro de 2017) https://t.co/dJOd8VwdGn"
        },
        {
            "author_id": "843956309208809473",
            "created_at": "2020-06-10T05:47:51.000Z",
            "id": "1270593498249596928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "lagoa da pampulha e parque municipal \ud83d\ude0d https://t.co/BmCB0AapSQ"
        },
        {
            "author_id": "3054065056",
            "created_at": "2020-06-10T05:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1014836583659339777",
                        "start": 0,
                        "username": "CaioAllan8"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "78463469",
                        "start": 12,
                        "username": "valdirvirjao"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2419606566",
                        "start": 26,
                        "username": "boliviazica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270582205237133312",
            "in_reply_to_user_id": "1014836583659339777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaioAllan8 @valdirvirjao @boliviazica Certeza kkkkkkkk galo foi fundado no parque municipal man todo mundo sabe disso"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2020-06-10T04:19:33.000Z",
            "id": "1270571278802419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Campinas |  S\u00e3o Paulo ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/b10keFxlap https://t.co/lNtqDKWWVL"
        },
        {
            "author_id": "1166119038919028736",
            "created_at": "2020-06-10T03:27:56.000Z",
            "id": "1270558289378541570",
            "in_reply_to_user_id": "1166119038919028736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal https://t.co/Rgzzp5XOvE"
        },
        {
            "author_id": "1059439175324352512",
            "created_at": "2020-06-10T03:27:26.000Z",
            "id": "1270558164505833476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Nacional da Serra de Itabaiana (SE) um dia desses. https://t.co/PUPlGMirWr"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-06-10T02:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270550935643860993",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao Desce do helic\u00f3ptero e participa de uma opera\u00e7\u00e3o no meio de um garimpo dentro de Terra Ind\u00edgena, Floresta Nacional ou outras \u00e1reas protegidas, general!\nMas fica firme na opera\u00e7\u00e3o at\u00e9 o fim. \nDepois vem mostrar foto e contar aqui."
        },
        {
            "author_id": "1153328591352074242",
            "created_at": "2020-06-10T01:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "38873640",
                        "start": 0,
                        "username": "beruta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270534647705976833",
            "in_reply_to_user_id": "38873640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beruta E esse telef\u00e9rico no parque nacional de Ubajara, coisa mais linda https://t.co/NBTZcxjZ7D"
        },
        {
            "author_id": "22337899",
            "created_at": "2020-06-10T01:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.825,
                        -7.16277778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63c8f970f982c444"
            },
            "id": "1270531144568758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que no sert\u00e3o paraibano est\u00e1 localizado um dos principais s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil? \ud83e\udd96\ud83e\udd95\n\nO Monumento Natural Vale dos Dinossauros, localizado nos arredores de Sousa, atrai pessoas de todo o mundo\u2026 https://t.co/Id3bQO4dFA"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-06-10T01:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "3459051",
                        "start": 140,
                        "username": "Greenpeace"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "11160692",
                        "start": 157,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270524813954727937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Ricardo Franco ! Dentre outras terras p\u00fablicas apropriadas por privados ...por pol\u00edticos...claro o q restar vira parque nacional por @Greenpeace ou/e @WWF_Brasil, colonizem os indios c cursos de balaios .. futuro de toda a Amaz\u00f4nia ? https://t.co/HSaQzmrcu2"
        },
        {
            "author_id": "799364507730583553",
            "created_at": "2020-06-10T00:41:56.000Z",
            "id": "1270516512231653377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo ganha nova Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/OO90oYO7su"
        },
        {
            "author_id": "968993907953500161",
            "created_at": "2020-06-10T00:16:51.000Z",
            "id": "1270510200735371265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se vc \u00e9 bocaiuvense e nunca tirou foto no parque municipal, que tipo de bocaiuvense vc \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1078337901598072833",
            "created_at": "2020-06-10T00:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1114127331130474496",
                        "start": 12,
                        "username": "HorstClaudio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270509811973619713",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @HorstClaudio A floresta Nacional de Bras\u00edlia tem a maior parte com eucaliptos. \u00c1rvores nativas s\u00e3o pequenas \u00e1reas e que s\u00e3o queimadas todos os anos. Falta um projeto de recupera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2020-06-09T23:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "1115753341953482752",
                        "start": 223,
                        "username": "frigoloficial"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "1176174764806811648",
                        "start": 239,
                        "username": "marfrig_mrfg3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270504979007242240",
            "in_reply_to_user_id": "74715478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A JBS j\u00e1 apareceu tantas vezes envolvida indiretamente com o desmatamento na Amaz\u00f4nia, como no caso da Terra Ind\u00edgena Ituna-Itat\u00e1 e no Parque Estadual Ricardo Franco, que confundimos. Desta vez, o problema est\u00e1 associado a @frigoloficial, @marfrig_mrfg3 e Merc\u00fario. \n#NomeAosBois"
        },
        {
            "author_id": "135998554",
            "created_at": "2020-06-09T23:35:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1230969737833799680",
                        "start": 0,
                        "username": "Laila820322"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1226308227442319360",
                        "start": 13,
                        "username": "CairesJane"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "337308428",
                        "start": 25,
                        "username": "WeltonCAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270499872534380547",
            "in_reply_to_user_id": "1230969737833799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Laila820322 @CairesJane @WeltonCAlves \u00c9 S\u00e3o Raimundo Nonato, onde temos o museu do homem americano e o parque nacional Serra da Capivara. Recomendo visitar no ver\u00e3o. No inverno \u00e9 desse jeitim a\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "116075045",
            "created_at": "2020-06-09T23:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1241905090321137664",
                        "start": 0,
                        "username": "fabioirodrigues"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "230186518",
                        "start": 111,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270497961445928961",
            "in_reply_to_user_id": "1241905090321137664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fabioirodrigues N\u00e3o mesmo. Essa \u00e9 a Pedra Furada do Parque Nacional da Serra da Capivara,  no Piau\u00ed, terra do @whindersson . https://t.co/dP2Z9SzPGC"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2020-06-09T23:16:23.000Z",
            "id": "1270494982525333506",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A JBS j\u00e1 apareceu tantas vezes envolvida indiretamente com o desmatamento na Amaz\u00f4nia, como no caso da Terra Ind\u00edgena Ituna-Itat\u00e1 e no Parque Estadual Ricardo Franco, que confundimos. Desta vez, o problema est\u00e1 associado a Frigol, Marfrig e Merc\u00fario. #NomeAosBois"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2020-06-09T23:16:10.000Z",
            "id": "1270494929794539522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/OywpwgXqBu"
        },
        {
            "author_id": "1222423670469033985",
            "created_at": "2020-06-09T22:39:36.000Z",
            "id": "1270485728527515649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DO BASALTO SE TRANSFORMA EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n\nLeia mais: https://t.co/9v82WxSLZc https://t.co/oym6CQounn"
        },
        {
            "author_id": "84628489",
            "created_at": "2020-06-09T22:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46135645",
                        "start": 0,
                        "username": "GataFrida"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "384600663",
                        "start": 11,
                        "username": "cabarau"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "253034260",
                        "start": 20,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270477853470142467",
            "in_reply_to_user_id": "46135645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GataFrida @cabarau @ICMBio Isso a\u00ed ICMBio! Falta o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3!\n\n#ReabramParquesNacionais"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2020-06-09T21:34:58.000Z",
            "id": "1270469459891884034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio autoriza reabertura de tr\u00eas parques nacionais, entre eles o Parque Nacional do Igua\u00e7u, segundo mais visitado do pa\u00eds. Segundo a Portaria, dever\u00e3o ser cumpridos uma s\u00e9rie de exig\u00eancias sanit\u00e1rias https://t.co/xygFM9eH9r"
        },
        {
            "author_id": "1083426524345364481",
            "created_at": "2020-06-09T21:31:16.000Z",
            "id": "1270468528823586817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha Daniel,palavras machucam\n\nMAS SIM GENTE FOI LA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA https://t.co/L5J0s3AhY3"
        },
        {
            "author_id": "1403898858",
            "created_at": "2020-06-09T21:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "23166886",
                        "start": 0,
                        "username": "thiamparo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270467445405483014",
            "in_reply_to_user_id": "23166886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiamparo Educa\u00e7\u00e3o ambiental, sustentabilidade, meio ambiente, polui\u00e7\u00e3o qu\u00edmica, bot\u00e2nica, paisagismo, gest\u00e3o ambiental. Meu mestrado \u00e9 em Biologia Vegetal e minha pesquisa \u00e9 sobre l\u00edquens da Caatinga, mais especificamente do Parque Nacional Vale do Catimbau \ud83d\udc96"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-06-09T21:19:29.000Z",
            "id": "1270465567057760259",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram 5 casos em Praia Grande, 5 em Jacinto Machado e apenas 2 em Cambar\u00e1 do Sul. J\u00e1 nos 5 munic\u00edpios no entorno do Parque Nacional do Igua\u00e7u, foram registrados 164 casos e 3 mortes, todas elas em Foz do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o a maioria dos casos (132)."
        },
        {
            "author_id": "1694004518",
            "created_at": "2020-06-09T21:16:44.000Z",
            "id": "1270464873391161346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas imagens capturadas, logo cedo, no parque municipal. em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/FJRstxgzuF"
        },
        {
            "author_id": "53199163",
            "created_at": "2020-06-09T21:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270463726454484992",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio E o Parque Nacional de Bras\u00edlia, tem previs\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "138400651",
            "created_at": "2020-06-09T20:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9163249,
                        -8.0569829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1270459709678649346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es de Foz do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, ser\u00e3o reabertas amanh\u00e3. Entre elas o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as famosas Cataratas, a usina Itaipu, o Marco das 3 Fronteiras (apenas do lado brasileiro) e o\u2026 https://t.co/ELe5610r5P"
        },
        {
            "author_id": "116087712",
            "created_at": "2020-06-09T20:44:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270456843480031234",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Quando vai abrir o Parque Nacional da Tijuca (PNT)?"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2020-06-09T20:40:13.000Z",
            "id": "1270455681418657798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O GDF e o governo federal assinaram um protocolo de inten\u00e7\u00f5es para duplicar a BR 080, entre a DF 001 (no Parque Nacional de Bras\u00edlia) e a divisa com Goi\u00e1s. S\u00e3o 40 km. A BR 080 \u00e9 conhecida como a rodovia da morte e a duplica\u00e7\u00e3o \u00e9 uma demanda antiga dos moradores de Brazl\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2020-06-09T20:39:13.000Z",
            "id": "1270455430439997441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roberto Rocha doa kit de nascentes para Parque Estadual de Mirador por meio da\u00a0Codevasf https://t.co/hyMoVNfyJC"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2020-06-09T20:30:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1270453127507054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2824,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 58,
                "retweet_count": 332
            },
            "text": "Recebi a Dep. Fed. Celina Le\u00e3o, Secretaria de Esportes do DF com pedido de reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/zvFrF2ZBJN"
        },
        {
            "author_id": "177178710",
            "created_at": "2020-06-09T19:57:49.000Z",
            "id": "1270445013059743745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Pesquisadores do Departamento de Bot\u00e2nica da UFRRJ encontraram uma nova esp\u00e9cie da fam\u00edlia Acanthaceae no Parque Natural Municipal do Curi\u00f3, em Paracambi (RJ).\n\nMas, afinal, como s\u00e3o descobertas as plantas?\n\nSaiba mais em: https://t.co/cCphCUSW7g"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-06-09T19:52:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "73511990",
                        "start": 240,
                        "username": "rob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270443629807632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nSe voc\u00ea quer um lugar ao sol,\nvoc\u00ea deve deixar as sombras\nda \u00e1rvore de sua fam\u00edlia\n\u2014 prov\u00e9rbio da na\u00e7\u00e3o Osage\n\u2800\nQuem quer encontrar seu caminho\ndeve estar disposto a se queimar.\n\u2800\nFoto: cabana no Parque Nacional das Cascatas do Norte por @rob.sese https://t.co/8k3GyyPbjh"
        },
        {
            "author_id": "132285117",
            "created_at": "2020-06-09T19:29:33.000Z",
            "id": "1270437901244026881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira acampamentos e pescadores ilegais de \u00e1reas do Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/Xw7e6JbPJc"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-06-09T19:02:00.000Z",
            "id": "1270430965450539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0\u00c9 not\u00edcia! A Prefeitura de #CaboFrio reinaugurou o Parque Natural Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as. O Parque \ud83c\udf32 , que funciona ao ar livre, estar\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o, seguindo as medidas de combate \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o ao novo #Coronav\u00edrus. O local estava fechado desde 2015. https://t.co/4VBwRhjHj3"
        },
        {
            "author_id": "53512517",
            "created_at": "2020-06-09T18:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "187687371",
                        "start": 0,
                        "username": "fuckinmadhatter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270428464919781377",
            "in_reply_to_user_id": "187687371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuckinmadhatter Aquelas cabe\u00e7as dentro do parque municipal me d\u00e3o medo. Acho creepy."
        },
        {
            "author_id": "218985900",
            "created_at": "2020-06-09T18:50:59.000Z",
            "id": "1270428194294894597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | Limpeza da margem do c\u00f3rrego do Parque Natural Municipal Mata do A\u00e7ude\n\nConfira \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/BWfakBhf2z\n\n#prefeituradejatai https://t.co/BbCC0pdgqk"
        },
        {
            "author_id": "2376398233",
            "created_at": "2020-06-09T18:45:20.000Z",
            "id": "1270426771796586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8\ud83c\udf0e\ud83d\udccd\ud83e\udd13\n.\nO Parque Estadual de Vila Velha foi criado em 1953 para preservar as forma\u00e7\u00f5es de arenito e os campos nativos do Paran\u00e1. Tombado como Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Estadual em 1966, tem mais de tr\u00eas mil\u2026 https://t.co/UVXncKWW9q"
        },
        {
            "author_id": "2721599013",
            "created_at": "2020-06-09T18:26:46.000Z",
            "id": "1270422099954409473",
            "in_reply_to_user_id": "2721599013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 \u00e1rea protegida!\" com habita\u00e7\u00f5es ilegais, esgotos e circula\u00e7\u00e3o de carros? Hmmmm"
        },
        {
            "author_id": "1191047057655644161",
            "created_at": "2020-06-09T18:25:29.000Z",
            "id": "1270421775487250434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAS leva internet para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel no Amazonas https://t.co/BKnUU0Q5v6"
        },
        {
            "author_id": "2188249142",
            "created_at": "2020-06-09T18:00:00.000Z",
            "id": "1270415362530648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anderson Oliveira, propriet\u00e1rio do @donachicarestaurante, localizado no Parque Estadual de Campos, refor\u00e7a a import\u00e2ncia de ecogastronomia, do aproveitamento sustent\u00e1vel de alimentos e seus desafios: https://t.co/gHVhQ2t7Hy #CulturaEmCasa #culinaria #camposdojordao #CulturaSP"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2020-06-09T17:57:59.000Z",
            "id": "1270414856034963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cant\u00e3o: Na a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o houve autos de infra\u00e7\u00e3o lavrados e, ap\u00f3s den\u00fancia, somente uma apreens\u00e3o de 250 metros de rede ocorreu no lago do Cas\u00e9 https://t.co/MsOUY5j1KD"
        },
        {
            "author_id": "150045199",
            "created_at": "2020-06-09T17:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "78933294",
                        "start": 0,
                        "username": "caylanejonner"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1221588660312838146",
                        "start": 15,
                        "username": "lalaresende12"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "20166847",
                        "start": 44,
                        "username": "naosalvo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270414551700459526",
            "in_reply_to_user_id": "150045199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caylanejonner @lalaresende12 @rguimaraestm @naosalvo - Mosteiro Zen Budista (primeiro mosteiro budista da Am\u00e9rica Latina)\n- Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari\n- Ilha de Guriri - S\u00e3o Matheus\nPraia de Coqueiral - Aracruz\n- Praia da Concha - Barra do Jucu (Vila Velha)\n- Cachoeira alta - Cachoeiro do Itapemirim - ES\n(+)"
        },
        {
            "author_id": "92128563",
            "created_at": "2020-06-09T17:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "172578406",
                        "start": 0,
                        "username": "dsrMurilo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1260435153417121792",
                        "start": 11,
                        "username": "arlemlima23"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270409539620347910",
            "in_reply_to_user_id": "92128563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dsrMurilo @arlemlima23 Situa\u00e7\u00f5es que poderiam ser enquadradas:\n\nExonera\u00e7\u00f5es\n\u2022Em mar\u00e7o de 2019, o fiscal do Ibama que multou Bolsonaro em 2012 por pesca ilegal em \u00e1rea protegida foi exonerado\n\u2022Em agosto, o diretor do Inpe (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais), Ricardo Galv\u00e3o, foi exonerado ap\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2020-06-09T17:10:32.000Z",
            "id": "1270402915799269382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira acampamentos e pescadores ilegais do Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/BeWsdQhfoO"
        },
        {
            "author_id": "2908318882",
            "created_at": "2020-06-09T16:58:17.000Z",
            "id": "1270399829991215105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "semana que vem se n\u00e3o fosse pela pandemia eu estaria em s\u00e3o lu\u00eds do maranh\u00e3o e em barreirinhas, no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses \n\nse algu\u00e9m postar algum tbt por l\u00e1 esse m\u00eas eu vou dar block de pura dor de cotovelo, \u00f3dio irracional, inveja..."
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2020-06-09T16:50:28.000Z",
            "id": "1270397865999970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas atuantes no combate a inc\u00eandios florestais em Minas Gerais participam de uma live especial amanh\u00e3 (10/6), no Instagram da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG. N\u00e3o perca, \u00e0s 19 horas, no perfil: https://t.co/aMfGF2IxTq\n\n#ExtensaoRemotaUFMG\n#N\u00f3sUFMG https://t.co/mT7sbyuiRs"
        },
        {
            "author_id": "519757304",
            "created_at": "2020-06-09T16:31:41.000Z",
            "id": "1270393136502751235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira acampantes e pescadores ilegais da \u00e1rea do Parque Estadual do Cant\u00e3o - https://t.co/nFERma4BJF https://t.co/8UpxcWsgLd"
        },
        {
            "author_id": "134678775",
            "created_at": "2020-06-09T16:06:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9df5b0761aa139c4"
            },
            "id": "1270386753317322754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou do MA e conhe\u00e7o essa beleza que \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! \ud83d\ude0d\ud83d\udc9c\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/Yc1BP6v83c"
        },
        {
            "author_id": "764141902572691456",
            "created_at": "2020-06-09T15:45:00.000Z",
            "id": "1270381389007945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7355,
                "quote_count": 215,
                "reply_count": 235,
                "retweet_count": 698
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais. Explorando cidades no Brasil. Lindo demais! Algu\u00e9m aqui do Maranh\u00e3o? \ud83d\udcf7Claudio Bezerra. https://t.co/TZqTjQYP8T"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2020-06-09T15:40:41.000Z",
            "id": "1270380304654643201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativos tur\u00edsticos reabrem dia 10 de junho, anivers\u00e1rio da cidade, cumprindo protocolos de seguran\u00e7a e com instala\u00e7\u00e3o de barreiras sanit\u00e1rias https://t.co/cM1LRZ4SBr"
        },
        {
            "author_id": "16857308",
            "created_at": "2020-06-09T15:08:31.000Z",
            "id": "1270372207278133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 283,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 88
            },
            "text": "Impressiona a energia com que est\u00e3o defendendo est\u00e1tua nos \u00faltimos dias no Brasil.\n\nUm caso recente, aqui mesmo, n\u00e3o teve 0,1% da chiadeira de hj: o ent\u00e3o secret\u00e1rio do meio ambiente de SP, Ricardo Salles, mandou retirar um busto de Carlos Lamarca de um parque estadual em Cajati."
        },
        {
            "author_id": "309353749",
            "created_at": "2020-06-09T14:03:40.000Z",
            "id": "1270355888625328131",
            "in_reply_to_user_id": "309353749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui pra Foz do Igua\u00e7u com a minha m\u00e3e, e fomos fazer uma excurs\u00e3o no parque nacional, e ele tava l\u00e1 tbm com a m\u00e3e e irm\u00e3, e fizemos amizade tudo, coisa de crian\u00e7a, a\u00ed dps ele tava hospedado no mesmo hotel que eu"
        },
        {
            "author_id": "4210019355",
            "created_at": "2020-06-09T13:54:38.000Z",
            "id": "1270353615048368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Estado, criado em 1975, com intuito de proteger a regi\u00e3o que j\u00e1 sofria destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, acredita na \u201cEduca\u00e7\u00e3o Ambiental\u201d. https://t.co/2mrcWOtgWA"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2020-06-09T13:50:32.000Z",
            "id": "1270352581785784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira acampamento e pescadores ilegais do Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/ps3ebxL7th"
        },
        {
            "author_id": "40478556",
            "created_at": "2020-06-09T13:38:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "130240066",
                        "start": 0,
                        "username": "shellypoison"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270349650856419328",
            "in_reply_to_user_id": "130240066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shellypoison Mudei \"pouco\" na vida....\n\nrio de janeiro-leme\nsalvador -pituba\ns\u00e3o paulo - jardins\nsao paulo - higienopolis\nitatiaia - parque nacional\nrio de janeiro - copacabana (4 endere\u00e7os ao longo de 15 anos)\nrio de janeiro - ipanema"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-06-09T13:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02747074,
                        -22.97360323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1270347981825417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cost\u00e3o de Itacoatiara faz parte do Parque Estadual da Serra da Tiririca. Fica no bairro de Itacoatiara, Regi\u00e3o Oce\u00e2nica da cidade de Niter\u00f3i.\nA trilha \u00e9 de n\u00edvel leve com dura\u00e7\u00e3o m\u00e9dia de 20\u2026 https://t.co/xuGSPn9BHs"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2020-06-09T12:39:53.000Z",
            "id": "1270334804974866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova on\u00e7a-pintada foi flagrada por c\u00e2meras dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 uma esperan\u00e7a para a esp\u00e9cie, que est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. #BoraBrasil #BandJornalismo https://t.co/ju1bJ8I7HN"
        },
        {
            "author_id": "223916465",
            "created_at": "2020-06-09T12:38:32.000Z",
            "id": "1270334465500479491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira acampantes e pescadores da \u00e1rea do Parque Estadual do\u00a0Cant\u00e3o https://t.co/lDjLU0fPJ0"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2020-06-09T12:26:28.000Z",
            "id": "1270331428170076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 154,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 63
            },
            "text": "Como \u00e9 poss\u00edvel que, em um parque estadual, existam 137 registros de fazendas particulares? Pois 71% da \u00e1rea do Parque Ricardo Franco \u00e9 reivindicada por eles e parte \u00e9 usada para criar gado. \ud83d\ude21 Isso \u00e9 um absurdo! Entenda o caso https://t.co/FJdArBJRnH #PeotegendoODesconhecido https://t.co/QCHl5KcQaq"
        },
        {
            "author_id": "28745600",
            "created_at": "2020-06-09T12:13:06.000Z",
            "id": "1270328064405356544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORA\u00c7\u00c3O DA DIVISA, filme em defesa da Comunidade Tradicional de Cabeceira do Piabanha e contra minera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Alto Cariri, MG\u00a0(Live) https://t.co/6AeS6gwJMP"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2020-06-09T12:10:10.000Z",
            "id": "1270327325272477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o das equipes do Naturatins e DPMA de Caseara retira acampantes e pescadores amadores da \u00e1rea do Parque Estadual do Cant\u00e3o entre 4 e 7 de maio. No lago do Cas\u00e9 houve o flagrante de crime ambiental e apreens\u00e3o de 250 metros de redes. Saiba mais: https://t.co/kfJXb5s36U https://t.co/lE1OUgXXQ0"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-06-09T12:00:03.000Z",
            "id": "1270324777228664837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Na #SemanadosOceanos conhe\u00e7a o Peixe Anjo, uma das esp\u00e9cies bandeira do Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o abriga rica biodiversidade da fauna marinha: popula\u00e7\u00f5es de lagostas, peixes, tartarugas, golfinhos, corais e algas. https://t.co/dLkP9wMhTY"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2020-06-09T11:29:25.000Z",
            "id": "1270317069138104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira acampantes e pescadores da \u00e1rea do Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/ynr08ma4qx"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-09T11:29:13.000Z",
            "id": "1270317020215603201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/m9QXW8rXyN"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2020-06-09T11:26:32.000Z",
            "id": "1270316344790089732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlia \u00e9 obrigada a desfazer acampamento irregular no Parque Estadual do\u00a0Cant\u00e3o https://t.co/XEIJbYhJ7o"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-06-09T11:26:06.000Z",
            "id": "1270316235796951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico Brasileiro e Ratinho JR. pediram reabertura do Parque Nacional ao ICMBio https://t.co/n9WqrQsCug"
        },
        {
            "author_id": "996020771439939584",
            "created_at": "2020-06-09T11:01:16.000Z",
            "id": "1270309983863930880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural do Alv\u00e3o est\u00e1 a refor\u00e7ar a vigil\u00e2ncia, monitoriza\u00e7\u00e3o e sensibiliza\u00e7\u00e3o devido ao aumento de visitantes nesta fase de desconfinamento \u00e0 \u00e1rea protegida, que se estende entre Vila Real e Mondim de Basto https://t.co/NfeTixv2uP"
        },
        {
            "author_id": "110766094",
            "created_at": "2020-06-09T10:33:26.000Z",
            "id": "1270302979434983425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/s9gfwPy7of #destinosnacionais"
        },
        {
            "author_id": "1245818696712499200",
            "created_at": "2020-06-09T09:57:44.000Z",
            "id": "1270293995063779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipatinga MG \u2013 Parque Ipanema \u2013 Parque Municipal (Parte 1). ( Curso de Investimento em Trader Esportivo https://t.co/Djg2D4Rfgv\u00a0) https://t.co/AwYlyLsK6r"
        },
        {
            "author_id": "1139225347",
            "created_at": "2020-06-09T09:45:23.000Z",
            "id": "1270290888003129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os apaixonados por observa\u00e7\u00e3o de aves v\u00e3o ficar fascinados pela \u00c1rea Protegida Privada da #FaiaBrava, no territ\u00f3rio das #AldeiasHist\u00f3ricasdePortugal. \ud83e\udd85\ud83e\udd89 \nSaiba mais no nosso \ud83d\udcf0 blogue \u27a1\ufe0f https://t.co/CvIEtRNqP2\n#AldeiasHist\u00f3ricas #Portugal https://t.co/3KY7tEwjDO"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-06-09T06:54:50.000Z",
            "id": "1270247968071958529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u e atrativos tur\u00edsticos de Foz do Igua\u00e7u reabrem a partir de quarta-feira\u00a0(10) https://t.co/T9sQ0Ye46L"
        },
        {
            "author_id": "1110545932821716993",
            "created_at": "2020-06-09T04:06:55.000Z",
            "id": "1270205710232625155",
            "in_reply_to_user_id": "3733508002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mllevancosmo At\u00e9 parece que vc n\u00e3o era louco com o algod\u00e3o doce do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "67416299",
            "created_at": "2020-06-09T02:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21382,
                        -25.4473104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1270179688456077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tb Quando voc\u00ea lembra: \"agora tem que descer \ud83d\ude2e\"  #PicoMarumbi - 7,4 km morro abaixo.\n\n#escalada #desafio em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/RAsMuUaSTq"
        },
        {
            "author_id": "67416299",
            "created_at": "2020-06-09T02:16:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21382,
                        -25.4473104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1270178000525557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tb Quando o corpo diz \"eu avisei\". #PicoMarumbi - 7,4 km depois.\n\n#escalada #desafio em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/utEGBr2tS4"
        },
        {
            "author_id": "63142666",
            "created_at": "2020-06-09T01:37:38.000Z",
            "id": "1270168141147058182",
            "in_reply_to_user_id": "63142666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel (quando a conserva\u00e7\u00e3o deve conviver em harmonia com atividades produtivas) rica em tesouros arqueol\u00f3gicos, fauna e flora \u2013 e que \u00e9 protegida por lei.]"
        },
        {
            "author_id": "63142666",
            "created_at": "2020-06-09T01:35:09.000Z",
            "id": "1270167518192324609",
            "in_reply_to_user_id": "63142666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[As linhas de transmiss\u00e3o que devem ser instaladas pela multinacional francesa Engie, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana, nos Campos Gerais do Paran\u00e1, cruzariam um total de 25 munic\u00edpios, em uma extens\u00e3o de mil quil\u00f4metros, passando por mais de 2000 propriedades.]"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2020-06-09T01:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1008124460031979526",
                        "start": 63,
                        "username": "hidekii_m"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1270162358296612865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Resende x Parque Nacional de Itatiaia.\n.\n.\n.\n.       \ud83d\udcf8 @hidekii_m\n.\n.\n.\n#specialized #giro #ciclismo #mtb #freeforce #strava #gopro #beahero  #hero3black #xiaomi #miband4 #mifit #stravabrasil #shimano #tektro\u2026 https://t.co/oakTWAgZJz"
        },
        {
            "author_id": "814868558937255937",
            "created_at": "2020-06-09T01:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1015629766311989249",
                        "start": 0,
                        "username": "thinkboutswift"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270159183481094145",
            "in_reply_to_user_id": "1015629766311989249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thinkboutswift Essa tal sensatez veio de burrinho do parque municipal, de t\u00e3o devagar... o importante \u00e9 que veio kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "732733839857045504",
            "created_at": "2020-06-08T23:54:23.000Z",
            "id": "1270142158260113409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Monte Taranaki na Nova Zel\u00e2ndia, ilha do Norte tem mais de 2500 metros de altura, com um raio de 10km de florestas preservadas pelo Parque Nacional de Egmont. https://t.co/XerSGjMcpT"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-06-08T23:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1270136367800938496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra mim, cassoulet avec canard confit; para a filha, duck 'n' chips. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/11mU8tqJvE"
        },
        {
            "author_id": "1078618844007157761",
            "created_at": "2020-06-08T23:23:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "128372940",
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "243291031",
                        "start": 75,
                        "username": "Gov_DF"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "455069103",
                        "start": 242,
                        "username": "DNIToficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270134475670859785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4026,
                "quote_count": 19,
                "reply_count": 90,
                "retweet_count": 684
            },
            "text": "Fechando dia com boa not\u00edcia. Governo @JairBolsonaro firmou parceria com o @Gov_DF para a duplica\u00e7\u00e3o e a adequa\u00e7\u00e3o de 40km da BR-080/Distrito Federal, do entroncamento da DF-001 (Parque Nacional de Bras\u00edlia) at\u00e9 a divisa com Goi\u00e1s. Parab\u00e9ns, @DNIToficial https://t.co/4JpMeqbXf4"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2020-06-08T23:20:18.000Z",
            "id": "1270133583747977217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade foi uma das primeiras do Brasil a adotar medidas preventivas e refor\u00e7ar os cuidados. https://t.co/jPYLCwyNwP"
        },
        {
            "author_id": "216630419",
            "created_at": "2020-06-08T23:15:46.000Z",
            "id": "1270132441328599041",
            "in_reply_to_user_id": "216630419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuando..\n\nO Parque Estadual do Morro do Diabo, SP https://t.co/jfqyv5CnxI"
        },
        {
            "author_id": "216630419",
            "created_at": "2020-06-08T23:14:10.000Z",
            "id": "1270132039220695041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 que estamos em casa de quarentena, que tal uma vis\u00e3o do Brasil visto pelo Google Earth? A seguir, uma sequ\u00eancia de imagens interessantes.\n\nAs dunas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/wdHOUtSbzO"
        },
        {
            "author_id": "1178438119529549824",
            "created_at": "2020-06-08T23:03:35.000Z",
            "id": "1270129373300043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu tenho um parque Nacional em cima da cabe\u00e7a https://t.co/imDXF5YtkN"
        },
        {
            "author_id": "2764900166",
            "created_at": "2020-06-08T22:51:28.000Z",
            "id": "1270126327744679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabrir\u00e1 para visita\u00e7\u00e3o no dia 10\n\nNo link:\nhttps://t.co/Oynj42ap7v\n\nFoto: Christian Rizzi / Cataratas do Igua\u00e7u S.A\n\n#turismo #brasil #foz #parana #cataratas https://t.co/T3Q6wsBzzr"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2020-06-08T22:42:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1253870108298170368",
                        "start": 12,
                        "username": "BioacusticoBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270124015621898240",
            "in_reply_to_user_id": "1056639698125422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camismeowl @BioacusticoBr Nossa eu s\u00f3 ouvi uma vez, eram muitas!! Junto com a paisagem do parque estadual do desengano parecia que eu tava num cen\u00e1rio do Senhor dos an\u00e9is \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "391606213",
            "created_at": "2020-06-08T22:40:59.000Z",
            "id": "1270123686830505985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u faz 106 anos amanh\u00e3 e ser\u00e1 reaberto; est\u00e1 fechado desde Mar\u00e7o. \nClaro que acompanhado de medidas de precau\u00e7\u00e3o por causa do #VirusChines.\nFonte: #RICTV- Filiada da #RecordTV"
        },
        {
            "author_id": "1260976855143809025",
            "created_at": "2020-06-08T22:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1259974772697509888",
                        "start": 0,
                        "username": "AustriaHungria3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270121532283551750",
            "in_reply_to_user_id": "1259974772697509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AustriaHungria3 Pej\u00eb, \u00e9 uma cidade perto do parque nacional de Rugova\nSe liga https://t.co/NEJHrVVwuN"
        },
        {
            "author_id": "62986966",
            "created_at": "2020-06-08T22:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1112859214962221057",
                        "start": 0,
                        "username": "nacalmabrutal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270120004051140610",
            "in_reply_to_user_id": "1112859214962221057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nacalmabrutal Vamo denunciar, migo!! Al\u00ed \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2020-06-08T22:23:24.000Z",
            "id": "1270119260581498882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre-Vivas \u2013 Diamantina (MG) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nFoto: Andr\u00e9 Dib \n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquesnacionais #Brasil https://t.co/QeiN09e2r5"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2020-06-08T22:16:19.000Z",
            "id": "1270117478836961280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz https://t.co/u8K7PKMM3N publicado originalmente em https://t.co/QewV3nQQfN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-08T21:28:54.000Z",
            "id": "1270105548344696836",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 Fotografias: Christian Rizzi / Cataratas do Igua\u00e7u S.A\u2800\n\u2800\nServi\u00e7o:\nParque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 retomada gradual do atendimento\nFuncionamento: de ter\u00e7a-feira a domingo, das 9h \u00e0s 16h\nhttps://t.co/MwjzbjIxBn"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-08T21:28:53.000Z",
            "id": "1270105543730921472",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores de Foz do Igua\u00e7u e das outras 13 cidades vizinhas possuem 90% de desconto para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u com o Passe Comunidade. Essa categoria de ingresso n\u00e3o \u00e9 disponibilizada on-line.\n\n\u2b07\ufe0f https://t.co/YAhOI3qmOY"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-08T21:28:53.000Z",
            "id": "1270105540912447491",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ingressos para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o vendidos exclusivamente on-line no site https://t.co/MwjzbjIxBn. O visitante precisar\u00e1 realizar a compra do ingresso e agendar o dia e o hor\u00e1rio da visita. A compra estar\u00e1 sujeita \u00e0 disponibilidade de vagas.\n\n\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-08T21:28:52.000Z",
            "id": "1270105537406009346",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u far\u00e1 o controle individual de acesso de todas as pessoas que forem \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o com uma barreira sanit\u00e1ria instalada no Centro de Visitantes.\n\n\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-08T21:28:51.000Z",
            "id": "1270105534168010761",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccc Em sua reabertura, o Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 os visitantes de ter\u00e7a-feira a domingo, das 9h \u00e0s 16h. A mudan\u00e7a no hor\u00e1rio tem o objetivo de ajustar o servi\u00e7o de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \u00e0s melhores pr\u00e1ticas de seguran\u00e7a.\n\n\u2b07\ufe0f https://t.co/uiqgB8eGbl"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-08T21:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "193003734",
                        "start": 87,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270105532838404098",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi fechada em 18 de mar\u00e7o, pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (@mmeioambiente), respons\u00e1vel pelas unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais, como medida de seguran\u00e7a para evitar o cont\u00e1gio da covid-19.\n\n\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-06-08T21:28:50.000Z",
            "id": "1270105530942488576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, reabre para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica, de forma gradual e com todos os cuidados necess\u00e1rios \u00e0 sa\u00fade coletiva, nesta quarta-feira, 10 de junho, dia de celebra\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio da cidade de Foz do Igua\u00e7u. \ud83d\udc9a\n\n\u2b07\ufe0f https://t.co/lpRW3zANNM"
        },
        {
            "author_id": "106841273",
            "created_at": "2020-06-08T21:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "51885263",
                        "start": 10,
                        "username": "renataloprete"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270102516068421633",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unatalie @renataloprete area \"protegida\" em terra Ian\u00f4mami - imagine se n\u00e3o fosse protegida https://t.co/smYiDZiU1d"
        },
        {
            "author_id": "1686834204",
            "created_at": "2020-06-08T21:16:46.000Z",
            "id": "1270102491900887042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, Maravilha Mundial da Natureza, reabre para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica, de forma gradual e com todos os cuidados necess\u00e1rios \u00e0 sa\u00fade coletiva, na\u2026 https://t.co/E7XssNfBj8"
        },
        {
            "author_id": "1591529636",
            "created_at": "2020-06-08T21:12:31.000Z",
            "id": "1270101422626017286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando essa pandemia acabar vou no parque municipal andar de roda gigante velha morrendo de medo de morrer s\u00f3 pra comprovar que ainda t\u00f4 viva, talvez eu saia com t\u00e9tano mas isso n\u00e3o \u00e9 nada"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-06-08T20:58:38.000Z",
            "id": "1270097932142948354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/W1kNJCZic6"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-06-08T20:58:24.000Z",
            "id": "1270097871690399747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre nesta quarta https://t.co/uNK2Hau0st"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-06-08T20:56:56.000Z",
            "id": "1270097501383729152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/RsFqcXJksr"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-06-08T20:53:05.000Z",
            "id": "1270096535506821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado: Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre no dia 10/06. Visitas tur\u00edsticas \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o suspensas desde o m\u00eas de mar\u00e7o, em raz\u00e3o da pandemia do novo coronav\u00edrus. https://t.co/qLvcqhnOYe"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-06-08T20:52:58.000Z",
            "id": "1270096502585790465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado: Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre no dia 10/06. Visitas tur\u00edsticas \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o suspensas desde o m\u00eas de mar\u00e7o, em raz\u00e3o da pandemia do novo coronav\u00edrus. https://t.co/v6I89L1O4O"
        },
        {
            "author_id": "729179280",
            "created_at": "2020-06-08T20:47:13.000Z",
            "id": "1270095056708546566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque nacional Serra da Capivara completa 41 anos com o amplo reconhecimento nacional.\n\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 conhecida mundialmente pela arte rupestre, descobertas arqueol\u00f3gicas e imensa vida selvagem entre paisagens espetaculares.\n\nhttps://t.co/uGBbhpooX4"
        },
        {
            "author_id": "455069103",
            "created_at": "2020-06-08T20:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "523331076",
                        "start": 2,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "243291031",
                        "start": 31,
                        "username": "Gov_DF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270094688255651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 611,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 103
            },
            "text": "O @MInfraestrutura, o DNIT e o @Gov_DF assinaram hoje (8) protocolo de inten\u00e7\u00f5es para viabilizar a duplica\u00e7\u00e3o da BR-080/DF, no trecho que liga o entroncamento com a DF-001 (Parque Nacional de Bras\u00edlia e Floresta Nacional) e a divisa do DF com Goi\u00e1s,totalizando 40,3 quil\u00f4metros.\ud83d\udc47 https://t.co/qXEg78OOFy"
        },
        {
            "author_id": "19315195",
            "created_at": "2020-06-08T20:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "20771988",
                        "start": 0,
                        "username": "MussumAlive"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270094358084231168",
            "in_reply_to_user_id": "20771988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MussumAlive Est\u00e1tua da M\u00e3e Bonif\u00e1cia. Fica em um parque estadual em Cuiab\u00e1 que leva o nome dela. Para saber mais sobre ela, tem essa mat\u00e9ria aqui: https://t.co/a8AUbrgpM5"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2020-06-08T20:42:36.000Z",
            "id": "1270093895955857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed est\u00e1 oficialmente extinto: https://t.co/epXtdHzEJ9 https://t.co/HwDF62rwLA"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-08T20:41:59.000Z",
            "id": "1270093739491389440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/txZ742zmsq"
        },
        {
            "author_id": "1024130818602610688",
            "created_at": "2020-06-08T20:34:59.000Z",
            "id": "1270091978571763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de um dos meus lugares favoritos (quando podia ir \ud83d\ude41\ud83d\ude15), um ref\u00fagio dentro de uma \"floresta de concreto\"! A mata atl\u00e2ntica vista de um dos mirantes da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s, Paulista, Pernambuco! Cuidem da nossa mata atl\u00e2ntica! \n\n#atlanticFores https://t.co/6jOada0rO4"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2020-06-08T20:25:35.000Z",
            "id": "1270089612459945984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/bRksNGvXp2 https://t.co/0b9TRyBOnW"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-06-08T20:13:38.000Z",
            "id": "1270086604284190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o na quarta (10) para o anivers\u00e1rio de Foz \nhttps://t.co/4w0CxC8u6K"
        },
        {
            "author_id": "50316295",
            "created_at": "2020-06-08T20:13:21.000Z",
            "id": "1270086532263743489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a opera\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m foram localizadas aberturas de estradas e de passagens clandestinas na \u00e1rea que, apesar de ser privada, integra uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental\n\n#gweb #gruemtemporeal #guarulhos\n\nhttps://t.co/MYNnJfYC8y"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-06-08T20:10:59.000Z",
            "id": "1270085937754771463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade foi uma das primeiras do Brasil a adotar medidas preventivas e refor\u00e7ar os cuidados https://t.co/TkF4vib6yN"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-06-08T20:10:25.000Z",
            "id": "1270085795198746629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u e atrativos tur\u00edsticos de Foz do Igua\u00e7u reabrem a partir de quarta-fe... https://t.co/EL23MaD5fC"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-06-08T20:10:14.000Z",
            "id": "1270085748931395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u e atrativos tur\u00edsticos de Foz do Igua\u00e7u reabrem a partir de quarta-fe... https://t.co/WdjYL2kZEf"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-06-08T20:10:10.000Z",
            "id": "1270085732917481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u e atrativos tur\u00edsticos de Foz do Igua\u00e7u reabrem a partir de quarta-fe... https://t.co/xzD4VKXnzR"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-06-08T20:10:08.000Z",
            "id": "1270085725594226689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u e atrativos tur\u00edsticos de Foz do Igua\u00e7u reabrem a partir de quarta-fe... https://t.co/xhTgr861eT"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2020-06-08T20:08:55.000Z",
            "id": "1270085418957049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/58znu0KSTw"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-06-08T19:58:25.000Z",
            "id": "1270082774435860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado: Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o no anivers\u00e1rio de Foz do Igua\u00e7u, quarta-feira\u00a0(10) https://t.co/QBMvWRWp5k"
        },
        {
            "author_id": "1238829132231868418",
            "created_at": "2020-06-08T19:55:05.000Z",
            "id": "1270081939286999041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liminar, obtida atrav\u00e9s de a\u00e7\u00e3o movida pelo Instituto S\u00f3cio Ambiental Floranativa (ISAF), busca manter a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Jamanxim. O processo tramita na Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria Federal de Itaituba.\nLeia mais: https://t.co/d1jo5c9jn7 https://t.co/VZgQD78iA2"
        },
        {
            "author_id": "1141529430508146689",
            "created_at": "2020-06-08T19:54:22.000Z",
            "id": "1270081758311129088",
            "in_reply_to_user_id": "1141529430508146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Introdu\u00e7\u00e3o:\n\nEm meio \u00e0s antigas \u00e1rvores:\nA filha de um industrialista local foi sequestrada. O pagamento do resgate deu terrivelmente errado, terminando em um tiroteio nas proximidades da Floresta Nacional Green Mountain."
        },
        {
            "author_id": "1260929855153029122",
            "created_at": "2020-06-08T19:32:37.000Z",
            "id": "1270076285356777473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A import\u00e2ncia da preven\u00e7\u00e3o e do combate aos inc\u00eandios florestais em \u00e1reas protegidas\nInstagram: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG\nDaniel Rocha\nAnderson de Freitas\nVinicius Matos June 10, 2020 at 07:00PM https://t.co/2xybnibCAR #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-06-08T19:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "221658696",
                        "start": 146,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270073002655387648",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd96 Miss\u00e3o: Fotografando para o livro que produzi sobre o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, em Guarapari, ES - Brasil. Lan\u00e7ado em 2009. Atrav\u00e9s do @ultimosrefugios em parceria com o @meioambientees."
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-06-08T19:19:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "96437055",
                        "start": 8,
                        "username": "leonardomercon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270073000562483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @leonardomercon\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 S\u00f3 eu acho ou essa perereca-de-moldura parece um pokemon? Ou \u00e9 o pokemon que parece com ela?\nEste ano o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos. Como homenagem, fa\u00e7o essa sequ\u00eancia de posts de fotos que registrei por l\u00e1. https://t.co/NDjhbFR8dN"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-08T19:11:58.000Z",
            "id": "1270071088391880705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/56iuCeRfHI\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/gRoe8sP6m5"
        },
        {
            "author_id": "193254707",
            "created_at": "2020-06-08T19:10:13.000Z",
            "id": "1270070647637434372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".de quan semblava que no arribavem mai @ Parque nacional Torres del Paine https://t.co/HPALVbGOBP"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-06-08T18:56:03.000Z",
            "id": "1270067079585107971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/Ok8NfW5iOl"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-06-08T18:44:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "253034260",
                        "start": 136,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1270064138006470659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de\u00a0Janeiro, 08/06/2020.\n\nAos praticantes de atividades esportivas dentro do PNT (Parque Nacional da Tijuca).\nparquenacionaldatijuca @icmbio\n\nEm virtude dos decretos municipal (47.488) e estadual (47.112) que\u2026 https://t.co/vWJGbG0nvW"
        },
        {
            "author_id": "1253395631114240000",
            "created_at": "2020-06-08T18:39:32.000Z",
            "id": "1270062923684216838",
            "in_reply_to_user_id": "1253395631114240000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, que tem Santar\u00e9m como refer\u00eancia, s\u00e3o mais de 70 comunidades ribeirinhas, entre as quais quase 30 s\u00e3o aldeias ind\u00edgenas. \n#Fiqueemcasa #Fiquenacomunidade #Fiquenaaldeia"
        },
        {
            "author_id": "3067682056",
            "created_at": "2020-06-08T18:08:21.000Z",
            "id": "1270055075147329538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial dos Oceanos, veja como est\u00e1 a \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o (com fotos) https://t.co/m3LVWgMMvH"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2020-06-08T17:36:50.000Z",
            "id": "1270047147032039426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez em mais de cem anos, Parque Municipal \u00e9 fechado devido a uma doen\u00e7a - Horizontes - HOME https://t.co/bbibEuw7aX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-08T17:04:05.000Z",
            "id": "1270038905287593986",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma das principais \u00e1reas protegidas deste bioma, o Parque Nacional da Serra da Capivara ser\u00e1 o ponto de partida para entendermos melhor a riqueza do sert\u00e3o. Como sempre, contaremos com falas de educadores, pesquisadores e outros convidados. (2/4)"
        },
        {
            "author_id": "1212816491248140289",
            "created_at": "2020-06-08T16:52:30.000Z",
            "id": "1270035989554225152",
            "in_reply_to_user_id": "1212816491248140289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 - Pedro II teria reflorestado toda uma fazenda com mata atl\u00e2ntica nativa, onde hoje est\u00e1 localizado o Parque Nacional da Tijuca.\n\n14 - Em 1880, a Moeda Brasileira valia o mesmo que o D\u00f3lar e a Libra Esterlina."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2020-06-08T16:33:03.000Z",
            "id": "1270031093660557318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#DiaMundialDosOceanos S\u00e3o diversas iniciativas no Brasil e no mundo que se destacam na preserva\u00e7\u00e3o dos oceanos e na rela\u00e7\u00e3o da natureza. Uma delas parte das tradicionais comunidades da reserva Extrativista de Canavieiras, na Bahia + https://t.co/EPmJBGfSw7"
        },
        {
            "author_id": "1267405641011920900",
            "created_at": "2020-06-08T16:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270025828194308096",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00e9 muito bom ficar calado quando \u00e9 bom pra voc\u00ea, n\u00e3o seja rid\u00edculo... tu construiu indevidamente numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e Cabral, aquele Fdp prevaricou, isso sim foi um crime..."
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-08T16:08:15.000Z",
            "id": "1270024852796293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende nove ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XrVD0tPN3W"
        },
        {
            "author_id": "952140277850034177",
            "created_at": "2020-06-08T16:07:51.000Z",
            "id": "1270024754028777474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huck \u00e9 aquele rapaz que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, desrespeitando as leis ?\nO roto falando do rasgado.\nO Brasil n\u00e3o tem solu\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1140081413829607425",
            "created_at": "2020-06-08T15:59:32.000Z",
            "id": "1270022660890734599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarentena exigindo pra ficar em casa e a prof Juc\u00e9lia pedindo que a gente tire foto em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \n\u00c9 pracaba"
        },
        {
            "author_id": "1241214530224631809",
            "created_at": "2020-06-08T15:50:05.000Z",
            "id": "1270020280925159425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah ent quer dizer q o parque nacional vai abrir n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "60772933",
            "created_at": "2020-06-08T15:44:15.000Z",
            "id": "1270018815007641602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udf0e Estamos retomando os Xavantes pelo Mundo!\n\u2800\nAgora \u00e9 a vez do torcedor Osmar Iost, no Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena.\n\nMande sua foto para mundo@gebrasil.com.br\n\n#GEBrasil #Xavante #FiqueEmCasa https://t.co/ihHuiH0kEP"
        },
        {
            "author_id": "862688810391437313",
            "created_at": "2020-06-08T15:22:49.000Z",
            "id": "1270013418876153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basalto se transforma em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental \n#Basalto #Araraquara #PortalMorada\nhttps://t.co/oF4XAeZHAB"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2020-06-08T14:41:10.000Z",
            "id": "1270002937876660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ilustrar a data, apresentamos para voc\u00ea o peixe budi\u00e3o-azul (Scarus trispinosus). Conhecido como o jardineiro dos recifes, o peixe \u00e9 um importante herb\u00edvoro que mora nas \u00e1guas da nossa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2026 https://t.co/k5rt6xLPXA"
        },
        {
            "author_id": "342981856",
            "created_at": "2020-06-08T14:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "337190716",
                        "start": 0,
                        "username": "mmniomm"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1025099006052106240",
                        "start": 9,
                        "username": "AMaldizer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1270001241721110530",
            "in_reply_to_user_id": "337190716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmniomm @AMaldizer Para mim o de Parque Nacional significava de sempre Parque Nacional da Galiza. Porque n\u00f3s somos Na\u00e7\u00e3o. Espanha \u00e9 estado Plurinacional."
        },
        {
            "author_id": "1217161399320875013",
            "created_at": "2020-06-08T14:26:40.000Z",
            "id": "1269999287422910464",
            "in_reply_to_user_id": "1217161399320875013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MITO: O Brasil \u00e9 o pa\u00eds com mais \u00e1reas protegidas no mundo\nFATO: H\u00e1 33 pa\u00edses com mais \u00e1rea protegida que o Brasil em rela\u00e7\u00e3o ao territ\u00f3rio\nhttps://t.co/Kqkbd38BEE"
        },
        {
            "author_id": "1014568888078651392",
            "created_at": "2020-06-08T14:12:24.000Z",
            "id": "1269995700202373124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffcOs encantos do Parque Nacional de Sete Cidades s\u00e3o refer\u00eancia mundial quando falamos em evid\u00eancias arqueol\u00f3gicas, naturais e culturais. \u2063\n\u2063\u2764\ufe0f\u00c9 uma \u00e1rea de transi\u00e7\u00e3o entre caatinga e cerrado. Uma beleza! Nossa hist\u00f3ria s\u00e3o nossas ra\u00edzes. Parab\u00e9ns, Sete Cidades!\u2063\n#limma #Piau\u00ed https://t.co/Ja7nO6S8xG"
        },
        {
            "author_id": "2922382804",
            "created_at": "2020-06-08T14:01:34.000Z",
            "id": "1269992970675240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se pudesse escolher uma cidade do Brasil pra conhecer, qual seria? Por qu\u00ea? \u2014 N\u00e3o \u00e9 cidade, mas gostaria de comhecer o parque estadual do Jalap\u00e3o em Tocantins https://t.co/1uOYG5Ls0A"
        },
        {
            "author_id": "337190716",
            "created_at": "2020-06-08T13:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1025099006052106240",
                        "start": 0,
                        "username": "AMaldizer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269986917216641024",
            "in_reply_to_user_id": "1025099006052106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AMaldizer O dos carteis a Madrid comprocho pero o de parque nacional par\u00e9ceme unha boa parvada..."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-06-08T13:20:24.000Z",
            "id": "1269982611746717697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 804,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 30,
                "retweet_count": 213
            },
            "text": "1,5 ano de governo\n\n- Desmatamento cresceu 30% num ano e projeta 100% em 2 anos\n- Recorde de fogo e garimpo\n- Maior vazamento de \u00f3leo da hist\u00f3ria\n- 607 agrot\u00f3xicos de baciada\n- Nenhuma terra ind\u00edgena ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\n\"Ambientalismo de resultados\"\nhttps://t.co/TTSBrePZdC"
        },
        {
            "author_id": "1139565047259291648",
            "created_at": "2020-06-08T13:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "748905430781464577",
                        "start": 0,
                        "username": "SergioPerol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269980471653470208",
            "in_reply_to_user_id": "748905430781464577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergioPerol \u00e9 s\u00f3 o que falta, colocar tambem o Maniaco do Parque no Parque Estadual..."
        },
        {
            "author_id": "1125073453848068098",
            "created_at": "2020-06-08T12:38:04.000Z",
            "id": "1269971958319505410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MirantedaJanela, Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros - #Goi\u00e1s\n\n\ud83d\udcf8Foto:\u00a0@leticiia_flima\n\nO Mirante da Janela possui uma vista privilegiada para o principal cart\u00e3o postal da Chapada dos Veadeiros, os bel\u00edssimos Saltos do Rio Preto.\n\n\ud83d\udc49Use\u00a0#trilheirasdobrasil https://t.co/UfsYNAVqQJ"
        },
        {
            "author_id": "1269969720515661826",
            "created_at": "2020-06-08T12:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269971728534515715",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Alguma previs\u00e3o de abertura do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os? Visto que o governo do Rio de Janeiro, no di\u00e1rio oficial de 05/06/2020 libera o acesso e atividades ao ar livre nos parques nacionais, estaduais e municipais. Obrigado1"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2020-06-08T12:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "56418064",
                        "start": 59,
                        "username": "dougtw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269970676775034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionaldoCatimbau, Bu\u00edque - #Pernambuco.\n.\n\ud83d\udcf8 Foto: @dougtw\n.\nSegundo maior parque arqueol\u00f3gico do Brasil, o Parque Nacional do Catimbau impressiona por sua beleza e grandiosidade!\n.\n\ud83d\udc49Use\u00a0#trilheirosdobrasil https://t.co/ZgfE8T4JFw"
        },
        {
            "author_id": "73525097",
            "created_at": "2020-06-08T12:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269968982154588160",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao Vamos distribuir seu jatinho e sua mans\u00e3o em Angra, constru\u00edda com processo de licenciamento duvidoso para area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-08T12:24:53.000Z",
            "id": "1269968640498995201",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "856648797597958145",
            "created_at": "2020-06-08T12:22:48.000Z",
            "id": "1269968118002135041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)? https://t.co/uI94H9ksFW #meioambiente #rppn #ambiental"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-06-08T12:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1269967454517825537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 S\u00f3 eu acho, ou essa perereca-de-moldura parece um pokemon. Ou \u00e9 o pokemon que parece com ela? \nEsse ano o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos... como homenagem, fa\u00e7o essa sequ\u00eancia de posts de fotos\u2026 https://t.co/2zwiOVPUNs"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2020-06-08T12:16:13.000Z",
            "id": "1269966459687624704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VINHEDO: Inc\u00eandio destr\u00f3i Secretaria de Esporte no Parque Municipal \n\nUm inc\u00eandio destruiu a sede da Secretaria de Esportes da Prefeitura de VINHEDO nesta madrugada de segunda-feira (8). O pr\u00e9dio fica dentro do\u2026 https://t.co/nRlQkcUkmy"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-08T12:03:42.000Z",
            "id": "1269963310579023873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/lIMgSCzrAS"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2020-06-08T12:01:45.000Z",
            "id": "1269962820805943296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ":: Marcha e Corrida - Lous\u00e3 a Mexer - Novos hor\u00e1rios e atividades ::\n\nHoje, a partir das 20h, junto ao Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/ufsJEUmZBf\u2026/ https://t.co/NCoiSc7xbj"
        },
        {
            "author_id": "260391396",
            "created_at": "2020-06-08T11:49:01.000Z",
            "id": "1269959613610446851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds ir pro Parque Municipal fazer book de fotos https://t.co/qdipGAY6QK"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2020-06-08T11:08:52.000Z",
            "id": "1269949511494823937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia e boa semana e tr\u00e2nsito j\u00e1 est\u00e1 pegando em BH e Regi\u00e3o. Lentid\u00e3o na Cardeal Eug\u00eanio Pacelli, na Amazonas no Bairro Nova Su\u00ed\u00e7a, na Via Expressa, na Andradas perto do Parque Municipal, ve\u00edculo incendiado na\u2026 https://t.co/n3FdZ1dXsz"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-08T09:24:44.000Z",
            "id": "1269923303080124416",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2). O Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado, somando 835 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "154575419",
            "created_at": "2020-06-08T09:07:41.000Z",
            "id": "1269919011887775745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ser o justin bieber pra passar a quarentena isolado com o amor da minha vida num parque nacional em utah"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2020-06-08T08:22:08.000Z",
            "id": "1269907549328941058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\uddfa\ufe0f Hoxe celebramos o\n#D\u00edaMundialdosOc\u00e9anos\n\nM\u00e1is do 80% da superficie do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas \u00e9 mar\u00edtima. \u00c9 o medio mari\u00f1o realmente o que alberga os maiores valores e biodiversidade do Parque Nacional. \n\n#NaturezaAtl\u00e1ntica\n\n\ud83d\udcf8 Santiago Boado Aguinaga https://t.co/Svm8Pcc4nD"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-08T06:24:35.000Z",
            "id": "1269877968949542912",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). Somando 1.671 km\u00b2, o Desmatamento com solo exposto foi a principal causa de desmatamento no territ\u00f3rio analisado."
        },
        {
            "author_id": "2422301683",
            "created_at": "2020-06-08T05:17:43.000Z",
            "id": "1269861141498474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Leal, edita esse v\u00eddeo pro anivers\u00e1rio do PARNA (Parque Nacional)\" e eu tipo: https://t.co/mG0iCZZAfA"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-08T03:24:28.000Z",
            "id": "1269832639705276416",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (6 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-08T03:24:28.000Z",
            "id": "1269832639222935552",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque para o munic\u00edpio de Porto Velho (RO), com 39 km\u00b2 de desmatamento. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "806943469721817088",
            "created_at": "2020-06-08T03:18:07.000Z",
            "id": "1269831040425656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem o parque estadual de forno grande em Castelo, garanto, voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o se arrepender."
        },
        {
            "author_id": "1252642898815979521",
            "created_at": "2020-06-08T03:04:13.000Z",
            "id": "1269827542774476800",
            "in_reply_to_user_id": "1252642898815979521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3-S\u00edtios Arqueol\u00f3gicos\nSe sabe pouco sobre os primeiros povos a chegarem ao Brasil. Pinturas rupestres no s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, indicam que as primeiras ocupa\u00e7\u00f5es humanas no territ\u00f3rio de nosso pa\u00eds podem ter acontecido cerca +"
        },
        {
            "author_id": "102568165",
            "created_at": "2020-06-08T02:29:58.000Z",
            "id": "1269818925702885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre o fim da Febem e constru\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Bel\u00e9m. Abril de 2005. Por Eduardo Martellotta https://t.co/r3p0C58cnm"
        },
        {
            "author_id": "1262175288739483650",
            "created_at": "2020-06-08T01:45:34.000Z",
            "id": "1269807751166910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#art #illustration #digitalart #nature\n\nTr\u00eas Torres de Granito, Parque Nacional Torres Del Paine no Chile https://t.co/EbfIQM5jXg"
        },
        {
            "author_id": "3939085834",
            "created_at": "2020-06-08T01:02:48.000Z",
            "id": "1269796987840364546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 a porta do parque municipal??? https://t.co/1t1B3xRJ7q"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-08T00:24:21.000Z",
            "id": "1269787310922412033",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1175507067903336449",
            "created_at": "2020-06-08T00:20:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "81215761",
                        "start": 12,
                        "username": "ganembruno"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "81772506",
                        "start": 24,
                        "username": "DionyMattos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269786310614581248",
            "in_reply_to_user_id": "1175507067903336449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertogsf @ganembruno @DionyMattos Foi o primeiro diretor do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao\u00a0\u00cdndio (SPI) .\n  Tamb\u00e9m foi uns dos  que incentivaram a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva ind\u00edgena no Mato Grosso \u2013 o Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "3377649839",
            "created_at": "2020-06-07T23:38:43.000Z",
            "id": "1269775829191528450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agend\u00e1 este destino para tu pr\u00f3ximo viaje:\n\nPARQUE PATAGONIA-Santa Cruz, Argentina.\n\nhttps://t.co/dlLbgdIMOF"
        },
        {
            "author_id": "1052757011404742656",
            "created_at": "2020-06-07T22:18:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1269755689829883910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 in Nova Igua\u00e7u, RJ https://t.co/v3A0cOcb3A"
        },
        {
            "author_id": "720434446479007744",
            "created_at": "2020-06-07T22:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "99126705",
                        "start": 0,
                        "username": "G_roesler"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1143166634225520640",
                        "start": 11,
                        "username": "SergioAlvesRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269753052107587588",
            "in_reply_to_user_id": "720434446479007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@G_roesler @SergioAlvesRio \u00c9 o Parque Provincial de Ischigualasto, mais conhecido como Valle de L\u00e1 Luna, fica ao lado do Parque Nacional Talampaya, em S\u00e3 Juan e La Rioja , prov\u00edncias argentinas. \nMira: https://t.co/8fO3N8NIBw"
        },
        {
            "author_id": "96761034",
            "created_at": "2020-06-07T21:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "96761034",
                        "start": 0,
                        "username": "llmc71"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8905585,
                        -19.8646599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1269750895098695682",
            "in_reply_to_user_id": "96761034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@llmc71: #antifa BH, Av. Afonso Pena, Domingo 07 de junho. Na urg\u00eancia do agora! #forabolsonaro #vidasnegrasimportam #democracia em Av Afonso Pena Parque Municipal https://t.co/VvjIy2dBEU"
        },
        {
            "author_id": "1016189350160330752",
            "created_at": "2020-06-07T21:51:54.000Z",
            "id": "1269748945791696898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So um cambur\u00e3o da choque e umas 10 S10 deles no parque municipal esperando treta no protesto ksksk"
        },
        {
            "author_id": "4904421178",
            "created_at": "2020-06-07T21:25:06.000Z",
            "id": "1269742203729043458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-G\u00eares https://t.co/YGx7D2ae87"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T21:24:13.000Z",
            "id": "1269741980549967873",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T21:24:13.000Z",
            "id": "1269741980076007424",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio com maior \u00e1rea desmatada foi Paranatinga (MT), com (26 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "359380033",
            "created_at": "2020-06-07T21:16:18.000Z",
            "id": "1269739989144932360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "contemplate nature\ud83c\udf3e\ud83e\udd97\ud83e\udd8e em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/VYE5ZCfRYG"
        },
        {
            "author_id": "1126233662",
            "created_at": "2020-06-07T19:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1269714123853627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravadores  \ud83e\uddd7\ud83c\udffb em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/ZkofCLFXPz"
        },
        {
            "author_id": "996559222224670722",
            "created_at": "2020-06-07T19:14:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "918901094197219329",
                        "start": 219,
                        "username": "valeriasantosRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269709215783944195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "[ATUALIZA\u00c7\u00c3O] II MARCHA ANTIRRACISTA #VidasNegrasImportam\u00a0\u00a0 \n\nEstamos com dois jovens detidos na quarta delegacia policial, localizada no Centro da Cidade (RJ), em frente a biblioteca parque parque estadual.\n\nA doutora @valeriasantosRJ est\u00e1 neste momento dentro da delegacia."
        },
        {
            "author_id": "167986129",
            "created_at": "2020-06-07T19:05:46.000Z",
            "id": "1269707138160525313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost carlos.minc\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nMuito bom estudo de pesquisadores do Instituto de Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas da USP! J\u00e1 estive na Reserva Ecol\u00f3gica de Guapia\u00e7u, e sou amigo dos gestores. Ampliamos o Parque Estadual dos Tr\u00eas\u2026 https://t.co/8zoHw2S7sm"
        },
        {
            "author_id": "938426257871704065",
            "created_at": "2020-06-07T18:45:01.000Z",
            "id": "1269701915782324226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ela compete com a do parque municipal https://t.co/i6uA4Uowrh"
        },
        {
            "author_id": "2696083660",
            "created_at": "2020-06-07T18:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1455152803",
                        "start": 0,
                        "username": "BardoOmar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269700356059156480",
            "in_reply_to_user_id": "1455152803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BardoOmar Esqueceu de falar q tem casa em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental q foi constru\u00edda de forma ilegal!!!"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T18:24:06.000Z",
            "id": "1269696653117673473",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (10 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (11 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (15 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1206585947049136128",
            "created_at": "2020-06-07T18:23:45.000Z",
            "id": "1269696566530637825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico, Guararema - SP https://t.co/EiKlsRFcY1"
        },
        {
            "author_id": "1127591239178756098",
            "created_at": "2020-06-07T18:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269691040266665986",
            "in_reply_to_user_id": "1127591239178756098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Desculpe. Comi a virgula. *\u00c0rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, hip\u00f3crita. N\u00e3o \u00e9 a \u00e0rea ambiental q \u00e9 hip\u00f3crita, \u00e9 o narigudo do caldeir\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3372512267",
            "created_at": "2020-06-07T17:58:53.000Z",
            "id": "1269690306636775430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais s\u00e3o os 5 \u00f4nibus da vida de vcs? \n\nintermunicipal cohab\nconjunto libra\nmorumbi\nvila A - via paran\u00e1\nparque nacional https://t.co/ba0tlzwVD8"
        },
        {
            "author_id": "57638193",
            "created_at": "2020-06-07T17:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1208570756",
                        "start": 0,
                        "username": "PRFBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "106714016",
                        "start": 11,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1560557844",
                        "start": 27,
                        "username": "pmpeoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269688842946252800",
            "in_reply_to_user_id": "1208570756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PRFBrasil @policiafederal @pmpeoficial Enquantos as centenas de hectares DESMATADOS na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Chapada dos Veadeiros - GO, c\u00eas viram?"
        },
        {
            "author_id": "1127591239178756098",
            "created_at": "2020-06-07T17:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269687745947066374",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck VAMOS FALAR DA SUA MANS\u00c3O CONSTRUIDA EM UMA \u00c0REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL HIPOCRITA! https://t.co/H3TXr7myi5"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-06-07T17:47:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1269687317301690369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 J\u00e1 encontrei muitos animais em minha carreira, mas um dos que achei mais interessantes foi esse grilo branco, da cor das areias do ambiente aberta de clusia. Esse ano o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa\u2026 https://t.co/gwVTHoNkkQ"
        },
        {
            "author_id": "56023074",
            "created_at": "2020-06-07T17:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "56023074",
                        "start": 111,
                        "username": "sou_carioca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90822937,
                        -21.71144045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1269687022303629313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Estadual do Ibitipoca - MG\nData: 23 de fevereiro de 2019\nEquipamento: Galaxy S8+\nPerfil pessoal: @sou_carioca\n\n#fotografiaamadora #fotografia #paisagem #natureza #galaxys8plus #galaxys8 #photography\u2026 https://t.co/UA2rneC8s3"
        },
        {
            "author_id": "865717145812045824",
            "created_at": "2020-06-07T17:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1269686729436467201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele almocinho , no isolamento da serra... #isolamentosocial #quarentena #serra #almo\u00e7odedomingo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/py5pEC2rDc"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-06-07T17:37:34.000Z",
            "id": "1269684941601849344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Muito bom estudo de pesquisadores da USP! J\u00e1 estive na Reserva Ecol\u00f3gica de Guapia\u00e7u, e sou amigo dos gestores. Ampliamos o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, que hoje \u00e9 vizinho da R\u00e9gua e faz importante Corredor de Biodiversidade. https://t.co/RU8gBi06Zq"
        },
        {
            "author_id": "616440530",
            "created_at": "2020-06-07T17:15:12.000Z",
            "id": "1269679313718312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Uma morte absolutamente cruel a da f\u00eamea de elefante gr\u00e1vida que perdeu a vida, ap\u00f3s ter sa\u00eddo do Parque Nacional Silent Valley, no distrito de Palakkad, a sul da \u00cdndia, para procurar comida. Quando vamos aprender a respeitar os animais e a deix\u00e1-los em paz. \ud83d\udc94 #elephantkerala https://t.co/DsRSaaIIVB"
        },
        {
            "author_id": "1189629481448857602",
            "created_at": "2020-06-07T17:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "55568598",
                        "start": 74,
                        "username": "VisitBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269678221202731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cruzeiro do Sul Brasil repleto de atractivos naturales @VisitBrasil https://t.co/MIOef5eKwq"
        },
        {
            "author_id": "1171915406602358784",
            "created_at": "2020-06-07T16:17:33.000Z",
            "id": "1269664806010789888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "V\u00e9i tem um carro da choque dentro do parque municipal mano. TOMEM CUIDADO"
        },
        {
            "author_id": "71713352",
            "created_at": "2020-06-07T16:13:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1269663753542537217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu tenho um jardim e uma can\u00e7\u00e3o, tenho o ver\u00e3o, tenho valor. Eu tenho um desejo e um cora\u00e7\u00e3o, vivo feliz, tenho amor!\"\n\n#naturezaperfeita #parquedococ\u00f3 #fortaleza em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/5uMQe2dQaf"
        },
        {
            "author_id": "1264360756759400456",
            "created_at": "2020-06-07T16:05:56.000Z",
            "id": "1269661882501214210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O movimento segue pac\u00edfico e tranquilo em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Pra\u00e7a Sete. Tropa de Choque posicionada dentro do Parque Municipal, fiquem atentos a qualquer movimenta\u00e7\u00e3o at\u00edpica sem qualquer justificativa!!! \n\n#AntifasPelaDemocracia"
        },
        {
            "author_id": "469918968",
            "created_at": "2020-06-07T16:02:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1269660908982321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Em BH os atos antifascistas est\u00e3o correndo bem, mas tem muita pol\u00edcia na rua e o caveir\u00e3o escondido dentro do parque municipal. #N\u00e3oARepress\u00e3o #Democracia #Antifascista"
        },
        {
            "author_id": "1243545247189282825",
            "created_at": "2020-06-07T16:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "11348282",
                        "start": 0,
                        "username": "NASA"
                    },
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67418441",
                        "start": 6,
                        "username": "Disney"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "34442404",
                        "start": 14,
                        "username": "Sony"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269660685765693446",
            "in_reply_to_user_id": "11348282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nasa @Disney @sony E o que dizer do Parque Estadual do Coc\u00f3! O maior parque ecol\u00f3gico da Am\u00e9rica latina. Um lugar sem igual. Um lugar onde \u00e9 feito anivers\u00e1rios de gra\u00e7a, sess\u00f5es de fotos. Viva o Parque do Coc\u00f3 gente. https://t.co/6uzwxOvDsh"
        },
        {
            "author_id": "1109274231806795777",
            "created_at": "2020-06-07T15:30:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1269652867918561280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00e1rios onibus e soldados do pelot\u00e3o de choque e um caminh\u00e3o para jatos d'\u00e1gua j\u00e1 parados, esperando no parque municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T15:23:58.000Z",
            "id": "1269651321361055745",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA (PA) (1 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (1 km\u00b2). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2020-06-07T15:19:17.000Z",
            "id": "1269650141230837767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez em mais de cem anos, Parque Municipal \u00e9 fechado devido a uma doen\u00e7a - Horizontes - H.. https://t.co/X5zMAVtlou"
        },
        {
            "author_id": "154712922",
            "created_at": "2020-06-07T14:43:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1629241",
                        "start": 0,
                        "username": "marcogomes"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "23439920",
                        "start": 12,
                        "username": "talitaribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269641023472443395",
            "in_reply_to_user_id": "1629241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcogomes @talitaribeiro Que monumento natural e ela soube captar a beleza de forma magistral."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-06-07T14:07:57.000Z",
            "id": "1269632189467148289",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seu respons\u00e1vel t\u00e9cnico, Jonathan Palmer, foi multado em R$ 100 mil. O desmate ocorreu em propriedades n\u00e3o desapropriadas que est\u00e3o dentro do territ\u00f3rio quilombola e pr\u00f3ximas \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pouso Alto, sob gest\u00e3o estadual. \"Os criminosos se valeram do per\u00edodo de"
        },
        {
            "author_id": "1251193535015124993",
            "created_at": "2020-06-07T14:03:40.000Z",
            "id": "1269631113997307905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de fogo\n[ Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia] https://t.co/slOTLfL3dB"
        },
        {
            "author_id": "446397236",
            "created_at": "2020-06-07T13:45:07.000Z",
            "id": "1269626442507333633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caveirao entrando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2020-06-07T13:15:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3c42576594e748ff"
            },
            "id": "1269618989849862150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, povos da floresta \n\nFor\u00e7a e sa\u00fade em tempos de adversidade. \n\n(Parque Nacional da Serra do Divisor) https://t.co/qrQ4tpdEud"
        },
        {
            "author_id": "1260693410505281536",
            "created_at": "2020-06-07T13:02:13.000Z",
            "id": "1269615649761918978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expectativa \u00e9 que as atividades sejam retomadas por completo apenas em 2023.\u2063\n\u2063\nO guia tur\u00edstico Vagner Santos atua na Chapada Diamantina, interior da Bahia, e conta que est\u00e1 h\u00e1 75 dias sem renda. O parque nacional\u2026 https://t.co/4SYxG4tzzG"
        },
        {
            "author_id": "926210658",
            "created_at": "2020-06-07T13:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1269615317686390785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brilhe sem medo menina, a Luz que te ilumina, Vem l\u00e1 de cima.\n#mulheresempoderadas \n#mulhermaravilha \n\ud83e\udd89 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/y5RZLWlz2R"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2020-06-07T12:55:04.000Z",
            "id": "1269613849130553349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, amigos, domingo lindo e feliz para todos. E vamos que vamos! Na foto de M\u00e1cio Ferreira, a vila de Algodoal, na ilha de Maiandeua, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio de Maracan\u00e3 (PA). https://t.co/37otVgLMxJ"
        },
        {
            "author_id": "911019391923388416",
            "created_at": "2020-06-07T12:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62055811",
                        "start": 0,
                        "username": "galan_jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269611447891435522",
            "in_reply_to_user_id": "62055811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@galan_jr N\u00e3o levei pra Piraquara pela quest\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Fazer um transporte de massa assim \u00e9 incentivar a ocupa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2020-06-07T12:40:51.000Z",
            "id": "1269610271989006339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34 INDIV\u00cdDUO \u00c9 FLAGRADO FURTANDO  CAIXA D\u00b4\u00c1GUA NO PARQUE MUNICIPAL\n\nA ocorr\u00eancia aconteceu por volta das 04h deste domingo e foi registrado por um seguidor que estava pr\u00f3ximo ao local. Minutos ap\u00f3s o furto, policiais\u2026 https://t.co/24zHYOHZVX"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2020-06-07T12:39:52.000Z",
            "id": "1269610024898383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34 INDIV\u00cdDUO \u00c9 FLAGRADO FURTANDO  CAIXA D\u00b4\u00c1GUA NO PARQUE MUNICIPAL\n\nA ocorr\u00eancia aconteceu por volta das 04h deste domingo e foi registrado por um seguidor que estava pr\u00f3ximo ao local. Minutos ap\u00f3s o furto, policiais\u2026 https://t.co/X72UHHYY3s"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-07T12:29:51.000Z",
            "id": "1269607502116556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/1bLUsc1rJh"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T12:23:51.000Z",
            "id": "1269605992020377601",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-06-07T12:10:33.000Z",
            "id": "1269602647629316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u2018representa esperan\u00e7a para esp\u00e9cie\u2019 https://t.co/nZKCTyYodN"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2020-06-07T12:09:05.000Z",
            "id": "1269602277721079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os belenenses e os visitantes da Cidade das Mangueiras est\u00e3o sem acesso \u00e0s \u00e1reas verdes da cidade, como o Bosque Rodrigues Alves, o Museu Paraense Em\u00edlio Goeldi, o Parque Estadual do Utinga e o Mangal das Gar\u00e7as. https://t.co/zks37v7cSG"
        },
        {
            "author_id": "1281521971",
            "created_at": "2020-06-07T11:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1281521971",
                        "start": 36,
                        "username": "CorreodeEspana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269592583745015809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/w3E2l0eczQ a trav\u00e9s de @CorreodeEspana"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-07T11:22:41.000Z",
            "id": "1269590600380305409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u2018representa esperan\u00e7a para esp\u00e9cie\u2019 https://t.co/l37HUmUEJL"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2020-06-07T11:04:37.000Z",
            "id": "1269586052727136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8DOIS ELEMENTOS DETIDOS ACUSADOS DE FURTAR CAIXA D'\u00c1GUA DO PARQUE MUNICIPAL \n\nDois elementos foram detidos durante a madrugada de hoje (07) por policiais do GATI quando roubavam a caixa d'\u00e1gua do lavat\u00f3rio instalado\u2026 https://t.co/0sijDSIWCW"
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2020-06-07T10:38:47.000Z",
            "id": "1269579552138956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teresina - Barra Grande\nEtapa #4\nDia OFF pra visitar o parque Nacional Sete Cidades, recarregar as energias e seguir para uma da mais duras etapas de todo o nosso desafio, subir pra serra da Ibiapaba: Tiangu\u00e1 e\u2026 https://t.co/xOzi4bWkMW"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-06-07T10:00:22.000Z",
            "id": "1269569882506616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Cientistas visitam o Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, para avaliar a sa\u00fade das popula\u00e7\u00f5es de esp\u00e9cies animais, 30 anos depois da funda\u00e7\u00e3o da reserva, hoje amea\u00e7ada por projeto de constru\u00e7\u00e3o de estrada.\nhttps://t.co/bFN7VhMHny"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T09:23:43.000Z",
            "id": "1269560662839054337",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 1 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 1 km\u00b2. De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 183 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2020-06-07T09:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1269558007836422150",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro  d\u00e1 uma olhada na situa\u00e7\u00e3o por favor da reabertura do Parque Nacional da Tijuca: est\u00e3o fazendo politicagem na reabertura - https://t.co/qgxkHGNrjR"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2020-06-07T09:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1269556858337009664",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente d\u00e1 uma olhada na situa\u00e7\u00e3o por favor da reabertura do Parque Nacional da Tijuca: est\u00e3o fazendo politicagem na reabertura - https://t.co/qgxkHGNrjR"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2020-06-07T09:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "966061552943222785",
                        "start": 0,
                        "username": "Oficialluizlima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1269556130885353474",
            "in_reply_to_user_id": "966061552943222785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Oficialluizlima Deputado d\u00e1 uma olhada na situa\u00e7\u00e3o por favor da reabertura do Parque Nacional da Tijuca: est\u00e3o fazendo politicagem na reabertura - https://t.co/qgxkHGNrjR"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2020-06-07T09:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "966061552943222785",
                        "start": 0,
                        "username": "Oficialluizlima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1269555961041166336",
            "in_reply_to_user_id": "966061552943222785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Oficialluizlima Deputado d\u00e1 uma olhada na situa\u00e7\u00e3o por favor da reabertura do Parque Nacional da Tijuca: est\u00e3o fazendo politicagem na reabertura - https://t.co/qgxkHGNrjR"
        },
        {
            "author_id": "1267447248864120833",
            "created_at": "2020-06-07T08:59:30.000Z",
            "id": "1269554568263872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Sid_Melo: Parque Nacional do arquip\u00e9lago de Fernando de Noro... https://t.co/IZ53ICcN8H"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2020-06-07T08:52:48.000Z",
            "id": "1269552881193156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueEstadualdosTr\u00easPicos, #NovaFriburgo - #RiodeJaneiro.\n.\n\ud83d\udcf8Foto:\u00a0@vitormarigo\n.\nMaior Parque Estadual do Rio de Janeiro, o Parque dos Tr\u00eas Picos abrange os munic\u00edpios de Cachoeiras de Macacu, Teres\u00f3polis, Nova Friburgo, Silva Jardim e Guapimirim. \n.\n\ud83d\udc49Use\u00a0#trilheirosdobrasil https://t.co/9DfOcCam8u"
        },
        {
            "author_id": "567303670",
            "created_at": "2020-06-07T08:43:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.88520965,
                        -6.0826943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1269550524891836422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de um dos meus locais favoritos. em Trilha Lagoa Da Mata Na Floresta Nacional De Caraj\u00e1s https://t.co/EMBS6hPWhY"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T06:23:36.000Z",
            "id": "1269515333238284288",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 16 km\u00b2 e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1165621847293124609",
            "created_at": "2020-06-07T06:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 139,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269512436610215938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem humanos por perto, animais se 'reapropriam' de seu habitat no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro https://t.co/WqLsGgVJuj via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1188564699966836741",
            "created_at": "2020-06-07T05:58:18.000Z",
            "id": "1269508964905111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u203cFrigor\u00edficos vinculados \u00e0 cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia. \u274c\ud83c\udf7d\ud83d\udc02\ud83c\udf33    #animalfree  \u2705  #veganfood \nhttps://t.co/qCFVCDlehp https://t.co/gkdpa8Af0k"
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2020-06-07T05:37:00.000Z",
            "id": "1269503606379741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na tarde de ontem, dia 06/06/2020, cerca de 30 pessoas participaram do \u201cTour Virtual\u201d \u00e0 antiga Pedreira da Voldac, local que poder\u00e1 transformar-se em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Monumento Natural.\n\nhttps://t.co/bik3U3Pym5"
        },
        {
            "author_id": "1267447248864120833",
            "created_at": "2020-06-07T04:47:26.000Z",
            "id": "1269491133815705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Sid_Melo: Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/7DZR6rx5rn"
        },
        {
            "author_id": "1182833681926369280",
            "created_at": "2020-06-07T03:44:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "224626669",
                        "start": 13,
                        "username": "infraero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269475347189452800",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @infraero Aguardamos h\u00e1 anos a duplica\u00e7\u00e3o da BR que leva ao aeroporto e Parque Nacional do Igua\u00e7u. O senhor tem compet\u00eancia e qualidade nos servi\u00e7os prestados! Por favor, duplique essa rodovia e ajude o turismo de Foz do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2020-06-07T03:37:36.000Z",
            "id": "1269473555940626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A coisa mais legal pra mim re-assistindo a 5\u00aa temporada de survivor foi o Macaco Maguila roubando tudo no acampamento!! \n\nMe lembrou muito as minhas aventuras com os macacos no Parque Estadual do Rio Doce durante todas as vezes que eu fiquei l\u00e1 hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T03:23:29.000Z",
            "id": "1269470003830460416",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2), e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2). De maneira geral, a causa de desmatamento mais frequente foi o o Desmatamento com solo exposto (835 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "100231393",
            "created_at": "2020-06-07T01:23:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15104212",
                        "start": 0,
                        "username": "jotaquest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269439863268483079",
            "in_reply_to_user_id": "15104212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotaquest Faz parte da minha vida desde que tocavam na Av. dos Andradas em frente ao Parque Municipal, com perucas e sa\u00edamos da PUC para ver as apresenta\u00e7\u00f5es da banda. Inesquec\u00edvel!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "584082162",
            "created_at": "2020-06-07T00:56:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00064578,
                        -20.05178889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1269432969753694208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de curtir o por-do-sol l\u00e1 das montanhas, pq de l\u00e1 \u00e9 sempre mais bonito!!! em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/BzmYywjrtx"
        },
        {
            "author_id": "483415719",
            "created_at": "2020-06-07T00:27:16.000Z",
            "id": "1269425658243043328",
            "in_reply_to_user_id": "483415719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0bagre-cego de Iporanga (Pimelodella kronei) foi o primeiro peixe de caverna descoberto e descrito no Brasil. Esp\u00e9cie end\u00eamica,s\u00f3 foi encontrada em sistemas de cavernas do\u00a0PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira. https://t.co/OFR3kv0ggZ"
        },
        {
            "author_id": "390228318",
            "created_at": "2020-06-07T00:24:43.000Z",
            "id": "1269425016053075974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugares no Brasil que quero conhecer:\n\nGramado - RS\nFlorian\u00f3polis/Itaja\u00ed - SC\nCuritiba - PR\nBonito - MS\nParque Estadual do Jalap\u00e3o - TO\nCaldas Novas - GO\nArax\u00e1/Ouro Preto - MG\nFloresta Amaz\u00f4nica - AM\nCosta do Sauipe - BA\nArraial d'ajuda - BA\nS\u00e3o Paulo - SP\nCampos do Jord\u00e3o - SP"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-07T00:23:21.000Z",
            "id": "1269424672279416832",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2) e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 1.671 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "10507892",
            "created_at": "2020-06-07T00:23:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1269424631234146310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As incongru\u00eancias da Globo. Mostra uma reportagem sobre o desmatamento feita por uma fazendeira em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cavalcante (GO), em seguida mostra a propaganda \u2018Agro \u00e9 Pop\u2019."
        },
        {
            "author_id": "1253157626415808513",
            "created_at": "2020-06-07T00:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "128372940",
                        "start": 95,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269423622810152962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja isso hienas atacam Le\u00e3o em Parque Nacional da Tanz\u00e2nia retrata bem a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de @jairbolsonaro  https://t.co/KIPw2QAo58"
        },
        {
            "author_id": "1092152337056124929",
            "created_at": "2020-06-07T00:08:17.000Z",
            "id": "1269420879722749953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu poderia falar por 30 minutos sem prepara\u00e7\u00e3o sobre:\n\n- parque nacional Serra da capivara\n- gatos\n- Percy Jackson\n- pol\u00edtica das cidades do interior\n- teoria de que minha sorte acabou quando ganhei um espremedor de frutas numa rifa\n- falta de mobilidade urbana em bsb https://t.co/Ovn9tODhmB"
        },
        {
            "author_id": "61831191",
            "created_at": "2020-06-07T00:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1267667511895633921",
                        "start": 0,
                        "username": "DiegoRolim11"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1269420435692826629",
            "in_reply_to_user_id": "1267667511895633921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiegoRolim11 Parab\u00e9ns, espero que fa\u00e7a uma boa gest\u00e3o. Por favor, valorize os pesquisadores do MA e leve em considera\u00e7\u00e3o nossas sugest\u00f5es para conserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais. Ah! Olhe com carinho para o Parque Estadual do Mirador. Existem problemas graves l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "388053163",
            "created_at": "2020-06-06T23:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67705496",
                        "start": 0,
                        "username": "sou_eumesma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1269418733795229697",
            "in_reply_to_user_id": "1183369803840544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sou_eumesma Nova Vi\u00e7osa, Bahia, o ponto do continente mais pr\u00f3ximo do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, que deves visitar https://t.co/4vIeprRE75"
        },
        {
            "author_id": "1265843605396209671",
            "created_at": "2020-06-06T23:56:47.000Z",
            "id": "1269417987062333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popularmente conhecido como Parque da Gruta, o Parque Municipal da Gruta de Santa Luzia \u00e9 composto por uma grande \u00e1rea remanescente de mata nativa e \u00e1reas de reflorestamento com eucaliptos. https://t.co/LYzEEqvRMI"
        },
        {
            "author_id": "154366719",
            "created_at": "2020-06-06T23:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269414446079885315",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parab\u00e9ns pelos teatros!\nSou professora da Educa\u00e7\u00e3o Infantil no RS!\nMeus alunos conhecem o Piau\u00ed \ud83e\udd29\nSempre realizamos viagem virtual para o Parque Nacional da Serra da Capivara, que fica a\u00ed no Piau\u00ed. Que lugar lindo e cheio de hist\u00f3ria. \nTenho vontade de ir conhecer esse Estado."
        },
        {
            "author_id": "622039651",
            "created_at": "2020-06-06T23:18:57.000Z",
            "id": "1269408465459568640",
            "in_reply_to_user_id": "622039651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 486,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201cWolf Creek\u201d conta a hist\u00f3ria de um serial killer chamado Ivan Milat, que fez milhares de v\u00edtimas na Austr\u00e1lia, durante os anos 90. Segundo relatos reais da hist\u00f3ria, o assassino tinha predile\u00e7\u00e3o por mochileiros que passavam pela regi\u00e3o da Floresta Estadual de Belanglo."
        },
        {
            "author_id": "118624862",
            "created_at": "2020-06-06T22:59:47.000Z",
            "id": "1269403643540844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mem\u00f3ria com Meu Canto de Gra\u00e7a da coccixcompanhia no Parque Estadual Serra Verde, na Mostra Puxadinho... em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/O0rXlFo7OC"
        },
        {
            "author_id": "319667488",
            "created_at": "2020-06-06T22:55:39.000Z",
            "id": "1269402601998749698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercadona espanhola pode vir a ser a 14\u00ba superf\u00edcie comercial na Figueira da Foz! J\u00e1 tem  terreno sinalizado entre o acesso ao parque municipal de campismo e o Centro Escolar de Tavarede / S. Juli\u00e3o (EXTRATO DE NOT\u00cdCIA QUE PODE LER COMPLETA EM https://t.co/wkTqR5bRgB) https://t.co/EWeVoxdbd3"
        },
        {
            "author_id": "1258393257370845187",
            "created_at": "2020-06-06T22:52:28.000Z",
            "id": "1269401802224611334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O papel de um ministro do meio ambiente n\u00e3o seria repudiar e tomar provid\u00eancias sobre o desmatamento ilegal no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? Nem uma palavra? https://t.co/hM4MKWfZwx"
        },
        {
            "author_id": "61831191",
            "created_at": "2020-06-06T22:41:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "18888488",
                        "start": 11,
                        "username": "imirante"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1269399102728671237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vacilo @imirante! A Chapada das Mesas n\u00e3o \u00e9 a \u00e1rea mais protegida do Cerrado Maranhense. Pesquisem sobre o Parque Estadual do Mirador, 2\u00b0 maior Uc do Cerrado BR. https://t.co/zE0p4bQpJD"
        },
        {
            "author_id": "54926344",
            "created_at": "2020-06-06T22:35:32.000Z",
            "id": "1269397539851132929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas https://t.co/ji9KwxrTtk"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-06-06T22:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1269395379356946434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 L\u00e1 em 2005, minha escolha pelo local do primeiro projeto foi pelas ondas que costumava surfar nas Dunas D'Ul\u00e9 (sim, eu surfava... a segunda foto \u00e9 de mim surfando no Parque). Esse ano o Parque Estadual Paulo\u2026 https://t.co/VjwdHhrzjC"
        },
        {
            "author_id": "1235960224026157057",
            "created_at": "2020-06-06T22:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "76676659",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloGutto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "67705496",
                        "start": 12,
                        "username": "sou_eumesma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269392933352079360",
            "in_reply_to_user_id": "76676659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGutto @sou_eumesma Que isso meu amigo, O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva."
        },
        {
            "author_id": "105591347",
            "created_at": "2020-06-06T22:09:03.000Z",
            "id": "1269390875223875590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ficou pequeno pra uma lua cheia dessa magnitude. https://t.co/sMVQIjIawY"
        },
        {
            "author_id": "105591347",
            "created_at": "2020-06-06T22:02:11.000Z",
            "id": "1269389147703296002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ter uma c\u00e2mera boa pra mostrar a lua nascendo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, enormeeee, cheia, s\u00f3 o contorno das montanhas e nenhuma nuvem no c\u00e9u."
        },
        {
            "author_id": "1224068035914452995",
            "created_at": "2020-06-06T21:49:37.000Z",
            "id": "1269385983818153985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAdote o ritmo da natureza. O segredo dela \u00e9 a paci\u00eancia.\u201d\n- Ralph Waldo Emerson em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/7Ss75BUlQP"
        },
        {
            "author_id": "911019391923388416",
            "created_at": "2020-06-06T21:38:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1304745014",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasFLambert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269383274142498817",
            "in_reply_to_user_id": "1304745014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasFLambert Rio Branco e Itaperu\u00e7u n\u00e3o levei em suma pq \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do karst e levar um transporte de massa incentiva a ocupa\u00e7\u00e3o!\nMas o terminal Tamandar\u00e9 na pr\u00f3pria rodovia dos min\u00e9rios com uma linha de maglev seria o contraposto"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T21:23:14.000Z",
            "id": "1269379343228133377",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A n\u00edvel de munc\u00edpio, destaque para Altamira (PA), com desmatamento de 161 km\u00b2. As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (9 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (16 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-06-06T21:11:08.000Z",
            "id": "1269376302152327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EN\ud83d\udc47][PT] O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem muitas p\u00e9rolas escondidas e hoje resolvemos mostrar mais uma.\u2728\n\n.\n\nAssim, pode encontrar estes #espigueiros junto ao restaurante O Abocanhado, em #brufe .\u2714\ufe0f\n\n.\n\nAli\u00e1s,\u2026 https://t.co/7RzH3wtyRF"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2020-06-06T20:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1269373488609067012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem gar\u00e7a em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/3xfl4BRVSY"
        },
        {
            "author_id": "984799903321874432",
            "created_at": "2020-06-06T20:56:31.000Z",
            "id": "1269372623487713288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 349,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Na Op Verde Brasil 2, o 53\u00b0 BIS, Itaituba-PA, conduziu a\u00e7\u00e3o contra o desmatamento ilegal, na Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio. O trabalho, coordenado com agentes do ICMBio e FNSP, resultou em apreens\u00e3o de material e aplica\u00e7\u00e3o de multas por danos ao meio ambiente. Selva!! https://t.co/DytEcvdx7I"
        },
        {
            "author_id": "83671971",
            "created_at": "2020-06-06T20:45:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "13769472",
                        "start": 0,
                        "username": "oatila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269369732043608064",
            "in_reply_to_user_id": "13769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oatila Queria saber como fa\u00e7o pra acessar esses dados relativos a minha cidade, n\u00e3o acho em lugar nenhum, moro em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos sp e o prefeito hoje abriu um parque municipal do tamanho de uma fazenda para o p\u00fablico"
        },
        {
            "author_id": "1433510654",
            "created_at": "2020-06-06T20:27:36.000Z",
            "id": "1269365343618846722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vcs sabiam que o Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u foi o 7 mais visitado do Brasil em 2019?"
        },
        {
            "author_id": "1019415728850657280",
            "created_at": "2020-06-06T20:21:11.000Z",
            "id": "1269363728404877318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Pq nunca viu a tia do parque municipal https://t.co/csykIA60WJ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-06-06T20:16:15.000Z",
            "id": "1269362488560234498",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o gerida pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), vinculado ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. O seu fechamento foi determinado no dia 17/3/20, como preven\u00e7\u00e3o no combate ao cont\u00e1gio do coronav\u00edrus."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-06-06T20:15:03.000Z",
            "id": "1269362185089830913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "6/6/20 - 17:14 - O Parque Nacional da Tijuca informa que j\u00e1 est\u00e1 em avalia\u00e7\u00e3o e em desenvolvimento o plano de reabertura desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o diante da publica\u00e7\u00e3o do decreto de n\u00famero 47.112, ocorrida em edi\u00e7\u00e3o extra do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Rio no \u00faltimo https://t.co/lFrK5XwgFZ"
        },
        {
            "author_id": "1106714276226629634",
            "created_at": "2020-06-06T20:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "13769472",
                        "start": 0,
                        "username": "oatila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269359967531864070",
            "in_reply_to_user_id": "13769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oatila Minha cidade em MG por exemplo, n\u00e3o foram muitos testados se comparar a quantidade de reportados por s\u00edndrome gripal, se der 15% \u00e9 muito, mas n\u00e3o v\u00e3o ser testados afinal se fizerem n\u00e3o v\u00e3o poder abrir o parque municipal que custou milh\u00f5es do dinheiro p\u00fablico ..."
        },
        {
            "author_id": "65275525",
            "created_at": "2020-06-06T20:04:25.000Z",
            "id": "1269359511065763845",
            "in_reply_to_user_id": "1085816774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabofrio_pmcf reinaugura o Parque Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as https://t.co/xHazmwkLUe https://t.co/QtKBQoxmvz"
        },
        {
            "author_id": "1207310937616723968",
            "created_at": "2020-06-06T20:02:30.000Z",
            "id": "1269359029429682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma t\u00edpica matilha de lobos no Parque Nacional Wood Buffalo, no norte do Canad\u00e1, com 25 lobos e \u00e9 altamente organizada. Este lobo \u00e9 o maior e mais forte lobo do mundo, podendo ca\u00e7ar bis\u00f5es 10 vezes o seu peso corporal. https://t.co/k7VSPF3URP"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-06-06T19:54:46.000Z",
            "id": "1269357080735109123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u2018representa esperan\u00e7a para esp\u00e9cie\u2019;\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/s29K8ns9Mz"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2020-06-06T19:48:06.000Z",
            "id": "1269355402526732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece essa trilha linda? \ud83d\ude0d\nAinda n\u00e3o? \ud83d\ude2e\nEsse \u00e9 o Escalavrado, um lugar lindo e sensacional, vale a pena!\nQuer conhecer esse lugar espetacular? Venham conosco nessa aventura!\n\ud83d\udcf8: tais.rj em Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/EtXu8wIYDs"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-06-06T19:44:35.000Z",
            "id": "1269354517373616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u2018representa esperan\u00e7a para\u00a0esp\u00e9cie\u2019 https://t.co/o0Ci4cE1uz"
        },
        {
            "author_id": "826135520300380161",
            "created_at": "2020-06-06T19:31:39.000Z",
            "id": "1269351264057425927",
            "in_reply_to_user_id": "1121377337877192709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yrbPed @yourscarylboy slc eu ia sempre na floresta nacional aq de perto catar pinhao e derrubar pinha"
        },
        {
            "author_id": "75272226",
            "created_at": "2020-06-06T19:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "193003734",
                        "start": 221,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "128372940",
                        "start": 236,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "68712576",
                        "start": 251,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "74756085",
                        "start": 268,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269349417611661312",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Salles, libera o Parque Nacional da Tijuca para ciclistas. O fluxo de carros tem aumentado bastante nas vias do Rio, e as estradas dentro do PNT s\u00e3o compartilhadas e seguras para treinar. Veja isso por favor! @mmeioambiente @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-06-06T19:00:59.000Z",
            "id": "1269343546492026881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (5), a equipe de brigadistas da APA Serra do Lajeado distribu\u00edram mudas de plantas nativas do Cerrado, em Palmas. \ud83c\udf31\ud83d\udc9a\n\n\u27a1Foram entregues mais de 500 mudas, com solicita\u00e7\u00e3o agendada ao longo da semana. Confira: https://t.co/BPvt1bAaq6 https://t.co/XpyEuPVUBu"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-06-06T18:52:21.000Z",
            "id": "1269341373226012674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'representa esperan\u00e7a para esp\u00e9cie'; V\u00cdDEO https://t.co/dL0ZKDaQFd"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-06-06T18:52:11.000Z",
            "id": "1269341331366821896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'representa esperan\u00e7a para esp\u00e9cie'; V\u00cdDEO https://t.co/6TMSkSgpO1"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-06-06T18:52:08.000Z",
            "id": "1269341317865316352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'representa esperan\u00e7a para esp\u00e9cie'; V\u00cdDEO https://t.co/xs6vLe6kJZ"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-06-06T18:52:06.000Z",
            "id": "1269341313310298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'representa esperan\u00e7a para esp\u00e9cie'; V\u00cdDEO https://t.co/AGqB6K7Dz1"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-06-06T18:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1269340539834466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/rnBCyFFXYV"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T18:23:06.000Z",
            "id": "1269334013405089793",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2). De forma geral,a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 1.434 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1253054185668513792",
            "created_at": "2020-06-06T17:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1105126592370618370",
                        "start": 0,
                        "username": "BrazilFight"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269326715693805570",
            "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrazilFight Est\u00e1 claro o objetivo.  Soltam bandidos e criam uma \u00e1rea protegida da lei para eles. Em que pesem muitas pessoas de bem nestas comunidades a blindagem da lei vai proporcionar uma escalada sem precedentes do crime."
        },
        {
            "author_id": "2361868291",
            "created_at": "2020-06-06T17:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269325873926352897",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Receber aval do bandido CABRAL pra desmatar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir mans\u00e3o pode? \nUsufruir de recursos P\u00daBLICOS do BNDES pra aquisi\u00e7\u00e3o do \"jatinho particular\" tamb\u00e9m?\nDeixa de ser demagogo corporativista, hip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "823593616748777478",
            "created_at": "2020-06-06T17:42:54.000Z",
            "id": "1269323897482117153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Campismo da Figueira da Foz \nNa bonita cidade e praia da Figueira da Foz o parque est\u00e1 localizado a cerca de 5 minutos de carro do centro da Cidade e da Praia da Claridade.\n#campismo #camping #PraiaDaClaridade #FigueiraDaFoz #PORTUGAL\nhttps://t.co/rAW0YC0xKN"
        },
        {
            "author_id": "124608756",
            "created_at": "2020-06-06T17:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 40,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 268,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269322225678770178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de receber a confirma\u00e7\u00e3o do amigo @rsallesmma que ser\u00e1 atendida a nossa reivindica\u00e7\u00e3o para reabertura do Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra Geral Cambar\u00e1 do Sul, atendendo o pedido do nosso prefeito de Cambar\u00e1 do Sul. Obrigado Ministro @rsallesmma"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-06-06T17:20:04.000Z",
            "id": "1269318152296566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Territ\u00f3rio ampliado: Parque do Coc\u00f3 ganhar\u00e1 mais nove hectares em Fortaleza.\n\nEntenda o projeto de extens\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e assista ao conte\u00fado audiovisual no O POVO+: https://t.co/GzxHq21ffA https://t.co/GUGxidyimE"
        },
        {
            "author_id": "74798717",
            "created_at": "2020-06-06T16:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "65749516",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardomoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269312809743106048",
            "in_reply_to_user_id": "65749516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardomoreira Que esgotamento \u00e9 esse h\u00e1 10 metros da Lagoa do Abaet\u00e9 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental URBANA em Salvador, BAHIA.\n\nhttps://t.co/UytUCgI2wj"
        },
        {
            "author_id": "271085049",
            "created_at": "2020-06-06T16:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269311992273276928",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Informa pra galera aqui, como voc\u00ea conseguiu licen\u00e7a pra construir uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental???? Algo in\u00e9dito no Brasil at\u00e9 ent\u00e3o, e que at\u00e9 hoje continua sendo um caso \u00fanico. N\u00e3o negue informa\u00e7\u00f5es maquiar uma informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o a torna menos informativa..."
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-06-06T16:31:36.000Z",
            "id": "1269305954044166145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Inferno - Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/rr0osf8CG4"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-06-06T16:31:12.000Z",
            "id": "1269305851761823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Inferno - Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/SNEzctDNZy"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-06-06T16:24:38.000Z",
            "id": "1269304201559134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pedra furada - Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/Uedw4i09X9"
        },
        {
            "author_id": "2790443249",
            "created_at": "2020-06-06T16:06:42.000Z",
            "id": "1269299686927740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ur dur olha pra mim somos os q mais protegem o meio ambiente mas eu pesco em area protegida \nE demiti o cara do ibama q me multou. Mano se eu encontro esse otario na rua arranco uma orelha dele na dentada facil https://t.co/uKRLacHlzZ"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2020-06-06T16:05:55.000Z",
            "id": "1269299489115947010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O parque nacional completa 41 anos com o amplo reconhecimento nacional.  https://t.co/RkFyyETIdW"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T15:22:58.000Z",
            "id": "1269288683137466369",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (9 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (16 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "445036849",
            "created_at": "2020-06-06T14:57:51.000Z",
            "id": "1269282359041556481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "manooooo vai ter um cinema no estacionamento do parque municipal da minha cidade q m\u00e1ximooooo"
        },
        {
            "author_id": "56023074",
            "created_at": "2020-06-06T14:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "56023074",
                        "start": 116,
                        "username": "sou_carioca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90822937,
                        -21.71144045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1269281078960939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Estadual do Ibitipoca - MG\nData: 23 de fevereiro de 2019\nEquipamento: Drone DJI Spark\nPerfil pessoal: @sou_carioca\n\n#fotografiaamadora #fotografia #paisagem #natureza #galaxys8plus #galaxys8\u2026 https://t.co/eVtcWTQaug"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2020-06-06T14:48:45.000Z",
            "id": "1269280070545354754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima, joia da Amaz\u00f4nia venezuelana, sendo destru\u00eddo pelos garimpos de ouro https://t.co/IuuksVtJAj"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-06-06T14:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1269278303057326086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "governo genocida. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/hUBRfQI8jb"
        },
        {
            "author_id": "1260948588928081922",
            "created_at": "2020-06-06T14:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269275777159368705",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional dos Aparados da Serra ( Canion Itaimbezinho) no Rio Grande do Sul. \n\nE aproveite para ficar no Parador Casa da Montanha. https://t.co/taUU1HG1Fv"
        },
        {
            "author_id": "25503223",
            "created_at": "2020-06-06T14:31:00.000Z",
            "id": "1269275602063970305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo fim de todas isen\u00e7\u00f5es ou benef\u00edcios fiscais \u00e0 igrejas, cultos e afins. Em Jundia\u00ed, inclusive, retomar \u00e1rea p\u00fablica cedida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/os6DfYW9Hg"
        },
        {
            "author_id": "1110906077745463296",
            "created_at": "2020-06-06T14:29:51.000Z",
            "id": "1269275313927786497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STB da trilha do s\u00edtio fund\u00e3o \ud83e\udd70 nalu\u00edsa e Italo l\u00e1 atr\u00e1s marcando presen\u00e7a kkk em Parque Estadual Sitio Fund\u00e3o https://t.co/jRviAwkzEM"
        },
        {
            "author_id": "929362503301255168",
            "created_at": "2020-06-06T13:36:14.000Z",
            "id": "1269261820960935937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "canad\u00e1 principalmente no meio do parque nacional de banff onde foi gravado o regresso https://t.co/yTvImDZaUi"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-06-06T13:14:00.000Z",
            "id": "1269256223603462146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trade tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u defende a reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1XkBdYzfYE"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-06-06T13:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "253034260",
                        "start": 124,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269255383207600130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio 06 de Junho de 2020,\n\nAmigos praticantes de esportes no Parque Nacional da Tijuca, CONSEGUIMOS ! parquenacionaldatijuca\n@icmbio \n\nGra\u00e7as a uni\u00e3o de todos os cidad\u00e3os praticantes de esportes no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/chyYqTzP7f"
        },
        {
            "author_id": "290579976",
            "created_at": "2020-06-06T13:10:31.000Z",
            "id": "1269255348596203527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista acau-goiana"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-06T12:49:20.000Z",
            "id": "1269250017677754369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/FJ8f10Khr2"
        },
        {
            "author_id": "1195222482841690112",
            "created_at": "2020-06-06T12:39:25.000Z",
            "id": "1269247523341897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o, Comunidade Tradicional, Mata Atl\u00e2ntica e Parque Estadual em Salto da Divisa/MG.\nhttps://t.co/kz81Axj5Z3"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T12:22:51.000Z",
            "id": "1269243354899812352",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (8 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1001167040659513345",
            "created_at": "2020-06-06T11:32:51.000Z",
            "id": "1269230772042575873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 pq c\u00eas nunca viram a mulher com piercing nos caralios a 4 q fica andando pelo parque municipal https://t.co/EE3QXTDc1Z"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T09:22:43.000Z",
            "id": "1269198021608173571",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) (1 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 180 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "760036083249930240",
            "created_at": "2020-06-06T08:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "718009445863788544",
                        "start": 0,
                        "username": "antoniocostapm"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2244010328",
                        "start": 16,
                        "username": "VINCIAirports"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "31237480",
                        "start": 31,
                        "username": "govpt"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1097498060937146370",
                        "start": 38,
                        "username": "iestruturas_pt"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "714861161666244609",
                        "start": 54,
                        "username": "economia_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269181849433264128",
            "in_reply_to_user_id": "718009445863788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antoniocostapm @VINCIAirports @govpt @iestruturas_pt @economia_pt Para qu\u00ea mais um aeroporto mais avi\u00f5es? N\u00e3o lhe chegava a quantidade atroz de avi\u00f5es a chegar a Lisboa? Nunca ouvi falar em altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas? Ainda mais condicionando uma \u00e1rea protegida quando as popula\u00e7\u00f5es locais n\u00e3o querem l\u00e1 o aeroporto?"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T06:22:36.000Z",
            "id": "1269152692573634561",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 545 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "724689665010335744",
            "created_at": "2020-06-06T04:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269130504537804805",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro At\u00e9 janeiro de 2019 poderia ser. At\u00e9 q um dia entrou um verme ceifador da morte cuja pol\u00edtica \u00e9 justamente ACABAR com toda rede de prote\u00e7\u00e3o  do meio ambiente que garantiu esses 66,3% de \u00e1rea protegida.  #ForaBolsonaroUrgente \n#ImpeachmentDeBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "1065654431486828549",
            "created_at": "2020-06-06T04:12:53.000Z",
            "id": "1269120050524499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece a tiazinha que tinha ali no parque municipal https://t.co/w8Y3fNemKr"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T03:22:27.000Z",
            "id": "1269107358648549376",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) - 1 km\u00b2, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 1 km\u00b2, e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 3 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1081493241101459457",
            "created_at": "2020-06-06T02:54:31.000Z",
            "id": "1269100326147239938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Olhou para o trapiche, n\u00e3o era como um quadro sem moldura, era como a moldura de in\u00fameros quadros.\" Jorge Amado @ Floresta Nacional De Caxiuan\u00e3 https://t.co/i3UOBuombQ"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2020-06-06T02:42:06.000Z",
            "id": "1269097201713786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, 41 anos de cria\u00e7\u00e3o. Nosso patrim\u00f4nio cultural da humanidade \u00e9 hoje um dos destinos arqueol\u00f3gicos mais impressionantes mundo, gra\u00e7as ao trabalho competente e at\u00e9 vision\u00e1rio de Ni\u00e8de Guidon, uma das maiores cientistas brasileiras! https://t.co/FU7SdxIQ1w"
        },
        {
            "author_id": "1226982771060506626",
            "created_at": "2020-06-06T02:40:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1269096914882101248",
            "in_reply_to_user_id": "1226982771060506626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A associa\u00e7\u00e3o se posiciona frente a \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores, com monitoramentos e den\u00fancias que j\u00e1 chegaram ao MP, de lan\u00e7amento pela Copasa de res\u00edduos em cursos d'\u00e1gua de \u00e1rea protegida, aterros e desaterros irregulares, introdu\u00e7\u00e3o de fauna e flora ex\u00f3ticos etc."
        },
        {
            "author_id": "49239430",
            "created_at": "2020-06-06T01:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1234686817921839104",
                        "start": 0,
                        "username": "Bio_marinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269084786062241793",
            "in_reply_to_user_id": "1234686817921839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bio_marinha Tive tr\u00eas encontros surpresas na natureza que me marcaram muito:\n\n1. Anta\n2. Cangamb\u00e1\n\n- Ambos durante uma sa\u00edda de campo pro Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s.\n\n3. Texugo\n\n- Numa trilha que fiz durante o interc\u00e2mbio na Irlanda."
        },
        {
            "author_id": "76356464",
            "created_at": "2020-06-06T01:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269083294265638912",
            "in_reply_to_user_id": "76356464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama por favor!! Ajuda na divulga\u00e7\u00e3o do abaixo-assinado! N\u00e3o podemos deixar que tirem a beleza natural de um parque nacional, para agradar h\u00f3spedes de empresas privadas!!!!! Muito obrigadooo!!!"
        },
        {
            "author_id": "76356464",
            "created_at": "2020-06-06T01:45:32.000Z",
            "id": "1269082969005752320",
            "in_reply_to_user_id": "76356464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link do IGTV tem explicando um pouco sobre o caso. N\u00e3o podemos deixar que mais algu\u00e9m rico queria comprar mais um peda\u00e7o de praia em algum lugar, e nessa vez em uma vila dentro de um parque nacional!!!!"
        },
        {
            "author_id": "309769803",
            "created_at": "2020-06-06T01:39:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1269081539335409665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia MUNDIAL DO MEIO AMBIENTE, foi aprovada na camara municipal de Ubatuba, o projeto de lei do executivo que determina a diminui\u00e7\u00e3o da \u00e1rea n\u00e3o edific\u00e1vel nas margens de rios e rodovias. Diminuindo assim a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. COMO COMEMORAR ?"
        },
        {
            "author_id": "1938208964",
            "created_at": "2020-06-06T01:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "4303298176",
                        "start": 74,
                        "username": "Igao_xmn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269078116829466624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu primeiro beijo com o Du foi no parque municipal eu doida de askov e o @Igao_xmn indo chamar o bonito pra ficar comigo. foi lindo... https://t.co/069FZHPggL"
        },
        {
            "author_id": "102512234",
            "created_at": "2020-06-06T01:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.47126325,
                        -23.08220555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8966e00ac15f5998"
            },
            "id": "1269073406718291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! #tbt\u2764\ufe0f do dia que fizemos a prote\u00e7\u00e3o de duas nascentes no Ribeir\u00e3o Arara, que faz parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que produz \u00e1gua na Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de \u00c1gua (ETA) para a Cidade de\u2026 https://t.co/W3uqe3J7ax"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-06-06T00:38:00.000Z",
            "id": "1269065970892537857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 163,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #FotosPeloMundo https://t.co/PnQSsGs70q"
        },
        {
            "author_id": "153957148",
            "created_at": "2020-06-06T00:29:52.000Z",
            "id": "1269063923787055106",
            "in_reply_to_user_id": "917880563301781505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guivlloso Pior que n\u00e3o\n\u00c9 no Parque Nacional das Andorinhas em Ouro Preto"
        },
        {
            "author_id": "2402213001",
            "created_at": "2020-06-06T00:28:54.000Z",
            "id": "1269063683013050368",
            "in_reply_to_user_id": "2402213001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaMundialDelMedioAmbiente\nParque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/loLGOwXntA"
        },
        {
            "author_id": "132294541",
            "created_at": "2020-06-06T00:25:00.000Z",
            "id": "1269062698463047685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E lua presencia e nos presenteia nesse dia que a Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde celebra 11 anos.  \u00c9 uma vit\u00f3ria entre outras desses 30 anos de resist\u00eancia \u00e0 especula\u00e7\u00e3o e mais de 160 anos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e da cultura brasileira de comunidades tradicionais. https://t.co/Z76oFqXkDF"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-06T00:22:18.000Z",
            "id": "1269062021133168640",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2), e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1259156542148009984",
            "created_at": "2020-06-06T00:06:09.000Z",
            "id": "1269057954889826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Royal Astronomical Society of Canada estabeleceu, em 2011, o Parque Nacional Jasper como Dark Sky Preserve, ou seja, uma \u00e1rea livre da polui\u00e7\u00e3o de luzes artificiais."
        },
        {
            "author_id": "52416899",
            "created_at": "2020-06-05T23:57:02.000Z",
            "id": "1269055664455901187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relat\u00f3rio do Greenpeace denuncia pecu\u00e1ria ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no MT - Revista Globo Rural | Sustentabilidade https://t.co/74hjryEV7Y"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2020-06-05T23:51:17.000Z",
            "id": "1269054215344848903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia do Meio Ambiente: como os inc\u00eandios afetam o ecossistema do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: https://t.co/8uOMAKSbcp https://t.co/CbHD9PEVRS"
        },
        {
            "author_id": "1241290300171091969",
            "created_at": "2020-06-05T23:43:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2330816959",
                        "start": 17,
                        "username": "GIKARALHO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269052136173850624",
            "in_reply_to_user_id": "1246989467661058049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Denyson__santos @GIKARALHO Estarei l\u00e1, dando todo apoio para com os caranguejos, injusti\u00e7ados do parque Nacional do coc\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "92353661",
            "created_at": "2020-06-05T23:34:04.000Z",
            "id": "1269049883694112770",
            "in_reply_to_user_id": "92353661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje, o Parque Municipal do Mindu \u00e9 a segunda maior reserva natural do pa\u00eds, perdendo apenas pra Floresta da Tijuca, no Rio de Janeiro. Que nesta data, Dia Mundial do Meio Ambiente, possamos refletir sobre como cada um pode defender a nossa fauna e flora. https://t.co/XzYk9ye8kp"
        },
        {
            "author_id": "47175491",
            "created_at": "2020-06-05T22:57:37.000Z",
            "id": "1269040708981309448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coreto do Parque Municipal! em Belo Horizonte - MG https://t.co/mUFYxhd295"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-06-05T22:55:40.000Z",
            "id": "1269040219061395462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i oito acampamentos de ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/V7kyGS3VHS"
        },
        {
            "author_id": "216372203",
            "created_at": "2020-06-05T22:52:27.000Z",
            "id": "1269039408675803136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Relat\u00f3rio do Greenpeace denuncia pecu\u00e1ria ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no MT https://t.co/XgM8G7SgtE"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-06-05T22:48:20.000Z",
            "id": "1269038373408210951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i oito acampamentos de ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TCqaHq7St4"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-06-05T22:48:09.000Z",
            "id": "1269038327904247809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i oito acampamentos de ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/VLgulA0QJh"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-06-05T22:48:07.000Z",
            "id": "1269038319133999109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i oito acampamentos de ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RMB5p0YIDf"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-06-05T22:48:05.000Z",
            "id": "1269038309952626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i oito acampamentos de ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/H0MfA8NaiV"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2020-06-05T22:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.04263115,
                        -22.97359622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1269037564616474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em homenagem ao Dia Mundial do Meio Ambiente,  apresento o Projeto Flora do Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Esse projeto visa conhecer a diversidade vegetal do Parque e vem descobrindo preciosidades como essa:\u2026 https://t.co/m2FEtUOQPg"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-06-05T22:31:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1269034166781386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Andando \u00e0 noite procurando por anf\u00edbios em bromelhas, flagrei esse carinha (ouri\u00e7o-cacheiro) alimentando-se de coquinhos de guriri, na restinga. Esse ano o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos...\u2026 https://t.co/1OvrUcQo8A"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2020-06-05T22:31:00.000Z",
            "id": "1269034010421968901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Segundo levantamento, Parque Ricardo Franco, na fronteira com a Bol\u00edvia, tem 137 fazendas, parte delas fornecedoras indiretas de carne para JBS, Marfrig e Minerva\nhttps://t.co/6VGiue9i6M"
        },
        {
            "author_id": "1173807620",
            "created_at": "2020-06-05T22:15:20.000Z",
            "id": "1269030067272855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Cabo Frio, Dr. Adriano Moreno entrega \u00e0 popula\u00e7\u00e3o o Parque Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as (veja o v\u00eddeo) https://t.co/Fg4A0S2Oth"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-06-05T22:11:48.000Z",
            "id": "1269029180836122624",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valelembrar: o Parque Nacional da Tijuca segue fechado para visita\u00e7\u00e3o devido \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus. N\u00e3o force a entrada e colabore, respeitando essa medida.\n\n\ud83d\udcf8 Gresasc via Wikimedia Commons"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-06-05T22:11:33.000Z",
            "id": "1269029118529724420",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, uma \u00e1rea natural, pass\u00edvel de prote\u00e7\u00e3o, por suas caracter\u00edsticas especiais - colabore com o Parque e com a natureza, respeitando as regras de conserva\u00e7\u00e3o \u267b\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "839429839513870336",
            "created_at": "2020-06-05T22:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269028083941683203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa - Filme \"A Nossa Gorongosa\" https://t.co/ieoZmsjCtl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "374038134",
            "created_at": "2020-06-05T21:52:19.000Z",
            "id": "1269024278042853377",
            "in_reply_to_user_id": "374038134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O corredor central busca tamb\u00e9m unir a floresta remanescente que pertencem as unidades de conserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, como o Parque Nacional do Monte Pascoal, Parque Nacional do Descobrimento e o Parque Nacional do Pau-Brasil https://t.co/ONa97gtp7q"
        },
        {
            "author_id": "1091829304147800064",
            "created_at": "2020-06-05T21:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269023189109280769",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Preserva o teu c\u00fa seu filho da puta!\nSe depender do teu governo n\u00e3o sobra uma \u00e1rvore em \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia! \n#LixoImundo"
        },
        {
            "author_id": "180866653",
            "created_at": "2020-06-05T21:47:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "41660842",
                        "start": 0,
                        "username": "zerotoledo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269023002081071105",
            "in_reply_to_user_id": "180866653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zerotoledo @jairbolsonaro Ou seja \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quase sempre s\u00f3 existe no papel, o mesmo pras leis ambientais muito bonito muito e avan\u00e7ado no papel, mas na pr\u00e1tica....."
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2020-06-05T21:27:40.000Z",
            "id": "1269018073077633025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para marcar o Dia Mundial do Meio Ambiente, ambientalistas ligados ao MEP lan\u00e7am hoje a proposta de cria\u00e7\u00e3o do 1\u00ba Monumento Natural em Volta Redonda. https://t.co/7pvzjSfYhG"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T21:22:09.000Z",
            "id": "1269016685232574464",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (2 km\u00b2). As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2020-06-05T21:20:08.000Z",
            "id": "1269016176409141252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u0493\u1d0f\u1d1b\u1d0f \u1d07\u1d0d \u1d05\u1d07s\u1d1b\u1d00\u01eb\u1d1c\u1d07\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nCachoeira por Cima , Vale do Pati , Parque Nacional da Chapada Diamantina , Bahia , Brasil\n_\n_\n\n\ud83d\udcf8 by: _thaiibarroso em Vale do Pati - Chapada Diamantina https://t.co/hf4GkTA4GU"
        },
        {
            "author_id": "235246858",
            "created_at": "2020-06-05T21:15:49.000Z",
            "id": "1269015090344480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que para compensar a supress\u00e3o florestal para ampliar o Terminal a exig\u00eancia legal era uma \u00e1rea de 28 hectares? O Porto compensou uma \u00e1rea 10 vezes maior e criou a RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) Volta Velha, uma das maiores de SC. #MeioAmbiente https://t.co/BKwvTp3fat"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2020-06-05T21:04:11.000Z",
            "id": "1269012164158857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O encanto m\u00edstico das lagoas e cascatas ao longo do Rio Peneda at\u00e9 \u00e0 Mistura das \u00c1guas \u00e9 um cen\u00e1rio de sonho\nEm pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2764 Arcos de #Valdevez \u2764. https://t.co/k4vyvx0epl https://t.co/KJmznR1tmp"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-06-05T20:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1269010706650877953",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma N\u00e3o \u00e9 justo o decreto da amplia\u00e7\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros...."
        },
        {
            "author_id": "250151558",
            "created_at": "2020-06-05T20:50:09.000Z",
            "id": "1269008632672378889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Moradores protestaram hoje contra a constru\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o de esgoto \u00e0s margens da Lagoa do Abaet\u00e9. \n\nLembrando que a lagoa do Abaet\u00e9 est\u00e1 situada na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e9 sagrada para os adeptos do candombl\u00e9. https://t.co/U6pfyppuqJ"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2020-06-05T20:46:31.000Z",
            "id": "1269007718402023424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste Dia do Meio Ambiente, uma foto do Po\u00e7o Para\u00edso, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, um destino muito procurado pelos visitantes. Eis mais uma sugest\u00e3o para quando esse per\u00edodo de isolamento passar, vale a\u2026 https://t.co/lR3Z93W5lF"
        },
        {
            "author_id": "1059193467274960897",
            "created_at": "2020-06-05T20:31:32.000Z",
            "id": "1269003945818587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1pis da lojinha no parque nacional do RJ &gt;&gt;&gt;\nTudo muito caro inclusive o L\u00c1PIS \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "726076381910687744",
            "created_at": "2020-06-05T20:27:01.000Z",
            "id": "1269002811699875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/MKAgyCVwm3 Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1267808993717579780",
            "created_at": "2020-06-05T20:16:25.000Z",
            "id": "1269000140402176001",
            "in_reply_to_user_id": "1267808993717579780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque \u00e9 o maior e mais setentrional parque nacional canadense nas Montanhas Rochosas. Est\u00e1 localizado na prov\u00edncia de Alberta ao Norte do Parque Nacional de Banff e a oeste da cidade de Edmonton. O parque foi fundado em 1907 como uma reserva federal."
        },
        {
            "author_id": "2297060792",
            "created_at": "2020-06-05T20:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "2297060792",
                        "start": 108,
                        "username": "Mesorregional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268999855449522178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 65 hectares do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed em Guabiruba https://t.co/Bax1UVonaE via @Mesorregional"
        },
        {
            "author_id": "848495834887061505",
            "created_at": "2020-06-05T20:15:14.000Z",
            "id": "1268999846175870981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"A nossa floresta \u00e9 a nossa vida\"  Sou J\u00e9ssica kumaruara, povo Kumaruara, regi\u00e3o do Tapaj\u00f3s, Reserva extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns- RESEX. Sou estudante de Antropologia Universidade Federal do Oeste do PAr\u00e1- UFOPA. Sou M\u00e3e,  jovem militante do movimento ind\u00edgena do baixo Tapaj\u00f3s. https://t.co/R5aNQk2XLx"
        },
        {
            "author_id": "99538236",
            "created_at": "2020-06-05T19:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268993168395165697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virua - Selvagem ao Extremo 1 - Parque Nacional do Viru\u00e1 / ICMBio https://t.co/TeldgCX2wp a trav\u00e9s de @YouTube    Meu lugar"
        },
        {
            "author_id": "65488406",
            "created_at": "2020-06-05T19:37:36.000Z",
            "id": "1268990371931066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima pedida para o dia de hoje \u00e9 fazer uma doa\u00e7\u00e3o para algu\u00e9m que esteja empenhado em causas socioambientais. \n\nRecomendo o Parque Nacional Virunga (https://t.co/4EV1C07YZn). Um abnegado grupo de guardas florestais que est\u00e1 literalmente dando a vida para salvar os gorilas."
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-06-05T19:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "857326662509309954",
                        "start": 58,
                        "username": "mpdemt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268989315146792962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Ricardo Franco, @mpdemt consegue suspender liminar e bloquear bens de propriet\u00e1rios que ocupam ilegalmente \u00e1reas no interior da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/g3OsLf5FrZ"
        },
        {
            "author_id": "122268005",
            "created_at": "2020-06-05T19:30:14.000Z",
            "id": "1268988521810886657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "setor agropecu\u00e1rio \u00e9 o que mais desmata o meio ambiente, \u00e9 o setor que mais utiliza a \u00e1gua, chegando \u00e1 70% ! unidade de preserva\u00e7\u00e3o, vegeta\u00e7\u00e3o nativa e unidade de conserva\u00e7\u00e3o t\u00e1 bem abaixo desse seu gr\u00e1fico mentiroso, assim como qualquer informa\u00e7\u00e3o contida nele n\u00e9 https://t.co/YwWB3xICUa"
        },
        {
            "author_id": "255795146",
            "created_at": "2020-06-05T19:29:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.52471,
                        -22.69691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1268988452978204673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente \u00e9 vida.\n\n#05dejunhodiadomeioambiente\ud83c\udf0d em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/fzNSRSm8bU"
        },
        {
            "author_id": "329795310",
            "created_at": "2020-06-05T19:28:05.000Z",
            "id": "1268987977352589312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBSERVANDO A CIDADE DE BH AO LONGE...\n+ Alguns pontos do Parque Estadual Serra Verde fornece uma bela vista de Beag\u00e1. De algumas fotos realizadas, escolhi a da postagem acima. https://t.co/MynLFGtcYk"
        },
        {
            "author_id": "1201712325927067648",
            "created_at": "2020-06-05T19:24:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "1268987050952462336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Hj #DiaMundialDoMeioAmbiente ,Ian Patax\u00f3, Lideran\u00e7a Ind\u00edgena da Aldeia Boca da Mata, Porto Seguro-Ba, denuncia o desmatamento em torno do parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal. Est\u00e3o derrubando \u00e1rvores centen\u00e1rias em prol de benef\u00edcios pr\u00f3prios. \nSua indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 a nossa! https://t.co/hTihaU0dqw"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-05T19:22:26.000Z",
            "id": "1268986557047943168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trade tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u defende a reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4Uj24aYItl"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2020-06-05T19:14:46.000Z",
            "id": "1268984627403907077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL SERRA DE RICARDO FRANCO:\nLiminar \u00e9 suspensa e propriet\u00e1rios voltam a ter bens bloqueados\n\nhttps://t.co/tEQkGf3z4Q"
        },
        {
            "author_id": "163108954",
            "created_at": "2020-06-05T19:14:41.000Z",
            "id": "1268984606453268481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Jalap\u00e3o estuda protocolo especial de visita\u00e7\u00e3o do Parque\u00a0Estadual https://t.co/vreAy7fjIJ"
        },
        {
            "author_id": "39821624",
            "created_at": "2020-06-05T19:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1134826073060007936",
                        "start": 0,
                        "username": "_wanessaaaa"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1025961837219774464",
                        "start": 24,
                        "username": "yagoagain"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1268983306890158081",
            "in_reply_to_user_id": "1134826073060007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_wanessaaaa @blacklmix @yagoagain Muito chique! Eu s\u00f3 vi a casa de praia dos Cullen em Paraty msm, do barco. Inclusive descobri q ela \u00e8 uma contri\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental kkk"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2020-06-05T19:09:08.000Z",
            "id": "1268983208554770432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, meu lugar fora de mim! Hoje, 41 anos de exist\u00eancia formal, mas milh\u00f5es de anos de hist\u00f3ria do maior acervo de pinturas rupestres conhecidas do mundo! Ber\u00e7o do homem americano. Conte sempre n\u00e3o s\u00f3 com minha paix\u00e3o, mas meu trabalho e meu mandato! https://t.co/d0Mwme4onL"
        },
        {
            "author_id": "875513200682434561",
            "created_at": "2020-06-05T19:06:30.000Z",
            "id": "1268982546718736389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca dentro de \u00e1rea protegida resulta em mais de R$ 27 mil em multas.............https://t.co/pXrMOyN6TC https://t.co/swxJMmHBRT"
        },
        {
            "author_id": "1016759450395467777",
            "created_at": "2020-06-05T19:03:06.000Z",
            "id": "1268981693114986497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 65 hectares do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed em\u00a0Guabiruba https://t.co/9VpgeVpk09"
        },
        {
            "author_id": "1111648776542932993",
            "created_at": "2020-06-05T18:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "60392960",
                        "start": 0,
                        "username": "thaiisluana"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "18931556",
                        "start": 13,
                        "username": "joaofellet"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "128372940",
                        "start": 25,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268979386356846598",
            "in_reply_to_user_id": "60392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaiisluana @joaofellet @jairbolsonaro Sei, e isso n\u00e3o muda minha opini\u00e3o. Porque n\u00e3o verificam esses quesitos tamb\u00e9m nos outros pa\u00edses pra comparar? China por exemplo \u00e9 a que mais polui e a que mais deveria ser cobrada. Al\u00e9m do mais esses quesitos t\u00eam sim rela\u00e7\u00e3o em parte ao tamanho de \u00e0rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "933839378404823041",
            "created_at": "2020-06-05T18:52:03.000Z",
            "id": "1268978912736022530",
            "in_reply_to_user_id": "1183246382959910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@orphancxin Algum parque nacional, talvez."
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2020-06-05T18:51:18.000Z",
            "id": "1268978722658496513",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usina de Belo Monte -  entre as den\u00fancias dos impactos socioambientais est\u00e3o: altera\u00e7\u00e3o no regime de uso e ocupa\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio; invas\u00e3o/dano a \u00e1rea protegida ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Onde as pessoas atingidas diretamente s\u00e3o comunidades urbanas, povos ind\u00edgenas e ribeirinhos"
        },
        {
            "author_id": "1037143581046304768",
            "created_at": "2020-06-05T18:51:04.000Z",
            "id": "1268978661350428674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 com uma baita queimada! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2020-06-05T18:32:14.000Z",
            "id": "1268973924836151297",
            "in_reply_to_user_id": "239765944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1864, iniciaram sua trajet\u00f3ria na regi\u00e3o. O chafariz na Pra\u00e7a Zacarias, em Curitiba, a Estrada da Graciosa, a Ferrovia Paranagu\u00e1-Curitiba (considerada a maior obra da engenharia f\u00e9rrea nacional) e o Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o alguns dos legados dos engenheiros."
        },
        {
            "author_id": "3012106492",
            "created_at": "2020-06-05T18:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "228850713",
                        "start": 0,
                        "username": "PatyGirl97"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "345516976",
                        "start": 12,
                        "username": "mayaraortiz_"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "204868186",
                        "start": 26,
                        "username": "leom_cb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268973045970018311",
            "in_reply_to_user_id": "228850713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatyGirl97 @mayaraortiz_ @leom_cb Quase 8 anos na ufmg e tbm n\u00e3o conhe\u00e7o v\u00e1rios cantos assim. Vamos fazer a tour pelo campus, come\u00e7ando pela esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-06-05T18:22:19.000Z",
            "id": "1268971426893225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coronel da reserva dos Bombeiros chefe do Parque Nacional da Tijuca. Tem larga experi\u00eancia em gest\u00e3o ambiental e unidades de conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vai caber no tu\u00edte: foi por 2 anos Subcomandante do 2\u00ba Grupamento de Socorro Florestal e Meio Ambiente. [uau] https://t.co/EQPWzk1ODx"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T18:22:01.000Z",
            "id": "1268971351571746817",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 22 km\u00b2 e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 17 km\u00b2. De maneira geral, a causa de desmatamento mais frequente foi o o Desmatamento com solo exposto (1.671 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-05T18:16:10.000Z",
            "id": "1268969878469447682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nomea\u00e7\u00e3o do coronel da reserva Carlos Eduardo Tavares foi feita hoje (05) no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o. Parque carioca estava sem chefia h\u00e1 quase um m\u00eas\n\nhttps://t.co/pJ3DXOcopj"
        },
        {
            "author_id": "1268654233240420355",
            "created_at": "2020-06-05T18:14:47.000Z",
            "id": "1268969533383020547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/gAFFtmL8mX"
        },
        {
            "author_id": "1171489339089383425",
            "created_at": "2020-06-05T18:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2753262374",
                        "start": 93,
                        "username": "governoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268967346653274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o segundo parque nacional mais visitado do Brasil! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Agora, o @governoparana  passar\u00e1 a receber pelo uso do local por parte de empresas privadas. \ud83d\ude09 https://t.co/HLycSIHQ5D"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-06-05T18:01:19.000Z",
            "id": "1268966142669881345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc65Conselho do #Jalap\u00e3o estuda protocolo especial de visita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual.\n\n\ud83e\udd1dReabertura dos atrativos tur\u00edsticos do parque ser\u00e1 decidida pelos munic\u00edpios da regi\u00e3o em conson\u00e2ncia com o Governo do Estado. ENTENDA: https://t.co/9RdEmXX5oe https://t.co/b7HzFDiKAa"
        },
        {
            "author_id": "2924035066",
            "created_at": "2020-06-05T17:59:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "76356464",
                        "start": 0,
                        "username": "almirjeri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268965800628682753",
            "in_reply_to_user_id": "76356464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almirjeri Almir, por se tratar de um parque nacional, o mais adequado \u00e9 fazer denuncia no MPF. Vou tentar contato de algum jornalista"
        },
        {
            "author_id": "56023074",
            "created_at": "2020-06-05T17:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "56023074",
                        "start": 111,
                        "username": "sou_carioca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9167,
                        -21.7167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1268963758665347073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Parque Estadual do Ibitipoca - MG\nData: 23 de fevereiro de 2019\nEquipamento: Galaxy S8+\nPerfil pessoal: @sou_carioca\n\n#fotografiaamadora #fotografia #paisagem #natureza #galaxys8plus #galaxys8 #photography\u2026 https://t.co/ndzhSE7BEP"
        },
        {
            "author_id": "2611334186",
            "created_at": "2020-06-05T17:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "128372940",
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268957479997566976",
            "in_reply_to_user_id": "2611334186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista @jairbolsonaro Para quem ainda n\u00e3o entendeu o que est\u00e1 ocorrendo \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/rAPUNeIMpp"
        },
        {
            "author_id": "2308473037",
            "created_at": "2020-06-05T17:15:23.000Z",
            "id": "1268954581888835584",
            "in_reply_to_user_id": "2308473037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Management Area, que antes era uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A \u00e1rea foi abandonada na 2\u00b0 guerra mundial ficando deserta. Na d\u00e9cada de 60 v\u00e1rias pessoas foram atra\u00eddas pelos relatos dos moradores sobre uma criatura maior que os humanos, com asas e grande olhos vermelhos."
        },
        {
            "author_id": "2201221",
            "created_at": "2020-06-05T17:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86686111,
                        -15.30405556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1268953810464055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 anos atr\u00e1s, apanhando da Moema at\u00e9 debaixo d\u2019\u00e1gua \ud83d\ude06\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/umlDHus5vJ"
        },
        {
            "author_id": "772099361237000192",
            "created_at": "2020-06-05T17:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "772099361237000192",
                        "start": 47,
                        "username": "lusippel79"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268952297238867974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccParque Nacional dos Aparados da Serra.\n.\nSiga @lusippel79 .\n.\n.\nJ\u00e1 imaginou conhecer os c\u00e2nions de bal\u00e3o? No Parque Nacional dos Aparados da Serra, localizado na divisa entre Santa Catarina e Rio Grande do Sul isso\u2026 https://t.co/7md1PHJ6V1"
        },
        {
            "author_id": "772099361237000192",
            "created_at": "2020-06-05T17:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "772099361237000192",
                        "start": 70,
                        "username": "lusippel79"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268951977062363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea consegue ver o gorila?\n.\nrepost amantesdaserracatarinense .\nsiga @lusippel79 .\n\nEssa curiosa forma\u00e7\u00e3o existente no Morro do Bugrinho est\u00e1 localiza dentro do Parque Estadual Serra Furada na divis\u00e3o entre Gr\u00e3o\u2026 https://t.co/uw4aHI55O8"
        },
        {
            "author_id": "1164581509",
            "created_at": "2020-06-05T17:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268950879383834624",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Maior floresta urbana do mundo no Rio de Janeiro, maior https://t.co/9UTex16CGh mundo na Amaz\u00f4nia,  maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de reprodu\u00e7\u00e3o de tartarugas do planeta, mas vc n\u00e3o interessa a Nova Ordem, que finacia a Midia Mundial que S\u00d3 QUER DOMINAR"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2020-06-05T16:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "153375874",
                        "start": 207,
                        "username": "serradacapivara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268950180897992704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia Nacional do Meio Ambiente! Anivers\u00e1rio de 41 anos do Parque Nacional da Serra da Capivara! Meu esp\u00edrito paira sobre os ip\u00eas, jetiranas... a hist\u00f3ria que eles testemunharam. Como n\u00e3o amar? N\u00e3o preservar? @serradacapivara https://t.co/BFyichFyfD"
        },
        {
            "author_id": "4280735799",
            "created_at": "2020-06-05T16:56:21.000Z",
            "id": "1268949795328208897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha\ud83c\udf89\ud83c\udf82!! https://t.co/RfnElZAOFM"
        },
        {
            "author_id": "809463426426740736",
            "created_at": "2020-06-05T16:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1244319992625147909",
                        "start": 10,
                        "username": "world_plans"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1000841380690890753",
                        "start": 23,
                        "username": "nandagalharte"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1009991985422393344",
                        "start": 38,
                        "username": "Tayadrianaa"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1244852545769652225",
                        "start": 51,
                        "username": "sarahvitoria_fs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268948968769191940",
            "in_reply_to_user_id": "1139588846528684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soouanna @world_plans @nandagalharte @Tayadrianaa @sarahvitoria_fs j\u00e1 falei que o primeiro vai ser pro parque municipal de nova Igua\u00e7u e n\u00e3o aceito n\u00e3o como resposta"
        },
        {
            "author_id": "1265387701789958145",
            "created_at": "2020-06-05T16:53:01.000Z",
            "id": "1268948955540357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia do Meio Ambiente. Dia de compreender que sem natureza n\u00e3o h\u00e1 vida.\n\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83c\udf3b\n*Projeto de reflorestamento de manguezal que realizamos no Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1, em Mag\u00e9. https://t.co/DD7jB37vkt"
        },
        {
            "author_id": "1261332601517858818",
            "created_at": "2020-06-05T16:47:33.000Z",
            "id": "1268947579955490816",
            "in_reply_to_user_id": "1261332601517858818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defender o esse povo negro, guerreiro e protetor da terra e essencial para preserva\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica, cultural e ambiental. Visto que o Cerrado j\u00e1 \u00e9 o bioma mais amea\u00e7ado do pa\u00eds com mais de 50% da sua totalidade devastada e apenas 8% da \u00e1rea do Cerrado esta em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/sKX3SsFPcC"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2020-06-05T16:46:49.000Z",
            "id": "1268947393627803650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cambori\u00fa fez patrolagem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/pO8JEPtbW2 https://t.co/EeofWrE147"
        },
        {
            "author_id": "1175602170005245953",
            "created_at": "2020-06-05T16:37:00.000Z",
            "id": "1268944922444513281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia Internacional do Meio Ambiente, uma foto linda do Janel\u00e3o, uma obra de arte natural no Parque Nacional peruacu_  mostrando a import\u00e2ncia da Conserva\u00e7\u00e3o como manuten\u00e7\u00e3o da biodiversidade.\n\n#fabianomatosbiologia\u2026 https://t.co/8095gW9Vpp"
        },
        {
            "author_id": "60789642",
            "created_at": "2020-06-05T16:36:02.000Z",
            "id": "1268944679904718849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Resultado da nossa expedi\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional da Serra do Divisor, uma expedi\u00e7\u00e3o conjunta de v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es brasileiras! #Ciencia\n#inpa #icmbio #pnsd #ufrr\nhttps://t.co/L9RHLjKBro"
        },
        {
            "author_id": "330014111",
            "created_at": "2020-06-05T16:35:41.000Z",
            "id": "1268944593141280770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje como parque estadual, o local recebe a visita de milhares de pessoas todos os anos interessados pela hist\u00f3ria da ilha logo \u00e0 frente de Ubatuba. \n\nLigue agora mesmo ou chame no Whatsapp e fale com um de nossos corretores!\n\u260e (12) 3835-3343\n\ud83d\udcf1 (12) 99704-0414"
        },
        {
            "author_id": "124537228",
            "created_at": "2020-06-05T16:33:50.000Z",
            "id": "1268944127854620673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura reinaugura o Parque Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as\n\nA Prefeitura de Cabo Frio reinaugurou de maneira simb\u00f3lica nesta sexta-feira (5) o Parque Ecol\u00f3gico Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as, no dia comemorado do Meio Ambiente. Leia https://t.co/UUQOdLSpiy https://t.co/wWZKke0Hha"
        },
        {
            "author_id": "1219220947871420417",
            "created_at": "2020-06-05T16:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268944111236677633",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Deve t\u00e1 confundido (de prop\u00f3sito) o fato de ter a maior \u00e1rea protegida. Diferentemente de ser a que mais protege."
        },
        {
            "author_id": "1131984902390460416",
            "created_at": "2020-06-05T16:19:33.000Z",
            "id": "1268940533134696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/ Hoje, 5/6, o mundo celebra o Dia do Meio Ambiente. Dia de olharmos ao nosso redor e vermos como somos privilegiados. Niter\u00f3i, segundo dados recentes, tem 56% do seu territ\u00f3rio como unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou \u00e1rea ambiental protegida. S\u00e3o locais q merecem todo cuidado e prote\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "28998379",
            "created_at": "2020-06-05T16:14:19.000Z",
            "id": "1268939216295276545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um amigo meu fez uma live pra falar do parque nacional de Itatiaia e tava l\u00e1 a legenda BIOLOGO E GUIA do parque caraio nem parecia que me pedia cola na escola que orgulho"
        },
        {
            "author_id": "902350138806599680",
            "created_at": "2020-06-05T16:08:45.000Z",
            "id": "1268937814764380161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia mundial do meio ambiente, \u00e9 triste como ambientalista ver isso. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sendo aterrado. Jardim Petr\u00f3polis. Cotia sp. \nPor isso que defendo o plano diretor na Cidade, que infelizmente a C\u00e2mara\u2026 https://t.co/wxjHCXs9eA"
        },
        {
            "author_id": "1227925060708642819",
            "created_at": "2020-06-05T16:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "23081234",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardospohr"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "15690217",
                        "start": 14,
                        "username": "thiagocabello"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268937752109895680",
            "in_reply_to_user_id": "23081234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardospohr @thiagocabello Oi Eduardo td bem? Eu sei que n\u00e3o tem nada a ver com o tema mas eu gostaria que vc divulgasse, se vc quiser, um question\u00e1rio sobre o Parque Estadual das Fontes do Ipiranga aqui de sp. Sou estudante da USP e to fazendo um trabalho da facul. https://t.co/kJWqkuNERV"
        },
        {
            "author_id": "120836306",
            "created_at": "2020-06-05T15:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268934976277446663",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma senhor ministro,  quando vamos reabrir o parque Nacional do Capara\u00f3? T\u00e1 chegando a temporada der inverno. Por favor,  olhe por n\u00f3s..."
        },
        {
            "author_id": "857326662509309954",
            "created_at": "2020-06-05T15:49:33.000Z",
            "id": "1268932981491675144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "H\u00e1 v\u00e1rios anos, o #MPMT vem lutando para assegurar a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Ricardo Franco. Existem dezenas de processos questionando a ocupa\u00e7\u00e3o ilegal de \u00e1reas localizadas dentro do parque. https://t.co/lnK9KuzCzS #MeioAmbiente #ParqueSerraRicardoRanco #Natureza https://t.co/oUuKG3jqC9"
        },
        {
            "author_id": "90985342",
            "created_at": "2020-06-05T15:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "128372940",
                        "start": 11,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "40053694",
                        "start": 247,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "74756085",
                        "start": 264,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268931972983816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente @jairbolsonaro nos ajude a reabrir o turismo na Chapada dos Veadeiros. Aqui ja sao 1000 https://t.co/gHE7QCWQDG a uni\u00e3o abrir o parque nacional, as pousadas e hoteis ja tem os protocolos. Se perderemos a alta esta\u00e7\u00e3o Julho vamos falir. @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2020-06-05T15:44:07.000Z",
            "id": "1268931617457872898",
            "in_reply_to_user_id": "3907825898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "VERDADE - Um exemplo \u00e9 o gato-do-mato-pequeno, considerado amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o pela lista do Ibama, que ocorre nas Regi\u00f5es Sul, Sudeste e Cento Oeste do Brasil. Pois n\u00e3o \u00e9 que um deles apareceu na Reserva Biol\u00f3gica de Petr\u00f3polis, Regi\u00e3o Serrana do Rio, em 16 de abril? https://t.co/XD9iBIwULt"
        },
        {
            "author_id": "1029865607628501000",
            "created_at": "2020-06-05T15:41:55.000Z",
            "id": "1268931062484393989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre morei perto do parque Municipal e tem exatos 20 anos que minha m\u00e3e n\u00e3o p\u00f5em os p\u00e9s l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1029766596695392256",
            "created_at": "2020-06-05T15:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "56747956",
                        "start": 2,
                        "username": "augustorb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268928037577461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @augustorb vendo o Paran\u00e1 TV e solta pra mim um \"O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 nacional ou estadual?\""
        },
        {
            "author_id": "60205340",
            "created_at": "2020-06-05T15:23:19.000Z",
            "id": "1268926382756761603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bokermannohyla lucianae\n.\nEsp\u00e9cie end\u00eamica da Mata Atl\u00e2ntica no sul da Bahia. Este indiv\u00edduo foi registrado no Parque Nacional da Serra das Lontras, durante os campos do meu mestrado.\n.\nE foi hoje que nosso artigo\u2026 https://t.co/fzZ5EdImYf"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T15:21:52.000Z",
            "id": "1268926017768325120",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (16 km\u00b2) e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (12 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-06-05T15:15:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1268924409781334020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Seriema em contraste com a grama dourada do brejo herbaceo, ao amanhecer. Esse ano o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos... como homenagem, fa\u00e7o essa sequ\u00eancia de posts de fotos que registrei por\u2026 https://t.co/djqvsHhigr"
        },
        {
            "author_id": "1195094050136875008",
            "created_at": "2020-06-05T14:59:21.000Z",
            "id": "1268920351179902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "41 anos do Parque Nacional Serra da Capivara, e eu n\u00e3o poderia deixar de mostrar a beleza que \u00e9 esse lugar, tenho orgulho da minha terra!!\ud83e\udd73\u2764\u2764 https://t.co/8JQY5cgejZ"
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2020-06-05T14:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 11,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268919254293909512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Ministro @rsallesmma, fraudou o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. #PelaAmaz\u00f4niaForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "961671042602295296",
            "created_at": "2020-06-05T14:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1171489339089383425",
                        "start": 0,
                        "username": "ViajeParana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268918621696393217",
            "in_reply_to_user_id": "1171489339089383425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViajeParana Sim!!! Por isso devemos cuidar tbm da nossa mata Atl\u00e2ntica... do parque nacional do Igua\u00e7u, da escarpa devoniana, do ba\u00eda de Paranagu\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "892437400193990658",
            "created_at": "2020-06-05T14:50:02.000Z",
            "id": "1268918005037256708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nGUIA PATAG\u00d4NIA\n.\nParque Nacional Torres del Paine\n.\nTorres del Paine (Chile)\nNota: 5/5\nPre\u00e7o: USD 32\n.\n\u00c9 poss\u00edvel dirigir por algumas estradas de r\u00edpio dentro do Parque Nacional Torres del Paine. Para entrar, \u00e9\u2026 https://t.co/hFDNbrzjU2"
        },
        {
            "author_id": "1215069026646462466",
            "created_at": "2020-06-05T14:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 11,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268910706956603393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ministro @rsallesmma, fraudou o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. #PelaAmaz\u00f4niaForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2020-06-05T14:07:00.000Z",
            "id": "1268907177269440512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta sexta-feira, a partir das 19 horas, uma confer\u00eancia on line vai discutir a implementa\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal da Ponta da Vigia, em Penha. #tonodiarinho https://t.co/jbOOtacFGp"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-06-05T14:05:20.000Z",
            "id": "1268906755850940421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, Dia do Meio Ambiente, vamos homenagear a Isl\u00e2ndia. Apesar de pequeno, o pa\u00eds possui uma natureza impressionante \ud83c\udfde\ufe0f Alguns exemplos: o Parque Nacional Thingvellir, o glaciar Vatnaj\u00f6kull, a cascata de Seljalandsfoss e muito mais! Voc\u00ea tem vontade de conhecer esse pa\u00eds? \u2764\ufe0f https://t.co/miETEPyPUM"
        },
        {
            "author_id": "197505891",
            "created_at": "2020-06-05T14:03:48.000Z",
            "id": "1268906371459813377",
            "in_reply_to_user_id": "197505891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "5. PARQUE NACIONAL DAS SEMPRE-VIVAS, em Diamantina (MG)\n\nDesde que a unidade de prote\u00e7\u00e3o integral  foi criada na regi\u00e3o, 7 comunidades de apanhadoras de flores s\u00e3o impedidas de realizar a panha tradicional e hist\u00f3rica de flores.\n\n#RacismoAmbiental #ProtejaQuemProtegeAFloresta https://t.co/j7GTAYH4IF"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2020-06-05T14:01:28.000Z",
            "id": "1268905781161799689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAEY se compromete a criar uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. A titula\u00e7\u00e3o garante conserva\u00e7\u00e3o permanente da \u00e1rea. Nossa RPPN de Restinga ser\u00e1 a 2\u00aa maior do Estado, sua \u00e1rea equivale a mais de 600 campos, como o do Maracan\u00e3! #IDBBrasil #DiaMundialdoMeioAmbiente https://t.co/yTJczBi3K4"
        },
        {
            "author_id": "1121497324247834625",
            "created_at": "2020-06-05T13:51:20.000Z",
            "id": "1268903231205388289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CONDENADO EM 1\u00aa INST\u00c2NCIA\nTJ de SP acelera julgamento da apela\u00e7\u00e3o de Ricardo Salles \nQuando foi gestor de Meio Ambiente de Alckmin, Salles adulterou mapas e minuta de plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para favorecer empres\u00e1rios\n#ForaSalles \nhttps://t.co/aryVXREbV6"
        },
        {
            "author_id": "1233561867655749638",
            "created_at": "2020-06-05T13:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268901429441372161",
            "in_reply_to_user_id": "1233561867655749638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Adriana Ancelmo Cabral. Seu marido, o governador S\u00e9rgio Cabral Filho (PMDB), editou, em junho do ano passado, o Decreto 41.921, que alterava a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande."
        },
        {
            "author_id": "249390737",
            "created_at": "2020-06-05T13:29:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1268897694417932289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL RESTINGA DE JURUBATIBA - Maca\u00e9, RJ\n\num dos primeiros lugares que vou ap\u00f3s o fim da quarentena. https://t.co/KoohmxaFOP"
        },
        {
            "author_id": "76050496",
            "created_at": "2020-06-05T13:13:23.000Z",
            "id": "1268893682536714241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venho humildemente indicar (de novo) esse document\u00e1rio sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. N\u00e3o deixem a boiada passar.\n\nJ\u00e1 assistiu a \"Ser T\u00e3o Velho Cerrado\" na Netflix?\n\nhttps://t.co/YALOPcKeas"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-06-05T13:06:12.000Z",
            "id": "1268891873025851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento Natural (estadual) Mantiqueira Paulista vem ai!\n\nObrigado, Funda\u00e7\u00e3o Florestal de S\u00e3o Paulo.\n\nEsperamos que sim! https://t.co/o091tvB9D3"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2020-06-05T13:01:55.000Z",
            "id": "1268890798864596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 A Prefeitura de Itagua\u00ed publicou nessa quinta-feira (04/06) o decreto n\u00ba 4.465, que estabelece as regras para o funcionamento da Feira Livre neste domingo (07/06), das 6h \u00e0s 13h, no Parque Municipal de Eventos. Veja todas as regras: https://t.co/8PNNm51tOu https://t.co/5GF3U05a7u"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-06-05T12:45:27.000Z",
            "id": "1268886653873127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6"
        },
        {
            "author_id": "1932006433",
            "created_at": "2020-06-05T12:44:39.000Z",
            "id": "1268886452659785729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00edncipe Haakon\u00a0visitou o Instituto de Pesquisa Marinha e o Parque Nacional Raet https://t.co/WRAbQkM8IK"
        },
        {
            "author_id": "228850713",
            "created_at": "2020-06-05T12:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "345516976",
                        "start": 0,
                        "username": "mayaraortiz_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "204868186",
                        "start": 14,
                        "username": "leom_cb"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "3012106492",
                        "start": 23,
                        "username": "leonalles1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268885595058835457",
            "in_reply_to_user_id": "345516976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mayaraortiz_ @leom_cb @leonalles1 E tem a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e o observat\u00f3rio tbm! Quero conhecer tudo"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-05T12:28:09.000Z",
            "id": "1268882298809843714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/lg1qTn1Lqh"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T12:21:44.000Z",
            "id": "1268880685965561856",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Altamira (PA) teve destaque, com 178 km\u00b2 de desmatamento. No \u00e2mbito de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, destaque para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 10 km\u00b2, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) - 11 km\u00b2, e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) - 15 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1158192640086749184",
            "created_at": "2020-06-05T12:18:57.000Z",
            "id": "1268879981964341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente, entre desmantamento e ``deixar a boiada passar\u00b4\u00b4, o Parque Estadual do Jaragu\u00e1 continua abandonado com todo sortil\u00e9gio de agress\u00f5es. #diamundialmedioambiente https://t.co/nPiDaUgJeC"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-06-05T12:16:58.000Z",
            "id": "1268879484108910592",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... -- Monumento Natural (MoNa) Estadual da Pedra Grande, Parque Natural Municipal da Grota Funda, Parque Estadual Itapetinga, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA, estadual) Sistema Cantareira, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA, municipal) do Rio Atibaia, florestas urbanas etc. https://t.co/c6HqqprKSs"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2020-06-05T12:12:20.000Z",
            "id": "1268878320344748033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Conselho do Parque Estadual do Jalap\u00e3o estuda protocolo especial de visita\u00e7\u00e3o aos atrativos tur\u00edsticos. Saiba mais: https://t.co/uSDskRcwf8 https://t.co/E5rjDkaHw7"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-06-05T12:11:13.000Z",
            "id": "1268878038059692033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/ppMGzoo3n0"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-06-05T12:11:12.000Z",
            "id": "1268878033085181953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA NOT\u00cdCIA E INFORMA\u00c7\u00c3O: Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/UKFC0daFhr"
        },
        {
            "author_id": "257158138",
            "created_at": "2020-06-05T12:11:03.000Z",
            "id": "1268877995533570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Penha e Univali realizam confer\u00eancia sobre cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal da Ponta da Vigia https://t.co/ARkniQkJYn https://t.co/ESCbciKO0E"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-06-05T12:06:25.000Z",
            "id": "1268876831572275205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero combate inc\u00eandio junto ao Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2Dv4BovGUL #inc\u00eandio #RioC\u00e1vado #TerrasDeBouro"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-06-05T11:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1039,
                        -22.5228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1268873654047248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89 J\u00e1 tem programa\u00e7\u00e3o para o CARNAVAL 2021?!\" \ud83c\udf8a\n\nEnt\u00e3o Partiu Prado?! \ud83c\udfdd\ufe0f\nSul da Bahia, com direito a passeio pela maior biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul, Parque Nacional Marinho de Abrolhos. \ud83d\udc19\ud83e\udd91 Um\u2026 https://t.co/B3pJpTM886"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-06-05T11:42:29.000Z",
            "id": "1268870806991495174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: jessicamarinstp\n\nA terceira montanha mais alta do Brasil. Talvez resida, neste detalhe, o maior charme do Parque Nacional do Capara\u00f3, situado entre o Esp\u00edrito Santo (70%) e Minas Gerais (30%). Mas ela j\u00e1\u2026 https://t.co/l24tg4bhBc"
        },
        {
            "author_id": "127075788",
            "created_at": "2020-06-05T11:33:24.000Z",
            "id": "1268868521569763331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualquer semelhan\u00e7a \u00e9 mera coincid\u00eancia...\n\nJ\u00e1 virou #tbc O lugar mais lindo e perfeito at\u00e9 a casa da minha filha. \u00c9 l\u00f3gico que descer de bike \u00e9 muito melhor. Mais assim TB \u00e9 muito bom... em Parque Estadual Carlos\u2026 https://t.co/IxptCRHfHb"
        },
        {
            "author_id": "921641612224147456",
            "created_at": "2020-06-05T11:13:38.000Z",
            "id": "1268863544642154497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano os caras foram l\u00e1 nos Calungas e desmataram o Cerrado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-06-05T11:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1268860754071097345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nHoje \u00e9 um dia muito especial para mim. Hoje a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que mais amo faz anivers\u00e1rio. Parab\u00e9ns PETP por seus 18 anos de exist\u00eancia. Parab\u00e9ns especial a todas as pessoas respons\u00e1veis por\u2026 https://t.co/Ei3Ylh2X3F"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2020-06-05T11:02:32.000Z",
            "id": "1268860751055409153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83c\udf3fHoje \u00e9 Dia do Meio Ambiente e anivers\u00e1rio de 30 anos do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha. \ud83e\udd73Para homenagear o Parque, que est\u00e1 com visita\u00e7\u00f5es suspensas como medida de enfrentamento ao Coronav\u00edrus, o Instituto Estadual de Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos preparou este v\u00eddeo. https://t.co/00M07190WZ"
        },
        {
            "author_id": "189990475",
            "created_at": "2020-06-05T10:15:45.000Z",
            "id": "1268848978734571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705Fica a dica de Motoroteiro:\nPARQUE NACIONAL DO CILENTO.\n\nUma viagem de moto entre os lugares mais bonitos de Cilento come\u00e7a em Passo della Sentinella, um passe da Camp\u00e2nia a n\u00e3o perder, apesar da altitude n\u00e3o\u2026 https://t.co/MmpGxrB2pN"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T09:21:34.000Z",
            "id": "1268835343098241024",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com taxas de desmatamento mais elevadas foram a PARQUE NACIONAL DO ACARI (AM) (1 km\u00b2) e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2). De forma geral, a principal causa de desmatamento foi o Desmatamento com solo exposto, que somou 180 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T06:21:25.000Z",
            "id": "1268790009722593280",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 22 km\u00b2 e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 17 km\u00b2. De maneira geral, a causa de desmatamento mais frequente foi o o Desmatamento com solo exposto (1.671 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1261128024776298496",
            "created_at": "2020-06-05T05:15:59.000Z",
            "id": "1268773538946863110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de domingar no parque municipal com minhas amigas...e passar literalmente a tarde toda  l\u00e1 jogando peteca, v\u00f4lei, conversando... Realmente os pequenos detalhes s\u00e3o os que mais sentimos falta"
        },
        {
            "author_id": "182092203",
            "created_at": "2020-06-05T04:47:46.000Z",
            "id": "1268766440112488448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cenario do meu universo urbano artistico \u00e9 o caminho ao longo da grade do parque municipal do viaduto santa tereza ao palacio das artes"
        },
        {
            "author_id": "884147861520343041",
            "created_at": "2020-06-05T04:40:21.000Z",
            "id": "1268764573722718210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jesus livrai toda a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental am\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "163875212",
            "created_at": "2020-06-05T04:35:42.000Z",
            "id": "1268763403960684545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To c medo de ser so histeria coletiva ou aquelas lombra da gnt achando coincid\u00eancia pq quer achar, mas se deus quiser n tocaram fogo em nenhuma area  protegida DENOVO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Laila820322].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Laila820322",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Laila820322"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AustriaHungria3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AustriaHungria3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AustriaHungria3"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SergioAlvesRio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SergioAlvesRio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SergioAlvesRio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [yagoagain].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "yagoagain",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "yagoagain"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapero\u00e1, Brasil",
                "id": "63c8f970f982c444",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa In\u00eas, Brasil",
                "id": "9df5b0761aa139c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Acre, Brasil",
                "id": "3c42576594e748ff",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paranava\u00ed, Brasil",
                "id": "8966e00ac15f5998",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "300979032",
                "name": "Alvaro Augusto Dossa",
                "username": "alvarodossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476117",
                "name": "Mariana Schreiber",
                "username": "marischreiber",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195930725",
                "name": "Guga Spirro",
                "username": "GugaSpirro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254835219946975236",
                "name": "Eixo Newsletter",
                "username": "eixorjsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377470848",
                "name": "Alan Lima Brand\u00e3o",
                "username": "brandao_alan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86390762",
                "name": "Wikimedia Foundation",
                "username": "Wikimedia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1258393257370845187",
                "name": "Adriana",
                "username": "AdrianaPrinceC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135998554",
                "name": "REGINALDO \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "fariasreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980290397963456512",
                "name": "Dani Lessa",
                "username": "DaniLessa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593201513",
                "name": "NATPR10",
                "username": "natpr10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1560582038",
                "name": "mundo c\u03b1\u0303o",
                "username": "simiotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806510066",
                "name": "S\u00e9rxio Barulho \ud83d\udef0\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "Barulho_gz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798411277",
                "name": "Quinta do Minhoto",
                "username": "quintadominhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060101245065666560",
                "name": "UNDP Angola",
                "username": "UNDPAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58755731",
                "name": "Claudio Sismil",
                "username": "sismil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168896509959659526",
                "name": "Milena",
                "username": "godoy_veiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855717202",
                "name": "HBCU Green Fund",
                "username": "HBCUGreenFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931624545072615425",
                "name": "M\u00eddia PBBR",
                "username": "MidiaPBBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69742421",
                "name": "Fernanda Barros",
                "username": "Fer_BD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843956309208809473",
                "name": "lila",
                "username": "lilapedraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054065056",
                "name": "Resende \u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "gabrielrsendev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014836583659339777",
                "name": "Chef Curry",
                "username": "CaioAllan8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78463469",
                "name": "Valdir Cruzoeiro",
                "username": "valdirvirjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419606566",
                "name": "Bol\u00edvia Zica",
                "username": "boliviazica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1166119038919028736",
                "name": "Val \ud83c\udf77\ud83d\ude37\u262d",
                "username": "airelavurie3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059439175324352512",
                "name": "Marcela",
                "username": "damazioma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1153328591352074242",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "julhao_cezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38873640",
                "name": "Robs\u2122 \ud83c\udf35#VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "beruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22337899",
                "name": "Cac\u00e1 Barbosa \ud83d\udcfa\ud83d\udcfb",
                "username": "CacaBarbosaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3459051",
                "name": "Greenpeace",
                "username": "Greenpeace",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "799364507730583553",
                "name": "PortaldoCampoGrande",
                "username": "PortaldoCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968993907953500161",
                "name": "C\u00e9lia Guin",
                "username": "mceliaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078337901598072833",
                "name": "\u00c1GUA DE PORONGO",
                "username": "PorongoDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114127331130474496",
                "name": "\u2696ClaudioHorst\u2696",
                "username": "HorstClaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115753341953482752",
                "name": "frigoloficial",
                "username": "frigoloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176174764806811648",
                "name": "Marfrig",
                "username": "marfrig_mrfg3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226308227442319360",
                "name": "Jane Caires\ud83d\udcaf%PT\ud83d\udea9\u2696\ufe0f",
                "username": "CairesJane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337308428",
                "name": "Welton (na \u270be em \ud83c\udfe1)\ud83d\udea9Lula2022\ud83d\udea9",
                "username": "WeltonCAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116075045",
                "name": "Linn\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "alicesempais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241905090321137664",
                "name": "F\u00e1bio R",
                "username": "fabioirodrigues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1222423670469033985",
                "name": "Curta Araraquara",
                "username": "CurtaAraraquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84628489",
                "name": "J\u00fanior Mont'blanc Carvalho \ud83e\udd13",
                "username": "juniorcarvalho7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270f\ufe0f\ud83e\udd9c",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083426524345364481",
                "name": "tori",
                "username": "bitterstroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403898858",
                "name": "Let\u00edcia Santos",
                "username": "LaetitiaSants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23166886",
                "name": "Thiago Amparo",
                "username": "thiamparo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694004518",
                "name": "H\u00e9ber M. Monteiro",
                "username": "Heber_MMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199163",
                "name": "Wagner Ribeiro da Silva",
                "username": "wagnerwrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138400651",
                "name": "Ponto a Ponto Tour",
                "username": "pontoapontotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116087712",
                "name": "CsRafa",
                "username": "carolrafa23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2601784207",
                "name": "Maranh\u00e3o de Verdade",
                "username": "blogmadeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177178710",
                "name": "UFRRJ",
                "username": "ufrrjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73511990",
                "name": "Rob Schutz",
                "username": "rob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132285117",
                "name": "Ti\u00e3o Pinheiro",
                "username": "tiaopinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53512517",
                "name": "davi pires",
                "username": "inhodpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "payla",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218985900",
                "name": "Prefeitura de Jata\u00ed",
                "username": "prefeiturajatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376398233",
                "name": "CHAIANE RODRIGUES",
                "username": "chai_engenheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721599013",
                "name": "Raquel \ud83d\udfe2\u26aa\ud83c\udfc6",
                "username": "raquelmfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191047057655644161",
                "name": "Portal Nosso Show",
                "username": "PortalNossoShow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188249142",
                "name": "M. Fel\u00edcia Leirner",
                "username": "mfelicialeirner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150045199",
                "name": "50% imunizadah",
                "username": "oipalomita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78933294",
                "name": "Boredom new best friend",
                "username": "caylanejonner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221588660312838146",
                "name": "Larissa Resende",
                "username": "lalaresende12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20166847",
                "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso \uea00",
                "username": "naosalvo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92128563",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udf3bNana Monteiro",
                "username": "EsquerdaEv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172578406",
                "name": "Murilo",
                "username": "dsrMurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260435153417121792",
                "name": "Arlem Lima",
                "username": "arlemlima23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908318882",
                "name": "gabi",
                "username": "luaemaquario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519757304",
                "name": "Norte do Tocantins",
                "username": "nortedoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134678775",
                "name": "imunizada \ud83d\udc0a",
                "username": "lampf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764141902572691456",
                "name": "Astronomiaum \ud83c\udf0e \ud83d\ude80",
                "username": "Astronomiaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16857308",
                "name": "dia 12, vai indo l\u00e1 que eu j\u00e1 vou",
                "username": "viniciusduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309353749",
                "name": "mu",
                "username": "omualmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4210019355",
                "name": "IFSC C\u00e2mpus S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "ifsc_saojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40478556",
                "name": "Radagast",
                "username": "radaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130240066",
                "name": "aos transos e barrancos",
                "username": "shellypoison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223916465",
                "name": "Maykon Paiva",
                "username": "maykonpaiva_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28745600",
                "name": "Revista Consci\u00eancia",
                "username": "consciencia_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996020771439939584",
                "name": "Mundo Portugu\u00eas",
                "username": "mp_portugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110766094",
                "name": "dicasdeferias",
                "username": "dicasdeferias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245818696712499200",
                "name": "Classifica\u00e7\u00e3o S\u00e9rie B",
                "username": "BClassificacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139225347",
                "name": "AldeiasHist\u00f3ricasPT",
                "username": "AHistoricasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110545932821716993",
                "name": "Leninha pros \u00edntimos",
                "username": "lenimatoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67416299",
                "name": "JEFFERSON LOBO",
                "username": "byJEFFERSONLOBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63142666",
                "name": "Ricardo Pozzo",
                "username": "RicardoPozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008124460031979526",
                "name": "Hideki M.",
                "username": "hidekii_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814868558937255937",
                "name": "Todo mundo",
                "username": "jesskpretinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015629766311989249",
                "name": "gabs \u2022 the 1",
                "username": "thinkboutswift",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732733839857045504",
                "name": "Geopizza Podcast",
                "username": "Geopizzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216630419",
                "name": "Professor Pacheco",
                "username": "rbmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178438119529549824",
                "name": "\u0398\u03b5\u03c4\u03b9\u03c2 \ud83d\udd31",
                "username": "Thetis_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764900166",
                "name": "Mark Grassi",
                "username": "grassi_mark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253870108298170368",
                "name": "Pedro F | #LutaPelaVida \ud83d\udd0a",
                "username": "BioacusticoBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "391606213",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "username": "Jrodrigues1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260976855143809025",
                "name": ".",
                "username": "kosovo_repblk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62986966",
                "name": "Cxrlujx",
                "username": "Carluj4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112859214962221057",
                "name": "bieno",
                "username": "nacalmabrutal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106841273",
                "name": "Guido Cavalcante",
                "username": "doguido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51885263",
                "name": "Renata Lo Prete",
                "username": "renataloprete",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1686834204",
                "name": "Portal Radio Clube Foz",
                "username": "ClubeFM_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591529636",
                "name": "Iara \ud83e\uddf9",
                "username": "iara_abeille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729179280",
                "name": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil",
                "username": "CPRM_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19315195",
                "name": "sad & brazilian",
                "username": "karinastein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20771988",
                "name": "Leandro Santos | Mussum Alive",
                "username": "MussumAlive",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024130818602610688",
                "name": "Victor Leandro-silva",
                "username": "VictorLeandros2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316295",
                "name": "GuarulhosWeb",
                "username": "guarulhosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238829132231868418",
                "name": "Giro Portal",
                "username": "GiroPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141529430508146689",
                "name": "O Guardi\u00e3o",
                "username": "RpgEEssasCoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260929855153029122",
                "name": "ALICE (Alertadora de Lives de Ci\u00eancia)",
                "username": "CienciaLives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193254707",
                "name": "Albert Ballart",
                "username": "albertballart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253395631114240000",
                "name": "Projeto Mandacaru",
                "username": "projmandacaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3067682056",
                "name": "maria ivone.tavares",
                "username": "ivonetavares41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1212816491248140289",
                "name": "Uriel",
                "username": "Uriel04362388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267405641011920900",
                "name": "oxenteparaiba",
                "username": "oxenteparaiba1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "952140277850034177",
                "name": "Adria Oliver",
                "username": "Adria20574718",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140081413829607425",
                "name": "Danivela",
                "username": "dani_rogaleskii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241214530224631809",
                "name": "duda",
                "username": "vaisefuderp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60772933",
                "name": "GE Brasil",
                "username": "GEBrasilOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "862688810391437313",
                "name": "Portal Morada",
                "username": "portalmorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342981856",
                "name": "SENHOR ROAR",
                "username": "SenhorRoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337190716",
                "name": "mmniomm \u039e\u27e0",
                "username": "mmniomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025099006052106240",
                "name": "Atilano Maldizer \ud83d\udef0\ufe0f",
                "username": "AMaldizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217161399320875013",
                "name": "\ud83c\udf0e O Que Voc\u00ea Faria se Soubesse o Que Eu Sei? \ud83c\udf0e",
                "username": "OQVc_Faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014568888078651392",
                "name": "Francisco Limma",
                "username": "limmapiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2922382804",
                "name": "Laura",
                "username": "lorelaugilmore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1139565047259291648",
                "name": "Ayrton Senna de Rol\u00e2ndia",
                "username": "rodrik_spinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748905430781464577",
                "name": "S\u00e9rgio P.",
                "username": "SergioPerol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125073453848068098",
                "name": "Trilheiras do Brasil",
                "username": "trilheiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269969720515661826",
                "name": "ctlima",
                "username": "guiaclodolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56418064",
                "name": "Arlee douglas",
                "username": "dougtw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73525097",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pescador RJ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "albertozeddy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1184916427893030914",
                "name": "Informetrica",
                "username": "Informetrica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856648797597958145",
                "name": "Horizonte Ambiental",
                "username": "horizonteambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260391396",
                "name": "Lanka Skywalker",
                "username": "pilotadexwing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575419",
                "name": "oababy FORA BOLSONARO",
                "username": "anatomydead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422301683",
                "name": "Dobrador de madeira",
                "username": "GabrielIsLoyal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806943469721817088",
                "name": "Damm",
                "username": "pedroDamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252642898815979521",
                "name": "Utilidades \ud83d\udc97",
                "username": "utilitydiary_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102568165",
                "name": "Portal E5",
                "username": "portale5brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262175288739483650",
                "name": "Carlos, o Henrique",
                "username": "charlosdraws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3939085834",
                "name": "\u00e9clair\u00e9",
                "username": "leadoceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175507067903336449",
                "name": "Davi\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddf8\ud83c\uddea",
                "username": "Davi38003413",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81215761",
                "name": "bruno",
                "username": "ganembruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81772506",
                "name": "Diony Mattos",
                "username": "DionyMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377649839",
                "name": "Rewilding Argentina",
                "username": "RewildingArg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052757011404742656",
                "name": "Jap\u00f4 Morena \ud83c\udf38",
                "username": "morenaakeyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720434446479007744",
                "name": "@ DEUS QUE ME D\u00ca FOR\u00c7A.COM",
                "username": "LayaLayabeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99126705",
                "name": "Guilherme",
                "username": "G_roesler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96761034",
                "name": "Leonardo Costa",
                "username": "llmc71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016189350160330752",
                "name": "Yo Chap\u00f4w",
                "username": "Thiagorobertols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4904421178",
                "name": "Daisy \ud83e\udd8b",
                "username": "an_margaridaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359380033",
                "name": "jejbcobain",
                "username": "jejbcobain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126233662",
                "name": "Rozangela \ud83c\udf3b",
                "username": "rozangilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996559222224670722",
                "name": "Jonas Di Andrade",
                "username": "jonasdiandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918901094197219329",
                "name": "Valeria Santos",
                "username": "valeriasantosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167986129",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "Claudianick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938426257871704065",
                "name": "dona on\u00e7a \ud83d\udc06",
                "username": "ibialisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696083660",
                "name": "#ForaFascistas!!!",
                "username": "sil_alle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455152803",
                "name": "Bar do Omar",
                "username": "BardoOmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206585947049136128",
                "name": "Marinara",
                "username": "sayumaee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127591239178756098",
                "name": "Ovelha Negra da Familia.\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Rita55833445",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3372512267",
                "name": "karla",
                "username": "burnmewitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57638193",
                "name": "Yuri Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26ab\ud83c\udf35",
                "username": "yuridcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208570756",
                "name": "PRF Brasil",
                "username": "PRFBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1560557844",
                "name": "Pol\u00edcia Militar de Pernambuco",
                "username": "pmpeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56023074",
                "name": "F\u00e1bio Santos",
                "username": "sou_carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865717145812045824",
                "name": "Marcus Freitas",
                "username": "MarcusSFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616440530",
                "name": "In\u00eas de Sousa Real",
                "username": "lnes_Sousa_Real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189629481448857602",
                "name": "Raudal",
                "username": "raudal_mex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55568598",
                "name": "Brasil",
                "username": "VisitBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1171915406602358784",
                "name": "Sarinha \ud83d\ude21",
                "username": "whoharasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71713352",
                "name": "Emmanuel Garcia",
                "username": "CEmmanuelGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264360756759400456",
                "name": "Somos Democracia | BH \u270a\ud83c\udffd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "democraciabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469918968",
                "name": "Bella Gon\u00e7alves",
                "username": "bellagoncalvs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1243545247189282825",
                "name": "Elvis Elton, ex Spider-Man.",
                "username": "sk8spider31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11348282",
                "name": "NASA",
                "username": "NASA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67418441",
                "name": "Disney",
                "username": "Disney",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34442404",
                "name": "Sony",
                "username": "Sony",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109274231806795777",
                "name": "Fred Pinheiro Fotografia \ud83d\udcf7",
                "username": "FredSPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154712922",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "moniusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629241",
                "name": "marcogomes",
                "username": "marcogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23439920",
                "name": "Talita Ribeiro",
                "username": "talitaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251193535015124993",
                "name": "bombs on monday",
                "username": "http_utilidaddx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446397236",
                "name": "Nic",
                "username": "_nickalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260693410505281536",
                "name": "Folha Cear\u00e1",
                "username": "FolhaCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926210658",
                "name": "Thaysa Demarchi",
                "username": "thaysademarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911019391923388416",
                "name": "Singuaratuber",
                "username": "hermitolerigou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62055811",
                "name": "galan jr",
                "username": "galan_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817486696069660676",
                "name": "Camaragibe Agora",
                "username": "CamaragibeAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281521971",
                "name": "El Correo de Espa\u00f1a",
                "username": "CorreodeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301758499",
                "name": "John Correia",
                "username": "johnjohncorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175865544",
                "name": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio",
                "username": "__JoseMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966061552943222785",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Oficialluizlima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267447248864120833",
                "name": "the_real_melo",
                "username": "therealmelo6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567303670",
                "name": "Itah Akamai I #SDV",
                "username": "Itah_Akamai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165621847293124609",
                "name": "Alexandre Gerena",
                "username": "AlexandreGeren2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188564699966836741",
                "name": "\u00cdsis\ud83c\udf37\ud83c\udf31",
                "username": "isis_0726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232459113097023490",
                "name": "MEP-VR | Movimento \u00c9tica na Pol\u00edtica V. Redonda/RJ",
                "username": "mepvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182833681926369280",
                "name": "Anderson Lauermann",
                "username": "AnderLauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224626669",
                "name": "Infraero Aeroportos",
                "username": "infraero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100231393",
                "name": "LEONARDO CORREA",
                "username": "LCORREASILVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15104212",
                "name": "Jota Quest",
                "username": "jotaquest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "584082162",
                "name": "Publikagem",
                "username": "publikagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483415719",
                "name": "\ud83c\udf3b Laura Thompson \ud83c\udf3b",
                "username": "thompsonbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390228318",
                "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\u1d47\u1da0\u02b3",
                "username": "TiagoHenrique34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10507892",
                "name": "Andr'e",
                "username": "Brazoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253157626415808513",
                "name": "OLIVACI",
                "username": "OLIVACI3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092152337056124929",
                "name": "Jorgina Machad\u00e3o",
                "username": "imagine_gabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61831191",
                "name": "br",
                "username": "jafoibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267667511895633921",
                "name": "Diego Rolim",
                "username": "DiegoRolim11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388053163",
                "name": "@muciojose \ud83c\udfc1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "MucioJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705496",
                "name": "bad trip escrota",
                "username": "sou_eumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265843605396209671",
                "name": "Smart Communication",
                "username": "thesmartcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154366719",
                "name": "Caroline",
                "username": "CarolineMouraD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622039651",
                "name": "\u064b",
                "username": "violwdavis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118624862",
                "name": "Torcedor do time de verde",
                "username": "dias_angelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319667488",
                "name": "O Palhetas na Foz",
                "username": "ToniFlorido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18888488",
                "name": "Imirante.com",
                "username": "imirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54926344",
                "name": "Wagner Correa",
                "username": "wagner_k2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235960224026157057",
                "name": "Fernando",
                "username": "FernandoBRMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76676659",
                "name": "Paulo Gutto",
                "username": "PauloGutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105591347",
                "name": "Ivo Lazarevitch",
                "username": "ivolazarevitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224068035914452995",
                "name": "Matheus Rodrigues Campos \ud83e\udd8a",
                "username": "rcsmatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304745014",
                "name": "Lucas F. Lambert 24/45",
                "username": "LucasFLambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39942908",
                "name": "Titi",
                "username": "tomatemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984799903321874432",
                "name": "General Paulo S\u00e9rgio",
                "username": "gen_paulosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83671971",
                "name": "Otavio Ribeiro G.",
                "username": "Otavio_Semper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13769472",
                "name": "Atila Imunizando *de licen\u00e7a-paternidade",
                "username": "oatila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1433510654",
                "name": "AFROdis\u00edaco \u2720",
                "username": "margosants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019415728850657280",
                "name": "gurgel lucas",
                "username": "dgolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1106714276226629634",
                "name": "Junior em \ud83c\udfe1",
                "username": "TheMJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65275525",
                "name": "Caminhos do Rio",
                "username": "caminhosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207310937616723968",
                "name": "Bar",
                "username": "Bartnior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826135520300380161",
                "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\u262a\ufe0f",
                "username": "aloneasafacetat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75272226",
                "name": "Gabriel Pecly",
                "username": "gpecly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253054185668513792",
                "name": "Reinaldo Marques Rittmeyer",
                "username": "Reinald13413772",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105126592370618370",
                "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil",
                "username": "BrazilFight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361868291",
                "name": "Van Basten \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Mutallity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823593616748777478",
                "name": "Filipe Freitas",
                "username": "topazio1950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124608756",
                "name": "Ronaldo Santini",
                "username": "santini_ronaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74798717",
                "name": "Cristina Co\u00ealho",
                "username": "macristinacoelh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65749516",
                "name": "Eduardo Moreira",
                "username": "eduardomoreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271085049",
                "name": "Rafael Kramer",
                "username": "rafaosnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300870190",
                "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa",
                "username": "CantarellisF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790443249",
                "name": "Akatssuce",
                "username": "PCassuce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "445036849",
                "name": "le \ud83d\udc3f",
                "username": "leticciasales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260948588928081922",
                "name": "Mar\u00edlia Bastos",
                "username": "MarliaBastos3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Encarregado de Neg\u00f3cios dos EUA Douglas Koneff",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25503223",
                "name": "Marcelo Pilon \ud83c\udf3f \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "marcelopilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110906077745463296",
                "name": "Elfamx",
                "username": "elfamx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929362503301255168",
                "name": "hello vicker",
                "username": "victorialeal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290579976",
                "name": "A vida moderna de kaio",
                "username": "dalemopirraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195222482841690112",
                "name": "Rodrigo Lucas",
                "username": "RodrigoMaLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001167040659513345",
                "name": "\ud835\udc35\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4f\ud835\udc56\ud835\udc52 \ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc66",
                "username": "damash_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760036083249930240",
                "name": "Jos\u00e9 Ricardo Paula",
                "username": "Jose_R_Paula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718009445863788544",
                "name": "Ant\u00f3nio Costa",
                "username": "antoniocostapm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2244010328",
                "name": "VINCI Airports",
                "username": "VINCIAirports",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31237480",
                "name": "Rep\u00fablica Portuguesa",
                "username": "govpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1097498060937146370",
                "name": "Infraestruturas PT",
                "username": "iestruturas_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714861161666244609",
                "name": "Economia e Transi\u00e7\u00e3o Digital",
                "username": "economia_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "724689665010335744",
                "name": "\ud83d\udea9 @teu \ud83d\udea9",
                "username": "esquerdopatAteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065654431486828549",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "DtrashhEduarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081493241101459457",
                "name": "Stadnik.A",
                "username": "StadnikA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226982771060506626",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Cabral, C\u00e2ndida Ferreira e Adjac\u00eancias",
                "username": "comunitaria_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49239430",
                "name": "Fernanda  Renn\u00f3",
                "username": "Fernanda_Renno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234686817921839104",
                "name": "Descobrindo o Mar",
                "username": "Bio_marinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76356464",
                "name": "Almir",
                "username": "almirjeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309769803",
                "name": "fabinho",
                "username": "fabioamaroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1938208964",
                "name": "anna",
                "username": "xnnxfxdidx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303298176",
                "name": "Ingaun",
                "username": "Igao_xmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102512234",
                "name": "Ricardo A. da Silva",
                "username": "RICARDOASILVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153957148",
                "name": "Gian - twitch.tv/SouzinhaG",
                "username": "Giian_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402213001",
                "name": "Jorge Flies",
                "username": "JorgeFlies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132294541",
                "name": "Andr\u00e9 Paz",
                "username": "AndrePaz85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259156542148009984",
                "name": "Isa",
                "username": "sofyavocado5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416899",
                "name": "Juliana Gar\u00e7on",
                "username": "JulianaGarcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241290300171091969",
                "name": "THEFRESHPRINCE",
                "username": "RayssaTFP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330816959",
                "name": "TOHMA TOHMA TOHMA TOHMA TOHMA TOHMA TOHMA TOHMA",
                "username": "GIKARALHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92353661",
                "name": "Arthur Virg\u00edlio Neto",
                "username": "Arthurvneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47175491",
                "name": "Cleiber Neves",
                "username": "cleiberpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216372203",
                "name": "Geografia  Agr\u00e1ria",
                "username": "GeografiAgraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1173807620",
                "name": "Jos\u00e9 Rios",
                "username": "JoseRiosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839429839513870336",
                "name": "Sergio Chozas",
                "username": "chozas_sergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374038134",
                "name": "willians",
                "username": "Willixns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091829304147800064",
                "name": "Petit Sanches",
                "username": "PetitSanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180866653",
                "name": "Crian\u00e7a Goblin",
                "username": "Neadervrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41660842",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto de Toledo",
                "username": "zerotoledo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235246858",
                "name": "Porto Itapo\u00e1",
                "username": "porto_itapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250151558",
                "name": "Gabriel Andrade",
                "username": "GabeAndrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059193467274960897",
                "name": "La\u00eds Leite",
                "username": "laisleite_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726076381910687744",
                "name": "Lou Beldi",
                "username": "lou_beldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267808993717579780",
                "name": "Lugares que visitaria sem pensar duas vezes",
                "username": "lugaresvisite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297060792",
                "name": "Mesorregional",
                "username": "Mesorregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99538236",
                "name": "Huzek e Sandra",
                "username": "shuzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488406",
                "name": "Edu Soham",
                "username": "edurhcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "857326662509309954",
                "name": "MPMT",
                "username": "mpdemt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122268005",
                "name": ".",
                "username": "wit1ness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255795146",
                "name": "Prof. Carlos Barbosa",
                "username": "carlosavbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329795310",
                "name": "Carlos Rodrigues",
                "username": "carobrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201712325927067648",
                "name": "Thyara Patax\u00f3 \ud83c\udff9",
                "username": "PataxoThyara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163108954",
                "name": "Portal Novo Norte",
                "username": "portalnovonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39821624",
                "name": "Russelia Esquisetiformis",
                "username": "guilhermiduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134826073060007936",
                "name": "wan nessa",
                "username": "_wanessaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875513200682434561",
                "name": "AconteceemUbatubaSP",
                "username": "UbatubaSP_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016759450395467777",
                "name": "ITAJAINFO",
                "username": "itajainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111648776542932993",
                "name": "William Siewert Jansen",
                "username": "jansensiewertw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60392960",
                "name": "Tha\u00eds Portaluppi \ud83c\udf35",
                "username": "thaiisluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18931556",
                "name": "Jo\u00e3o Fellet",
                "username": "joaofellet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "933839378404823041",
                "name": "Dick Grayson. \u2014 HIATUS",
                "username": "dickixgrayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Danda",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037143581046304768",
                "name": "Natalia",
                "username": "ngalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Crev's",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012106492",
                "name": "Leo Salles",
                "username": "leonalles1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228850713",
                "name": "Puti",
                "username": "PatyGirl97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345516976",
                "name": "Mayara",
                "username": "mayaraortiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204868186",
                "name": "nanaue eu te amo",
                "username": "leom_cb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1268654233240420355",
                "name": "Lugares Que Preciso Visitar",
                "username": "lugares_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171489339089383425",
                "name": "Viaje Paran\u00e1",
                "username": "ViajeParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2924035066",
                "name": "LucasP \ud83d\udea4",
                "username": "lucaspxtot_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2611334186",
                "name": "#Vacinas #Aux\u00edlioEmergencial #Impeachment\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "cmen2908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2308473037",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "kwyevy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201221",
                "name": "Helio sales Jr.",
                "username": "heliosalesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772099361237000192",
                "name": "Lusippel",
                "username": "lusippel79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164581509",
                "name": "jorge nazar",
                "username": "jorgemattea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153375874",
                "name": "Serra da Capivara",
                "username": "serradacapivara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4280735799",
                "name": "Moju Viagens",
                "username": "MojuViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809463426426740736",
                "name": "tenten",
                "username": "nay_santox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244319992625147909",
                "name": "01:00 \ud83e\udd8b",
                "username": "world_plans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000841380690890753",
                "name": "fernanda",
                "username": "nandagalharte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009991985422393344",
                "name": "Tainara",
                "username": "Tayadrianaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244852545769652225",
                "name": "sarah vit\u00f3ria",
                "username": "sarahvitoria_fs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265387701789958145",
                "name": "Ricardo Farias",
                "username": "ricofarias_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261332601517858818",
                "name": "preto&caipira",
                "username": "Ismael_cust0DI0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175602170005245953",
                "name": "@fabianomatosbiologia",
                "username": "fabianomatosbi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60789642",
                "name": "mateus ferreira",
                "username": "mateusfbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330014111",
                "name": "Lan\u00e7a Im\u00f3veis",
                "username": "lancaimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124537228",
                "name": "Jornal Tamoios",
                "username": "jornaltamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219220947871420417",
                "name": "Kaique",
                "username": "Andbes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131984902390460416",
                "name": "Bruno Lessa",
                "username": "brunolessarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28998379",
                "name": "ires",
                "username": "iriisr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902350138806599680",
                "name": "Wagner Neves",
                "username": "WagnerN42831106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227925060708642819",
                "name": "Ci\u00eancia Vive",
                "username": "veronezlucas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23081234",
                "name": "Eduardo Spohr | eduardospohr.com.br",
                "username": "eduardospohr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15690217",
                "name": "thiagocabello",
                "username": "thiagocabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120836306",
                "name": "NANAL",
                "username": "nanal10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90985342",
                "name": "tatiana mandelli",
                "username": "tatianamandelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1029865607628501000",
                "name": "tom\u00e9",
                "username": "donfuracaodacpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029766596695392256",
                "name": "Arthur \ud83c\udff9 \u2b50\u2b50\ud83d\udc7a",
                "username": "ripkabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56747956",
                "name": "augusto",
                "username": "augustorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60205340",
                "name": "Omar Rojas Padilla",
                "username": "OmarRP91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195094050136875008",
                "name": "Suelly\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "suelly_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "961671042602295296",
                "name": "Leonardo Augusto Colin Zeny",
                "username": "lenardo_zeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892437400193990658",
                "name": "Dakar Overland",
                "username": "Dakar_Overland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215069026646462466",
                "name": "Jucilene Xavier",
                "username": "JucileneXavier4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197505891",
                "name": "Terra de Direitos",
                "username": "terradedireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121497324247834625",
                "name": "croismo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "croismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233561867655749638",
                "name": "Lilian Piva",
                "username": "LillyPiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249390737",
                "name": "LucasJaExiste \ud83d\udd34\u26aa\ud83c\udfdf\ufe0f",
                "username": "Lucasjaexiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76050496",
                "name": "Plena&Serena",
                "username": "KizzyBronte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932006433",
                "name": "Blog_Real",
                "username": "Blog_RealSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158192640086749184",
                "name": "Edson Domingues",
                "username": "edomingues12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257158138",
                "name": "Vilmar Carneiro",
                "username": "vilmar_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127075788",
                "name": "Fabianacarvalho",
                "username": "arqfabianac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921641612224147456",
                "name": "Lugu",
                "username": "69LuGu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189990475",
                "name": "Moto Roteiro Experience",
                "username": "motoroteiroexpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261128024776298496",
                "name": "lorena",
                "username": "axzevedo_ll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182092203",
                "name": "LL",
                "username": "lindalangue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884147861520343041",
                "name": "clarous \u2720",
                "username": "psicapsicose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163875212",
                "name": "SalgaJ\u00e3o",
                "username": "SalgaJao",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1270694783623839745",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7dga8rjdzjxg7pudq629zqsakinx",
        "oldest_id": "1268763403960684545",
        "result_count": 497
    }
}