{
    "data": [
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2020-11-07T14:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 218,
                        "username": "partidoverde"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 232,
                        "username": "partidoverdePoa"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "start": 249,
                        "username": "partidoverde_rs"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 266,
                        "username": "CelioStudart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325079539173773314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A bancada do PV na C\u00e2mara dos Deputados pediu nesta sexta (6) ao Minist\u00e9rio P\u00fablico provid\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 libera\u00e7\u00e3o de pesca no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha para q o meio ambiente seja protegido/ @partidoverde @partidoverdePoa @partidoverde_rs @CelioStudart"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2020-11-07T14:04:00.000Z",
            "id": "1325076539239706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Liwonde, uma m\u00e3e leopardo deu \u00e0 luz as tr\u00eas primeiras crias que nascem em liberdade no pa\u00eds nos \u00faltimos vinte anos. Veja em primeira m\u00e3o estas crias em \"Centro de Resgate em Malaui\" novo epis\u00f3dio esta tarde \u00e0s 16h no Odisseia\n\n#Odisseia #natureza https://t.co/tq2bjN9wk9"
        },
        {
            "author_id": "1235318645057871879",
            "created_at": "2020-11-07T14:02:16.000Z",
            "id": "1325076102583377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da tijuca eu *acho* https://t.co/lxI23xsqQJ"
        },
        {
            "author_id": "1292816252067549185",
            "created_at": "2020-11-07T13:56:18.000Z",
            "id": "1325074600628264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da tijuca https://t.co/KRvrqHFIZy"
        },
        {
            "author_id": "1265315344232693760",
            "created_at": "2020-11-07T13:31:35.000Z",
            "id": "1325068382635503623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange, na regi\u00e3o de Oiapoque, Estado do Amap\u00e1. https://t.co/vsmeOUgZ2q"
        },
        {
            "author_id": "1159094593486503937",
            "created_at": "2020-11-07T13:26:10.000Z",
            "id": "1325067017783812096",
            "in_reply_to_user_id": "1186396034609623041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WLWVISSY parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "773273786779111424",
            "created_at": "2020-11-07T13:19:22.000Z",
            "id": "1325065307375939586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da serra do https://t.co/qKlu1L1eJ6. Lobo Guar\u00e1 , Anta .mais alguns animais da fauna brasileira,,,, voc\u00ea consegue ver bem de pertinho... https://t.co/uvMF4DEbMb"
        },
        {
            "author_id": "1228881834974552064",
            "created_at": "2020-11-07T12:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 32,
                        "username": "isabelacubas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325058135116062721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada matinal com a filhona @isabelacubas \u2764\ud83d\ude18\n\n#vidaselvagem #vidaselvagemfoz em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/nb25oGBQ31"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2020-11-07T12:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "Chance_Jackson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325045930031263744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 486,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "No fim da estrada, o resultado. Bom dia com esse c\u00e9u visto de uma estrada no Parque Nacional Glacier em Montana.\n\nV\u00eddeo: @chance_jackson\n\n#sunrise #sky https://t.co/PzNUf10gHh"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2020-11-07T12:00:01.000Z",
            "id": "1325045338797797377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A bancada do PV na C\u00e2mara dos Deputados pediu sexta-feira (6) ao MP provid\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 libera\u00e7\u00e3o de pesca no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha para que o meio ambiente seja protegido. https://t.co/kq615PkduT.\n#pvnecess\u00e1rio https://t.co/vmljJzpZ6w"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-07T11:42:06.000Z",
            "id": "1325040828172001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 de outubro de 2020, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (0,07 km\u00b2) na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S / Amazonas - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-11-07T11:01:26.000Z",
            "id": "1325030595035066372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "PL pretende mutilar 10 mil ha do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC https://t.co/1OaEMyynlQ Iniciativa contraria a lei e \u00e9 fruto de press\u00e3o pol\u00edtica para beneficiar interesses privados. Ela busca excluir dos limites do parque \u00e1reas de apadrinhados pol\u00edticos ou de familiares https://t.co/5QevFdluOK"
        },
        {
            "author_id": "763874614334328836",
            "created_at": "2020-11-07T09:01:42.000Z",
            "id": "1325000461624217601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mina ouro da passagem? no parque nacional da chapada das mesas? https://t.co/ut7tjzk98q"
        },
        {
            "author_id": "968821067044343809",
            "created_at": "2020-11-07T08:14:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e18f58481000"
            },
            "id": "1324988468372647937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 373,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sair de casa \u00e0s 2h da manh\u00e3 e pegar 50 minutos de uma trilha boa tem seu lado positivo.\nPedra Furada - Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/OdoisZpv9P"
        },
        {
            "author_id": "1090006391681675265",
            "created_at": "2020-11-07T05:14:51.000Z",
            "id": "1324943374781198336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do catimbau algo assim n\u00e9\ntranscendi lembrando desse pqp https://t.co/SWNeffkqZJ"
        },
        {
            "author_id": "1232791083903541248",
            "created_at": "2020-11-07T04:28:55.000Z",
            "id": "1324931815296131073",
            "in_reply_to_user_id": "1302046682939621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maluzinha73 Na den\u00fancia a menina diz que ele sequestrou em \u00e1rea safe, antes de o portuga editar tava escrito \"sequestrar em \u00e1rea protegida pelo governo\""
        },
        {
            "author_id": "942719219472437248",
            "created_at": "2020-11-07T02:42:35.000Z",
            "id": "1324905057146580992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu trauma de inf\u00e2ncia? Nunca ter ido com a escola no passeio ao Parque Nacional Restinga de Jurubatiba"
        },
        {
            "author_id": "68467667",
            "created_at": "2020-11-07T02:40:30.000Z",
            "id": "1324904530585280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba passando no Globo Rep\u00f3rter e tem quem n\u00e3o d\u00ea valor a terrinha."
        },
        {
            "author_id": "2313643244",
            "created_at": "2020-11-07T02:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 12,
                        "username": "martinskc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324899800291094531",
            "in_reply_to_user_id": "1274473092291624960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@urban_arie @martinskc cara, SIM! at\u00e9 meus 7 anos eu morava num bairro que quase n\u00e3o tinha \u00e1rvore aqui no Rio e da\u00ed me mudei pra Rio das Ostras e l\u00e1 eu visitava primos que moravam dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o, na BR101, altura de Rocha Le\u00e3o-Rio Dourado\n\nl\u00e1 eu pude aprender MUITO sobre +"
        },
        {
            "author_id": "83264609",
            "created_at": "2020-11-07T02:12:01.000Z",
            "id": "1324897363320844289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Circuito das Grutas no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-11-07T00:29:13.000Z",
            "id": "1324871491528364033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo de elei\u00e7\u00f5es. Medida \u00e9 adotada a cada pleito, para que trabalhadores da unidade possam votar durante o per\u00edodo da manh\u00e3. https://t.co/caQdAxMCPI"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-11-07T00:29:09.000Z",
            "id": "1324871476923817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo de elei\u00e7\u00f5es. Medida \u00e9 adotada a cada pleito, para que trabalhadores da unidade possam votar durante o per\u00edodo da manh\u00e3. https://t.co/ror1potrPH"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-07T00:20:05.000Z",
            "id": "1324869195264356353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje senti-me pequeno diante do desafio. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/JyfiT1J34h"
        },
        {
            "author_id": "1147678157539090432",
            "created_at": "2020-11-06T23:52:57.000Z",
            "id": "1324862366287269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem de Idaho banido do Parque Nacional de Yellowstone depois de fritar duas galinhas inteiras em uma fonte termal #Not\u00edcias  https://t.co/ex88WN85ad"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2020-11-06T23:12:09.000Z",
            "id": "1324852098765365256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague\n#ParqueNacionalDeMonfrague #CanonEOS1200D #BlascoFoto https://t.co/a6TOvDyiPY"
        },
        {
            "author_id": "275371797",
            "created_at": "2020-11-06T22:49:14.000Z",
            "id": "1324846333421912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilho com voc\u00eas not\u00edcia sobre ACP que ajuizamos \u00e0 frente da Promotoria de Justi\u00e7a do Meio Ambiente de Contagem na defesa da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Vargem das Flores. https://t.co/i7lSQjHZ3E"
        },
        {
            "author_id": "4926001852",
            "created_at": "2020-11-06T22:03:54.000Z",
            "id": "1324834921928658945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 https://t.co/Yts8SnESAu"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-06T21:39:03.000Z",
            "id": "1324828667793436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,13 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local, no dia 26 de outubro de 2020 na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 0,58 km\u00b2 desmatado."
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2020-11-06T21:30:50.000Z",
            "id": "1324826600538595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concorr\u00eancia 01/2020\u00a0\n\nLicita\u00e7\u00e3o para Concess\u00e3o Florestal da Floresta Nacional do\u00a0Amap\u00e1\n\nEntrega dos envelopes adiadas para o dia 23 de novembro at\u00e9 as 17h https://t.co/V1KL3sXc50"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2020-11-06T21:28:23.000Z",
            "id": "1324825983288004612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concorr\u00eancia 01/2020\u00a0\n\nLicita\u00e7\u00e3o para Concess\u00e3o Florestal da Floresta Nacional do\u00a0Amap\u00e1\n\nEntrega dos envelopes adiadas para o dia 23 de novembro at\u00e9 as 17h https://t.co/qjNnGs8op9"
        },
        {
            "author_id": "1295944148512583686",
            "created_at": "2020-11-06T21:24:00.000Z",
            "id": "1324824880320307203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Est\u00e1tuas Geo, Geoculus e Pontos de Teleporte apareceram no Famoso Parque Nacional de Huanglong (China)\n\nVeja essa e outras imagens de estruturas e objetos de Teyvat em nosso mundo aqui: https://t.co/gMAPwSZkFE\n\n#genshinimpact #genshinimpactbrasil #genshinimpactbr #genshin https://t.co/xdjAO08bQ5"
        },
        {
            "author_id": "2192569063",
            "created_at": "2020-11-06T21:10:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1324821483923845126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go on \ud83d\udd1b\u26f0 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EnARvkViaa"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2020-11-06T21:02:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 196,
                        "username": "seturmaranhao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324819407047217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #SemaIndica de hoje te leva para o Parque Nacional da Chapada das Mesas \ud83d\ude0d \nQue tal conhecer esse verdadeiro para\u00edso? \nColoque no seu roteiro e visite o Polo #ChapadadasMesas\n\nConfira o v\u00eddeo da @seturmaranhao e apaixone-se! #maranhaodeencantos https://t.co/yuOCaxCZir"
        },
        {
            "author_id": "1261760487693398019",
            "created_at": "2020-11-06T21:02:02.000Z",
            "id": "1324819354802933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi reaberto o acesso ao Parque Nacional da Serra da Canastra\nConfira no link: https://t.co/ffkbgcxTDj\n\n#radarleste #radarlestebh #bh #belohorizonte #turismoradarlestebh #reabreparquedacanastra #omundoelogoali #reabreparque\n\nFoto: Fabianni Luiz Ribeiro https://t.co/vauNfhutiF"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2020-11-06T20:45:45.000Z",
            "id": "1324815255189553154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos Mendes declara apoio \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do \u201cRef\u00fagio da Vida Silvestre\u201d no Parque do Vale Encantado https://t.co/lU0MbdOR9q"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-11-06T20:41:26.000Z",
            "id": "1324814170160799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Campos Gerais\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/CHDK1KvAZu\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/yhVZQHQyCm\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/GNWxECFoW4"
        },
        {
            "author_id": "3335509756",
            "created_at": "2020-11-06T20:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "funaioficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324806167713992705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "FISCALIZA\u00c7\u00c3O | A @funaioficial participou de uma opera\u00e7\u00e3o de combate \u00e0 extra\u00e7\u00e3o e venda ilegal de madeiras nativas na \u00e1rea de sobreposi\u00e7\u00e3o entre a Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s e a Terra Ind\u00edgena Ibirama-Lakl\u00e3n\u00f5, em Santa Catarina. Saiba mais: https://t.co/I57WD3wCPr"
        },
        {
            "author_id": "331855477",
            "created_at": "2020-11-06T19:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "FafaSchmitt"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "mdbnosenado"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 26,
                        "username": "darioberger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324794836852056065",
            "in_reply_to_user_id": "61581351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FafaSchmitt @mdbnosenado @darioberger 8.Senador responde a entidades catarinenses sobre manifesto contra redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/xnEIFWk3mA"
        },
        {
            "author_id": "331855477",
            "created_at": "2020-11-06T19:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "FafaSchmitt"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "Anders"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "username": "iraci"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324794776227581954",
            "in_reply_to_user_id": "61581351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FafaSchmitt @Anders @iraci 8.Senador responde a entidades catarinenses sobre manifesto contra redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/xnEIFWk3mA"
        },
        {
            "author_id": "331855477",
            "created_at": "2020-11-06T19:23:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Apremavi"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 10,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "jaqueswagner"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 41,
                        "username": "redeprouc_"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 53,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324794618047844353",
            "in_reply_to_user_id": "114777335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Apremavi @ContaratoSenado @jaqueswagner @redeprouc_ @ojc_pr 8.Senador responde a entidades catarinenses sobre manifesto contra redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/xnEIFWk3mA"
        },
        {
            "author_id": "331855477",
            "created_at": "2020-11-06T19:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324794577430171648",
            "in_reply_to_user_id": "3345989931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaoplaneta 8.Senador responde a entidades catarinenses sobre manifesto contra redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/xnEIFWk3mA"
        },
        {
            "author_id": "331855477",
            "created_at": "2020-11-06T19:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 16,
                        "username": "davialcolumbre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324794540889440261",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaudioMaretti @davialcolumbre 8.Senador responde a entidades catarinenses sobre manifesto contra redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/xnEIFWk3mA"
        },
        {
            "author_id": "331855477",
            "created_at": "2020-11-06T19:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ojc_pr"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 25,
                        "username": "darioberger"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 38,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 45,
                        "username": "SoniaBridi"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 57,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324794484320817153",
            "in_reply_to_user_id": "842775287851094016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ojc_pr @esperidiaoamin_ @darioberger @sosma @SoniaBridi @GreenpeaceBR 8.Senador responde a entidades catarinenses sobre manifesto contra redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/xnEIFWk3mA"
        },
        {
            "author_id": "331855477",
            "created_at": "2020-11-06T19:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "umbrios"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324794391102398473",
            "in_reply_to_user_id": "126498058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@umbrios @conexaoplaneta 8.Senador responde a entidades catarinenses sobre manifesto contra redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/xnEIFWk3mA"
        },
        {
            "author_id": "33849411",
            "created_at": "2020-11-06T19:05:35.000Z",
            "id": "1324790047770615810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83c\udf3fO Cantareira, um dos mais importantes mananciais da Am\u00e9rica Latina, acaba de conquistar mais um aliado na prote\u00e7\u00e3o de suas \u00e1guas: a aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Sistema Cantareira Saiba mais\ud83d\udc49\ud83c\udffdhttps://t.co/2FubmMwChw\n\n#sabesp #saneamento https://t.co/ndW0NlbREp"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2020-11-06T19:01:21.000Z",
            "id": "1324788983646355456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Sistema Cantareira \u00e9 aprovado pelo Consema\nhttps://t.co/gvEMJr80qV"
        },
        {
            "author_id": "3733506273",
            "created_at": "2020-11-06T18:23:07.000Z",
            "id": "1324779359178313737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais s\u00e3o os principais s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil? https://t.co/Nc3T8NpiMh | https://t.co/nVjfGapD1W"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-11-06T18:21:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 196,
                        "username": "turismo_pe"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 208,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324779042432757761",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd\ufe0f Para fechar com chave de ouro e mergulhar em um dos atrativos mais procurados do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, aperte o play e leia sobre o passeio: https://t.co/gcQINz3eOm.\n\n@turismo_pe @Marceloalvaroan https://t.co/Mw5o4URzN5"
        },
        {
            "author_id": "1300810080133275649",
            "created_at": "2020-11-06T18:20:03.000Z",
            "id": "1324778589410201625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha em foco: em poucos dias, libera\u00e7\u00e3o de pesca de sardinha e pretens\u00e3o do Governo de federalizar o que chamou de \"Ilha de amigos do rei\". Precisamos falar sobre os impactos que essas medidas podem causar em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!\nhttps://t.co/PdAFlGZ1uS"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2020-11-06T18:00:12.000Z",
            "id": "1324773594493296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos fazer um passeio e conhecer as belezas naturais e as curiosidades do Parque Nacional do Capara\u00f3, um verdadeiro ber\u00e7o da fauna e flora localizado no sul capixaba.\n\n\ud83c\udf40Veja neste domingo (8), \u00e0s 7:20, no #JornaldoCampo \ud83c\udf40 https://t.co/RdrEFsXIdP"
        },
        {
            "author_id": "137784276",
            "created_at": "2020-11-06T17:45:30.000Z",
            "id": "1324769892797763585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coe me passaram informa\u00e7ao aqui que hoje no globo reporter tem o parque nacional de jurubatiba, que fica em maca\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-11-06T17:08:21.000Z",
            "id": "1324760546986643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Coisa linda!!!\nParab\u00e9ns aos comunit\u00e1rios e aos dedicados servidores do #ICMBio lotados na Floresta Nacional de Santar\u00e9m! https://t.co/z6TUJTAA7b"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2020-11-06T17:04:00.000Z",
            "id": "1324759450624950275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Trinta e oito fam\u00edlias extra\u00edram 7,5 toneladas de am\u00eandoas de andiroba nas comunidades S\u00e3o Domingos, Pedreira e Nazar\u00e9 na regi\u00e3o da Flona em Santar\u00e9m \ud83c\udf33\u2764\n#Florestaativa #florestaemp\u00e9 #economiadafloresta\nhttps://t.co/hVIyUwAGrJ"
        },
        {
            "author_id": "586859474",
            "created_at": "2020-11-06T17:00:43.000Z",
            "id": "1324758625823457289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi agora de manh\u00e3 o Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba e a minha vontade de conhecer s\u00f3 aumenta"
        },
        {
            "author_id": "53733707",
            "created_at": "2020-11-06T16:55:48.000Z",
            "id": "1324757386167570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de liberar a pesca da sardinha no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, Bolsonaro fala em federalizar o arquip\u00e9lago e se livrar do governo estadual, que defende a sustentabilidade ambiental. Maldades acima de tudo."
        },
        {
            "author_id": "56480030",
            "created_at": "2020-11-06T16:53:34.000Z",
            "id": "1324756825007415296",
            "in_reply_to_user_id": "56480030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje mais de dois ter\u00e7os do seu territ\u00f3rio j\u00e1 e controlado pelo ICMBIO, portanto, administrado por um \u00f3rg\u00e3o federal. Inclusive, a taxa de R$ 111,00 que permite acesso ao Parque Nacional Mar\u00edtimo Fernando de Noronha \u00e9 regulamentado pela portaria n\u00ba 547/2019 do ICMBIO."
        },
        {
            "author_id": "633364171",
            "created_at": "2020-11-06T16:42:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fb1249651332446c"
            },
            "id": "1324753921261404162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque do utinga \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 um balne\u00e1rio ta ok?"
        },
        {
            "author_id": "66393468",
            "created_at": "2020-11-06T16:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "thaisfdoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324750822333440000",
            "in_reply_to_user_id": "83342755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaisfdoo Roubaram as c\u00e2meras dele no parque nacional. Ele ta super chateado \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2020-11-06T16:23:04.000Z",
            "id": "1324749147849715712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades catarinenses divulgam manifesto contra projeto de lei que amea\u00e7a integridade do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/bGyu1KGOUm https://t.co/vBwVOwIbEB"
        },
        {
            "author_id": "14704972",
            "created_at": "2020-11-06T16:22:45.000Z",
            "id": "1324749069332418562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Ecol\u00f3gica Nacional? Mete alcatr\u00e3o!\n \u00c9 lindo ouvir os pol\u00edticos a falar do ambiente!\n\nEm nome do interesse p\u00fablico asfaltam-se caminhos rurais em \u00e1rea protegida da costa alentejana https://t.co/u3y0jJqJP3"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-11-06T15:39:41.000Z",
            "id": "1324738233054494721",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ILUSTRE A PREVIS\u00c3O DO TEMPO NO PARQUE!\n\nParticipe da campanha #otemponoparque !!\n\nBasta voc\u00ea fazer uma foto do Parque Nacional da Tijuca mostrando como est\u00e1 o tempo por aqui na esta\u00e7\u00e3o atual. https://t.co/NmYMaYyakd"
        },
        {
            "author_id": "1554228091",
            "created_at": "2020-11-06T15:33:59.000Z",
            "id": "1324736798053072898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f (em Parque Nacional da Serra da Canastra) https://t.co/GiU5bVXk29 https://t.co/XDqJABd9JI"
        },
        {
            "author_id": "1554228091",
            "created_at": "2020-11-06T15:33:56.000Z",
            "id": "1324736785394491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/7bPjHk1cFV"
        },
        {
            "author_id": "1158351231808626688",
            "created_at": "2020-11-06T15:19:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Anonimo00606146"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "BatmanFoda_"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 30,
                        "username": "Yu4tw_"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 38,
                        "username": "LucasTrapstar"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 53,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324733225110065153",
            "in_reply_to_user_id": "1311378660503556099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anonimo00606146 @BatmanFoda_ @Yu4tw_ @LucasTrapstar @felipeneto a p\u00f4 mas comprou o acre quando?\n\ne a amaz\u00f4nia \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\ne se isso fosse poss\u00edvel os eua j\u00e1 teria comprado todas as regi\u00f5es de petr\u00f3leo do oriente m\u00e9dio"
        },
        {
            "author_id": "1158351231808626688",
            "created_at": "2020-11-06T15:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Lucas24079893"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "BatmanFoda_"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 28,
                        "username": "Yu4tw_"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 36,
                        "username": "LucasTrapstar"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 51,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324731990113984526",
            "in_reply_to_user_id": "1284284279149797377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lucas24079893 @BatmanFoda_ @Yu4tw_ @LucasTrapstar @felipeneto pessoas vivem l\u00e1\n\n\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 bagun\u00e7a \n\ncreio que a onu n\u00e3o deixaria \n\nse isso fosse poss\u00edvel os eua j\u00e1 teria comprado todas as regi\u00f5es de petr\u00f3leo do oriente m\u00e9dio"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-11-06T14:51:07.000Z",
            "id": "1324726007698464770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo,  dia 15 https://t.co/7NSwsMW05a"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-11-06T14:46:31.000Z",
            "id": "1324724852524199937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo,  dia 15 https://t.co/iXxXWh6PuW"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2020-11-06T14:21:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1324718540352589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPMG prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o visando impedir implanta\u00e7\u00e3o de empreendimentos imobili\u00e1rios em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Contagem. Leia em https://t.co/Nj5PwdqrRs.\n\n#meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "292287545",
            "created_at": "2020-11-06T14:20:06.000Z",
            "id": "1324718204992819201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00f5es: Monstro do Jalap\u00e3o agarra Mauro Guedes/Filipe Bianchini e n\u00e3o larga - Mesmo quando o Sert\u00f5es apenas passa pela regi\u00e3o do Parque Nacional, o monstro d\u00e1 um jeito de encontrar alguma v\u00edtima \ud83d\udc49 Saiba mais no Site Rallybr! https://t.co/iHDnjJIBHd https://t.co/mvFCGhyjE9"
        },
        {
            "author_id": "1189874223528980481",
            "created_at": "2020-11-06T14:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324717312721801217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/kTKz3JCLJh via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "38780922",
            "created_at": "2020-11-06T13:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "dogfrombrazil"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "portalne10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324708460785737728",
            "in_reply_to_user_id": "20176466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dogfrombrazil @portalne10 E a solu\u00e7\u00e3o contra lei retr\u00f3grada \u00e9 federalizar, por acaso? Pelo contr\u00e1rio. A transforma\u00e7\u00e3o em parque nacional marinho em 1988 foi um \"golpe\" federal contra Pernambuco, acreditando que o Estado n\u00e3o ia conseguir conservar a natureza na ilha."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-11-06T12:55:11.000Z",
            "id": "1324696834540032001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Fogo volta a ganhar for\u00e7a no Pantanal e atinge margens do Rio Paraguai em MT.\n\nFogo subterr\u00e2neo entre as camadas do subsolo vinha sendo controlado no Parque Nacional, mas agora se espalhou pela superf\u00edcie.\n\n https://t.co/oJH9ToYQyb"
        },
        {
            "author_id": "74258997",
            "created_at": "2020-11-06T12:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "riqueoliveirap"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "IsaacMarkan"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324694374983307264",
            "in_reply_to_user_id": "2568106236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riqueoliveirap @IsaacMarkan @JornalOGlobo Abusivas? Pra um pa\u00eds que n\u00e3o investe em ci\u00eancia nem em meio ambiente.... todas as praias que pertencem ao parque nacional s\u00e3o pagas, para a manuten\u00e7\u00e3o e pgto de funcion\u00e1rios. E claro para poder ter um controle das pessoas com o meio. 100$ por 2 dias para 6 praias, muito barato!"
        },
        {
            "author_id": "18888488",
            "created_at": "2020-11-06T12:30:46.000Z",
            "id": "1324690687372263426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto especial faz energia el\u00e9trica chegar ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is https://t.co/USri4lKA6o #ProjetoLuzesNosLen\u00e7\u00f3is #EquatorialMaranh\u00e3o #publi #ad https://t.co/MdQRvXfuCR"
        },
        {
            "author_id": "210024832",
            "created_at": "2020-11-06T12:16:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "769b08f849827258"
            },
            "id": "1324687198696935426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem acredito que consegui vaga em manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, pelo menos uma coisa boa nesse ead"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-06T12:13:18.000Z",
            "id": "1324686292265873409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batente - Speed em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/cmmzW9x393"
        },
        {
            "author_id": "1265315344232693760",
            "created_at": "2020-11-06T12:02:39.000Z",
            "id": "1324683615205285894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas, no imenso Estado do Amazonas. https://t.co/CVcY5axYeb"
        },
        {
            "author_id": "1308039485268123648",
            "created_at": "2020-11-06T11:50:32.000Z",
            "id": "1324680564163620866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias \n\nEst\u00e3o a asfaltar-se os caminhos rurais em \u00e1rea protegida na Costa Alentejana\n\nhttps://t.co/aIVo7mSkOq"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-11-06T11:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1324679816814219265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/mKQItjF03S"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-06T11:33:03.000Z",
            "id": "1324676164154134529",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 9,07 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-06T11:33:03.000Z",
            "id": "1324676163281715203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 26 de outubro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,55 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2020-11-06T11:08:43.000Z",
            "id": "1324670041531572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Training Camp PII\nTHEBG \u00e9 um desafio pessoal multi etapas - 800km, 5000m, pelas estradas do Piau\u00ed, parque Nacional Sete Cidades, e serra da Ibiapaba/ CE. Apoie o ciclismo, divulgue o Piau\u00ed.\n#thebgtour \n#clinicaneurofisiologica\n#aestradanaomente\n#ciclismonaespn \n#ciclismobr https://t.co/N32K2TpiyV"
        },
        {
            "author_id": "19368263",
            "created_at": "2020-11-06T11:07:24.000Z",
            "id": "1324669707211952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu at\u00e9 ria, mas \u00e9 triste. O alcatr\u00e3o toma conta dos caminhos para as praias em \u00e1reas protegidas. alcatroem a areia, tamb\u00e9m. \"Em nome do interesse p\u00fablico asfaltam-se caminhos rurais em \u00e1rea protegida da costa alentejana\" https://t.co/BOt5iW4ZMt"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2020-11-06T10:30:50.000Z",
            "id": "1324660507903774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o Artificium foi realizada para desarticular uma associa\u00e7\u00e3o criminosa que invadia terras em \u00e1reas da Uni\u00e3o. Seu in\u00edcio ocorreu ap\u00f3s os agentes saberem que o grupo pretendia invadir a Reserva Biol\u00f3gica do Jaru, para vender lotes ilegalmente https://t.co/xQ7Fk4KX2e"
        },
        {
            "author_id": "884699176264753152",
            "created_at": "2020-11-06T08:09:28.000Z",
            "id": "1324624932207271938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rijeka \u00e9 um tesouro escondido na Cro\u00e1cia com muita hist\u00f3ria e um grande parque nacional https://t.co/YKnBH72CFt"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-11-06T05:31:38.000Z",
            "id": "1324585208688070658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de las Araucarias\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/sFq69K0RYh\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/yhVZQHQyCm\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/bBAw2QgEgT"
        },
        {
            "author_id": "1223359618950275072",
            "created_at": "2020-11-06T04:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "malni22"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 21,
                        "username": "FullCruisingBGT"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 38,
                        "username": "bog_vergahp7"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 52,
                        "username": "fx18bgt"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 90,
                        "username": "cruisingbikebo1"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "cruisingbog17"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "CruisingChico"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 137,
                        "username": "versatil_verg"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 152,
                        "username": "cruisingbognort"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 169,
                        "username": "bogota_cruising"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324562874749063168",
            "in_reply_to_user_id": "1301277709289562113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malni22 @cruisingBo @FullCruisingBGT @bog_vergahp7 @fx18bgt @TransmiGay @Cruisingbog2020 @cruisingbikebo1 @cruisingbog17 @CruisingChico @versatil_verg @cruisingbognort @bogota_cruising Parque Nacional temprano"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-11-06T02:26:59.000Z",
            "id": "1324538741583654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 557,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 70
            },
            "text": "Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o virou uma \"ilha de amigos\".\n\nE os amigos se encontram pra beber vinhos caros e xingar chefes de outros poderes no restaurante privatizado pro amigo...\n\nhttps://t.co/M67g9hS1PK"
        },
        {
            "author_id": "1267567846156046341",
            "created_at": "2020-11-06T01:56:16.000Z",
            "id": "1324531012387414017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nhttps://t.co/Biva1GuzRs\n\nAqu\u00ed estoy https://t.co/MFzqs2eP8w"
        },
        {
            "author_id": "724840965496778752",
            "created_at": "2020-11-06T01:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324520780290498562",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson S\u00e3o Raimundo Nonato-PI/ Parque Nacional Serra da Capivara, no anfiteatro da pedra furada."
        },
        {
            "author_id": "2559692701",
            "created_at": "2020-11-06T00:48:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324513918023335937",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Planaltina-DF tem uma pedra que marca o centro do Brasil e fica perto de um monte de parque e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica.\n\nAl\u00e9m de ser perto de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2020-11-06T00:45:39.000Z",
            "id": "1324513240785821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CAVERNA MAROAGA\n.\na caverna est\u00e1 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) \u00e9 s\u00f3 pode ser acessada com guia.\na trilha \u00e9 liiinda e tranquila. depois de 30 minutos de caminhada voc\u00ea chega at\u00e9 a caverna.\n\n#souamazonia\n@rafazottmann https://t.co/szaDjZCb6o"
        },
        {
            "author_id": "1324033118030991373",
            "created_at": "2020-11-05T23:38:49.000Z",
            "id": "1324496423350603780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada diamantina https://t.co/7vBaepVxpa"
        },
        {
            "author_id": "1236791282929991681",
            "created_at": "2020-11-05T23:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 109,
                        "username": "Partido_PAN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324486663855316995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A declara\u00e7\u00e3o de interesse p\u00fablico foi emitida pelo Governo. Isto \u00e9 um facto. E agora sim podiam perguntar ao @Partido_PAN se vai questionar ou se j\u00e1 questionou o governo. N\u00e3o \u00e9 com not\u00edcias inventadas \ud83d\ude42\nhttps://t.co/yEpmnlGN3N"
        },
        {
            "author_id": "1861491180",
            "created_at": "2020-11-05T22:54:34.000Z",
            "id": "1324485284432650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe em que regi\u00e3o est\u00e1 localizado o \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros?"
        },
        {
            "author_id": "295932016",
            "created_at": "2020-11-05T22:04:40.000Z",
            "id": "1324472729140109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A agro-industria tem muita for\u00e7a\nhttps://t.co/fMdZ1EvjSr"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-05T21:40:00.000Z",
            "id": "1324466519556775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,07 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO / Par\u00e1 no dia 13 de outubro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "714501383",
            "created_at": "2020-11-05T20:59:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324456303310344199",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson S\u00e3o Raimundo Nonato. Montava uma estrutura na Pedra Furada, s\u00edmbolo do Parque Nacional Serra da Capivara. Al\u00e9m de ficar muito massa, ainda mostrava nosso Piau\u00ed para o mundo!"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2020-11-05T20:21:11.000Z",
            "id": "1324446685708357634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: Em nome do Interesse P\u00fablico asfaltam-se caminhos rurais em \u00e1rea protegida da costa alentejana https://t.co/PAsMYIu2Bq"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2020-11-05T20:21:11.000Z",
            "id": "1324446684018024456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: Em nome do Interesse P\u00fablico asfaltam-se caminhos rurais em \u00e1rea protegida da costa alentejana https://t.co/P4LoWWb9Qk"
        },
        {
            "author_id": "82620751",
            "created_at": "2020-11-05T20:05:49.000Z",
            "id": "1324442819159797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 inserida na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, onde se permite apenas o banho e o lazer contemplativo. \u00c9 aberta ao p\u00fablico todos os dias, das 7h \u00e0s 18h, e no ver\u00e3o atrai um grande fluxo de pessoas."
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-11-05T20:00:26.000Z",
            "id": "1324441463489470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Foz do Igua\u00e7u e munic\u00edpios vizinhos do Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam tarifa especial no Parque das Aves https://t.co/ZLAKZDFTkh"
        },
        {
            "author_id": "1239007991879393280",
            "created_at": "2020-11-05T19:33:08.000Z",
            "id": "1324434594054230016",
            "in_reply_to_user_id": "1239007991879393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7- Com 33 mil hectares, o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas do estado. Ele possui pared\u00f5es, cachoeiras (como a emblem\u00e1tica V\u00e9u de Noiva) e cavernas de arenito. Fica a apenas 60 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2020-11-05T19:23:00.000Z",
            "id": "1324432042176749569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O belo jardim e a vista sensacional d\u00e3o ainda mais destaque para as lindas Pagodas G\u00eameas, no Parque Nacional Doi Inthanon, na prov\u00edncia de Chiang Mai (Tail\u00e2ndia), nosso lugar da semana! \ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n#viagem #turismo https://t.co/d25oTx8L2w"
        },
        {
            "author_id": "841018523380011008",
            "created_at": "2020-11-05T19:16:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 255,
                        "username": "BeloBrasilTours"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324430376513798144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privil\u00e9gio imenso para nosso time realizar a oficina de Adapta\u00e7\u00e3o de Produtos em Experi\u00eancias de Turismo, junto \u00e0s Comunidades de Acajatuba/Tumbira, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Rio Negro, AM a convite da Associa\u00e7\u00e3o de Comunidades Rio Negro, @BeloBrasilTours + https://t.co/hrQxD5FjX3"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-11-05T18:58:17.000Z",
            "id": "1324425823840051207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a vaz\u00e3o das Cataratas acima ou abaixo da m\u00e9dia, a experi\u00eancia de conex\u00e3o com a natureza \u00e9 sempre garantida no Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83d\udc9a\ud83d\udca6\u2b07\ufe0f https://t.co/SXyBYkqE3z"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2020-11-05T18:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1324420103149158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/Ki64YOFyXi"
        },
        {
            "author_id": "185769290",
            "created_at": "2020-11-05T18:31:54.000Z",
            "id": "1324419181736038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge a Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/16IIhhkSkM via @R\u00e1dio Chapec\u00f3 AM"
        },
        {
            "author_id": "450611206",
            "created_at": "2020-11-05T18:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 103,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324414094833836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina reabre Parque Nacional dos Glaciares, que abriga o Perito Moreno https://t.co/hiaSkHhwBY via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "1317827237740236803",
            "created_at": "2020-11-05T18:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 143,
                        "username": "LinkedIn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324411457069613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira meu artigo mais recente: Informe ao Mercado Internacional da Constru\u00e7\u00e3o Civil,e Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/JIr0EmN3Rf via @LinkedIn"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-11-05T17:57:31.000Z",
            "id": "1324410529171996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Foz e de munic\u00edpios vizinhos do Parque Nacional t\u00eam tarifa especial no Parque das Aves.\n\nhttps://t.co/vLEbOuhzQX\n\n#desconto #vizinhan\u00e7a #ParquedasAves #extremoOeste #Paran\u00e1 #d\u00e9rreal https://t.co/q8wtd9eO9S"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2020-11-05T17:57:11.000Z",
            "id": "1324410448280723458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/vHLv83N7xK"
        },
        {
            "author_id": "868166676784844801",
            "created_at": "2020-11-05T17:34:52.000Z",
            "id": "1324404828735479809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilheira e modelo Planetracks \nAventuras com sua chapeletaplanetracks @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5xwRvv1LBj"
        },
        {
            "author_id": "1159429022381760512",
            "created_at": "2020-11-05T17:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324402693373382657",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson GRAVA O NOVO SHOW DA NETFLIX NA PEDRA FURADA L\u00c1 NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA MEU PATR\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "137414190",
            "created_at": "2020-11-05T16:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1324395006757642241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\u2600\ufe0f\ud83d\udca6\u2600\ufe0f\ud83d\udca6\u2600\ufe0f\ud83d\udca6\u2600\ufe0f #tbt em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/G2V1DzK1aI"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-11-05T16:30:59.000Z",
            "id": "1324388753092317184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 \u2013 AGU garante validade de ato que cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0Piau\u00ed https://t.co/0Zn3daUNa5"
        },
        {
            "author_id": "1047087439662206976",
            "created_at": "2020-11-05T16:16:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324385171471323136",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Para quem compara \u00e0 Amaz\u00f4nia.... os animais morreriam em um m\u00eas, s\u00e3o criados para virarem casacos de pele - diferente do desmatamento ilegal que agride \u00e1rea protegida. E \u00e9 triste e surreal pensar no n\u00famero de animais que morrem todo dia para nos satisfazer, mas \u00e9 outra conversa."
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2020-11-05T16:08:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1324382973022466049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/obAh5VaRaU"
        },
        {
            "author_id": "593933787",
            "created_at": "2020-11-05T16:04:20.000Z",
            "id": "1324382046303780865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Wanderlust #WanderlustXL #OurWorld #ThilanW\n\nRT WanderlustXL: RT @WanderlustXL: \ud83d\udccd Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilSensational! #DiscoverBrazil #VisitBrazil #BrazilTourism #traveltheworld #rt #wanderlustXL \ud83d\udcf8 danial_bhatti https://t.co/4c7VfNDxuz"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2020-11-05T16:02:27.000Z",
            "id": "1324381572699750401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de munic\u00edpios vizinhos do Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam tarifa especial no Parque das\u00a0Aves https://t.co/18RY9gIiTI"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-11-05T15:42:59.000Z",
            "id": "1324376672343334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Lama t\u00f3xica da barragem de Mariana contaminou corais de Abrolhos. Pesquisadores da UERJ constataram que chegada de pluma de sedimentos ao parque nacional, no litoral sul da Bahia, amea\u00e7a esp\u00e9cies nativas. https://t.co/F9kavcvMZT"
        },
        {
            "author_id": "97470841",
            "created_at": "2020-11-05T15:10:13.000Z",
            "id": "1324368427113394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge cerca de 30 mil metros quadrados da Floresta Nacional,  entre Chapec\u00f3 Guatambu\nLeia mais: https://t.co/WAqstQibWH"
        },
        {
            "author_id": "478159048",
            "created_at": "2020-11-05T14:50:10.000Z",
            "id": "1324363381604798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JURIS: A qualifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel como ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA limita o direito de propriedade, o que afasta a incid\u00eancia do IPTU. (REsp 1.695.340-MG, Rel. Min. Mauro Campbell Marques, Segunda Turma, por unanimidade, julgado em 17/09/2019, DJe 24/09/2019). https://t.co/9owGQG2XNp"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2020-11-05T14:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1324360767261605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/b7uA6FfWRT"
        },
        {
            "author_id": "1136826022056333325",
            "created_at": "2020-11-05T14:11:05.000Z",
            "id": "1324353546494627841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO ESPECIAL FAZ ENERGIA EL\u00c9TRICA CHEGAR AO PARQUE NACIONAL DOS\u00a0LEN\u00c7\u00d3IS https://t.co/yfhLcBJMty"
        },
        {
            "author_id": "280152173",
            "created_at": "2020-11-05T14:10:42.000Z",
            "id": "1324353451816587270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dahora que to tendo problema pra criar o MEI pq minha casa \u00e9 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1068530308402696193",
            "created_at": "2020-11-05T13:52:16.000Z",
            "id": "1324348812614422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha essa dica que o Maurinho trouxe pra gente hoje. https://t.co/IOjfCvKho6"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2020-11-05T13:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1324342569359282179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/R8wQJLyJ5k"
        },
        {
            "author_id": "962347139216134144",
            "created_at": "2020-11-05T13:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324339993880526849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/h0nzZAGF0E via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "140843852",
            "created_at": "2020-11-05T13:12:02.000Z",
            "id": "1324338684729073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 - AGU garante validade de ato que cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Piau\u00ed https://t.co/UT4KesB0a9"
        },
        {
            "author_id": "26378051",
            "created_at": "2020-11-05T12:53:15.000Z",
            "id": "1324333957291352066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatar 3 hectares para construir um estacionamento. Vai, Braziu! https://t.co/GN52P14cSZ"
        },
        {
            "author_id": "184855206",
            "created_at": "2020-11-05T12:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324330719884312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/HLczoSeYk6 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2020-11-05T12:31:59.000Z",
            "id": "1324328608773582855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o de um estacionamento colocar\u00e1 em risco toda a biodiversidade local. Diga n\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes, assine a peti\u00e7\u00e3o: https://t.co/xmMH3qvIBQ #Mobiliza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "325085743",
            "created_at": "2020-11-05T12:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "cauemoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324326806900662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "yosemite \u00e9 um parque nacional nos tads unids sabiam ? @cauemoura olha isso"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-11-05T12:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 171,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1324326622447677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estuprando o Parque Nacional pra ajudar parasitas: Lista de \u201cpescadores tradicionais\u201d de Noronha para sardinha inclui empres\u00e1rios - ((o))eco - https://t.co/KN5NsqkOWW via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1293670396135342080",
            "created_at": "2020-11-05T12:19:02.000Z",
            "id": "1324325347257655296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/fu4vwdwvdX"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-05T11:34:06.000Z",
            "id": "1324314040269561858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 9 de outubro de 2020 o desmatamento de 0,07 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,64 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1265315344232693760",
            "created_at": "2020-11-05T11:28:38.000Z",
            "id": "1324312665242718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 166,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Eita! Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no Estado de Goi\u00e1s. https://t.co/T79fe3ERob"
        },
        {
            "author_id": "18888488",
            "created_at": "2020-11-05T10:28:47.000Z",
            "id": "1324297601949278209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto especial faz energia el\u00e9trica chegar ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is https://t.co/USri4lKA6o #ProjetoLuzesNosLen\u00e7\u00f3is #EquatorialMaranh\u00e3o #publi #ad https://t.co/n96HzGhMrL"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2020-11-05T09:48:46.000Z",
            "id": "1324287533048598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me desculpe os outros biomas, mas as flores do Cerrado s\u00e3o as m\u00e3os lindas! em Parque Nacional das Emas https://t.co/bK6LH8DkiK"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2020-11-05T09:40:02.000Z",
            "id": "1324285336038658051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 - AGU garante validade de ato que cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Piau\u00ed ... TV Justi\u00e7a ... https://t.co/uIJ5YuH72w"
        },
        {
            "author_id": "14869310",
            "created_at": "2020-11-05T08:42:48.000Z",
            "id": "1324270933524303873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 - AGU garante validade de ato que cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Piau\u00ed https://t.co/lQDNbOdrwW"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2020-11-05T08:36:41.000Z",
            "id": "1324269390968332290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 - AGU garante validade de ato que cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Piau\u00ed https://t.co/uIJ5YuH72w"
        },
        {
            "author_id": "235481095",
            "created_at": "2020-11-05T07:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.54919115,
                        -23.42910943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1324258727030149122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale muito conhecer este patrim\u00f4nio hist\u00f3rico nacional dos mais importantes e dos menos conhecidos. em FLoresta Nacional De Ipanema - Sorocaba https://t.co/CeSx6SwEqC"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-11-05T06:39:09.000Z",
            "id": "1324239813441134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares, na Patag\u00f4nia, retoma atividades:  \nA primeira de abertura do parque \u00e9 para residentes das localidades de El Calafate, El...\n- #TioSam https://t.co/xABCm67YQM"
        },
        {
            "author_id": "1213543496490962944",
            "created_at": "2020-11-05T05:54:19.000Z",
            "id": "1324228529417080833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uns dos estados que eu queria conhecer dos EUA \u00e9 o Utah, aquele parque nacional de Zion, puts cara... Lindo dms"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2020-11-05T05:20:05.000Z",
            "id": "1324219914270482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entenda a import\u00e2ncia da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/b3qIKebqIm"
        },
        {
            "author_id": "61581351",
            "created_at": "2020-11-05T03:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "mdbnosenado"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "darioberger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324186522338414594",
            "in_reply_to_user_id": "1158823027494334465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mdbnosenado @darioberger Derrubando as poucas arauc\u00e1rias que restaram?! E pretendendo mudar o nome do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim? KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "254236797",
            "created_at": "2020-11-05T02:47:20.000Z",
            "id": "1324181474627768322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 o turismo! \nUm levantamento nos dois principais atrativos tur\u00edsticos de Foz do Igua\u00e7u n\u00e3o aponta nenhum caso de covid-19 entre os 142 colaboradores do Parque Nacional do Igua\u00e7u e os 119 do Complexo Tur\u00edstico Itaipu. \n\nMais&gt;| Blog do Z\u00e9 Beto https://t.co/s09q4h5Xw2"
        },
        {
            "author_id": "1142774299239112709",
            "created_at": "2020-11-05T01:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "RY0ASUKA__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324159899299958786",
            "in_reply_to_user_id": "1118652652089376768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RY0ASUKA__ Me v\u00ea uma faca Ak 47 e uma M4 que eu vou barrar o Parque Nacional Parima Tapirapec\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "35927746",
            "created_at": "2020-11-05T00:32:22.000Z",
            "id": "1324147511355940870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fiz uma trilha de 11km (total) e sobrevivi, mas certeza que deixei um pulm\u00e3o pra tr\u00e1s no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... \ud83d\udde3\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-11-04T23:53:31.000Z",
            "id": "1324137734273904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8.Senador responde a entidades catarinenses sobre manifesto contra redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/mNo6hk0TmD"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2020-11-04T23:44:32.000Z",
            "id": "1324135474391257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 - AGU garante validade de ato que cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Piau\u00ed https://t.co/LcmR2c7JsT"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2020-11-04T23:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 2,
                        "username": "AdvocaciaGeral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324134724164616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcfa @AdvocaciaGeral consegue manter, na Justi\u00e7a, a validade de decreto que cria a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Uru\u00e7u\u00ed-Una, no Piau\u00ed. Duas a\u00e7\u00f5es foram movidas por pessoas que alegavam serem donas de terrenos localizados na regi\u00e3o.\n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/4dnetVV5yz"
        },
        {
            "author_id": "1220104413198659586",
            "created_at": "2020-11-04T23:10:29.000Z",
            "id": "1324126902823649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 349,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Um grupo de gorilas posou para uma inusitada galeria de fotos ao lado dos guardas florestais que os protegem da ca\u00e7a ilegal. As fotos foram tiradas no Parque Nacional de Virunga, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, e compartilhadas na p\u00e1gina do Facebook. + https://t.co/Iiplh8J2SA"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2020-11-04T22:29:34.000Z",
            "id": "1324116605119483906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma mat\u00e9ria para melhorar seu dia\nhttps://t.co/CdvnTJ6EUb"
        },
        {
            "author_id": "921522072249098241",
            "created_at": "2020-11-04T22:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "pclro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324115547991191553",
            "in_reply_to_user_id": "1187982372698054656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pclro v\u00e1 no parque nacional de Itatiaia e enfia um na mochila, mano"
        },
        {
            "author_id": "975731264874573826",
            "created_at": "2020-11-04T22:09:02.000Z",
            "id": "1324111438185697280",
            "in_reply_to_user_id": "975731264874573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "escondidas pela m\u00e3e para um parque nacional quando ainda era uma crian\u00e7a, tudo o que ela e a irm\u00e3 menor conhecem \u00e9 a floresta. Elas s\u00f3 t\u00eam uma a outra, considerando que a m\u00e3e, viciada em drogas e mentalmente inst\u00e1vel, muitas vezes"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-11-04T22:01:05.000Z",
            "id": "1324109438031142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "https://t.co/S4cYLeFTLr - Pesca liberada em Fernando de Noronha \u00e9 ignor\u00e2ncia\n\nContra parecer do ICMBio, Ricardo Salles libera pesca de sardinha no Parque Nacional Marinho. \u00c9 algo \u00fanico no mundo https://t.co/vW3R5G8Jro"
        },
        {
            "author_id": "50535345",
            "created_at": "2020-11-04T21:51:39.000Z",
            "id": "1324107065095344129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @jefersonadelar Pedal de hoje com tempo fechado e vento frio na ilha, mas deu para o gasto. em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/SmsWoNqsHW"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-11-04T21:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 162,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1324105389294714884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surub\u00e3o da Devasta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional: Lista de \u201cpescadores tradicionais\u201d de Noronha para sardinha inclui empres\u00e1rios - ((o))eco - https://t.co/KN5NsqkOWW via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-04T21:41:05.000Z",
            "id": "1324104405155602433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,08 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMARI / Rond\u00f4nia no dia 9 de outubro de 2020 - a principal causa do alerta foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-11-04T21:03:31.000Z",
            "id": "1324094953102942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina reabre Parque Nacional dos Glaciares, que abriga o Perito Moreno https://t.co/AvyAbyB6Ea"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2020-11-04T20:39:36.000Z",
            "id": "1324088934092152833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulgo coelho, que eu nem sabia que tinha na Floresta da Tijuca... https://t.co/bLbjhC9lJU"
        },
        {
            "author_id": "3208128399",
            "created_at": "2020-11-04T19:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "anakinflower"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324078850674954241",
            "in_reply_to_user_id": "437582171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anakinflower O Lado Mais Sombrio (uma releitura de alice  no pa\u00eds das maravilhas) \u00c9 TUDO, Alice no Pa\u00eds das Armadilhas (uma trilogia), sim AMG eu amo Alice, Os Filhos de Elator (nacional), As Vozes da Floresta (nacional), Possess\u00e3o Demon\u00edaca (nacional tbm, apesar do +"
        },
        {
            "author_id": "1132295791983374338",
            "created_at": "2020-11-04T19:49:08.000Z",
            "id": "1324076233785823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "da s\u00e9rie coisas que eu nunca vou superar, vem a\u00ed: a volta da trilha do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1058519753352978432",
            "created_at": "2020-11-04T19:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "seguetuanau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324064382515634186",
            "in_reply_to_user_id": "1097697672755056641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@seguetuanau Siiiimmm, no maior estilo Arm\u00eania x Azerbaij\u00e3o no momento ( pouco se fala) saindo na porrada por nagorno karabakh. Ali \u00e9 a serra pretos forros ( nome auto explicativo), acho que faz parte do parque Nacional da Tijuca mas sempre tem tiroteio pq do outro lado \u00e9 pra\u00e7a seca"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-11-04T17:58:17.000Z",
            "id": "1324048336010227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u e Marco das Tr\u00eas Fronteiras receberam mais de 18 mil visitantes no\u00a0feriad\u00e3o https://t.co/qJ3UaySnuD"
        },
        {
            "author_id": "15601887",
            "created_at": "2020-11-04T17:50:54.000Z",
            "id": "1324046476457185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leslie Knope hoje: comendo waffles sem parar, fazendo scrapbooking de qq coisa, mandando msg sem parar pra Ann, inventando um projeto no parque nacional e colocando todo o depart de Pawnee pra fazer tb."
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-11-04T17:14:24.000Z",
            "id": "1324037293766811650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "MPF apura legalidade de peregrina\u00e7\u00e3o religiosa na Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1. Epis\u00f3dios envolvendo a Igreja Mission\u00e1ria Pronto Socorro de Jesus foram objeto de relat\u00f3rios do ICMBio\nhttps://t.co/J7mqMpU2Xa"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2020-11-04T16:56:58.000Z",
            "id": "1324032905946058754",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF solicitou informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Igreja Mission\u00e1ria Pronto Socorro de Jesus sobre pr\u00e1ticas religiosas no interior da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio de fiscaliza\u00e7\u00e3o do ICMBio. Reserva \u00e9 de prote\u00e7\u00e3o integral, n\u00e3o sendo poss\u00edvel a presen\u00e7a humana na \u00e1rea #mpf"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-11-04T16:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 129,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324028664686718977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Lei pretende mutilar 10 mil hectares do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina https://t.co/QShChv6yeV via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "3367729690",
            "created_at": "2020-11-04T16:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 91,
                        "username": "portalpanrotas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1324027631881302016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares, na Patag\u00f4nia, retoma atividades https://t.co/WPQO7SNRGi via @portalpanrotas"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2020-11-04T16:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1324023583971119111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/KV0TKCLQsN"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2020-11-04T16:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1324021631329718273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/BG8l3F0Y1a"
        },
        {
            "author_id": "1258402252479397891",
            "created_at": "2020-11-04T16:02:52.000Z",
            "id": "1324019288592797699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-Biden ganha as elei\u00e7\u00f5es .\n-Daqui 1 ano.\n-A gente chega na Amaz\u00f4nia.\nTem um aviso.\n\u201cProibido desmatamento. \u00c1rea protegida pelo ex\u00e9rcito americano\u201d \nEU ME ARREPIO TODO, VEY https://t.co/nyY55kyCew"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2020-11-04T16:00:01.000Z",
            "id": "1324018574264950785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grava\u00e7\u00e3o que viralizou nas redes sociais e no YouTube aconteceu em um safari no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\nhttps://t.co/hEOp9ieq8m"
        },
        {
            "author_id": "1250431410076176387",
            "created_at": "2020-11-04T15:59:09.000Z",
            "id": "1324018354621997062",
            "in_reply_to_user_id": "1250431410076176387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C1- Eu moro no meio da floresta do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2020-11-04T15:46:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1324015155907276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/g1zJm33GQT"
        },
        {
            "author_id": "1074596393359167489",
            "created_at": "2020-11-04T15:40:43.000Z",
            "id": "1324013717286170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New METADATA dataset: Din\u00e2mica populacional de pequenos mam\u00edferos n\u00e3o-voadores do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/J1UGhzC30A"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-04T15:38:05.000Z",
            "id": "1324013053856239616",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 8,52 km\u00b2 desmatados no m\u00eas de outubro de 2020. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-04T15:38:05.000Z",
            "id": "1324013053382332417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,26 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 6 de outubro de 2020 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 5 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2020-11-04T15:31:43.000Z",
            "id": "1324011452953288704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Emas https://t.co/YTjBX9L65V"
        },
        {
            "author_id": "334414752",
            "created_at": "2020-11-04T14:53:09.000Z",
            "id": "1324001745027112961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd70fazendo meu artigo de fragmenta\u00e7\u00e3o florestal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "821381090711572480",
            "created_at": "2020-11-04T14:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "BernardoMF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323997972959502338",
            "in_reply_to_user_id": "18122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BernardoMF Fui testemunha ocular da hist\u00f3ria. Sem ele seria improv\u00e1vel a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tanto da prainha e de grumari. A surfistada em sua maioria \u00e9 Bolsominion, infelizmente o estere\u00f3tipo de alienado se aplica nesse caso."
        },
        {
            "author_id": "51710738",
            "created_at": "2020-11-04T14:13:38.000Z",
            "id": "1323991801649369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe quase 13 mil visitantes durante feriado prolongado | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/Q9HOtEA5Oa"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-11-04T14:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323988685021466624",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @CataratasBrasil: O feriad\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u transbordou boas energias! \ud83d\udc9a 12.999 pessoas sentiram a brisa das Cataratas do\u2026..."
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2020-11-04T13:30:41.000Z",
            "id": "1323980993208922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada dentro do territ\u00f3rio tradicional das Primeiras Na\u00e7\u00f5es de Champagne e Aishihik, a pequena aldeia na orla do Parque e Reserva Nacional Kluane faz parte da maior \u00e1rea protegida do mundo, que foi declarada Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO.\n\ud83d\udcf7instagram/@_katiemcm."
        },
        {
            "author_id": "49239430",
            "created_at": "2020-11-04T13:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "jjramper"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323980036593065985",
            "in_reply_to_user_id": "31230521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jjramper S\u00e3o larvas de vaga-lumes, se n\u00e3o me engano. Elas vivem associadas a esses cupinzeiros. \u00c9 um fen\u00f4meno e uma paisagem espec\u00edficas do nosso Cerrado. Tive a fortuna de ver alguns desses no Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s! Lindo demais, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1254434162645360640",
            "created_at": "2020-11-04T13:10:36.000Z",
            "id": "1323975938275745792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7n6BTdccGK"
        },
        {
            "author_id": "28318035",
            "created_at": "2020-11-04T12:24:44.000Z",
            "id": "1323964395366567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o, vou come\u00e7ar, pra dar o tom; \nO Turismo, com a queda dos royalties do petr\u00f3leo, pode ser uma fonte de gera\u00e7\u00e3o de riqueza e renda. Por exemplo, investir em infraestrutura de turismo pra o parque nacional de #FurnaFeia\n#mossor\u00f3 #eleicoesmossor\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1131548055495434240",
            "created_at": "2020-11-04T11:59:52.000Z",
            "id": "1323958135976058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio diz que bancou jatinho para buscar Salles e Fl\u00e1vio Bolsonaro em Fernando de Noronha.\nDois dias antes do voo no jatinho, Salles assinou documento que autoriza a pesca de sardinha na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha.\n#FlavioNaCadeia"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-04T11:35:08.000Z",
            "id": "1323951910953472002",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a \u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO SERINGAL NOVA ESPERAN\u00c7A foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-04T11:35:07.000Z",
            "id": "1323951910395760641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 8 de outubro de 2020 o desmatamento de 0,09 km\u00b2 na \u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO SERINGAL NOVA ESPERAN\u00c7A / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,14 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-11-04T11:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323951844725579777",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esperidiaoamin_ Pressionado, o senador recuou do pedido de urg\u00eancia para recortar o Parque Nacional. Agora quer Audi\u00eancia P\u00fablica e mais prazo para debates num GT criado pelo ICMBio. O tra\u00e7ado da UC j\u00e1 tinha sido alterado em 2016, ap\u00f3s amplo debate no Congresso. Amin \u00e9 membro da FPA."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2020-11-04T11:34:00.000Z",
            "id": "1323951626818867201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1, pertencente \u00e0 Universidade Federal Rural de Pernambuco, foram plantadas 50 mil mudas da esp\u00e9cie.[7] Tamb\u00e9m em Pernambuco est\u00e1 localizado o \u00fanico museu destinado ao pau-brasil no pa\u00eds, no munic\u00edpio de Gl\u00f3ria do Goit\u00e1.[11]"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-11-04T11:01:42.000Z",
            "id": "1323943497947402240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sooretama: a reserva onde in\u00fameras evid\u00eancias indicam que Mata Atl\u00e2ntica e Amaz\u00f4nia j\u00e1 estiveram ligadas https://t.co/fbuj7mdwq0 A Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 um dos \u00faltimos ref\u00fagios de Mata Atl\u00e2ntica do ES e raro ponto do Sudeste onde h\u00e1 vest\u00edgios de esp\u00e9cies amaz\u00f4nicas https://t.co/kJzjgM9ntq"
        },
        {
            "author_id": "1254525734284124160",
            "created_at": "2020-11-04T10:40:32.000Z",
            "id": "1323938172775092224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Empres\u00e1rio diz que bancou jatinho para buscar Salles e Fl\u00e1vio Bolsonaro em Fernando de Noronha.\n\nDois dias antes do voo no jatinho, Salles assinou documento que autoriza a pesca de sardinha na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha.\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/seZt0CO5RW"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2020-11-04T09:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 118,
                        "username": "FRELIMO_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323919360260493313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feita a delimita\u00e7\u00e3o marinha do Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto:https://t.co/Dw2f0Fwg14\n\n#Mozambique #Nyusi @FRELIMO_ https://t.co/RdsYMxJseM"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2020-11-04T02:40:05.000Z",
            "id": "1323817262697107457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entenda a import\u00e2ncia da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/b3qIKebqIm"
        },
        {
            "author_id": "958347904510410753",
            "created_at": "2020-11-04T02:22:44.000Z",
            "id": "1323812895663312898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Day 3 - Polygon #30DayMapChallenge \nTrago um \"mapa\" bem simples do Parque Nacional Serra da Capivara - O ber\u00e7o do homem americano - localizado no Piau\u00ed, Brasil.\n\"... uma das maiores concentra\u00e7\u00f5es de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos do mundo por quil\u00f4metro quadrado.\"\nhttps://t.co/YtMbcnXpzD https://t.co/pSZXVRSyfg"
        },
        {
            "author_id": "908365735",
            "created_at": "2020-11-04T01:39:40.000Z",
            "id": "1323802057028083714",
            "in_reply_to_user_id": "908365735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monkeymiike Mas falando s\u00e9rio, veja sobre o parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os. Pode entrar por Petr\u00f3polis ou Teres\u00f3polis. Acho que l\u00e1 da hein?"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2020-11-04T01:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1323801371754246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem montanhas que levam milhares de anos pra mudar.. outras levam minutos.. em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/IOPSZGJxFi"
        },
        {
            "author_id": "48071342",
            "created_at": "2020-11-04T01:31:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4c16d97c418791d"
            },
            "id": "1323799891844497410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ano \u00e9 1200.. ali\u00e1s, 2020...sai discutidos Estupro Culposo, Terra Plana, Vacina Facultativa, cloroquina, Censura a Imprensa, autoriza\u00e7\u00e3o de desmatamento e pesca em \u00c1rea protegida, importuna\u00e7\u00e3o Sexual de Crian\u00e7as.. \u00e9 o Fim..!"
        },
        {
            "author_id": "164345698",
            "created_at": "2020-11-04T00:18:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "JehFairy"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 22,
                        "username": "MarceloCaruso20"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 39,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323781588463878145",
            "in_reply_to_user_id": "1194842806910672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JehFairy @alemuniz99 @MarceloCaruso20 @jairbolsonaro @jorgeseif Se a burra soubesse ler, veria que a autoriza\u00e7\u00e3o \u00e9 pra pescar no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "99389654",
            "created_at": "2020-11-04T00:16:31.000Z",
            "id": "1323781131574120449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito feliz com a declara\u00e7\u00e3o de apoio do Coletivo socioambientalista Siriboia que luta pela unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa da Precabura \u00e0 nossa candidatura a vereador!\n\nSeguimos comprometidos com nossa luta em defesa da Natureza, de que somos parte!"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-11-03T23:18:09.000Z",
            "id": "1323766446166519808",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reda\u00e7\u00e3o por Cayo Alc\u00e2ntara e Vitor Sena. \nArte de capa por Cayo Alc\u00e2ntara.\n\nFontes: \nParque Nacional das Emas guarda belezas do Cerrado: https://t.co/3GGZkPw8DV\n\nParque Nacional das Emas: https://t.co/euYstBPig8 https://t.co/31lzrFKGEV"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-11-03T23:18:08.000Z",
            "id": "1323766441204699136",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Cerrado \u00e9 o bioma com menor porcentagem de \u00e1reas sobre prote\u00e7\u00e3o integral. Apenas 8,21%. Emas \u00e9 um dos poucos ref\u00fagios da biodiversidade.\n\nNos despedimos por aqui, mas te esperamos na nossa pr\u00f3xima viagem. O destino ser\u00e1 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. At\u00e9 breve! https://t.co/TWXzRV0wYz"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-11-03T23:18:02.000Z",
            "id": "1323766416932278274",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A brincadeira com o \u201cJardim do \u00c9den\u201d n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa. A cidade mais pr\u00f3xima do Parque Nacional das Emas (PNE) se chama Chapad\u00e3o do C\u00e9u. O parque consiste em 132 mil hectares de Cerrado preservado, um verdadeiro para\u00edso para a fauna e flora do bioma. (\ud83d\udcf8 Valdir Hobus) https://t.co/WSxN4IUtRB"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2020-11-03T23:18:01.000Z",
            "id": "1323766412222046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do Cerrado, se encontra o Jardim do \u00c9den: lar de on\u00e7as-pintadas, tamandu\u00e1s bandeira, emas e lobos-guar\u00e1. Te convidamos para uma viagem pelas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado. A primeira parada \u00e9 no Parque Nacional das Emas, no sudoeste do estado de Goi\u00e1s. https://t.co/ISpWeK3pQa"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2020-11-03T22:56:33.000Z",
            "id": "1323761011124543491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Perereca que fica vermelha de raiva?\n\nA Let\u00edcia Watanabe conta como tudo aconteceu:\n\nA protagonista da hist\u00f3ria \u00e9 a Phasmahyla exilis, uma perereca end\u00eamica da Mata Atl\u00e2ntica, e foi registrada, neste estudo, na Reserva Biol\u00f3gica de Santa L\u00facia, em Santa Teresa, ES. 1/6 https://t.co/CZbloAMchv"
        },
        {
            "author_id": "1154474584625819648",
            "created_at": "2020-11-03T22:15:59.000Z",
            "id": "1323750801672704001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gHcYzdxBk4"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-11-03T22:03:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1323747656770981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPousada Portal do Parque Nacional da Amazonia \ud83c\udf40\ud83c\udfd5\ud83d\udc9b\nEst\u00e1 localizado ao lado do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, nas margens do Rio Tapaj\u00f3s, na BR 230-Transamaz\u00f4nica, sentido Jacareacanga.\nVoc\u00ea encontra acomoda\u00e7\u00f5es em su\u00edtes, quartos, palho\u00e7as, red\u00e1rios, varandas etc. https://t.co/Wnvy4WrEQ8"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2020-11-03T22:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "joaoazevedolins"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 141,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 153,
                        "username": "oecocidades"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 166,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 179,
                        "username": "g1paraiba"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 190,
                        "username": "espacoecologico"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "start": 207,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 222,
                        "username": "MemoriaParahyba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323746976245174273",
            "in_reply_to_user_id": "698129524106653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoazevedolins Queremos j\u00e1 a revoga\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Poeta, em Campina Grande. Nem uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a menos.\n@andretrig  @oecocidades @MarinaSilva @g1paraiba @espacoecologico @andrearoeirap @MemoriaParahyba"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-03T21:42:06.000Z",
            "id": "1323742274728062976",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre j\u00e1 acumula 0,45 km\u00b2 desmatado no m\u00eas de outubro de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-03T21:42:06.000Z",
            "id": "1323742273788522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,09 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre em 17 de outubro de 2020 - a RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1200833867780939776",
            "created_at": "2020-11-03T21:37:51.000Z",
            "id": "1323741203989438473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed gente, vou ministrar uma palestra sobre biologia e sobre meu trabalho dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o!! Pra quem se interessar s\u00f3 entrar na sala de reuni\u00e3o nesse hor\u00e1rio!! Valeuuuu https://t.co/YhKf3tfJA4"
        },
        {
            "author_id": "18888488",
            "created_at": "2020-11-03T21:07:41.000Z",
            "id": "1323733613087723520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto especial faz energia el\u00e9trica chegar ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0https://t.co/USri4lKA6o #ProjetoLuzesNosLen\u00e7\u00f3is #EquatorialMaranh\u00e3o #publi #ad https://t.co/8bgXqD5aFv"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-11-03T20:59:55.000Z",
            "id": "1323731658818859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O feriad\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u transbordou boas energias! \ud83d\udc9a 12.999 pessoas sentiram a brisa das Cataratas do Igua\u00e7u neste final de semana prolongado. \ud83d\udca6\n\nA compra dos ingressos \u00e9 online pelo site, com agendamento de dia e hor\u00e1rio para a visita.\n\n\ud83d\udcf9: Clarissa Sant https://t.co/cRkqKL2Cyw"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2020-11-03T20:48:51.000Z",
            "id": "1323728874119827456",
            "in_reply_to_user_id": "1199088461170561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Um dos mirantes mais bonitos da cidade \u00e9 sem d\u00favida a Vista Chinesa. Localizada no alto do Alto da Boa Vista, dentro do Parque Nacional da Floresta da Tijuca. De l\u00e1 temos uma vista maravilhosa do Cristo Redentor, do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Lagoa Rodrigo de Freitas.\n#Brasil"
        },
        {
            "author_id": "36832178",
            "created_at": "2020-11-03T20:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "NicoliKlaus"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "fpagropecuaria"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 29,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323720787371659266",
            "in_reply_to_user_id": "1296939653631815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NicoliKlaus @fpagropecuaria @Anitta eu sei minha cara, meu av\u00f4 e meus tios s\u00e3o agricultores no sert\u00e3o da Bahia. Mas sei q a FPA t\u00e1 cagando pra eles, pq s\u00f3 se aprontam para defender latifundi\u00e1rios que desmatam \u00e1rea protegida p/ produzir commodity em vez de abastacer a mesa dos brasileiros :)"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-11-03T19:57:44.000Z",
            "id": "1323716009619017731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra boa visita\u00e7\u00e3o com cuidados redobrados no feriad\u00e3o https://t.co/nwxIjbKDlD"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-11-03T19:54:32.000Z",
            "id": "1323715204941811718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra boa visita\u00e7\u00e3o com cuidados redobrados no feriad\u00e3o  https://t.co/jsIND48n24"
        },
        {
            "author_id": "73467807",
            "created_at": "2020-11-03T19:52:30.000Z",
            "id": "1323714691353464839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "SBPC-SC e mais de 20 entidades cient\u00edficas e ambientais catarinenses se manifestam contra projeto que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: https://t.co/QoTVx7yuFe https://t.co/u7JJmmKk63"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-11-03T19:49:32.000Z",
            "id": "1323713945480450054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra boa visita\u00e7\u00e3o com cuidados redobrados no feriad\u00e3o https://t.co/sgcH3B5qQS"
        },
        {
            "author_id": "1264971755304747010",
            "created_at": "2020-11-03T19:49:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "assaixg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323713867424403468",
            "in_reply_to_user_id": "2768347923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assaixg Parece aquelas casa de global constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2020-11-03T19:20:21.000Z",
            "id": "1323706600021000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Hoje celebramos este animal incr\u00edvel em todas as suas esp\u00e9cies! #DiaMundialDa\u00c1guaViva\nDeixe seu like para comemorar conosco!\n\n\ud83d\udcf8 David Doubilet\n\ud83d\udccd Ba\u00eda de Bonne, Parque Nacional Gros Morne, Canad\u00e1 https://t.co/b3GZ92i8S9\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2020-11-03T18:57:04.000Z",
            "id": "1323700739554922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Hoje celebramos este animal incr\u00edvel em todas as suas esp\u00e9cies! #DiaMundialDa\u00c1guaViva\nDeixe seu like para comemorar conosco!\n\n\ud83d\udcf8 David Doubilet\n\ud83d\udccd Ba\u00eda de Bonne, Parque Nacional Gros Morne, Canad\u00e1 https://t.co/W6Fokr2eMu"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-11-03T18:32:18.000Z",
            "id": "1323694510086475777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de Novo Horizonte do Sul \u00e9 preso por pesca em \u00e1rea protegida do Parque das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema  https://t.co/rQIxZsTKe5"
        },
        {
            "author_id": "923359304257884160",
            "created_at": "2020-11-03T18:28:29.000Z",
            "id": "1323693549934813184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brincar de gi joe na neve, coisa que um pequeno carioca s\u00f3 poderia ter feito no alto do parque nacional de itatiaia. https://t.co/SoVOWwugoY"
        },
        {
            "author_id": "1285697688181317632",
            "created_at": "2020-11-03T18:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ZODI23_TRUJILLO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323691643292258305",
            "in_reply_to_user_id": "1248383992224768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZODI23_TRUJILLO monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "980585703817048065",
            "created_at": "2020-11-03T16:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 116,
                        "username": "joaoazevedolins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323666628698136577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tanto terreno baldio em Campina Grande (at\u00e9 dentro da cidade mesmo, ali pr\u00f3ximo ao Hospital do Trauma), onde o gov. @joaoazevedolins decide fazer o Centro de Conven\u00e7\u00f5es e liberar constru\u00e7\u00e3o de shopping, etc.? Exatamente, numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/jQyikmf2Ea"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-11-03T16:39:33.000Z",
            "id": "1323666133287870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves recebe mais de oito mil visitantes no feriado prolongado de Finados. Ponto tur\u00edstico \u00e9 o segundo mais procurado de Foz do Igua\u00e7u, atr\u00e1s apenas do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/IOUCMC2sWL"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-11-03T16:39:27.000Z",
            "id": "1323666110391209987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves recebe mais de oito mil visitantes no feriado prolongado de Finados. Ponto tur\u00edstico \u00e9 o segundo mais procurado de Foz do Igua\u00e7u, atr\u00e1s apenas do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/SStjJvYPqk"
        },
        {
            "author_id": "25791915",
            "created_at": "2020-11-03T16:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "elzobrito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323660230346104832",
            "in_reply_to_user_id": "19375592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elzobrito Quando voc\u00ea v\u00ea algo assim, me manda por favor. Aqui as estradas em parque nacional (as que rodei at\u00e9 hoje l\u00e1 em Alberta) tem at\u00e9 cerca na estrada toda para for\u00e7ar os animais a usarem as pontes e evitar as estradas"
        },
        {
            "author_id": "68469911",
            "created_at": "2020-11-03T15:53:11.000Z",
            "id": "1323654465644277762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira parada do time Go Martins no Parque Nacional do Igua\u00e7u foi para conhecer o Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u. Confira! https://t.co/vM2m5dZUXy \n#MovidaPeloTurismo #MissaoGoMartins"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-03T15:39:06.000Z",
            "id": "1323650921876709376",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em outubro, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 8,52 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-03T15:39:06.000Z",
            "id": "1323650920945602561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 3,07 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 23 de outubro de 2020 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 5 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1554228091",
            "created_at": "2020-11-03T15:32:41.000Z",
            "id": "1323649304960077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Lugar maravilhoso \u2764\ufe0f (em Parque Nacional da Serra da Canastra) https://t.co/nRIb5DOp8e https://t.co/GjdR48sGvV"
        },
        {
            "author_id": "1554228091",
            "created_at": "2020-11-03T15:32:37.000Z",
            "id": "1323649288174526465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/ozPdN4IZpu"
        },
        {
            "author_id": "207647251",
            "created_at": "2020-11-03T14:48:48.000Z",
            "id": "1323638261445787652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos! Obrigado Deus por mais um dia de vida! #BORABORA \ud83d\ude4f\ud83e\udd1d\ud83d\udc4a\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/rQlBrueFUO"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2020-11-03T14:41:40.000Z",
            "id": "1323636465562193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita bioluminesc\u00eancia! Quem \u00e9 'Du cerrado \u00e9 top! em Parque Nacional das Emas https://t.co/BBae0NM1Pa"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2020-11-03T14:33:05.000Z",
            "id": "1323634308205170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cerrado e seus campos limpos muito lindos! em Parque Nacional das Emas https://t.co/mtBWBb3tcH"
        },
        {
            "author_id": "776048735994380288",
            "created_at": "2020-11-03T13:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323623637660897282",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama \u201cConsequ\u00eancia natural da exist\u00eancia de qualquer UC consiste na restri\u00e7\u00e3o ao exerc\u00edcio e licenciamento de atividades econ\u00f4micas no interior daquele espa\u00e7o territorialmente protegido\u201d\n\nOhhhhh fdp \u00e9 exatamente pra isso que existe Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2020-11-03T13:24:51.000Z",
            "id": "1323617134526816257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em meio \u00e0 pandemia do coronav\u00edrus, a Flona Tapaj\u00f3s (uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no oeste do Par\u00e1), reabre gradualmente as portas por press\u00e3o dos pr\u00f3prios comunit\u00e1rios e familiares que vivem da renda do turismo e n\u00e3o possuem apoio de nenhuma entidade. https://t.co/sDUVfu9gsY https://t.co/b47L6UJElD"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2020-11-03T13:02:27.000Z",
            "id": "1323611498468528135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas bolas de pelo que vivem no parque nacional Land of #Leopard em Primorsky Krai no Extremo Oriente da #Russia s\u00e3o os gatos selvagens mais raros do mundo https://t.co/cqKMiSXMP5"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-11-03T12:36:39.000Z",
            "id": "1323605007682412545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Mundo Novo autua outro assentado do assentamento Conquista em R$ 50 mil por manter gado causando eros\u00f5es em \u00e1rea protegida de reserva\u00a0legal https://t.co/3VKnia5ozG"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2020-11-03T12:35:37.000Z",
            "id": "1323604744837935106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opresidente Jair Bolsonaro comemorou a autoriza\u00e7\u00e3o para pesca de sardinha na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, uma flexibiliza\u00e7\u00e3o feita pelo governo federal que preocupa ambientalistas e que \u00e9 recha\u00e7ada pelo governo  #Bolsonaro #noron https://t.co/WyYFIovOUu https://t.co/ffNSSpOu0p"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-11-03T11:59:36.000Z",
            "id": "1323595684050849793",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o havia sido criada em 2004 e protegia um territ\u00f3rio de 267 hectares de Caatinga. No local est\u00e1 prevista a constru\u00e7\u00e3o de um centro de conven\u00e7\u00f5es e de um shopping center."
        },
        {
            "author_id": "1224145632169992192",
            "created_at": "2020-11-03T11:49:34.000Z",
            "id": "1323593158471593984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um desgoverno.\nhttps://t.co/IKEZMs7d8I"
        },
        {
            "author_id": "1311297263248039938",
            "created_at": "2020-11-03T11:40:41.000Z",
            "id": "1323590922005696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The road of Tijuca National Park. \n\n#riotouristguide #tijucaforest #nature #landscape #travel #trip #touristguide #tourguide #wanderlust #riodejaneiro #brasil #southamerica em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/7ip19kMSVx"
        },
        {
            "author_id": "54603507",
            "created_at": "2020-11-03T11:38:29.000Z",
            "id": "1323590367393026049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTUR e MMA discutem a\u00e7\u00f5es para turismo no Parque Nacional de Ubajara - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/aelmQO0jtO #cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-03T11:36:09.000Z",
            "id": "1323589779045244929",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas j\u00e1 acumula 0,59 km\u00b2 desmatado no m\u00eas de outubro de 2020. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-03T11:36:08.000Z",
            "id": "1323589778583953409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 21 de outubro de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,14 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "66459227",
            "created_at": "2020-11-03T11:31:32.000Z",
            "id": "1323588620700192768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe quase 13 mil visitantes durante feriado prolongado https://t.co/0y7MfHyhz1 https://t.co/hAdIcHukgs"
        },
        {
            "author_id": "1059467199310630912",
            "created_at": "2020-11-03T10:31:54.000Z",
            "id": "1323573612457168896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores do nosso Parque Nacional - Gentiana pneumonanthe https://t.co/YdRabLNhA0"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2020-11-03T09:47:33.000Z",
            "id": "1323562449820360704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu quase 13 mil visitantes durante feriado\u00a0prolongado https://t.co/GQHjcKWg7J"
        },
        {
            "author_id": "61581351",
            "created_at": "2020-11-03T09:37:42.000Z",
            "id": "1323559971964018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os senadores daqui de Santa Catarina se esqueceram que o pinh\u00e3o \u00e9 fruto da arauc\u00e1ria e que o povo come. Mas pelo jeito eles n\u00e3o moram aqui, se morassem teriam respeito pelo restante do que sobrou do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim!"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-11-03T09:35:36.000Z",
            "id": "1323559442554781697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 13 mil visitantes nesse\u00a0feriado https://t.co/1za4fbhnMm"
        },
        {
            "author_id": "61581351",
            "created_at": "2020-11-03T09:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Apremavi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323559228464877570",
            "in_reply_to_user_id": "114777335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Apremavi O Parque n\u00e3o est\u00e1 mais inteiro! Queremos preservar o qu\u00ea sobrou, \u00e9 o pedido correto! Desmatar mais um cent\u00edmetro do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 de uma irresponsabilidade sem precedentes!"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2020-11-03T08:36:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1323544644639227904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas na Serra do Ger\u00eas, procurado, quer pela sua beleza paisag\u00edstica, quer pelas excelentes condi\u00e7\u00f5es de pr\u00e1tica desportiva  \u00e9 um local de elei\u00e7\u00e3o. \nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\n\ud83c\udfa5https://t.co/mOXrgqRfsm\n#Maisportugal #Portugal #ger\u00eas https://t.co/6eDrOOA4ga"
        },
        {
            "author_id": "56868201",
            "created_at": "2020-11-03T06:19:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "lanuttf"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "carolinelins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323510019871121408",
            "in_reply_to_user_id": "3216843296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lanuttf @carolinelins Portais de H\u00e9rcules. Fica no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, aqui no RJ."
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2020-11-03T02:57:03.000Z",
            "id": "1323459143466799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe quase 13 mil visitantes durante feriado prolongado https://t.co/hLi2WZp43R https://t.co/WWcteV44vw"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2020-11-03T02:57:02.000Z",
            "id": "1323459142732820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe quase 13 mil visitantes durante feriado prolongado https://t.co/vAPpH8qxRa https://t.co/hUESnd8qKS"
        },
        {
            "author_id": "2364089506",
            "created_at": "2020-11-03T02:57:02.000Z",
            "id": "1323459142372093953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe quase 13 mil visitantes durante feriado prolongado https://t.co/nSlE33j4FM https://t.co/YZY3jUaShr"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2020-11-03T02:57:02.000Z",
            "id": "1323459139524198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe quase 13 mil visitantes durante feriado prolongado https://t.co/OVYDzFSnVn"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2020-11-03T02:53:03.000Z",
            "id": "1323458137215574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe quase 13 mil visitantes durante feriado prolongado https://t.co/XRoyEH2tny https://t.co/1YA8d4knZq"
        },
        {
            "author_id": "1275173062028165120",
            "created_at": "2020-11-03T02:09:47.000Z",
            "id": "1323447248773124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Lista de Plantas do Parque Nacional do Pico da Neblina foi publicada recentemente no Cat\u00e1logo de Plantas das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil\". Confira em https://t.co/3QfLNHnQ2v ou https://t.co/B5xWKRXcJB https://t.co/mkOKLe7dgA"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-11-03T01:54:48.000Z",
            "id": "1323443481159835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe quase 13 mil visitantes durante feriado\u00a0prolongado https://t.co/JLvus2InDO"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-11-03T01:27:46.000Z",
            "id": "1323436674341359616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe quase 13 mil visitantes durante feriado prolongado #G1 #G1PR https://t.co/8xgEMbrnop https://t.co/nfaDjo2iB2"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-11-02T23:56:53.000Z",
            "id": "1323413803741159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a import\u00e2ncia da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \n\nA Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 um dos \u00faltimos ref\u00fagios de Mata Atl\u00e2ntica do Esp\u00edrito Santo\n\n#ProtejaAMataAtlantica\nhttps://t.co/ARxuR1spMS"
        },
        {
            "author_id": "123938292",
            "created_at": "2020-11-02T23:28:54.000Z",
            "id": "1323406760787480576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/37aDkUlzJc"
        },
        {
            "author_id": "1304019603778084865",
            "created_at": "2020-11-02T23:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323406127690907649",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Os caras agem como fossem discut\u00edvel, tem em mais de uma lei e mais de um artigo da 9985 que isso nunca poderia ser aprovado em um Parque Nacional.\n\nFazer esse tipo de solicita\u00e7\u00e3o devia valer uma pena."
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2020-11-02T23:20:04.000Z",
            "id": "1323404539517673474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entenda a import\u00e2ncia da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/b3qIKebqIm"
        },
        {
            "author_id": "1254275343764127745",
            "created_at": "2020-11-02T23:12:17.000Z",
            "id": "1323402580249190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moritz via instagram story (moritzjahnofficial) em apoio \u00e0 prote\u00e7\u00e3o da floresta nacional de Tongass. https://t.co/Quo6j0x5bK"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2020-11-02T22:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 69,
                        "username": "UsinaItaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323399472672509952",
            "in_reply_to_user_id": "89091897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De s\u00e1bado (31) at\u00e9 esta segunda-feira (2), 5.003 pessoas visitaram a @usinaItaipu e 12.999 o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI), onde est\u00e3o as Cataratas do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "339336091",
            "created_at": "2020-11-02T22:22:55.000Z",
            "id": "1323390158297800708",
            "in_reply_to_user_id": "339336091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pqsamis Tem outros esc\u00e2ndalos tbm. A Fimca por exemplo foi constru\u00edda em uma \u00e1rea protegida na \u00e9poca. \n\nApesar do filho n\u00e3o responder pelo o que o pai faz, ele tem demonstrado seguir a mesma linha  pol\u00edtica."
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-11-02T22:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 129,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323390052819492876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Lei pretende mutilar 10 mil hectares do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina https://t.co/DoBpajNUYM via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-11-02T22:05:24.000Z",
            "id": "1323385747978752000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assentado \u00e9 multado por manter gado em \u00e1rea protegida de reserva legal https://t.co/IUtdorLta5"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-11-02T21:59:56.000Z",
            "id": "1323384374314913793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Finados traz maior movimento para o turismo de Foz do Igua\u00e7u desde o in\u00edcio da pandemia. Somente no Parque Nacional do Igua\u00e7u, foram 12.999 visitantes entre s\u00e1bado (31) e segunda (02). https://t.co/mCU14gCVoh"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-11-02T21:59:52.000Z",
            "id": "1323384354647740423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Finados traz maior movimento para o turismo de Foz do Igua\u00e7u desde o in\u00edcio da pandemia. Somente no Parque Nacional do Igua\u00e7u, foram 12.999 visitantes entre s\u00e1bado (31) e segunda (02). https://t.co/qAMzi9XQeA"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2020-11-02T21:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 231,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323384109129998338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "De forma irrespons\u00e1vel, o governo Bolsonaro liberou a pesca de sardinha no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. Que \u00e9 um santu\u00e1rio ambiental, com v\u00e1rias esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o no pa\u00eds e no mundo.\n\nLeia a nota do @governope: https://t.co/X1k3Zyhdtu https://t.co/B5USad29Ta"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-11-02T21:46:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 226,
                        "username": "minturformosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323381063994003457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd9c\ud83c\udf31\ud83d\udca6 A Reserva Natural Formosa, ao norte do rio Bermejo, \u00e9 uma \u00e1rea protegida que se destaca pelo cuidado de esp\u00e9cies de avifauna como o papagaio-verdadeiro, o aracu\u00e3-do-pantanal, o pica-pau-de-testa-branca e o t\u00edpico tach\u00e3. \n\n@minturformosa https://t.co/deUQGZpdkJ"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-11-02T21:30:06.000Z",
            "id": "1323376865852170240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/n1CES6KE1f"
        },
        {
            "author_id": "143642514",
            "created_at": "2020-11-02T21:13:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "senadorhumberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323372700337885186",
            "in_reply_to_user_id": "76049312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@senadorhumberto Pq um certo bosta usa mat\u00e9ria da globo para falar de pesca predat\u00f3ria em Angra e n\u00e3o fala nada das constru\u00e7\u00f5es dos donos da globo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\nTem o rabo preso ???"
        },
        {
            "author_id": "61581351",
            "created_at": "2020-11-02T20:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "darioberger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323363289062146051",
            "in_reply_to_user_id": "33062430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darioberger Valorizar a vida n\u00e3o \u00e9 somente rezar pelos mortos, mas \u00e9 tamb\u00e9m n\u00e3o permitir que o pouco que resta do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim n\u00e3o seja derrubado. Santa Catarina e o mundo precisam disso! \ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "1137581080788307968",
            "created_at": "2020-11-02T20:27:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e06714884002"
            },
            "id": "1323361036141998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 884,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia de passear na nossa Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. https://t.co/gmUKvKxxjh"
        },
        {
            "author_id": "404692549",
            "created_at": "2020-11-02T20:27:00.000Z",
            "id": "1323360984610885633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Monumento natural al poder de la naturaleza https://t.co/hFrGPrp1xR"
        },
        {
            "author_id": "41724489",
            "created_at": "2020-11-02T19:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "inaciohgarcia"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 30,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323354158003572736",
            "in_reply_to_user_id": "497437557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@inaciohgarcia @jairbolsonaro @jorgeseif area de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem uma explica\u00e7\u00e3o, lota de barco pesqueiro e veja vida ambiental sumir da costa de fernando de noronha"
        },
        {
            "author_id": "1282048931686490113",
            "created_at": "2020-11-02T19:45:12.000Z",
            "id": "1323350466739265539",
            "in_reply_to_user_id": "1282048931686490113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LosRebeldesSomosMas #monumento natural #bioseguridad"
        },
        {
            "author_id": "1308964244222808064",
            "created_at": "2020-11-02T18:34:40.000Z",
            "id": "1323332715891011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual lugares do Brasil charlie iria visitar primeiro?\n\nCristo Redentor - Rio de Janeiro\nAvenida Paulista - S\u00e3o Paulo\nParque nacional da serra do cip\u00f3 - Minas gerais\nParque nacional Chapada dos veadeiros - Goi\u00e1s\n\nOutro?"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-11-02T17:57:52.000Z",
            "id": "1323323453898956803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu quase 10 mil visitantes neste feriado. \n\nNo come\u00e7o da tarde desta segunda-feira (2), a vaz\u00e3o do rio Igua\u00e7u era de apenas 344 mil litros de \u00e1gua por segundo. \n\nhttps://t.co/9DIrwFYQQz\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #CataratasdoIgua\u00e7u #Brasil https://t.co/O4yc1TuF97"
        },
        {
            "author_id": "55435693",
            "created_at": "2020-11-02T17:56:00.000Z",
            "id": "1323322986439598081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Interven\u00e7\u00e3o na audi\u00e7\u00e3o Or\u00e7amento de Estado 2021. Portugal \u00e9 o pior dos 28 pa\u00edses da UE a proteger as suas \u00e1reas protegidas. Com esta realidade, investe apenas 2% do Fundo Ambiental na conserva\u00e7\u00e3o da natureza, prev\u00ea aeroporto em \u00e1rea protegida e uma lei de minas que... 1/2"
        },
        {
            "author_id": "1184226651095347202",
            "created_at": "2020-11-02T17:52:33.000Z",
            "id": "1323322116893270020",
            "in_reply_to_user_id": "1184226651095347202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \u201cMonte Jiri\u201d \u00e9 um drama de mist\u00e9rio que contar\u00e1 a hist\u00f3ria de pessoas que escalam as regi\u00f5es misteriosas e inexploradas do Monte Jiri na Coreia. Jun Ji Hyun estrelar\u00e1 o drama como Seo Yi Kang, uma das principais guardas florestais do Parque Nacional Mount Jiri.\n\ncr. soompi"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2020-11-02T17:23:39.000Z",
            "id": "1323314842778951680",
            "in_reply_to_user_id": "39901362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 Dentre as \u201cjustificativas\u201d para tal ato est\u00e3o: \u201cpercebe-se que o mesmo n\u00e3o atende aos elementos obrigat\u00f3rios a toda e qualquer Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u201d, \u201cn\u00e3o existem documentos ou estudos t\u00e9cnicos que comprovem haver relev\u00e2ncia natural que justifique a preserva\u00e7\u00e3o daquela \u00e1rea\u201d https://t.co/b125X0b8YJ"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-11-02T17:22:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1323314548191993856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccdLen\u00e7\u00f3is de S\u00e3o Luiz do Tapaj\u00f3s, localizado \u00e0s margens do rio tapaj\u00f3s, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Amaz\u00f4nia (PARNA) \ud83d\udc9b https://t.co/Rvm7WeVfPD"
        },
        {
            "author_id": "2222199308",
            "created_at": "2020-11-02T17:20:02.000Z",
            "id": "1323313934842142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reduzir \u00e1rea de parque Nacional  n\u00e3o d\u00e1, pelo amor de Deus! A quem interessa j\u00e1 sabemos. O que\u00a0ganha com isso? Lembrando que a Arauc\u00e1ria t\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o e passando por empobrecimento gen\u00e9tico https://t.co/dF2EQQs7pL"
        },
        {
            "author_id": "326779822",
            "created_at": "2020-11-02T16:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1323305286787059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 2019 em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/DIDntFy9zl"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2020-11-02T16:32:29.000Z",
            "id": "1323301967821754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#nenhumhectareamenos queremos o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim inteiro! https://t.co/xgCePMPvtw"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2020-11-02T16:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 104,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 121,
                        "username": "jaqueswagner"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 155,
                        "username": "redeprouc_"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 167,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323301762342768645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Est\u00e3o querendo reduzir em 20% o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e isso \u00e9 inaceit\u00e1vel #nehumhectareamenos @ContaratoSenado @jaqueswagner N\u00c3O ao PL 208/2018! @redeprouc_ @ojc_pr \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf33 https://t.co/FZmjKi6c3O"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2020-11-02T16:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 129,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323297710145941508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei pretende mutilar 10 mil hectares do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina https://t.co/KmIBI3x2s7 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-02T15:40:05.000Z",
            "id": "1323288780753661952",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 8,52 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-02T15:40:05.000Z",
            "id": "1323288779780599808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 23 de outubro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 3,07 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "3153681791",
            "created_at": "2020-11-02T15:32:46.000Z",
            "id": "1323286940481978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela que se diz a maior construtora do pa\u00eds, se negou a fazer uma compensa\u00e7\u00e3o pelo desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em S\u00e3o Lu\u00eds/MA, R10 do B. Planalto Vinhais 2 quando construiu um condom\u00ednio residencial. https://t.co/60xttS9Zwj"
        },
        {
            "author_id": "1266821944755830784",
            "created_at": "2020-11-02T15:26:12.000Z",
            "id": "1323285288467206145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pesca da #sardinha \u00e9 autorizada no #PARNAMarinho de #Noronha, em visita de ministros  \nhttps://t.co/1FEETuc6OP"
        },
        {
            "author_id": "57163107",
            "created_at": "2020-11-02T15:23:48.000Z",
            "id": "1323284681022951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Josiel t\u00e1 prometendo uma nova rodovia ligando a JK a Duca Serra. S\u00f3 esqueceu que no meio do caminho tem a Lagoa dos \u00cdndios. Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente e que em breve dever\u00e1 virar reserva ecol\u00f3gica estadual. J\u00e1 que \u00e9 um ecosistema raro, fr\u00e1gil e amea\u00e7ado."
        },
        {
            "author_id": "268347892",
            "created_at": "2020-11-02T15:04:55.000Z",
            "id": "1323279932227833857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalei uns 15 km ontem no parque nacional, to morta"
        },
        {
            "author_id": "447498475",
            "created_at": "2020-11-02T15:02:19.000Z",
            "id": "1323279274753904645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL. https://t.co/x2fJUWy4ml"
        },
        {
            "author_id": "327392645",
            "created_at": "2020-11-02T14:23:58.000Z",
            "id": "1323269626776686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemoramos 30 anos da declara\u00e7\u00e3o dos Tepuyes como Monumento Natural. Somos aben\u00e7oados, esses espa\u00e7os cheios de beleza e espiritualidade nos conectam com a M\u00e3e Terra. Vamos cultivar o amor nacional para conduzir a Venezuela nos caminhos da grandeza. https://t.co/FAtwQutE6J"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-11-02T14:00:57.000Z",
            "id": "1323263834514214914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "PL pretende mutilar 10 mil ha do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC https://t.co/1OaEMyynlQ Iniciativa contraria a lei e \u00e9 fruto de press\u00e3o pol\u00edtica para beneficiar interesses privados. Ela busca excluir dos limites do parque \u00e1reas de apadrinhados pol\u00edticos ou de familiares https://t.co/UHbvutAy8y"
        },
        {
            "author_id": "1502020080",
            "created_at": "2020-11-02T13:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "artech10_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323259771785535489",
            "in_reply_to_user_id": "390919235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@artech10_ Kkkkkk coloca o Parque Nacional Restinga de Jurubatiba e a praia de Carapebus"
        },
        {
            "author_id": "302200667",
            "created_at": "2020-11-02T13:41:02.000Z",
            "id": "1323258822228660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As estudantes do 1\u00ba ano do Ensino M\u00e9dio Estephany Alves, 15 anos, Kawany Duarte da Rocha, de 14 anos e Marina Grokorrisky, de 16 anos da Escola Agr\u00edcola do Paran\u00e1 desenvolveram minifoguetes para reflorestar \u00e1reas devastadas ap\u00f3s inc\u00eandio que arrasou parque nacional na regi\u00e3o. https://t.co/smqhVxPMvF"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-11-02T13:30:36.000Z",
            "id": "1323256195193413632",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Pocon\u00e9, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/3IRTZLBBH8"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-11-02T13:30:24.000Z",
            "id": "1323256145402830848",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de Pocon\u00e9, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/dNTftwiCi3"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-11-02T13:17:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 129,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323252950962229254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei pretende mutilar 10 mil hectares do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina https://t.co/tIWGHRue9n via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1240997020606832641",
            "created_at": "2020-11-02T13:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "jnascim"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 24,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323251667148656643",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jnascim @DudaMenegassi @o_eco Essa extin\u00e7\u00e3o \u00e9 ilegal: ainda que uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o seja criada por decreto, somente pode ser extinta por lei. Est\u00e1 na lei do SISNAMA.\n\nIsso precisa ser judicializado."
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-11-02T13:10:07.000Z",
            "id": "1323251042017050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O governador Jo\u00e3o Azevedo Lins Filho e a maioria dos deputados da Para\u00edba trocaram uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por um centro de conven\u00e7\u00f5es e um shopping center. Tocaram o FODACE pra prote\u00e7\u00e3o de 267 hectares de Caatinga. https://t.co/qb4mqFXSDj"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-11-02T13:08:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1323250664718376960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Pernambuco se manifesta contra a libera\u00e7\u00e3o criminosa da pesca no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. Semas - exibir_noticia https://t.co/uu9lxoCKVy"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-11-02T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 256,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323248496548417544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Para alavancar, de forma sustent\u00e1vel, as visita\u00e7\u00f5es ao Parque Nacional de Ubajara, no #Cear\u00e1, custearemos estudos de viabilidade t\u00e9cnica, econ\u00f4mica e ambiental. \n\nA ideia \u00e9 que o atrativo receba investimentos p\u00fablico-privados: https://t.co/QihNJKiUsC. \n@ICMBio https://t.co/417JgK3pd7"
        },
        {
            "author_id": "462652602",
            "created_at": "2020-11-02T12:34:45.000Z",
            "id": "1323242141737508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O primeiro presidente a olhar para o mar foi Michel Temer. Come\u00e7ou seu governo transformando Alcatrazes, em \u00e1rea protegida. Logo depois, criou as duas maiores \u00e1reas marinhas protegidas ao transformar nossas ilhas oce\u00e2nicas em unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/C3i21LHbOe https://t.co/mMqmyc7uQr"
        },
        {
            "author_id": "3368972589",
            "created_at": "2020-11-02T12:21:50.000Z",
            "id": "1323238887813226497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitar a Faia Brava, a \u00fanica \u00c1rea Protegida Privada de Portugal https://t.co/x4R6HY6EtM #viajar #portugal https://t.co/78NrhXpS5V"
        },
        {
            "author_id": "1344569960",
            "created_at": "2020-11-02T12:21:43.000Z",
            "id": "1323238860634148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para al\u00e9m de praias maravilhosas, a Gran Canaria possui paisagens magnificas que vale a pena conhecer. Sugerimos que alugue um carro\ud83d\ude99 e conhe\u00e7a o interior da ilha, assim como as costas norte e oeste. As belas dunas de Maspalomas, classificadas como parque nacional. https://t.co/S5myTIezDX"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2020-11-02T11:53:25.000Z",
            "id": "1323231739137953797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei pretende mutilar 10 mil hectares do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina https://t.co/5zHkMjtyZ8"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2020-11-02T11:51:59.000Z",
            "id": "1323231378893361168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A chuva apagou os focos semana passada, mas um raio deu in\u00edcio a um inc\u00eandio no Parque Nacional do Pantanal e atingiu a vegeta\u00e7\u00e3o que ainda n\u00e3o tinha sido destru\u00edda: https://t.co/rng9QhnFcd #BomDiaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-02T11:37:07.000Z",
            "id": "1323227637498613761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,19 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 no dia 18 de outubro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-11-02T11:17:08.000Z",
            "id": "1323222608700186625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei pretende mutilar 10 mil hectares do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina https://t.co/EwwfeJHmvx"
        },
        {
            "author_id": "1194842806910672896",
            "created_at": "2020-11-02T06:50:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "anacrisbarbosa"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323155606723829761",
            "in_reply_to_user_id": "124270167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacrisbarbosa @jairbolsonaro @jorgeseif Fernando de Noronha \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a pesca de sardinha \u00e9 um risco tremendo pra biodiversidade marinha da ilha..."
        },
        {
            "author_id": "1194842806910672896",
            "created_at": "2020-11-02T06:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "bolsonarobaea"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "eduardonavoz"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 44,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323155214850031616",
            "in_reply_to_user_id": "1244387689262206977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bolsonarobaea @eduardonavoz @jairbolsonaro @jorgeseif Vc tem dem\u00eancia? Noronha \u00e9 uma \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL..."
        },
        {
            "author_id": "1228704158712311810",
            "created_at": "2020-11-02T04:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "joaoazevedolins"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 32,
                        "username": "23cidadania"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323123427889262592",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap @joaoazevedolins @23cidadania Nossa pqp. \u00c9 um privilegio ter uma \u00e1rea preservada, entrar visitar ver tocar sentir escutar. o parque nacional do catimbau em Pernambuco \u00e9 t\u00e3o lindo e um governo fdp da Para\u00edba faz isso com uma \u00e1rea preservada, da pena de quem n\u00e3o preserva a sua natureza"
        },
        {
            "author_id": "73024459",
            "created_at": "2020-11-02T04:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "joaoazevedolins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323114198897971200",
            "in_reply_to_user_id": "698129524106653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoazevedolins onde est\u00e3o os estudos com o respaldo t\u00e9cnico para a desafeta\u00e7\u00e3o dessa UC? Gostaria de saber tamb\u00e9m se os empreendimentos n\u00e3o teriam alternativas locacionais que n\u00e3o passassem por retirar uma \u00e1rea protegida de um bioma tamb\u00e9m protegido. https://t.co/oYrY5rS5w8"
        },
        {
            "author_id": "1158750562646671363",
            "created_at": "2020-11-02T01:57:42.000Z",
            "id": "1323081821136060420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo liberou a pesca da sardinha no Parque Nacional de Fernando de Noronha. Isso quer dizer \"liberou geral\". Ou seja: Barco de pesca x golfinhos, tartarugas em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. Segue o Brasil ladeira a baixo."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-11-02T01:55:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1323081169496322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PT liberou criminosamente a pesca nos Parques Nacionais da Lagoa do Peixe e Currais e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. Bozo aprendeu e agora fez o mesmo em Noronha. Mas s\u00f3 agora os ecochatos bufam. Se tivessem reagido antes, quem sabe n\u00e3o estiv\u00e9ssemos nessa merda."
        },
        {
            "author_id": "1218340276835692545",
            "created_at": "2020-11-02T01:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "jandira_feghali"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323080443986661376",
            "in_reply_to_user_id": "39116717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jandira_feghali Liberar\u00e3o a pesca no parque nacional de Fernando de norinha com a presen\u00e7a do senador"
        },
        {
            "author_id": "178642645",
            "created_at": "2020-11-02T01:34:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.94501912,
                        -5.58362206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "1323076042387542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s mais de 2 anos poder voltar ao local que tanto me possibilitou... em Icmbio Flona - Floresta Nacional De Assu https://t.co/3KUmjcBOuA"
        },
        {
            "author_id": "1274143016823984129",
            "created_at": "2020-11-02T01:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "6u7o1"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323075150250725377",
            "in_reply_to_user_id": "1210696739428147201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@6u7o1 @fiscaldoibama N\u00e3o permite. \u00c9 imposs\u00edvel licenciar esse tipo de requerimento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral. Os requerimentos ser\u00e3o indeferidos ap\u00f3s an\u00e1lise pela ANM."
        },
        {
            "author_id": "1300216533743030273",
            "created_at": "2020-11-02T00:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323067298031243272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Presidente @jairbolsonaro e seus aliados loucos, derramaram todo o seu \u00f3dio contra o meio Ambiente no Parque Nacional de Fernando de Noronha. Liberando a pesca que era proibida desde a d\u00e9cada de 80.\nMas uma a\u00e7\u00e3o do Bolsonarismo para destruir o Brasil.\n#ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "395894752",
            "created_at": "2020-11-02T00:47:47.000Z",
            "id": "1323064224827015169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a anunciada proximidade do in\u00edcio da constru\u00e7\u00e3o de mais uma rodovia que ligar\u00e1 o Brasil ao Peru, cortando terras ind\u00edgenas e o Parque Nacional da Serra do Divisor, na regi\u00e3o do Vale do Juru\u00e1, no Acre, a Procuradoria Regional dos Direitos do Cidad\u00e3o\u2026 https://t.co/ARu00oQWq7"
        },
        {
            "author_id": "1088763970490650624",
            "created_at": "2020-11-02T00:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323061941565329410",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif Ser\u00e1 que \u00e9 pq l\u00e1 \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica mais que importante para o bioma e tem quantidade de pessoas limitadas ? \nSer\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1263212624914919424",
            "created_at": "2020-11-02T00:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1323060740044017668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7ZhEdtOMka"
        },
        {
            "author_id": "272749198",
            "created_at": "2020-11-02T00:08:20.000Z",
            "id": "1323054297693696001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro autorizou a pesca da sardinha  no Parque Nacional Marinho de Noronha\n\nFacada mal dada do caralho"
        },
        {
            "author_id": "1402876963",
            "created_at": "2020-11-02T00:07:52.000Z",
            "id": "1323054179418546184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Fant\u00e1stico\nPesca artesanal em \u00e1rea protegida e o que ????? SALLES E BOLSONARO mais uma vez CRIMINOSOS."
        },
        {
            "author_id": "1076944209251368960",
            "created_at": "2020-11-02T00:06:30.000Z",
            "id": "1323053837607936005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u \ud83d\udccd https://t.co/BtNvwXtkAz"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2020-11-02T00:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 53,
                        "username": "gino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323053057534550018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Yendegaia por parte de Gino Pereira (@gino.pereira.photo). #MagallanesExperience https://t.co/KZOCApVJga"
        },
        {
            "author_id": "1017785539397935104",
            "created_at": "2020-11-01T23:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AlanioAraujoX"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323048141747331075",
            "in_reply_to_user_id": "1080574367069806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlanioAraujoX @RomeuZema Jaboticatubas tamb\u00e9m! Precisamos da liga\u00e7\u00e3o da MG-020 a MG-010, para beneficiar o escoamento da produ\u00e7\u00e3o local de hortifrutigranjeiros e o desenvolvimento do Turismo. 65% do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 em Jaboticatubas."
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2020-11-01T23:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323046329078206465",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco Que tristeza. Extinguir uma \u00e1rea protegida, um  parque, para construir um shopping center."
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-01T23:01:03.000Z",
            "id": "1323037364604805125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando n\u00e3o precisamos nos esfor\u00e7ar para agradar, sinal de boa amizade... em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/8PtrWfurF8"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-01T22:55:45.000Z",
            "id": "1323036032405807109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vi uma aranha...!! em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/rVxQwZfR0K"
        },
        {
            "author_id": "1316029510316257285",
            "created_at": "2020-11-01T22:51:40.000Z",
            "id": "1323035004771966978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Montanha Jiri contar\u00e1 as hist\u00f3rias das pessoas que tentam escalar o famoso Monte Jiri na Cor\u00e9ia do Sul. E um guarda-florestal do parque nacional ao redor daquela montanha para salvar alguns sobreviventes."
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-01T22:50:25.000Z",
            "id": "1323034688492023809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o de hoje no acampamento, preparado pelo mestre @herembergue em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/ZV2mlehMVr"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-11-01T22:49:40.000Z",
            "id": "1323034502210424834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Autorizada pesca de sardinha na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha | Flexibiliza\u00e7\u00e3o feita pelo governo federal preocupa ambientalistas e \u00e9 recha\u00e7ada pelo governo de Pernambuco.\n\nhttps://t.co/2X1YXlQFGr"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-11-01T22:29:44.000Z",
            "id": "1323029483088187393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas dias de chuva ininterrupta na Reserva Biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis. Depois do sofrimento de julho, quando um inc\u00eandio de origem criminosa devastou 14% da \u00e1rea florestada da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, esta \u00e9 uma \u00f3tima not\u00edcia. A regi\u00e3o possui extrema relev\u00e2ncia ambiental. https://t.co/xsp5SkefIs"
        },
        {
            "author_id": "1258549867644956673",
            "created_at": "2020-11-01T22:07:25.000Z",
            "id": "1323023868920008707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E preciso coragem pra ser diferente e muito compet\u00eancia pra fazer \u00e1 diferen\u00e7a. \u2764\ud83d\udc51\ud83c\udf38 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/U3BF2gktS2"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-11-01T22:00:46.000Z",
            "id": "1323022193442344962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Filhotes de tapitis, \u00fanica esp\u00e9cie de coelho genuinamente brasileira, s\u00e3o achados no Parque Nacional da Tijuca, no RJ https://t.co/GOK1M0KCGx Registro \u00e9 raro porque esp\u00e9cie possui h\u00e1bitos noturnos e geralmente a f\u00eamea s\u00f3 tem dois filhotes por gesta\u00e7\u00e3o e h\u00e1 tr\u00eas tapitis no ninho https://t.co/zMScQPGciP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-01T21:34:06.000Z",
            "id": "1323015482056667136",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-01T21:34:05.000Z",
            "id": "1323015481595293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 23 de outubro de 2020 o desmatamento de 3,07 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 8,52 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "246057879",
            "created_at": "2020-11-01T21:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "francinaldo2306"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1323012665619435521",
            "in_reply_to_user_id": "966421307482099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@francinaldo2306 @RenovaMidia Mais uma decis\u00e3o absurda. Noronha \u00e9 um parque nacional protegido. A pesca de sardinha afetar\u00e1 o equil\u00edbrio ambiental. V\u00e1rios animais se alimentam desse peixe."
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-01T21:12:30.000Z",
            "id": "1323010047811747840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/ui3WEhUkJ7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-11-01T21:09:27.000Z",
            "id": "1323009278647668747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 30,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Not\u00edcias | Com o fim da \u00e1rea protegida, parte do terreno de 267 hectares ser\u00e1 destinado para constru\u00e7\u00e3o de um centro de conven\u00e7\u00f5es. Argumento para extin\u00e7\u00e3o foi o estado de abandono do parque\n\nhttps://t.co/sayv2vvkRh"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-01T21:06:03.000Z",
            "id": "1323008423663980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/QxwryPMgtG"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-01T21:04:36.000Z",
            "id": "1323008061234012166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/ZFWE29ggiX"
        },
        {
            "author_id": "1185575692202852354",
            "created_at": "2020-11-01T21:01:48.000Z",
            "id": "1323007357610266625",
            "in_reply_to_user_id": "1185575692202852354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ", tamb\u00e9m foi criado pelo governo a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha-Azul. +"
        },
        {
            "author_id": "198291424",
            "created_at": "2020-11-01T20:44:51.000Z",
            "id": "1323003091474616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENAS DO COTIDIANO ANO XVII: PASSEIO PELO PARQUE NACIONAL DA RIA FORMOSA...A Ri... https://t.co/gxN34jhSoZ"
        },
        {
            "author_id": "16014874",
            "created_at": "2020-11-01T20:10:42.000Z",
            "id": "1322994493919055877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da serra do Gandarela , para\u00edso dos mineiros. https://t.co/OOB7nmzGyw"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2020-11-01T19:59:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1322991712697016327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Boa noite a todos!\nO Parque Natural da Serra da Estrela \u00e9 a maior \u00e1rea protegida portuguesa.\n\ud83c\udfa5Veja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/8lGljVaSMf\n\n#MaisPortugal #Portugal #SerradaEstrela https://t.co/NreZXN2Gu4"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-11-01T19:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 149,
                        "username": "ecoa_uol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322985713399439361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 um dos \u00faltimos ref\u00fagios de Mata Atl\u00e2ntica do ES e raro ponto do Sudeste onde se encontra esp\u00e9cies amaz\u00f4nicas. Via @ecoa_uol\nhttps://t.co/h4ZYHhkW1Z"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-01T19:30:45.000Z",
            "id": "1322984441904463877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/LVbgcdNthg"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-11-01T19:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1322982135658172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/CquZWaUZii"
        },
        {
            "author_id": "1120152132202770434",
            "created_at": "2020-11-01T18:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322966148112109569",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif \u00c9 um Parque Nacional, santa ignor\u00e2ncia. N\u00e3o pode pescar nada, nem sardinha!\nAcaba com o parque vc tem a caneta, j\u00e1 est\u00e1 acabando com o Brasil mesmo."
        },
        {
            "author_id": "703273753170583552",
            "created_at": "2020-11-01T17:33:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4c17fd7b00fa6acd"
            },
            "id": "1322954948875853825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Maranh\u00e3o com seus encantos, esquecido...\nChapada das mesas, parque nacional dos len\u00e7\u00f3is...\nSem mencionar sua capital, \u00fanica no Brasil fundada por franceses... https://t.co/7gQWtINHMH"
        },
        {
            "author_id": "1012591227668189184",
            "created_at": "2020-11-01T17:11:20.000Z",
            "id": "1322949356518051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 464,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/JJXVh0fw6G"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2020-11-01T17:09:18.000Z",
            "id": "1322948845375004676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Concess\u00e3o de floresta no AP para explora\u00e7\u00e3o madeireira pode gerar at\u00e9 1,5 mil empregos: https://t.co/UVErbHVvDl\n\nGoverno Federal lan\u00e7ou edital para ceder 265 mil hectares da Floresta Nacional do Amap\u00e1 a empresas. Atividade deve movimentar R$ 2,8 milh\u00f5es.\n\n#PortalAmazonia #amapa"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-11-01T17:07:00.000Z",
            "id": "1322948267261501441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 86,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS MINERADOES DO VA... #AmazoniaMinada https://t.co/Wqs2rmlSeT https://t.co/k87Fc7RPef"
        },
        {
            "author_id": "11250272",
            "created_at": "2020-11-01T16:46:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "kalebmelkor"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 28,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322943080014749703",
            "in_reply_to_user_id": "63566440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kalebmelkor @jairbolsonaro @jorgeseif Por que desonesto? Antes n\u00e3o podia pescar na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho, agora ap\u00f3s estudos e algumas regras, decidiram que pode. \u00c9 obvio que antes tinha uma raz\u00e3o para n\u00e3o poder e tamb\u00e9m \u00e9 obvio que agora tem uma raz\u00e3o para poder."
        },
        {
            "author_id": "92604942",
            "created_at": "2020-11-01T16:08:31.000Z",
            "id": "1322933547930443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/EDMC01JfRs"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-11-01T16:07:00.000Z",
            "id": "1322933167930695681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 86,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS MINERADOES DO VA... #AmazoniaMinada https://t.co/Wqs2rmlSeT https://t.co/iEM58X4QPB"
        },
        {
            "author_id": "2738595268",
            "created_at": "2020-11-01T16:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322931838944448512",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif O senhor n\u00e3o deve ter 2o grau completo. Fernando de Noronha \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Vai estudar bolsonaro e para de ir contra regras que presam pelo meio ambiente. Outra coisa, \"importar\"? Kkkkkk n\u00e3o \u00e9 de outro pa\u00eds \u00e9 de outra cidade, do mesmo estado."
        },
        {
            "author_id": "748961924797399041",
            "created_at": "2020-11-01T15:50:40.000Z",
            "id": "1322929058267672583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Duas perguntas sobre a caravana pra Fernando de Noronha:\n1) o que o ministro da educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 fazendo por l\u00e1?\n2) sabendo que o local \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, como justificar essa libera\u00e7\u00e3o de pesca de sardinha?"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2020-11-01T15:21:51.000Z",
            "id": "1322921805129154561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras do Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/d3xCt61mpH"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-11-01T15:07:00.000Z",
            "id": "1322918067890982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 274,
                "quote_count": 26,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 87
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 90,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS MINERADOES DO VA... #AmazoniaMinada https://t.co/Wqs2rmlSeT https://t.co/rCC1kKAEc4"
        },
        {
            "author_id": "1218263233590710273",
            "created_at": "2020-11-01T14:28:00.000Z",
            "id": "1322908251395182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia de todos os Santos, vamos trazer a Ba\u00eda-de-Todos-os-Santos, o BTS original. Esta ba\u00eda marinha cheia de ilhas e biodiversidade \u00e9 considerada desde 1999 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, mas sofre com polui\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o e press\u00e3o imobili\u00e1ria\n\n#bts #diadetodosossantos #apa https://t.co/dwJComBrJE"
        },
        {
            "author_id": "70186201",
            "created_at": "2020-11-01T14:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "pmbmendonca"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "ArmandoCFerreir"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "1322904730239176706",
            "in_reply_to_user_id": "881796619884265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pmbmendonca @ArmandoCFerreir Pit\u00f5es \ud83d\udc0d \u00e9 s\u00f3 mais uma das zonas particularmente bonitas e singulares que leva(ra)m \u00e0 atribui\u00e7\u00e3o de \u201cNacional\u201d no #PNPG ~ o \u00fanico Parque Nacional de Portugal merece toda a nossa melhor prote\u00e7\u00e3o por tudo o que ali se engloba e persiste, entre Flora Fauna e Humanos q l\u00e1 vivem \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "70186201",
            "created_at": "2020-11-01T14:12:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "1322904446976839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pit\u00f5es \ud83d\udc0d \u00e9 s\u00f3 mais uma das zonas particularmente bonitas e singulares que leva(ra)m \u00e0 atribui\u00e7\u00e3o de \u201cNacional\u201d no #PNPG ~ o \u00fanico Parque Nacional de Portugal merece toda a nossa melhor prote\u00e7\u00e3o por tudo o que ali se engloba e persiste, entre Flora Fauna e Humanos q l\u00e1 vivem \ud83d\ude0e https://t.co/6Uuo1IxMGP"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-11-01T14:07:00.000Z",
            "id": "1322902968941895682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 93,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS MINERADOES DO VA... #AmazoniaMinada https://t.co/Wqs2rmlSeT https://t.co/FjoSrVVR7r"
        },
        {
            "author_id": "126651346",
            "created_at": "2020-11-01T13:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "SuelyMVG"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 25,
                        "username": "jorgeseif"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 47,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322900904929087488",
            "in_reply_to_user_id": "568850340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuelyMVG @jairbolsonaro @jorgeseif Exatamente @SuelyMVG. Em UCs de prote\u00e7\u00e3o integral, como \u00e9 o caso do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, s\u00f3 \u00e9 permitido o uso indireto dos recursos naturais. Se \"permitiram\" a pesca dentro dos limites da UC, \u00e9 mais um crime ambiental deste desgoverno."
        },
        {
            "author_id": "1267065992112492545",
            "created_at": "2020-11-01T13:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "Renallefarias"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "patifantini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322898028576067585",
            "in_reply_to_user_id": "1295510350129922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carlos10679724 @Renallefarias @patifantini E est\u00e1 a impress\u00e3o mesmo. Abriram o parque nacional do Morro da Igreja na serra e n\u00e3o tem mais vagas at\u00e9 3 feira pra visitar o parque! Surreal isso!"
        },
        {
            "author_id": "52168441",
            "created_at": "2020-11-01T13:43:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322897118592466944",
            "in_reply_to_user_id": "19667016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@veramagalhaes O cheiro parece mais o de sardinha pescada ilegalmente em parque nacional. O que n\u00e3o deixa de ser um tipo de mamata."
        },
        {
            "author_id": "535475740",
            "created_at": "2020-11-01T13:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "alentejana41"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322895038536437760",
            "in_reply_to_user_id": "2617871811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alentejana41 \u00c1rea protegida aqui perto de Lx... Avencas"
        },
        {
            "author_id": "1259164578795175943",
            "created_at": "2020-11-01T12:54:19.000Z",
            "id": "1322884676437090305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Mosteiro de Santa Maria das J\u00fanias. Um lugar 'm\u00e1gico'...\nArredores da\u00a0bela aldeia de Pit\u00f5es das J\u00fanias, concelho de\u00a0Montalegre.\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nFotografia de 2006.\n#Montalegre #PNPG https://t.co/FaMN4xwNzF"
        },
        {
            "author_id": "238613666",
            "created_at": "2020-11-01T12:11:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Macambiraa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322873881988837379",
            "in_reply_to_user_id": "1245485758783373314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Macambiraa Essa eu vi na Reserva Extrativista Rio Iriri. https://t.co/ctuZELBQvG"
        },
        {
            "author_id": "1208455987042168833",
            "created_at": "2020-11-01T12:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322872107374620672",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR  os caras s\u00f3 esqueceram que \u00e9 um Parque Nacional https://t.co/Y6TXwhcfcj"
        },
        {
            "author_id": "29101840",
            "created_at": "2020-11-01T11:58:45.000Z",
            "id": "1322870691750883329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u201cpraia do amor\u201d, ou \u201cpraia oculta\u201d, no Parque Nacional das Ilhas Marietas, Nayarit, M\u00e9xico.\n\nCuriosidade: a forma\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado de testes militares, nos anos 1900.\n\nO parque foi criado em 1960, por press\u00e3o de Jacques Cousteau, e est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o desde 2016 https://t.co/uf3CsYsyJC"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-01T11:38:07.000Z",
            "id": "1322865499126915073",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 8,52 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-01T11:38:07.000Z",
            "id": "1322865498640404480",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-01T11:38:07.000Z",
            "id": "1322865498187468803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 23 de outubro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 3,07 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "33484900",
            "created_at": "2020-11-01T11:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322861237869416453",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif Nao \u00e9 pq \u00e9 uma area protegida capit\u00e3o? Serio mesmo que vao acabar com tudo?"
        },
        {
            "author_id": "903212147529932801",
            "created_at": "2020-11-01T11:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Lizvaladares"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 29,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322858156934991872",
            "in_reply_to_user_id": "1132053962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lizvaladares @jairbolsonaro @jorgeseif Mas, s\u00f3 pensa um pouco, se l\u00e1 \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tem sim que zelar por ela, para que n\u00e3o aconte\u00e7am coisas no futuro que vamos n\u00f3s arrepender, s\u00f3 isso"
        },
        {
            "author_id": "903212147529932801",
            "created_at": "2020-11-01T11:08:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Lizvaladares"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 29,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322858042841567232",
            "in_reply_to_user_id": "1132053962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lizvaladares @jairbolsonaro @jorgeseif Mas, s\u00f3 pensa um pouco, se l\u00e1 \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tem sim que zelar por ela, para que n\u00e3o aconte\u00e7am coisas no futuro que vamos n\u00f3s arrepender"
        },
        {
            "author_id": "887374620126478337",
            "created_at": "2020-11-01T10:33:10.000Z",
            "id": "1322849152984879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Resultado do turismo de Salles e Seif em Noronha. Pesca em PARNA. \n\nPesca da sardinha \u00e9 autorizada no Parque Nacional Marinho de Noronha, em visita de ministros https://t.co/bzoROIFUaf"
        },
        {
            "author_id": "1250188241749360641",
            "created_at": "2020-11-01T10:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322846801884569601",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif O arquip\u00e9lago \u00e9 um ber\u00e7\u00e1rio de peixes , \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que esse governo med\u00edocre almeja destruir . Ali\u00e1s investe na destrui\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "63566440",
            "created_at": "2020-11-01T10:21:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1322846178128629760",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif Pelo simples fato de ser UM PARQUE NACIONAL, ou seja, UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O. Desonesto FDP."
        },
        {
            "author_id": "568850340",
            "created_at": "2020-11-01T09:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322839622691491840",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif Continua proibida pela Lei 9.985/2000, pelo menos na \u00e1rea delimitada como parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "903212147529932801",
            "created_at": "2020-11-01T09:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322833928470880258",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 202,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif Mas a Ilha n\u00e3o era \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e por isso estava proibida a pesca, com a libera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 que as \u00e1guas n\u00e3o v\u00e3o ficar cheias de \u00f3leo dos barcos n\u00e3o !?"
        },
        {
            "author_id": "723588446695088129",
            "created_at": "2020-11-01T06:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "samuelvida12"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322793618378235904",
            "in_reply_to_user_id": "2827604896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelvida12 \"No Abaet\u00e9 houve uma invers\u00e3o: \u00e9 o Sagrado que est\u00e1 nos pedindo\". \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, hist\u00f3rica, cultural e visual. A defesa do Pelegrino pela constru\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o elevat\u00f3ria est\u00e3o v\u00e1rios crimes em um. N\u00e3o esquecemos o assassinato de Ant\u00f4nio, 2005, em defesa do parque."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-11-01T05:53:19.000Z",
            "id": "1322778727173001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 329,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Fica o mandato todo vandalizando o ICMBio e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e nas folgas vai pra um Parque Nacional https://t.co/MWmK1rw6Xf"
        },
        {
            "author_id": "27418085",
            "created_at": "2020-11-01T03:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lolaescreva"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "arte_prima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322737367258701825",
            "in_reply_to_user_id": "182573469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lolaescreva @arte_prima E em Noronha, os mamateiros do gov bozonaro j\u00e1 est\u00e3o liberando pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, esse povo \u00e9 uma praga, destroem tudo por onde passam."
        },
        {
            "author_id": "1179082442533212160",
            "created_at": "2020-11-01T02:11:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "oluwabrabo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322722990283436032",
            "in_reply_to_user_id": "129230643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oluwabrabo Meu av\u00f4 cresceu no na regi\u00e3o do parque nacional da serra do cip\u00f3 em MG, sempre me contava hist\u00f3rias de on\u00e7a e dizia q elas s\u00e3o t\u00e3o espertas, q imitam o som de alguns animais pra aquele q ela quer ca\u00e7ar vir at\u00e9 ela e ela dar o bote."
        },
        {
            "author_id": "1313475859987267584",
            "created_at": "2020-11-01T00:56:06.000Z",
            "id": "1322703930594336770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura no parque nacional do Itatiaia https://t.co/S85ZlOafLk"
        },
        {
            "author_id": "4455465148",
            "created_at": "2020-11-01T00:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "_htabea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322701003238576128",
            "in_reply_to_user_id": "1304378824730255361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_htabea Realmente, n\u00e3o tem muito kkkk  \nS\u00f3 vai! Essa subida eu n\u00e3o fiz n\u00e3o, fiquei pouco tempo, a\u00ed como tava bem calor focamos nas cachus inclusive do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1040068131736178688",
            "created_at": "2020-11-01T00:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloAdnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322698463696560128",
            "in_reply_to_user_id": "146367309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloAdnet Objetivo dessa viagem \u00e0 custa do dinheiro p\u00fablico \u00e9 um s\u00f3: \n DESTRUIR AS MEDIDAS PROTETIVAS DO PARQUE NACIONAL MARINHO.\nEles foram l\u00e1 preparar terreno.\nEles j\u00e1 haviam ido antes da pandemia, mal reabriu e est\u00e3o l\u00e1 novamente.\nN\u00e3o foram a passeio!\n#SOSFERNANDOdeNORONHA."
        },
        {
            "author_id": "1240008089765584896",
            "created_at": "2020-10-31T22:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "antoniotabet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322672369308180481",
            "in_reply_to_user_id": "9722452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antoniotabet Para pescar em reserva Biol\u00f3gica protegida at\u00e9 sexta feira. Sendo suspenso na v\u00e9spera de feriado pelo ministro do meio ambiente que l\u00e1 aguardava o senador. Todos custeados com dinheiro p\u00fablico. F\u00e9rias e ataques ao meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-31T22:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322661690496946177",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rsallesmma: Dia hist\u00f3rico em que lan\u00e7amos o edital de concess\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra e Serra Geral, nos Estados do R\u2026..."
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-10-31T21:49:04.000Z",
            "id": "1322656861796093952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Concelhos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas escapam \u00e0s medidas do Governo https://t.co/PSIak1apZ3 #ArcosDeValdevez #Covid-19 #Melga\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "820287720098529282",
            "created_at": "2020-10-31T21:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "priscilllando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322656026487906304",
            "in_reply_to_user_id": "2396424942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priscilllando Angra dos Reis tamb\u00e9m https://t.co/GeotZY4n98"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-31T21:35:03.000Z",
            "id": "1322653334793187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 23 de outubro de 2020 o desmatamento de 0,57 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,64 km\u00b2 desmatado nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-31T21:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 32,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322646512736894985",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @CarlaZambelli38: O Ministro @rsallesmma lan\u00e7ou o edital de concess\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra e Serra Geral, no Rio Gran\u2026..."
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-31T21:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322646511050784768",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @depheliolopes: Mais avan\u00e7o para economia e meio ambiente.\nDia hist\u00f3rico em que lan\u00e7amos o edital de concess\u00e3o do Parque Nacional de Apa\u2026..."
        },
        {
            "author_id": "1261936365366845440",
            "created_at": "2020-10-31T21:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BrunaFSousa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322644826517622786",
            "in_reply_to_user_id": "713034681952944129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunaFSousa_ maluco aqui tem um parque nacional que tem lugar pra correr bonitinho n\u00e9, abre num hor\u00e1ri ocertinho e s\u00f3 entra da m\u00e1scara\n\no que nao adianta, pois est\u00e1 lotado kkkkkk covid vai mata geral nesse pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-10-31T21:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 33,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 97,
                        "username": "darioberger"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 244,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 251,
                        "username": "SoniaBridi"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 263,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322644810386362368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 233,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Senadores passadores de boiada:  @esperidiaoamin_  (PP- SC) pediu, \u201curg\u00eancia\u201d para votar o PL de @darioberger que prop\u00f5e a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim com as \u00faltimas \u00e1reas de Florestas com Arauc\u00e1rias e Campos de Altitude do pa\u00eds. @sosma @SoniaBridi @GreenpeaceBR https://t.co/pyvsHns615"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-10-31T20:48:36.000Z",
            "id": "1322641644391436291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/fMSYsmK7AX"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-10-31T20:44:38.000Z",
            "id": "1322640646776172545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/pEfDIQZ2mm"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-10-31T20:44:03.000Z",
            "id": "1322640499853975561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/4diBivBcxE"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-31T20:07:55.000Z",
            "id": "1322631407336935425",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia hist\u00f3rico em que lan\u00e7amos o edital de concess\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra e Serra Geral, nos Estados do Rio Grande do Sul e Santa Catarina. Ser\u00e3o 30 anos e 270 milh\u00f5es de reais de in..."
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-31T20:07:53.000Z",
            "id": "1322631397404803073",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https:/ /t.co/1VyDdI3Oy6..."
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2020-10-31T19:14:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1322618029159698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccdPortal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, localizado no alto do rio Tapaj\u00f3s.\nEncantos da nossa regi\u00e3o! \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a https://t.co/dTBs7QBcoq"
        },
        {
            "author_id": "601462077",
            "created_at": "2020-10-31T19:04:06.000Z",
            "id": "1322615346851971072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o construindo um condom\u00ednio do Alphaville em uma regi\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ambiental na linha verde aqui na Bahia, tem uma placa informando \"\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL LAGOA DE GUARAJUBA\", gente, que pa\u00eds \u00e9 esse? Nada \u00e9 respeitado aqui. #meioambiente #Bahia #IBAMA #fiscaliza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1109274231806795777",
            "created_at": "2020-10-31T18:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 46,
                        "username": "FredSPinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322611909837918208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Carcar\u00e1, Parque Nacional do Itatiaia, RJ\nFoto @FredSPinheiro\nInstagram @fredpinheirofotografia https://t.co/DBG6RzLi4o"
        },
        {
            "author_id": "54290021",
            "created_at": "2020-10-31T18:03:10.000Z",
            "id": "1322600013860638721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira-dama Gracinha Caiado visita Parque Nacional das\u00a0Emas https://t.co/jfLjdlE5JX"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-31T17:07:20.000Z",
            "id": "1322585960652091400",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um destino que vale a pena conhecer: Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas (MG), em pleno cerrado mineiro, cachoeiras, araras azuis, buritis e muito mais .... https:/ /t.co/hWOcVEdUOE..."
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2020-10-31T16:57:26.000Z",
            "id": "1322583468702945281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O homem que colocou fogo no pr\u00f3prio carro para dar o golpe no seguro - e ainda acabou provocando um inc\u00eandio que devastou quase 20% de uma reserva biol\u00f3gica, na regi\u00e3o serrana do Rio foi denunciado e virou r\u00e9u na Justi\u00e7a por 2 crimes: https://t.co/8r8Pkm1h2P #Edicao12 #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "72086342",
            "created_at": "2020-10-31T16:26:26.000Z",
            "id": "1322575670413795330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Salto S\u00e3o Jo\u00e3o https://t.co/C0pQ3G2qVF"
        },
        {
            "author_id": "824253399696871424",
            "created_at": "2020-10-31T16:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelePradoBa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322574250830692352",
            "in_reply_to_user_id": "986184404451123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelePradoBa E o calhorda do Salles aproveitou para, de l\u00e1, liberar a des\u00e7a de sardinha no Parque Nacional de Noronha.  O que vai sobrar do Brasil quando (e se) esta m\u00e1fia deixar o poder?"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-31T16:07:08.000Z",
            "id": "1322570812134727683",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faleceu o nosso bravo servidor Wellington, que no \u00faltimo dia 21/08 sofreu fortes queimaduras enquanto combatia inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas (GO) e infelizmente n\u00e3o resistiu. Nosso reconhecimen..."
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2020-10-31T16:07:01.000Z",
            "id": "1322570783542124550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2015 eu tive a oportunidade de observar um bem de pertinho, no Parque Estadual da Pedra Branca, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o aqui do Rio de Janeiro https://t.co/nIm2GnbFm9"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-31T16:06:55.000Z",
            "id": "1322570759668191233",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos nossos bravos brigadistas que combatia o fogo junto ao Parque Nacional das Emas (GO) sofreu graves queimaduras e est\u00e1 hospitalizado. Nossas ora\u00e7\u00f5es e pleno apoio para sua pronta recupera\u00e7\u00e3o...."
        },
        {
            "author_id": "72086342",
            "created_at": "2020-10-31T15:48:21.000Z",
            "id": "1322566085498032132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Prudent\u00f3polis para mais um dia de aventuras!! \ud83d\ude09 #trilha #monumentonaturalsaltosaojoao em Monumento Natural Salto S\u00e3o Jo\u00e3o https://t.co/xVIuoiiw5Z"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-31T15:42:02.000Z",
            "id": "1322564496758431744",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 2,27 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo ilegal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-31T15:42:02.000Z",
            "id": "1322564496297058306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,88 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 18 de outubro de 2020 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 4 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "305081296",
            "created_at": "2020-10-31T15:33:54.000Z",
            "id": "1322562449577594881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras do Rio Oiapoque - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Na ocasi\u00e3o, em dire\u00e7\u00e3o a Comunidade de Vila Brasil https://t.co/9aExFU27FK"
        },
        {
            "author_id": "1362033073",
            "created_at": "2020-10-31T15:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "mardesereia"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322562371815092229",
            "in_reply_to_user_id": "1284922285477056513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mardesereia @LucianoHuck Mediocre \u00e9 quem passa pano pra aproveitadores, que l\u00e1 do seu iate com tobog\u00e3, que fica ancorado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e diz que \u00e9 \"gente como a gente\" haaaaaa isso a\u00ed n\u00e3o d\u00e1 pra engolir."
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2020-10-31T14:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "_vaifernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322552506942136322",
            "in_reply_to_user_id": "52184920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_vaifernando Focos. Nada com antes. O Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense t\u00e1 queimando. J\u00e1 perdeu mais de 72% do territ\u00f3rio."
        },
        {
            "author_id": "1040068131736178688",
            "created_at": "2020-10-31T14:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322550853102874624",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj Destruir o Parque Nacional Marinho \u00e9 o plano. \nEles est\u00e3o de olho l\u00e1 antes da pandemia. \nUrge que haja vigil\u00e2ncia e aten\u00e7\u00e3o. \nSalles e o filho do malassombro querem \"neoliberalizar\" o arquip\u00e9lago.\nN\u00e3o basta denunciar ! \u00c9 preciso agir ."
        },
        {
            "author_id": "1289470837",
            "created_at": "2020-10-31T14:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "LaranjaPassada"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "rodrosps"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 26,
                        "username": "IsentaVoz"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 37,
                        "username": "antoniotabet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322550508939366407",
            "in_reply_to_user_id": "34124481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaranjaPassada @rodrosps @IsentaVoz @antoniotabet Aqui perto de casa tem uma invas\u00e3o do MTST. Regi\u00e3o do Parque do Carmo: \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e n\u00e3o tem nenhum pr\u00e9dio constru\u00eddo."
        },
        {
            "author_id": "732377816906502144",
            "created_at": "2020-10-31T14:29:00.000Z",
            "id": "1322546115196104705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quero muito trabalhar visitando unidade de conserva\u00e7\u00e3o namoral"
        },
        {
            "author_id": "939251816855998464",
            "created_at": "2020-10-31T14:28:34.000Z",
            "id": "1322546007784251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "salles pedindo redu\u00e7\u00e3o pela metade do parque nacional de s\u00e3o joaquim\n\n\u00e9 um verme meu deus"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2020-10-31T14:17:00.000Z",
            "id": "1322543097276936193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 37,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Coopa Cooperativa Mista de Expl. Min. Agro... #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/vbG1AQu9uS"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2020-10-31T14:12:46.000Z",
            "id": "1322542030631903234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSO, REINO ... O Parque Nacional Yugyd Va est\u00e1 localizado no territ\u00f3rio da Rep\u00fablica Komi. Esta \u00e9 a maior \u00e1rea natural protegida da R\u00fassia - a \u00e1rea total do parque \u00e9 de 1.891.701 hectares, incluindo a \u00e1rea de \u00e1gua - 21.421 hectares. https://t.co/PZajXWdNtj"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-10-31T14:01:35.000Z",
            "id": "1322539217629622272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gTZXoLAVdq"
        },
        {
            "author_id": "810470953268506625",
            "created_at": "2020-10-31T13:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 140,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322536390291152897",
            "in_reply_to_user_id": "810470953268506625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udd38 Os nativos de Gwangju tamb\u00e9m dan\u00e7aram o cover de CNS no Parque Nacional Mudeungsan, que \u00e9 mencionado no verso de jhope em Ma City. \n\n#\uc81c\uc774\ud649 @BTS_twt\n https://t.co/rod0CrL7px"
        },
        {
            "author_id": "207647251",
            "created_at": "2020-10-31T12:54:46.000Z",
            "id": "1322522402421723137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos! Obrigado Deus por mais um dia de vida!\ud83d\ude4f\ud83e\udd1d\ud83d\udc4d\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/TAvuxMNHog"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-10-31T12:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 235,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322516376913924097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A lagoa do Abaet\u00e9, localizada em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o #Ambiental, est\u00e1 no centro de protestos contra o governo da Bahia, que est\u00e1 implantando uma esta\u00e7\u00e3o de esgoto no local. Obra viola o santu\u00e1rio das religi\u00f5es de matriz africana. Via @folha https://t.co/lr3r4pCCNS"
        },
        {
            "author_id": "93955087",
            "created_at": "2020-10-31T12:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "TalitaBaena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322513973451853824",
            "in_reply_to_user_id": "57136395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TalitaBaena Eu imagino. Se cola a venda de um feij\u00e3o que cozinha como arroz Brasil a fora adeus floresta nacional do tapaj\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-31T12:01:04.000Z",
            "id": "1322508886272868354",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais (PR) onde o casamento entre agropecu\u00e1ria e preserva\u00e7\u00e3o ambiental j\u00e1 fez bodas de ouro h\u00e1 muito tempo. https:/ /t.co/06QV82J4HY..."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-10-31T11:39:05.000Z",
            "id": "1322503353688035329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (3,07 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 23 de outubro de 2020 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 5 dias com alertas e 8,52 km\u00b2 desmatados."
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2020-10-31T11:37:00.000Z",
            "id": "1322502830582882305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gracinha Caiado visita Parque Nacional das Emas e presencia fen\u00f4meno natural da bioluminesc\u00eancia\n\n\u201c\u00c9 uma beleza que todos precisam vir conhecer. E essa maravilha fica aqui no Estado, com acesso por Mineiros ou Chapad\u00e3o do C\u00e9u\u201d, afirmou Gracinha.\n\nJornal Op\u00e7\u00e3o https://t.co/s999jc1Tw3"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2020-10-31T10:52:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0177bc687a9ac697"
            },
            "id": "1322491565051420673",
            "in_reply_to_user_id": "15145869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Voo particular com escala controlada em Rio Branco;\n2. Hospedagem em quartos individuais e no mesmo andar do hotel em Quito;\n3. Ref\u00fagios do Parque Nacional Cotopaxi isolados para nossa Expedi\u00e7\u00e3o;\n4. Reduzimos em um dia o tempo de aclimata\u00e7\u00e3o e faremos uma \u2018speed ascent\u2019;"
        },
        {
            "author_id": "1227218860455137280",
            "created_at": "2020-10-31T10:36:50.000Z",
            "id": "1322487689350946821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"A Frente de Prote\u00e7\u00e3o Etnoambiental Envira [Funai] informa que existem \u00edndios isolados que vivem no interior do Parque Nacional da Serra do Divisor\".\nhttps://t.co/7UqNcECyd4"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-31T10:00:33.000Z",
            "id": "1322478559231905792",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 de hoje, logo ap\u00f3s uma bela e comemorativa agenda de Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil em Porto Seguro -BA, fomos cercados e atacados por membros do MST e do PCO, que a..."
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-31T10:00:33.000Z",
            "id": "1322478556665044992",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje concedemos \u00e0 iniciativa privada o Parque Nacional do Pau Brasil em Porto Seguro, ber\u00e7o do descobrimento. https:/ /t.co/aKjvYumku0..."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-10-31T09:52:05.000Z",
            "id": "1322476427036545026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/NVgQJMt17b\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/72uMVN33WN"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-10-31T09:11:10.000Z",
            "id": "1322466132884946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/NVgQJMt17b\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ZbOV7KSQYl"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2020-10-31T09:05:30.000Z",
            "id": "1322464706863468544",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi a Dep. Fed. Celina Le\u00e3o, Secretaria de Esportes do DF com pedido de reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia. https:/ /t.co/zvFrF2ZBJN..."
        },
        {
            "author_id": "2335867298",
            "created_at": "2020-10-31T07:51:03.000Z",
            "id": "1322445970215440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assassino! https://t.co/iPD4MSv9uO"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2020-10-31T04:36:03.000Z",
            "id": "1322396895797514241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano era chegar cedo \u00e0 Ilha Comprida, fazer um primeiro mergulho atr\u00e1s das tartarugas que vivem por ali e seguir para a ilha de Palmas para come\u00e7ar a levantar poss\u00edveis residentes nas outras ilhas do Monumento Natural das Ilhas Cagarras (@icmbio_monacagarras), em mais uma https://t.co/uSdG2JG0tW"
        },
        {
            "author_id": "1122287754228961281",
            "created_at": "2020-10-31T03:55:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1322386646487207937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do divisor ainda est\u00e1 de p\u00e9.\nO governo t\u00e1 apoiando o narcotr\u00e1fico e tantas outras coisas ruins com essa causa que voc\u00eas n\u00e3o tem ideia."
        },
        {
            "author_id": "79242412",
            "created_at": "2020-10-31T02:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "flaviaboggio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "caitomainier"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1322369729034620928",
            "in_reply_to_user_id": "41649548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviaboggio @caitomainier \u00c9 \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... Quem est\u00e1 protegendo?"
        },
        {
            "author_id": "58453554",
            "created_at": "2020-10-31T02:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "marciamoraesrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322359835166416896",
            "in_reply_to_user_id": "1310587468975157249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marciamoraesrj N\u00e3o moro no Rio, moro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Lugar para ele ir n\u00e3o falta. Eu \u00e9 que sou molenga mesmo rsrs"
        },
        {
            "author_id": "1109877802906644482",
            "created_at": "2020-10-31T02:08:10.000Z",
            "id": "1322359678916087809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi, gente. Hoje t\u00e1 passando sobre Alter no #GloboReporte. Assistam porque sinceramente desconhe\u00e7o lugar mais lindo. Conhe\u00e7am mais o Brasil e quebrem esses estere\u00f3tipo dos povos do Norte do pa\u00eds. Se um dia vierem pra essa regi\u00e3o, conhe\u00e7am tamb\u00e9m o parque Nacional da Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2020-10-31T01:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322354951444746240",
            "in_reply_to_user_id": "192658045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esperidiaoamin_ , o PANA S\u00e3o Joaquim possui extrema import\u00e2ncia para salvaguardar os servi\u00e7os ambientais, e sua redu\u00e7\u00e3o pode diminuir os impactos positivos da \u00e1rea protegida. Pela sa\u00fade, pelo bem-estar, n\u00e3o estimule a redu\u00e7\u00e3o do parque. https://t.co/GUvFlIbxO3"
        },
        {
            "author_id": "266666866",
            "created_at": "2020-10-31T01:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 158,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322350205082181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de tapitis, \u00fanica esp\u00e9cie de coelho genuinamente brasileira, s\u00e3o achados no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro https://t.co/HD3EVLtnUP via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "243857546",
            "created_at": "2020-10-31T01:02:21.000Z",
            "id": "1322343116347744258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas, algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 foi ao \"Parque Nacional da Serra Geral\" em Santa Catarina? Preciso de algumas indica\u00e7\u00f5es. Obrigado. De nada."
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2020-10-31T00:47:35.000Z",
            "id": "1322339400391499778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gracinha Caiado visita Parque Nacional das Emas e presencia fen\u00f4meno natural da bioluminesc\u00eancia https://t.co/zU40Re4qMd"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-10-31T00:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 158,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322336729827782659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Filhotes de tapitis, \u00fanica esp\u00e9cie de coelho genuinamente brasileira, s\u00e3o achados no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro https://t.co/fFFsHeneaI via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "34984606",
            "created_at": "2020-10-31T00:31:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "1322335445586485249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil e seu incr\u00edvel Ministro do Meio Ambiente que tem por miss\u00e3o destruir o Meio Ambiente. https://t.co/3QAsGMQyK3"
        },
        {
            "author_id": "290779646",
            "created_at": "2020-10-31T00:30:20.000Z",
            "id": "1322335057596604418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "noooossa o naraku \u00e9 muito esperto, agora eu entendi como ele fez tudo... dentro da barreira de purifica\u00e7\u00e3o que nenhum youkai pode entrar, tem uma \u00e1rea protegida que ele fica. eu tava criando v\u00e1rias teorias por ele ser meio youkai e etc"
        },
        {
            "author_id": "822439102704447488",
            "created_at": "2020-10-31T00:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "1322333003910176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Xingu https://t.co/oNTEGEhXIb"
        },
        {
            "author_id": "835629821002678272",
            "created_at": "2020-10-31T00:14:46.000Z",
            "id": "1322331142767452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca da sardinha \u00e9 autorizada no Parque Nacional Marinho de Noronha, em visita de ministros\nNesta sexta (30), Ricardo Salles, do Meio Ambiente, Marcelo Ant\u00f4nio, do Turismo,e Milton Ribeiro, conheceram projetos do novo acesso ao Sancho e de revitaliza\u00e7\u00e3o do antigo Hotel Esmeralda https://t.co/yelteHeamp"
        },
        {
            "author_id": "26033581",
            "created_at": "2020-10-31T00:08:39.000Z",
            "id": "1322329600333127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o h\u00e1 motiva\u00e7\u00e3o nos contextos de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, econ\u00f4mico ou hist\u00f3rico de tradicionalidade que justifiquem a abertura da atividade pesqueira dentro dos limites do parque nacional de Fernando de Noronha\u201d.!!!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-10-31T00:05:26.000Z",
            "id": "1322328792157900800",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 isso, amizades do #twitterambiental, sextamos com a not\u00edcia de libera\u00e7\u00e3o da pesca em Noronha, um Termo de Compromisso com normatiza\u00e7\u00e3o e regras, autorizando a atividade at\u00e9 ent\u00e3o proibida por lei Parque Nacional Marinho e fiscalizada pelo ICMBio. Vamos ver no que d\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-10-31T00:05:26.000Z",
            "id": "1322328790824112130",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro ponto chave t\u00e1 relacionado \u00e0 comprovada retirada, por parte do \"governo\" federal, da participa\u00e7\u00e3o da sociedade das inst\u00e2ncias da pol\u00edtica e do sistema ambientais. \u00c9 o que se discutia no Conselho Gestor do Parque Nacional Marinho e como se discutia [no tu\u00edte ali em cima]."
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-10-31T00:05:24.000Z",
            "id": "1322328785283371008",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o h\u00e1 motiva\u00e7\u00e3o nos contextos de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, econ\u00f4mico ou hist\u00f3rico de tradicionalidade que justifiquem a abertura da atividade pesqueira dentro dos limites do parque nacional de Fernando de Noronha\u201d. [ICMBio, de outubro de 2016]\nTem mais: o ponto chave \u23ec"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-10-31T00:05:24.000Z",
            "id": "1322328783903432705",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei em estudo ali em cima. Sim, os impactos para liberar a captura de sardinha dentro do Parque Nacional Marinho de Noronha foram analisados. Constam de relat\u00f3rio t\u00e9cnico do  ICMBio, de outubro de 2016."
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-10-31T00:05:24.000Z",
            "id": "1322328782397755392",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Gestor do Parque Nacional Marinho em 2012 j\u00e1 tinha formado grupo de trabalho com 10 entidades, como as universidades federais de Pernambuco e Rio Grande do Norte e associa\u00e7\u00f5es de pescadores e turismo. Leiam os coment\u00e1rios na mat\u00e9ria.\nhttps://t.co/cqngTfbQXb"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-10-31T00:05:23.000Z",
            "id": "1322328781038780416",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A administra\u00e7\u00e3o de Noronha come\u00e7ou a discutir a pesca da sardinha na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho por pescadores locais em 2014. S\u00f3 que desde 2012 o Conselho Gestor do parque j\u00e1 estudava como atender aos pescadores sem ter que entrar na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2020-10-31T00:04:32.000Z",
            "id": "1322328566290243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de finados: Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento e redobra cuidados https://t.co/Zlqz8daOpd https://t.co/cGO0eon0dN"
        },
        {
            "author_id": "932620493294833664",
            "created_at": "2020-10-30T23:58:50.000Z",
            "id": "1322327130882088966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca da sardinha \u00e9 autorizada no Parque Nacional Marinho de Noronha, em visita de ministros | Viver Noronha | G1 https://t.co/Xt9DLXi9j8"
        },
        {
            "author_id": "1121862282424856577",
            "created_at": "2020-10-30T23:57:06.000Z",
            "id": "1322326693844013057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca da sardinha \u00e9 autorizada no Parque Nacional Marinho de Noronha, em visita de ministros | Viver Noronha | G1 https://t.co/0WgTrYDZ6m"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2020-10-30T23:49:12.000Z",
            "id": "1322324707262271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os par\u00e7as \ud83d\udc9a em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/28Vwr4KJCR"
        },
        {
            "author_id": "1192908117761253381",
            "created_at": "2020-10-30T22:24:40.000Z",
            "id": "1322303434498953218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca de sardinha liberada em Noronha, novo acesso \u00e0 Praia do Sancho... Bom escutar os especialistas para entender o impacto.\nhttps://t.co/4HArIKJ2ju"
        },
        {
            "author_id": "1321859224398385152",
            "created_at": "2020-10-30T22:16:38.000Z",
            "id": "1322301413452632066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de passar a boiada,vai come\u00e7ar o movimento \u201c passa a rede\u201d do ministro Salles #ForaSalles       https://t.co/ib4NXPg9Th"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2020-10-30T22:15:59.000Z",
            "id": "1322301250587734016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO GOIANO| Gracinha Caiado visita o Parque Nacional das Emas. Reserva ter\u00e1 maior infraestrutura https://t.co/wIh1ZnmTbG https://t.co/8odVGr85Xb"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2020-10-30T22:11:12.000Z",
            "id": "1322300045060902914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gracinha Caiado visita Parque Nacional das\u00a0Emas https://t.co/fbQzff3kGY"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2020-10-30T22:03:23.000Z",
            "id": "1322298075814178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jacar\u00e9 que recebeu pauladas \u00e9 resgatado e enviado para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ https://t.co/t2KdaZRVAS"
        },
        {
            "author_id": "268925776",
            "created_at": "2020-10-30T21:53:53.000Z",
            "id": "1322295688064049156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Pesca da sardinha \u00e9 autorizada no Parque Nacional Marinho de Noronha, em visita de ministros | Viver Noronha | G1 https://t.co/5Q98x0QpRS"
        },
        {
            "author_id": "2390125962",
            "created_at": "2020-10-30T21:49:45.000Z",
            "id": "1322294646761000960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o basta fuder com a Amaz\u00f4nia. Vamos fuder com Fernando de Noronha tbm. \nPesca da sardinha \u00e9 autorizada no Parque Nacional Marinho de Noronha, em visita de ministros | Viver Noronha | G1 https://t.co/Yv1TzX6S4G"
        },
        {
            "author_id": "291737660",
            "created_at": "2020-10-30T21:46:19.000Z",
            "id": "1322293782214250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ningu\u00e9m merece... #forasalles\nPesca da sardinha \u00e9 autorizada no Parque Nacional Marinho de Noronha, em visita de ministros | Viver Noronha | G1 https://t.co/MHwN8DLS01"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-10-30T21:38:08.000Z",
            "id": "1322291724119613442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1456,
                "quote_count": 43,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 261
            },
            "text": "SEXTOU!\n\nHJ \u00c9 DIA DA MALDADE!\n\nDIA DE LIBERAR PESCA DENTRO DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O!!\n\nDIA DE IGNORAR A CI\u00caNCIA! DIA DE IGNORAR NOTA T\u00c9CNICA!\n\nHJ \u00c9 DIA DA MALDADE!\n\nDIA DE AGRADAR A PLAYBOYZADA Q VAI PRA FERNANDO DE NORONHA FAZER TURISMO PREDAT\u00d3RIO!\n\nhttps://t.co/sr70NUHDQi"
        },
        {
            "author_id": "2845478741",
            "created_at": "2020-10-30T21:37:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1322291449602412548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando esse FDP de sinistro do MA vai sair do governo? @RodrigoMaia fa\u00e7a alguma coisa pelo amor de DEUS!!! tirem esse FDP do meio ambiente! Pesca da sardinha \u00e9 autorizada no Parque Nacional Marinho de Noronha, em visita de ministros | Viver Noronha | G1 https://t.co/bVdgCbthRQ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [fx18bgt].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fx18bgt",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fx18bgt"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bolsonarobaea].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bolsonarobaea",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bolsonarobaea"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedra Furada",
                "id": "07d9e18f58481000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bragan\u00e7a, Brasil",
                "id": "fb1249651332446c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ca\u00e7apava, Brasil",
                "id": "769b08f849827258",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "An\u00e1polis, Brasil",
                "id": "a4c16d97c418791d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Flona do Tapaj\u00f3s",
                "id": "07d9e06714884002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil",
                "id": "4c17fd7b00fa6acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Quito, Ecuador",
                "id": "0177bc687a9ac697",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lages, Brasil",
                "id": "8ebd9269c9a8620a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz Natal, Brasil",
                "id": "ea605f1a838bc5cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1268186358830501888",
                "name": "Partido Verde Porto Alegre",
                "username": "partidoverdePoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897164684440350721",
                "name": "Partido Verde RS",
                "username": "partidoverde_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631667943",
                "name": "C\u00e9lio Studart",
                "username": "CelioStudart",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235318645057871879",
                "name": "lu\u00edsa \u263b\ufe0e",
                "username": "milie_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292816252067549185",
                "name": "\u0618",
                "username": "blancsexual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265315344232693760",
                "name": "Cl\u00e8merson Merlin Cl\u00e8ve",
                "username": "CleveMerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159094593486503937",
                "name": "\u064bsarah \u26a2\ufe0e",
                "username": "lovxseamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773273786779111424",
                "name": "Camila 99805-4993whatapp/ instagram zen_consorcio",
                "username": "CamilaYamaha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228881834974552064",
                "name": "Zalmir Silvino Cubas",
                "username": "ZalmirC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482488024",
                "name": "isacu",
                "username": "isabelacubas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21072022",
                "name": "Chance Jackson",
                "username": "Chance_Jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763874614334328836",
                "name": "\u034f \u034f \u034f\u034f",
                "username": "i9vcut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968821067044343809",
                "name": "Fl\u00e1vio Amendola",
                "username": "flavioamendola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090006391681675265",
                "name": "jubs\u00a1 \ud83c\udf63",
                "username": "greysoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232791083903541248",
                "name": "Jaczinha Mooresky",
                "username": "patroes_edits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942719219472437248",
                "name": "Jmindas",
                "username": "jemindas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68467667",
                "name": "Luc\u00edlia Souza",
                "username": "luciliasouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313643244",
                "name": "Luly",
                "username": "LuValpasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209710154",
                "name": "Kevin",
                "username": "martinskc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83264609",
                "name": "paula fliess",
                "username": "fliessp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147678157539090432",
                "name": "Governabilidade",
                "username": "GovernaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4162381245",
                "name": "Blasco Fotos",
                "username": "BlascoFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275371797",
                "name": "Leonardo Barreto",
                "username": "leonardobmalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4926001852",
                "name": "Mary_Sol",
                "username": "marycastro54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295944148512583686",
                "name": "Genshin Impact Brasil",
                "username": "genshinimpactbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192569063",
                "name": "Matheussss",
                "username": "matheuswr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114529069360734210",
                "name": "Setur Maranh\u00e3o",
                "username": "seturmaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261760487693398019",
                "name": "Radar Leste BH",
                "username": "Radarlestebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335509756",
                "name": "Funai",
                "username": "funaioficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331855477",
                "name": "GuiTantan",
                "username": "gsouzabarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61581351",
                "name": "Anna Fl\u00e1via Schmitt \u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728",
                "username": "FafaSchmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158823027494334465",
                "name": "MDB no Senado",
                "username": "mdbnosenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33062430",
                "name": "Dario Berger",
                "username": "darioberger",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6630",
                "name": "Anders Erlandsson",
                "username": "Anders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771890437",
                "name": "iraci santana",
                "username": "iraci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62501888",
                "name": "Jaques Wagner",
                "username": "jaqueswagner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716763753",
                "name": "Davi Alcolumbre",
                "username": "davialcolumbre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192658045",
                "name": "Esperidi\u00e3o Amin",
                "username": "esperidiaoamin_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33849411",
                "name": "Sabesp",
                "username": "sabesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3733506273",
                "name": "Anne F\u00eanix",
                "username": "Anne_Donzela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82104916",
                "name": "Turismo Pernambuco",
                "username": "turismo_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300810080133275649",
                "name": "Avaaz Brasil",
                "username": "AvaazBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138116031",
                "name": "tvgazetaes",
                "username": "tvgazetaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137784276",
                "name": "Felipe Frota - Twitch.tv/felipe_frota",
                "username": "frotafelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586859474",
                "name": "claudin",
                "username": "castrocraudiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53733707",
                "name": "Luciano Siqueira",
                "username": "lucianoPCdoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56480030",
                "name": "Augusto Coutinho",
                "username": "dep_acoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633364171",
                "name": "hygo \ud83c\udf93",
                "username": "hygopalheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66393468",
                "name": "Ana Gabi",
                "username": "gabi_ur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83342755",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "thaisfdoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14704972",
                "name": "RichardCooper",
                "username": "RichardCooper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1554228091",
                "name": "Elvis A. Pereira",
                "username": "Elvis_APereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158351231808626688",
                "name": "vitin",
                "username": "oirezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311378660503556099",
                "name": "Rocky\u2720",
                "username": "Anonimo00606146",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252279884308758528",
                "name": "Batman_",
                "username": "BatmanFoda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307851365411098624",
                "name": ": \uc1fc \u2013 A\u1d0b\u026a\u0280\u1d00. \u055a \u0a6d",
                "username": "Yu4tw_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114647117866381312",
                "name": "Lucas Hype \ud835\udc15",
                "username": "LucasTrapstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284284279149797377",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas24079893",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292287545",
                "name": "Rallybr",
                "username": "rallybroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189874223528980481",
                "name": "putting on my music while I'm watching the boys",
                "username": "eljvmdecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38780922",
                "name": "\u00cdvi\u00e7om",
                "username": "y_marcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20176466",
                "name": "Doguinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dogfrombrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74258997",
                "name": "sau\u00e7a balada",
                "username": "salsaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2568106236",
                "name": "Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "riqueoliveirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990224037",
                "name": "Isaac Markan Melo",
                "username": "IsaacMarkan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18888488",
                "name": "Imirante.com",
                "username": "imirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210024832",
                "name": "analu",
                "username": "aninhabotan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308039485268123648",
                "name": "OALVT ordemdosarquitetos",
                "username": "oalvt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301758499",
                "name": "John Correia",
                "username": "johnjohncorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19368263",
                "name": "Diogo Cavaleiro",
                "username": "diogocavaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884699176264753152",
                "name": "Para Eles",
                "username": "ParaEles2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223359618950275072",
                "name": "Armando Lios",
                "username": "Armando41666603",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301277709289562113",
                "name": "cruising bogT",
                "username": "malni22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053730886649290755",
                "name": "CruisingCOL \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "FullCruisingBGT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891885647170076672",
                "name": "cruising BOG",
                "username": "bog_vergahp7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034194845823328257",
                "name": "cruisingbikebogota",
                "username": "cruisingbikebo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667015762",
                "name": "",
                "username": "cruisingbog17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828436425997742080",
                "name": "cruisingChico",
                "username": "CruisingChico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053718469106196483",
                "name": "Cruising_bta",
                "username": "versatil_verg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3370386305",
                "name": "CRUISINGTOTAL",
                "username": "cruisingbognort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842079203377983488",
                "name": "Cruising Bogot\u00e1",
                "username": "bogota_cruising",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267567846156046341",
                "name": "\ud83c\udde6\ud83c\udde9Gato TurboneoANCAP\u2122\ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
                "username": "gatoneolib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724840965496778752",
                "name": "Mona Ayala",
                "username": "ayalasilveira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2559692701",
                "name": "germano rajad\u00e3o de f\u00e9 \ud83d\ude4f",
                "username": "ggcocao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324033118030991373",
                "name": "Utilidadex p\u00fablicas",
                "username": "AbUtilidadex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236791282929991681",
                "name": "Legumendoas",
                "username": "Legumendoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51714305",
                "name": "PAN",
                "username": "Partido_PAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861491180",
                "name": "Smiles",
                "username": "SmilesOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295932016",
                "name": "Carlos Maciel",
                "username": "maciel_mac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714501383",
                "name": "Clever Filho",
                "username": "clevinhofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82620751",
                "name": "S\u00e9rgio Camargo",
                "username": "sergiocamargosd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239007991879393280",
                "name": "utilidexxbr",
                "username": "utilidadexcommm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841018523380011008",
                "name": "Amplia Mundo",
                "username": "AmpliaMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126668905",
                "name": "Belo Brasil Tours",
                "username": "BeloBrasilTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61523261",
                "name": "tribos",
                "username": "tribosecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185769290",
                "name": "R\u00e1dio Chapec\u00f3 FM 100.1",
                "username": "RdChapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450611206",
                "name": "claudiomir temp",
                "username": "claudiomirtemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317827237740236803",
                "name": "Pedro Luis M Teixeira",
                "username": "PedroLuisMTeix1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13058772",
                "name": "LinkedIn",
                "username": "LinkedIn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868166676784844801",
                "name": "Planetracks",
                "username": "EduardoSantiMa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159429022381760512",
                "name": "CRESPIZADO",
                "username": "jeffsousap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137414190",
                "name": "luanito",
                "username": "LuanRules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047087439662206976",
                "name": "Francisca Nacht",
                "username": "NachtFrancisca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "593933787",
                "name": "Thilan Wijegunaratne",
                "username": "ThilanWijegunar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97470841",
                "name": "Di\u00e1rio do Igua\u00e7u",
                "username": "diariodoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478159048",
                "name": "Samir",
                "username": "jus_esperniandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136826022056333325",
                "name": "O Jornaleiro",
                "username": "jornaleiroma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280152173",
                "name": "Emo Drama",
                "username": "MiottoDrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068530308402696193",
                "name": "Conex\u00e3o Revista",
                "username": "conexao_revista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962347139216134144",
                "name": "Ariadna",
                "username": "AriAdna34264927",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140843852",
                "name": "Jurisprudencia BR",
                "username": "jurisprudencias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26378051",
                "name": "Marco Andrei Kichalowsky \ud83e\uddc9",
                "username": "marcoandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184855206",
                "name": "CRISAIDE MENDES",
                "username": "Crisaide_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325085743",
                "name": "fresh prince \ud83d\udc51",
                "username": "vmzucher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15953740",
                "name": "cauez\u00e3o",
                "username": "cauemoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293670396135342080",
                "name": "Denis Oliveira",
                "username": "oliveiraadenis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140836568",
                "name": "Estudando o Direito",
                "username": "EstuandoDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14869310",
                "name": "raphaelsimoesa",
                "username": "raphaelsimoesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235481095",
                "name": "Luiz Marins",
                "username": "professormarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213543496490962944",
                "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc86",
                "username": "itspoppinxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254236797",
                "name": "Z\u00e9 Beto",
                "username": "z_beto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142774299239112709",
                "name": "Mordecai756",
                "username": "passaro_azul_gg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118652652089376768",
                "name": "Alberto Ainstain",
                "username": "RY0ASUKA__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35927746",
                "name": "j\u00fa marques",
                "username": "julia_marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1220104413198659586",
                "name": "O Lado Bom das Coisas",
                "username": "oladobomoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "921522072249098241",
                "name": "the creator",
                "username": "gabrisilveirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187982372698054656",
                "name": "jav\u00e9",
                "username": "pclro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975731264874573826",
                "name": "Descubra Livros",
                "username": "descubralivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50535345",
                "name": "Aud\u00e1lio Biker",
                "username": "audalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3208128399",
                "name": "jeni",
                "username": "morpheuspoem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339366232286478340",
                "name": "veve",
                "username": "anakinflower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132295791983374338",
                "name": "tokyo",
                "username": "larapaulaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058519753352978432",
                "name": "\u00c2ngelo Magalh\u00e3es",
                "username": "ngeloMagalhes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097697672755056641",
                "name": "Acau\u00e3 Pozino 29/05\u00e9 nas ruas \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "seguetuanau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15601887",
                "name": "Renata",
                "username": "resenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3367729690",
                "name": "CIA 10 Turismo",
                "username": "cia10turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258402252479397891",
                "name": "Berg t\u00e1 ON THE GROUND",
                "username": "bergcavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250431410076176387",
                "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc68\ud835\udc70",
                "username": "TAIxWOLF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074596393359167489",
                "name": "GBIF Dodo",
                "username": "GBIFDodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334414752",
                "name": "spider-gwen",
                "username": "drunkcomet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821381090711572480",
                "name": "Andr\u00e9 CRF",
                "username": "flandreswave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18122496",
                "name": "Bernardo Mello Franco",
                "username": "BernardoMF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51710738",
                "name": "Tyrso Neto",
                "username": "tyrsomeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49239430",
                "name": "Fernanda  Renn\u00f3",
                "username": "Fernanda_Renno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31230521",
                "name": "JJ Ramper",
                "username": "jjramper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254434162645360640",
                "name": "Jo\u00e3o Albino",
                "username": "arierom1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28318035",
                "name": "O Papa",
                "username": "ricardojulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131548055495434240",
                "name": "Pedro JR",
                "username": "PedroJR85963812",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254525734284124160",
                "name": "\u2618\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0fSueli Mafuz\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f",
                "username": "SueliMafuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170284427571867649",
                "name": "Nachingwea Frelimo",
                "username": "NFrelimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164437565375733761",
                "name": "FRELIMO Mo\u00e7ambique",
                "username": "FRELIMO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958347904510410753",
                "name": "Felipe Dantas",
                "username": "FelipeDantasPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908365735",
                "name": "Psico pata",
                "username": "qVergonhaAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39942908",
                "name": "Titi",
                "username": "tomatemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48071342",
                "name": "Andre Luiz de Almeida",
                "username": "AndreLuizdeAlm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164345698",
                "name": "Gabriel Lopes",
                "username": "JohnPilsen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194842806910672896",
                "name": "Jessica",
                "username": "JehFairy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296921735510528000",
                "name": "Marcelo Caruso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarceloCaruso20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99389654",
                "name": "Ailton Lopes",
                "username": "ailtonlopespsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado #UsePFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154474584625819648",
                "name": "Primavera S. Expedi\u00e7\u00f5es \u00ae\ufe0f",
                "username": "primavera_ps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698129524106653697",
                "name": "Jo\u00e3o Azev\u00eado",
                "username": "joaoazevedolins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82640201",
                "name": "((o))ecocidades",
                "username": "oecocidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "G1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108500159174979584",
                "name": "Mem\u00f3ria Parahyba",
                "username": "MemoriaParahyba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200833867780939776",
                "name": "nico",
                "username": "nikorinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199088461170561024",
                "name": "Paradaize",
                "username": "TwitParadaize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36832178",
                "name": "Ana Carol Nunes",
                "username": "anaca_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296939653631815680",
                "name": "Nicoli \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf3e",
                "username": "NicoliKlaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151112325",
                "name": "FPA",
                "username": "fpagropecuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73467807",
                "name": "SBPC",
                "username": "SBPCnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264971755304747010",
                "name": "diana",
                "username": "didinossaurojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768347923",
                "name": "life-sized human person \ud83c\udf93",
                "username": "assaixg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923359304257884160",
                "name": "Fernando Torelli (y)",
                "username": "regulaverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285697688181317632",
                "name": "GNB_URIA23TRUJILLO",
                "username": "uriatrujillo23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248383992224768000",
                "name": "ZODI 23 TRUJILLO",
                "username": "ZODI23_TRUJILLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980585703817048065",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "jvitor_sl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25791915",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd94 Dias \ud83d\udc89\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "caiodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19375592",
                "name": "Elzo Brito",
                "username": "elzobrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68469911",
                "name": "Movida",
                "username": "MovidaRentaCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207647251",
                "name": "@IvanSantos",
                "username": "brasil21gastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776048735994380288",
                "name": "Thiago Andrade",
                "username": "andrade322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224145632169992192",
                "name": "Laura Bennet \ud83d\udcda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a(de \ud83c\udfe0)",
                "username": "FwLaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311297263248039938",
                "name": "Riotouristguide",
                "username": "riotouristguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54603507",
                "name": "AviajarconTraffic",
                "username": "GuidoCEOTraffic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66459227",
                "name": "Paran\u00e1",
                "username": "_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059467199310630912",
                "name": "PNPGer\u00eas",
                "username": "PNPGeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56868201",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo",
                "username": "joao_seixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3216843296",
                "name": "L A n u \ud83c\udf39",
                "username": "lanuttf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913177132934811650",
                "name": "caroline lins",
                "username": "carolinelins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364089506",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodrigoo12lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275173062028165120",
                "name": "Ci\u00eancia Brasileira \u00e9 de Qualidade",
                "username": "brasileiracienc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123938292",
                "name": "Marcelo Ignacio",
                "username": "Jhennesignacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304019603778084865",
                "name": "tio iroh puto \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \u262d",
                "username": "IrohPuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254275343764127745",
                "name": "Moritz Jahn Brasil",
                "username": "moritzjahnbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89082240",
                "name": "Usina Itaipu",
                "username": "UsinaItaipu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339336091",
                "name": "Gabriel Violato",
                "username": "donViolato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "814519972869406720",
                "name": "TurismoFormosa",
                "username": "minturformosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143642514",
                "name": "Zuz\u00e9",
                "username": "zuze_he",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1137581080788307968",
                "name": "Reumalho (Use PFF2 e defenda o Impeachment)",
                "username": "reumalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404692549",
                "name": "Carrillo Rafael \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rjcarrillor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41724489",
                "name": "Luciano Faria",
                "username": "luhofbq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497437557",
                "name": "In\u00e1cio Henrique",
                "username": "inaciohgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282048931686490113",
                "name": "kafetall",
                "username": "kafetall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308964244222808064",
                "name": "Portal Charlie Gillespie Forever Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CharlieForevebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55435693",
                "name": "Nelson Peralta",
                "username": "NelsonPeralta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1184226651095347202",
                "name": "Peaches News!",
                "username": "peachesnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222199308",
                "name": "werner wiedekin",
                "username": "wernerwiedekin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326779822",
                "name": "Raquel Mafra",
                "username": "RaqueldeSousaMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153681791",
                "name": "Francisco Cunha Jnr ",
                "username": "CunhaJnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266821944755830784",
                "name": "Paje\u00fa",
                "username": "mugilliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57163107",
                "name": "H\u00e6rivigs",
                "username": "HarifeViegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268347892",
                "name": "bre",
                "username": "BrendhaIareski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447498475",
                "name": "xiomara morandy",
                "username": "messelania21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327392645",
                "name": "EmbaVEPortugal",
                "username": "EmbaVEPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502020080",
                "name": "Maria",
                "username": "mariaeduardabsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390919235",
                "name": "Arthur",
                "username": "artech10_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302200667",
                "name": "Cirurgi\u00f5esDaAlegria",
                "username": "Cirurgioes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240997020606832641",
                "name": "O essencial da Covid-19 \ud83d\udc89\ud83c\udf0e\ud83d\udd2c",
                "username": "compiladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462652602",
                "name": "Guarabyra",
                "username": "Gutbyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368972589",
                "name": "Viagens \u00e0 Solta",
                "username": "viagensasolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344569960",
                "name": "Stefane Mota",
                "username": "stefanemota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124270167",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ana Cristina Barbosa",
                "username": "anacrisbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233021450",
                "name": "\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd2c \ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud835\udd33\ud835\udd2c\ud835\udd37",
                "username": "eduardonavoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228704158712311810",
                "name": "Arthuru",
                "username": "AndersonArthuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73024459",
                "name": "Caio Borges \ud83c\udf35 \u5305\u51ef\u8d8a",
                "username": "caiosborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158750562646671363",
                "name": "\ud83c\udf11Iva",
                "username": "IvaMorales7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218340276835692545",
                "name": "Jose Nascimento Junior",
                "username": "JoseNas23077541",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116717",
                "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "jandira_feghali",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178642645",
                "name": "Oliveira Terceiro\u1d9c\u02e2\u1d9c",
                "username": "OliveiraT3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274143016823984129",
                "name": "Burattino",
                "username": "SonoBurattino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210696739428147201",
                "name": "Rob\u00f4 de replicador",
                "username": "6u7o1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300216533743030273",
                "name": "Alexandre \u2618\ufe0f\u2618\ufe0f",
                "username": "Kamale1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395894752",
                "name": "JOSE FRANCISCO",
                "username": "jf_menezes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088763970490650624",
                "name": "Andre Dourado",
                "username": "dehdourado12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263212624914919424",
                "name": "Rodolfo Ward",
                "username": "RodolfoWard8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272749198",
                "name": "Christian Lopes \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "ChrissHarrison_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402876963",
                "name": "Charles Robinson Val",
                "username": "cubanonobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076944209251368960",
                "name": "Pablo Allan",
                "username": "PabloAllan9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1839381",
                "name": "Gino Zahnd",
                "username": "gino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017785539397935104",
                "name": "Val\u00e9ria Lage",
                "username": "Valeria_S_LageC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080574367069806592",
                "name": "AVA",
                "username": "AlanioAraujoX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316029510316257285",
                "name": "utilis_doramas",
                "username": "utilis_doramas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258549867644956673",
                "name": "Carol Campos",
                "username": "SantinhaCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246057879",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Augusto \ud83d\udc8e",
                "username": "augustoemil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966421307482099712",
                "name": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66FCM\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "francinaldo2306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185575692202852354",
                "name": "Pamela Monteiro | Rapinantes & Can\u00eddeos",
                "username": "eupamme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198291424",
                "name": "Francy Guttierrez",
                "username": "FrancyMPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16014874",
                "name": "Rodrigo Resende",
                "username": "RodrigoResende",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14595207",
                "name": "Ecoa",
                "username": "ecoa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120152132202770434",
                "name": "Pedro Oliveira",
                "username": "Pecoliveirajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703273753170583552",
                "name": "@WMFRETAMENTOSLZ",
                "username": "marreiroswagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012591227668189184",
                "name": "Travel Virtual",
                "username": "clicandoai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11250272",
                "name": "Diego Carrion",
                "username": "dcrec1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63566440",
                "name": "Kaleb Pretto Gatto",
                "username": "kalebmelkor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92604942",
                "name": "Sandro Campos",
                "username": "MdSandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738595268",
                "name": "Jv",
                "username": "jvitor_barroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748961924797399041",
                "name": "Adriana Granjo",
                "username": "GranjoAdriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218263233590710273",
                "name": "P\u00edlulas do LSD",
                "username": "pilulasdolsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70186201",
                "name": "D\u1d00\u0274\u026a\u1d07\u029f N\u1d0f\u0262\u1d1c\u1d07\u026a\u0280\u1d00",
                "username": "nrg78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881796619884265472",
                "name": "Pedro Mendon\u00e7a",
                "username": "pmbmendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259164578795175943",
                "name": "Armando Carvalho Ferreira",
                "username": "ArmandoCFerreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651346",
                "name": "Juliano Dobis \u267b\ufe0f \ud83c\udf0d",
                "username": "JulianoJDobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568850340",
                "name": "Suely Ara\u00fajo",
                "username": "SuelyMVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267065992112492545",
                "name": "Monefpolis72",
                "username": "SimoneVissotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166579519",
                "name": "Renalle Farias",
                "username": "Renallefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869901040581304320",
                "name": "pati",
                "username": "patifantini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52168441",
                "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89",
                "username": "claudioangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "535475740",
                "name": "jo\u00e3o filipe",
                "username": "joaopgfilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617871811",
                "name": "Alentejana",
                "username": "alentejana41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238613666",
                "name": "Emerson Maciel",
                "username": "emersonlpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245485758783373314",
                "name": "Jungle Girl",
                "username": "Macambiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208455987042168833",
                "name": "Henrique Borges",
                "username": "henrique_rjb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29101840",
                "name": "Ronaldo Gogoni",
                "username": "RonaldoGogoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33484900",
                "name": "Jean Ferreira",
                "username": "jeancsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903212147529932801",
                "name": "Corona Viuriul\u2019s",
                "username": "SViuriul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132053962",
                "name": "Liz Valadares",
                "username": "Lizvaladares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887374620126478337",
                "name": "Enrico Bernard",
                "username": "EnricoBernard2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250188241749360641",
                "name": "cristina vogel",
                "username": "cristinavogel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723588446695088129",
                "name": "Ndidi Koffi",
                "username": "jorgekoffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827604896",
                "name": "Samuel Vida",
                "username": "samuelvida12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27418085",
                "name": "Alex MoNo",
                "username": "alexmono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1645736942",
                "name": "Ivan Santos",
                "username": "arte_prima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179082442533212160",
                "name": "ISINHA SAD GIRL",
                "username": "IsaQuengaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129230643",
                "name": "oluwabrabo - !\u062a\u062d\u064a\u0627 \u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "oluwabrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313475859987267584",
                "name": "mariyurifilmes",
                "username": "mariyurifilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4455465148",
                "name": "Guilherme Ferreira\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "rjguigol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304378824730255361",
                "name": "HTA",
                "username": "_htabea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040068131736178688",
                "name": "sans \ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83d\udea9",
                "username": "sansey_secXXI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146367309",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240008089765584896",
                "name": "#JusticaParaVitimasCovid\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "SalvaSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9722452",
                "name": "Antonio Tabet",
                "username": "antoniotabet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820287720098529282",
                "name": "Rom\u00e1rio",
                "username": "serjiomiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396424942",
                "name": "Priscilla - Vacinalover \ud83d\udc89",
                "username": "priscilllando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1261936365366845440",
                "name": "alexandre \u2614",
                "username": "nefazodona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713034681952944129",
                "name": "sumida",
                "username": "BrunaFSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601462077",
                "name": "Taiana, filha de Z\u00e9",
                "username": "taianabispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109274231806795777",
                "name": "Fred Pinheiro Fotografia \ud83d\udcf7",
                "username": "FredSPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54290021",
                "name": "Di\u00e1rio do Estado",
                "username": "diariodoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72086342",
                "name": "Dayan",
                "username": "DayanLicodiedof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824253399696871424",
                "name": "Eduardo Spinola",
                "username": "ESCSpinola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986184404451123200",
                "name": "Michele Prado",
                "username": "MichelePradoBa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305081296",
                "name": "Charly Sanches",
                "username": "ecocharly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362033073",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Dinho Almeida",
                "username": "FuzNavLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284922285477056513",
                "name": "mardesereia.com.br \u2693",
                "username": "mardesereia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52184920",
                "name": "_vaifernando",
                "username": "_vaifernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289470837",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "AMcassiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34124481",
                "name": "VMarks",
                "username": "LaranjaPassada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69631802",
                "name": "Rodrigo P. Stefano",
                "username": "rodrosps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251967887679635457",
                "name": "T.h centrado",
                "username": "IsentaVoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732377816906502144",
                "name": "#ForaSalles",
                "username": "uailarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939251816855998464",
                "name": "DVD P\u00e9ricles -O Mensageiro Do Amor AO VIVO F. Nova",
                "username": "thomazaleb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810470953268506625",
                "name": "PORTAL HOBI | ZOMBIE7 \ud83d\udc64",
                "username": "portalHobiBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93955087",
                "name": "Psico Mateus",
                "username": "Waimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57136395",
                "name": "Talita Baena",
                "username": "TalitaBaena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227218860455137280",
                "name": "OPI",
                "username": "OPI_Isolados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335867298",
                "name": "Erga Omnes #Fora Bolsonaro",
                "username": "ErgaOmnesvitae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317176675",
                "name": "Projeto Verde Mar",
                "username": "ProjetoVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122287754228961281",
                "name": "\u00e9 sobre isso:",
                "username": "KennedyBio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79242412",
                "name": "Paula",
                "username": "paulascoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41649548",
                "name": "Fl\u00e1via Boggio",
                "username": "flaviaboggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247054537",
                "name": "Rogerinho do Ing\u00e1",
                "username": "caitomainier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58453554",
                "name": "Lu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "L_Fighera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310587468975157249",
                "name": "Prof.M\u00e1rcia Moraes",
                "username": "marciamoraesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109877802906644482",
                "name": "Maria quer tinta acr\u00edlica \ud83c\udf0b/ FREEPALESTINE",
                "username": "threemsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266666866",
                "name": "Goias Brasil 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2605 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "GoiasBrasil_voz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243857546",
                "name": "Lucas Moreira",
                "username": "moreirapontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34984606",
                "name": "Andre Sbrissia",
                "username": "andresbrissia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290779646",
                "name": "Rin Maru",
                "username": "Umap_essoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822439102704447488",
                "name": "Sebasti\u00e3o Maciel",
                "username": "tiao_maciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835629821002678272",
                "name": "Max Lima",
                "username": "meta08229653",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26033581",
                "name": "Marcia ANTIFA Cunha \ud83d\udea9",
                "username": "Sucubus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932620493294833664",
                "name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08",
                "username": "WagnerTerzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121862282424856577",
                "name": "\ud83d\udd30 \u2618\ufe0f GERALDO MACHADO",
                "username": "GERALDO86493688",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192908117761253381",
                "name": "Kau\u00ea Diniz",
                "username": "kauediniz80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321859224398385152",
                "name": "dr.Carreira",
                "username": "carreira_dr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268925776",
                "name": "paulo gomes pinho",
                "username": "paulopinho2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390125962",
                "name": "Andre Gomes",
                "username": "AndreGomesF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291737660",
                "name": "Simone\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30 #ComMoroPeloBrasil #BrasilConsciente\u24c2\ufe0f",
                "username": "simonerrodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2845478741",
                "name": "P. Albuquerque (Patty)",
                "username": "pattyalbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1325079539173773314",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosbsz8uky2r8x5569tp7docma8jul",
        "oldest_id": "1322291449602412548",
        "result_count": 497
    }
}