{
    "data": [
        {
            "author_id": "1013523249605562369",
            "created_at": "2020-04-06T18:11:21.000Z",
            "id": "1247225396564762632",
            "in_reply_to_user_id": "1013523249605562369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer melhor?\nO s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Lapa do Boquete fica...\n\n...No Parque Nacional...\n\n... Cavernas do Perua\u00e7u.\n\n\u00c9 muito maravilhoso, gente, \u00e9 uma piada PRONTINHA"
        },
        {
            "author_id": "897106800771780608",
            "created_at": "2020-04-06T17:43:46.000Z",
            "id": "1247218454672953345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REAJA em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/j3i33zn7X4"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2020-04-06T17:14:10.000Z",
            "id": "1247211007023464448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa e educa\u00e7\u00e3o se unem em reserva extrativista do Acre https://t.co/5b1YeFt6Ys"
        },
        {
            "author_id": "254684763",
            "created_at": "2020-04-06T17:07:45.000Z",
            "id": "1247209390245117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bicho \u00e9 lindo, mora num parque nacional, entende de m\u00fasica, escala, conhece arte.... E ta a 10mil km de mim UHU"
        },
        {
            "author_id": "28041632",
            "created_at": "2020-04-06T16:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99466,
                        -29.13417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1247206113336086529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando do mundo fora das 4 paredes. Que a vida volte ao normal (com seguran\u00e7a) rapidamente! em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/odFYoTMrAA"
        },
        {
            "author_id": "133537906",
            "created_at": "2020-04-06T16:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "108698274",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZahlouth"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1028620936176656384",
                        "start": 15,
                        "username": "Debora_D_Diniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1247201464562470915",
            "in_reply_to_user_id": "108698274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZahlouth @Debora_D_Diniz Mas o IOP n\u00e3o \u00e9 conserva\u00e7\u00e3o ex situ. \u00c9 outra categoria - unidade de conserva\u00e7\u00e3o particular. S\u00f3 para animal nativo.  \u00c9 custa MUITO caro. Imagine santu\u00e1rios para cada esp\u00e9cie."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-06T16:11:36.000Z",
            "id": "1247195260905762817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/jIDB1ZmyEY\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/njjy7JVPNF"
        },
        {
            "author_id": "2994404015",
            "created_at": "2020-04-06T16:08:38.000Z",
            "id": "1247194512813940742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria tanto estar no parque municipal vendo os soin \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2daff"
        },
        {
            "author_id": "1157227093",
            "created_at": "2020-04-06T16:03:56.000Z",
            "id": "1247193331756662785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MG1 baa tarde eu fa\u00e7o cooper subo a contorno direto at\u00e9 o parque municipal tenho que usar mascara"
        },
        {
            "author_id": "2964965218",
            "created_at": "2020-04-06T15:51:37.000Z",
            "id": "1247190232711168005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00eam q cancelar o SUL\n\nVai virar um enorme parque nacional https://t.co/eMRBbIPXyg"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-06T14:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8738808,
                        -20.4449946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1247175416261095426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas at\u00e9 o dia 20 de abril as inscri\u00e7\u00f5es para o processo de sele\u00e7\u00e3o para forma\u00e7\u00e3o das Brigadas de Preven\u00e7\u00e3o e Combate a Inc\u00eandios Florestais do Parque Nacional do Capara\u00f3.\nAs inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser\u2026 https://t.co/LmPBEEg4Kj"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-06T14:31:34.000Z",
            "id": "1247170085057413121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/jIDB1ZmyEY\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/afV9121PAG"
        },
        {
            "author_id": "1098267982709559296",
            "created_at": "2020-04-06T14:12:34.000Z",
            "id": "1247165305463263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00f5es em Campos do Jord\u00e3o (SP).\nParque Capivari e Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o, atualiza\u00e7\u00e3o de obras. \nLink para a mat\u00e9ria\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/oStReIPPWG"
        },
        {
            "author_id": "1124638132605988864",
            "created_at": "2020-04-06T13:28:38.000Z",
            "id": "1247154247818305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,\nBrazil https://t.co/QnFc3gRV9h"
        },
        {
            "author_id": "970439416912236545",
            "created_at": "2020-04-06T13:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "139868458",
                        "start": 5,
                        "username": "RcadillacREAL"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95142,
                        -19.789047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1247154113172783105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para @RcadillacREAL com amor! em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/SVy0OHCH5X"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-04-06T13:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1247150067150184449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata da Baronesa. \n\n#girocariocatour #florestadatijuca #parquenacionaldatijuca #trilha #riodejaneiro #brasil #cascatadabaronesa #cachoeira #natureza #mataatlantica #trilhasnorio em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ZOQnwDtgtK"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2020-04-06T13:01:04.000Z",
            "id": "1247147310640959489",
            "in_reply_to_user_id": "222296230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Em setembro, uma quadrilha foi detida no Parque Nacional do Ja\u00fa, no Amazonas, com carne de anta, tartarugas e seus ovos.\" https://t.co/sKMNcj5yVD"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2020-04-06T12:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54939065,
                        -25.57614215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1247143918250143745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade e uma das Novas Sete Maravilhas da Natureza, as Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o um show \u00e0 parte em Foz do Igua\u00e7u. O Parque Nacional do Igua\u00e7u soma a biodiversidade do local a paisagem\u2026 https://t.co/AGPvA7ZUjf"
        },
        {
            "author_id": "1242234490640007168",
            "created_at": "2020-04-06T12:44:35.000Z",
            "id": "1247143161526444033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca quis tanto estar deitada na grama do parque municipal igual estou hoje \ud83d\ude14\ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "145224115",
            "created_at": "2020-04-06T11:02:51.000Z",
            "id": "1247117561495457792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadio Alameda, pertencente ao Am\u00e9rica-MG. No lugar onde ficava esse est\u00e1dio hj encontra-se o Extra Hipermercado da Francisco Sales, no Santa Efig\u00eania. \u00c0 esquerda, o Parque Municipal e mais ao fundo d\u00e1 para ver o ed. Acaiaca, parece q em fase final de constru\u00e7\u00e3o.\nO ano \u00e9 1942. https://t.co/rITPE9wvFt"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-04-06T09:53:10.000Z",
            "id": "1247100024376393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia conta com um hostel bem estruturado mais indicado pra quem far\u00e1 o Pico dos Agulhas Negras e Prateleiras no mesmo final de semana! Ah, \u00e1gua do chuveiro \u00e9 gelada (uma del\u00edcia \ud83d\ude02). Em\u2026 https://t.co/dycJHnDma2"
        },
        {
            "author_id": "93563470",
            "created_at": "2020-04-06T07:04:48.000Z",
            "id": "1247057653441929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem vai me levar pra conhecer o parque nacional de yosemite um dia?"
        },
        {
            "author_id": "1215454275540783105",
            "created_at": "2020-04-06T02:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "272139984",
                        "start": 0,
                        "username": "barrabrava_net"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246982234357157890",
            "in_reply_to_user_id": "272139984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barrabrava_net Geral do Gr\u00eamio\nLa 12 (Boca)\nGuardia Imperial (Racing)\nGloriosa Butteler (SL)\nLa Banda del Parque (Nacional)\n\nLista com MUITO clubismo, mas curto muito essas torcidas mesmo! \nSem clubismo, a do Racing \u00e9 a melhor do continente!"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2020-04-06T01:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "50711276",
                        "start": 265,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246975694204293121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba preserva uma rica fauna dentro da regi\u00e3o - #Tocantins (TO) #Brasil #Norte #Brazil #Tocantinense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@governoTO https://t.co/E5f3GmqNVu"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2020-04-06T01:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "253034260",
                        "start": 72,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "193003734",
                        "start": 80,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "2296410258",
                        "start": 95,
                        "username": "agoranotempo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1246975431472971778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meus registros hoje no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares/ RS\n@ICMBio @mmeioambiente @agoranotempo @GauchaZH https://t.co/WepW42F4bN"
        },
        {
            "author_id": "1191573092",
            "created_at": "2020-04-06T00:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2521069856",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasrohan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246960651496566784",
            "in_reply_to_user_id": "2521069856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasrohan Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - MG https://t.co/fqHpXGObFM"
        },
        {
            "author_id": "1133876903838986241",
            "created_at": "2020-04-06T00:17:32.000Z",
            "id": "1246955162956173316",
            "in_reply_to_user_id": "390927317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroCerize Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/iyrEm9lEmc"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2020-04-05T23:50:22.000Z",
            "id": "1246948324365697025",
            "in_reply_to_user_id": "1968829813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Durante patrulha por suas terras no in\u00edcio de mar\u00e7o, os Mura encontraram uma ponte, feita com duas imensas castanheiras derrubadas na Reserva Extrativista (Resex) Lago do Capan\u00e3 Grande, vizinha ao seu territ\u00f3rio."
        },
        {
            "author_id": "750002187066023937",
            "created_at": "2020-04-05T23:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2180355373",
                        "start": 0,
                        "username": "Mathicalabrese"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246941117972647941",
            "in_reply_to_user_id": "2180355373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mathicalabrese Parque Nacional Tijuca - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/RKawelN9zg"
        },
        {
            "author_id": "924633126546100224",
            "created_at": "2020-04-05T22:45:30.000Z",
            "id": "1246931999518007298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho com as meninas! em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/Fabwnoz7ty"
        },
        {
            "author_id": "71141421",
            "created_at": "2020-04-05T22:00:52.000Z",
            "id": "1246920767138340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um jeito legal de conhecer o maravilhoso Parque Nacional Torres del Paine, sem fazer trilhas de mais de 8 horas ou acampar, \u00e9\n.\n.\n.\nficar hospedado perto do parque e alugar um carro!!\n\nO parque nacional Torres del\u2026 https://t.co/0ZzHWkq5pw"
        },
        {
            "author_id": "948616357",
            "created_at": "2020-04-05T21:50:01.000Z",
            "id": "1246918037925695489",
            "in_reply_to_user_id": "51301164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AvenaComVc Sdds do mato, das \u00e1guas!\n(Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) https://t.co/pvkAKFTROv"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2020-04-05T21:36:51.000Z",
            "id": "1246914723309932547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro  S\u00e3o Pedro\nAlt 2160 m\nParque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os\n.\n.\nSaudade deste lugar \ud83d\ude0d\n.\nLuiz Cl\u00e1udio Macedo (Deco Macedo)\nGuia Cadastur 19.785522.28-4\nContato :21 98226 7875\n.\n.\n.\n. .\n#botasnatrilha\u2026 https://t.co/7VmoIjTcQ2"
        },
        {
            "author_id": "1160273688312332290",
            "created_at": "2020-04-05T20:41:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "244983810",
                        "start": 0,
                        "username": "ea_sato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246900771687469057",
            "in_reply_to_user_id": "244983810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ea_sato Lindo, me lembrou de leve o Parque Estadual de Vila Velha, no Paran\u00e1, com pilares de arenito do per\u00edodo carbon\u00edfero. \n\nhttps://t.co/NyqpDeg7I0"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-04-05T20:02:56.000Z",
            "id": "1246891090134917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar na Floresta em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Lae8wPAaTI"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-04-05T20:01:15.000Z",
            "id": "1246890664501141505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \ud83c\udfe0 - Sitio Santo Ant\u00f4nio em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/87JOFq1ZcL"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-04-05T18:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "22914738",
                        "start": 158,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246861509743054850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RPPN \u00e9 um tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\ud83d\udc47\nEstado do Rio encerra projeto que apoia cria\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de RPPNs - ((o))eco - https://t.co/IQJHvDdMn4 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "17131184",
            "created_at": "2020-04-05T17:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2521069856",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasrohan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246856616122748929",
            "in_reply_to_user_id": "2521069856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasrohan Parque Nacional de Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do Sul, RS, Brasil. https://t.co/bvcv0NFdgn"
        },
        {
            "author_id": "220746065",
            "created_at": "2020-04-05T17:23:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.64624346,
                        -25.46590527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "269958f94c74af01"
            },
            "id": "1246851055574495232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquelas caminhadas de Domingo em Floresta Nacional De Irati https://t.co/USY9dko4Jw"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-05T17:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "2606630334",
                        "start": 175,
                        "username": "CiceroalvesWww"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246845536201834501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o o que nos resta \u00e9 parar refletir , e esperar que dias melhores vir\u00e1..\n.\n.\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf8 Foto do amigo joaosale\n.\n.\n\ud83d\udcccParque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udcccAlto Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udccc Minas Gerais\n.\n.\n@CiceroalvesWww\nguia_do_picodabandeira\u2026 https://t.co/BMT4bWrSGz"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2020-04-05T17:01:16.000Z",
            "id": "1246845370514255875",
            "in_reply_to_user_id": "180616776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quissam\u00e3, 2017 - Parque Nacional da Restinga de Jurubatuba e Quilombo da Machadinha https://t.co/fzssnyUA8u"
        },
        {
            "author_id": "1031573704722055168",
            "created_at": "2020-04-05T16:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2521069856",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasrohan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246844367165444096",
            "in_reply_to_user_id": "2521069856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasrohan Cachoeira S\u00e3o Jo\u00e3o, Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/n4GjItFD3R"
        },
        {
            "author_id": "70291019",
            "created_at": "2020-04-05T16:56:36.000Z",
            "id": "1246844195609903104",
            "in_reply_to_user_id": "70291019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4. Parque Estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "181906050",
            "created_at": "2020-04-05T16:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00064578,
                        -20.05178889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1246836405101199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz de espirito! em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/HifET9dUYz"
        },
        {
            "author_id": "22380562",
            "created_at": "2020-04-05T16:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "292664294",
                        "start": 0,
                        "username": "stlittlegirl"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "27142486",
                        "start": 14,
                        "username": "camilafreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246836279104475138",
            "in_reply_to_user_id": "292664294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stlittlegirl @camilafreire Voc\u00ea vai amar o Parque Nacional do Biribiri!"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-05T16:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1246834091216928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol no Terreir\u00e3o..\n.\nParque Nacional do Capara\u00f3\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem #viajar #amoviajar #turismo #noronha\u2026 https://t.co/tsR69STxZB"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-04-05T16:11:00.000Z",
            "id": "1246832723563614210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o in\u00fameras as atividades que se pode fazer para descobrir o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, hoje deixamos no nosso blog as mais divertidas \u26f0\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/8ja2oDiVCA | info@toboga.pt | + 351 915 707 938 https://t.co/D5KhKe2985 https://t.co/wg74bdNoLc"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-04-05T16:10:52.000Z",
            "id": "1246832686322397186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o in\u00fameras as atividades que se pode fazer para descobrir o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, hoje deixamos no nosso blog as mais divertidas \u26f0\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/8ja2oDiVCA | info@toboga.pt | + 351 915 707 938 https://t.co/D5KhKe2985 https://t.co/E7X8V7YT3R"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2020-04-05T16:10:43.000Z",
            "id": "1246832648816865281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o in\u00fameras as atividades que se pode fazer para descobrir o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, hoje deixamos no nosso blog as mais divertidas \u26f0\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/8ja2oDiVCA | info@toboga.pt | + 351 915 707 938 https://t.co/D5KhKe2985 https://t.co/jLoY3iWQUE"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2020-04-05T16:04:17.000Z",
            "id": "1246831031828852736",
            "in_reply_to_user_id": "1631237826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse jardim transformou-se em um parque municipal p\u00fablico como hoje \u00e9 conhecido.  Por isso, o espa\u00e7o destaca-se pelo conjunto das esculturas do painel de alto e baixo-relevo, espelhos d\u2019\u00e1gua, jardins e palmeiras imperiais."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-05T15:51:32.000Z",
            "id": "1246827820871008257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Categoria:Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/f1dMTelGhe\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/0Tfi7wiDvh\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/71VNxTDnH6"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-05T15:51:31.000Z",
            "id": "1246827819746951171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/0Tfi7wiDvh\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ZratMqDfF3"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-05T15:51:31.000Z",
            "id": "1246827818627072001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Categoria:Parque Nacional do Igua\u00e7u\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/XS88mZulI4\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/0Tfi7wiDvh\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/cNgAbPxswS"
        },
        {
            "author_id": "991034512489541632",
            "created_at": "2020-04-05T15:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246827751379800067",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Estadual de Terra Ronca em Goi\u00e1s. Tem umas cavernas maravilhosas l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "286174477",
            "created_at": "2020-04-05T15:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246826453741776896",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 A que mais gosto \u00e9 Fernando de Noronha. Mas tenho muita vontade conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "39603708",
            "created_at": "2020-04-05T15:23:29.000Z",
            "id": "1246820763581243396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade uma das Novas Sete Maravilhas da Natureza. Seu nome tem origem no idioma guarani e significa \"\u00e1gua grande\". Est\u00e1 localizada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, na fronteira entre Brasil e Argentin #culturaemcasa https://t.co/ubLWzBenf9"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-04-05T15:12:33.000Z",
            "id": "1246818014063804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missa no Parque Estadual da Serra Dourada aben\u00e7oa Goi\u00e1s durante pandemia do Covid-19 https://t.co/ydTh2ngq8X https://t.co/5h90FjoL0d"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2020-04-05T15:07:00.000Z",
            "id": "1246816613866901506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ano, em raz\u00e3o da pandemia do coronav\u00edrus, as tradicionais celebra\u00e7\u00f5es da Semana Santa em Goi\u00e1s est\u00e3o suspensas https://t.co/LClrqz0ykg"
        },
        {
            "author_id": "1026559972384100352",
            "created_at": "2020-04-05T14:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "84439688",
                        "start": 32,
                        "username": "anaranha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246813973095342081",
            "in_reply_to_user_id": "1026559972384100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale tamb\u00e9m ler a reportagem da @anaranha, que acompanhou o resgate de 38 pessoas em um garimpo ilegal na Floresta Nacional do Amana, em Itaituaba. A dona do garimpo, Raimunda Oliveira Nunes entrou na lista suja divulgada na \u00faltima sexta-feira. \n\nhttps://t.co/qBjlh2pZ45"
        },
        {
            "author_id": "103296936",
            "created_at": "2020-04-05T13:46:38.000Z",
            "id": "1246796391210463233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vi um slam foda com o Lucas Afonso no Parque Municipal de BH, com v\u00e1ri@s poetas, o Luz Ribeiro, tamb\u00e9m de SP, Jo\u00e3o Paiva e Pieta Poeta aqui de BH, a Bell Pu\u00e3, do Recife... Nem lembro quem ganhou a batalha, acho que foi ele, mas o p\u00fablico foi quem mais ganhou. https://t.co/L205snOjxU"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-05T12:51:10.000Z",
            "id": "1246782432776511489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/acT0CKhsOQ"
        },
        {
            "author_id": "1220530098857791488",
            "created_at": "2020-04-05T12:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "20913287",
                        "start": 0,
                        "username": "jorgeroriz"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "357030742",
                        "start": 12,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "128372940",
                        "start": 22,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246781537711992833",
            "in_reply_to_user_id": "20913287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorgeroriz @Biakicis @jairbolsonaro Foi pescar em \u00e1rea protegida depois fritou o fiscal !!!!"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2020-04-05T04:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2912654471",
                        "start": 81,
                        "username": "ChoiceJMC"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1246658069389549569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O medo de falhar acelera sua derrota\nA sede de vencer \u00e9 o que muda sua postura\" @choicejmc\n\nCaminho do Pico dos 3 Munic\u00edpios - PETP em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/FtWWQQBCgC"
        },
        {
            "author_id": "1054742700875022337",
            "created_at": "2020-04-05T02:42:34.000Z",
            "id": "1246629271159832576",
            "in_reply_to_user_id": "30618138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusonna Parque nacional da serra do cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1246075425014476804",
            "created_at": "2020-04-05T02:42:08.000Z",
            "id": "1246629164255531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi a template do csa raiz e\n\nEU SABIA que a festa da fam\u00edlia no parque municipal n\u00e3o tinha sido s\u00f3 um del\u00edrio meu"
        },
        {
            "author_id": "484088570",
            "created_at": "2020-04-05T02:02:43.000Z",
            "id": "1246619242063114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca\ud83d\udc9a https://t.co/BBYL92WBfd https://t.co/k4C2rirnw5"
        },
        {
            "author_id": "1245194459421257730",
            "created_at": "2020-04-05T01:23:15.000Z",
            "id": "1246609313868611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voce so vence amanh\u00e3 se nao desistir hoje\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/iCyCWn7M4x"
        },
        {
            "author_id": "2166780028",
            "created_at": "2020-04-05T00:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1246596673989742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom rememorar... Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brasil, 2019 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/jwE4wwfgdP"
        },
        {
            "author_id": "150046034",
            "created_at": "2020-04-05T00:24:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1246594496751702017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 uma LIFE\n______\nSaudade da presen\u00e7a\nDa natureza pertinho\nDe estar dentro dela\n\nNatureza, cuida de n\u00f3s humanos que perdemos o jeito de continuarmos vivendo nesse mundo. \n\nNos reensina. em Floresta Nacional\u2026 https://t.co/wlTFMaUBYg"
        },
        {
            "author_id": "1057183291",
            "created_at": "2020-04-05T00:24:04.000Z",
            "id": "1246594416107819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anota a\u00ed, um dia eu vou tirar uma foto com meu amor l\u00e1 no parque nacional de Banff\nPuta que pariiiiiiu"
        },
        {
            "author_id": "150046034",
            "created_at": "2020-04-05T00:22:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1246594031884394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 uma LIFE\n______\nSaudade da presen\u00e7a\nDa natureza pertinho\nDe estar dentro dela\n\nNatureza, cuida de n\u00f3s humanos que perdemos o jeito de continuarmos vivendo nesse mundo. \n\nNos reensina. em Floresta Nacional do\u2026 https://t.co/5yeP2UVod1"
        },
        {
            "author_id": "21005482",
            "created_at": "2020-04-05T00:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "157226645",
                        "start": 0,
                        "username": "JoseMedeirosMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246594001173692418",
            "in_reply_to_user_id": "157226645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseMedeirosMT Olha em volta a destrui\u00e7\u00e3o se for em \u00e1rea protegida tem que ser assim mesmo.. pq \u00e9 pior que crian\u00e7a em quarentena  vc fala dez x n\u00e3o adianta .. s\u00f3 castigo"
        },
        {
            "author_id": "150046034",
            "created_at": "2020-04-05T00:21:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1246593844117827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 uma LIFE\n______\nSaudade da presen\u00e7a\nDa natureza pertinho\nDe estar dentro dela\n\nNatureza, cuida de n\u00f3s humanos que perdemos o jeito de continuarmos vivendo nesse mundo. \n\nNos reensina. em Floresta Nacional do\u2026 https://t.co/JC0zLBplq4"
        },
        {
            "author_id": "85383320",
            "created_at": "2020-04-05T00:12:31.000Z",
            "id": "1246591512634363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petropolitano \u00e9 tudo assim, n\u00e3o gosta de fulano, n\u00e3o gosta de ciclano, mas qualquer show t\u00e1 l\u00e1 tirando fotinha na entrada do parque municipal, de saia, meia cal\u00e7a e bota!"
        },
        {
            "author_id": "150046034",
            "created_at": "2020-04-05T00:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1246591274196635652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIFE em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/3saxeaVWoC"
        },
        {
            "author_id": "150046034",
            "created_at": "2020-04-05T00:06:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1246589913635729409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIFE em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/XKQmHOroBN"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2020-04-04T23:35:23.000Z",
            "id": "1246582168060596229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Senadoc n\u00f3s vamos mostrar a vida em 12 comunidades e duas terras ind\u00edgenas, localizadas na nossa mais antiga e at\u00e9 hoje maior Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u2013 a Boca de Mamirau\u00e1. #document\u00e1rio #audiovisual https://t.co/M2NIuL3YLV"
        },
        {
            "author_id": "747767917",
            "created_at": "2020-04-04T21:18:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.043247,
                        -26.485107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1246547599664046082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 (oi bochechas) em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/YdK3ovbLZU"
        },
        {
            "author_id": "52129421",
            "created_at": "2020-04-04T21:14:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.027923,
                        -22.973245
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1246546774208262146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observem as cores do c\u00e9u no outono...\n\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n#coresdooutono \ud83c\udf41\n#auntumn \n#outono\n#abril em Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/fKDaKOscbU"
        },
        {
            "author_id": "715882089963499520",
            "created_at": "2020-04-04T20:18:52.000Z",
            "id": "1246532712879591425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM V\u00cdDEO | Fogo destr\u00f3i \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o no Banhado Grande - Do in\u00edcio da noite de sexta at\u00e9 a manh\u00e3 de s\u00e1bado Bombeiros lutaram contra inc\u00eandio na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/JZ56GUPBQj https://t.co/aIKK5MB6JF"
        },
        {
            "author_id": "816296187070447617",
            "created_at": "2020-04-04T20:16:56.000Z",
            "id": "1246532223446155264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou desafiando todos a postar uma foto que voc\u00ea tirou de um lugar em que esteve. a \u00fanica coisa \u00e9 que voc\u00ea N\u00c3O aparece nele. apenas uma foto, sem descri\u00e7\u00e3o. vamos inundar perfis com paisagens para facilitar esse isolamento.\n\nParque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed, Brasil https://t.co/FicsEXBCQL https://t.co/6be94ZOMEh"
        },
        {
            "author_id": "1092562077980467200",
            "created_at": "2020-04-04T20:05:54.000Z",
            "id": "1246529449253916673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada Real do Com\u00e9rcio Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1. https://t.co/5h7lwnRlXK"
        },
        {
            "author_id": "160554168",
            "created_at": "2020-04-04T19:31:22.000Z",
            "id": "1246520757221568517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u hoje com fluxo menor de \u00e1gua. Parque Nacional fechado! https://t.co/rrlTLGsero"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-04T18:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1246505261596127233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades desse acampamento !!!\n\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\n.\n.\nParque Nacional do Capara\u00f3\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem #viajar\u2026 https://t.co/DOwrqD2eJF"
        },
        {
            "author_id": "55668875",
            "created_at": "2020-04-04T18:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "16609306",
                        "start": 0,
                        "username": "camilanunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246504435989336065",
            "in_reply_to_user_id": "55668875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilanunes Eu repostei a foto da amiga L\u00edvia Laranjeira, em que ela mostra um casal caminhando na beira da praia no Parque Nacional Manuel Antonio, na Costa Rica. H\u00e1 muita vegeta\u00e7\u00e3o \"cercando\" o mar tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-04T18:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1246501612241248264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E em breve estaremos aqui ..\n\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f...\n.\n.\nParque Nacional do Capara\u00f3\n.\nPico da Bandeira\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso!!\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas\u2026 https://t.co/MnpNNNcAiz"
        },
        {
            "author_id": "76942101",
            "created_at": "2020-04-04T18:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "57254597",
                        "start": 63,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246497952279007235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional no Afeganist\u00e3o renova a esperan\u00e7a no pa\u00eds. Via @CicloVivo https://t.co/8rakbdiN7h #dicapipa #dicadeleitura #digital"
        },
        {
            "author_id": "3185177007",
            "created_at": "2020-04-04T17:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1200173229245120513",
                        "start": 5,
                        "username": "jovemruff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246495693239451649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saca @jovemruff \n\n \"A ag\u00eancia de not\u00edcias Nova China informou que desta vez quatro UFOs foram vistos por dezenas de pessoas no Parque Municipal de Chongqing. Segundo o relato das testemunhas, os aparelhos apresentavam quatro luzes e tinham a forma de diamante\"...+"
        },
        {
            "author_id": "776260678265016320",
            "created_at": "2020-04-04T17:42:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "899769321307635712",
                        "start": 0,
                        "username": "moosesinistro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1246493337793806336",
            "in_reply_to_user_id": "899769321307635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moosesinistro cocoz\u00e3o de ponta grossa, se eu n\u00e3o me engano era pra representar o parque nacional da vila velha e as arauc\u00e1rias HAUAHAUAHU"
        },
        {
            "author_id": "193361973",
            "created_at": "2020-04-04T17:36:19.000Z",
            "id": "1246491803198664705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos acasos da vida antes da quarentena #photography #photo #belohorizonte em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/HrSDK4GkWB"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2020-04-04T17:32:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1246490733202173956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/CQw7TRyHVo"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2020-04-04T17:23:25.000Z",
            "id": "1246488557696385025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ImagensDeAfeto segue sua andan\u00e7a...\nFotos: Via l\u00e1ctea na Floresta Nacional de Sobral; Arapap\u00e1 (Cochlearius cochlearius); Torre e\u00f3lica na Pedra do Sal (PI); Alguns voos pelo litoral do Cear\u00e1 e o final de tarde nas\u2026 https://t.co/FBhagFuf2m"
        },
        {
            "author_id": "1192808809808515072",
            "created_at": "2020-04-04T17:15:51.000Z",
            "id": "1246486652740141059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se n\u00e3o fosse a quarentena eu estaria agora no parque nacional da lagoa do peixe capturando ma\u00e7aricos com uma rede de canh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1137869217234083845",
            "created_at": "2020-04-04T16:26:52.000Z",
            "id": "1246474327400185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/9aoHYyFNU7"
        },
        {
            "author_id": "33573411",
            "created_at": "2020-04-04T16:21:33.000Z",
            "id": "1246472990407249921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul \ud83e\udd8b\ud83c\udf43 #paradise em Reserva Biol\u00f3gica de Santa Izabel - Pirambu/SE https://t.co/Yyc92n4M8x"
        },
        {
            "author_id": "1245459874957463558",
            "created_at": "2020-04-04T16:13:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "1227624512528769024",
                        "start": 191,
                        "username": "wqlovesyl"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "1208253259451949056",
                        "start": 202,
                        "username": "YUNMENGJ1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246470926776049666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para as minhas amadas amigas (as vzs nem t\u00e3o amadas assim cof cof wen qing) comprei para vcs o parque nacional de banff que fica no canad\u00e1, espero que aproveitem bem e sejam muito felizes!!! @wqlovesyl @YUNMENGJ1 https://t.co/la0L7i460e"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2020-04-04T16:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "121828021",
                        "start": 108,
                        "username": "governo_rs"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1164244075257769984",
                        "start": 120,
                        "username": "meioambienters"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246467743853039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MeioAmbiente: Equipe da Sema sobrevoou \u00e1rea atingida e contatou fuma\u00e7a, mas n\u00e3o h\u00e1 mais focos de inc\u00eandio (@governo_rs @meioambienters)\nhttps://t.co/dDrHoLdq0t https://t.co/vzJZP0hpbf"
        },
        {
            "author_id": "82090893",
            "created_at": "2020-04-04T15:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16478729",
                        "start": 0,
                        "username": "sejehomi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246465589314498565",
            "in_reply_to_user_id": "82090893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sejehomi Professor Morais foi um dos fundadores do Col\u00e9gio Dom Vi\u00e7oso (???), o antigo nome da rua era Paraibuna (???) e por baixo dela passa o c\u00f3rrego Acaba Mundo (???) que desaguar(ria) no Parque Municipal. https://t.co/glpHxpwfHF"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2020-04-04T15:44:47.000Z",
            "id": "1246463734492672002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/hq38JzXEsN"
        },
        {
            "author_id": "127229331",
            "created_at": "2020-04-04T15:07:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1228409084774436869",
                        "start": 22,
                        "username": "p_pardinis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246454402485010433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de agradecer @p_pardinis e @brunosmarques2 pela participa\u00e7\u00e3o na nossa reuni\u00e3o no parque municipal. Conversa extremamente agrad\u00e1vel sobre os mais diversos t\u00f3picos da pol\u00edtica brasileira."
        },
        {
            "author_id": "1018492846922444801",
            "created_at": "2020-04-04T15:00:00.000Z",
            "id": "1246452466071134210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Lagodechi, Ge\u00f3rgia\nIg: ahpflaum https://t.co/qH4tgXFab6"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-04-04T14:00:01.000Z",
            "id": "1246437369818927104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar a #quarentena para conhecer o #RJ e programar a pr\u00f3xima viagem? O Monumento Natural dos Cost\u00f5es Rochosos, em #RiodasOstras, foi transformado em reserva ecol\u00f3gica e possui grande riqueza de fauna e flora, al\u00e9m de uma bela vista do nascer do sol\u2600.\n#TurismoRJ https://t.co/JS9Ep6bruU"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2020-04-04T13:04:43.000Z",
            "id": "1246423454280187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos melhores lugares do mundo para trekking de gorilas, o Parque Nacional Impenetr\u00e1vel de Bwindi ocupa 124 milhas quadradas no sudoeste de Uganda. https://t.co/39wRfcCoG0"
        },
        {
            "author_id": "101102438",
            "created_at": "2020-04-04T12:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "958782128619229184",
                        "start": 0,
                        "username": "juniormonts"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246417055307481089",
            "in_reply_to_user_id": "958782128619229184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juniormonts Pelo que pude apurar, a responsabilidade \u00e9 do governo do estado, uma vez que o mirante faz parte do Parque Estadual do Lajeado."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-04T11:43:29.000Z",
            "id": "1246403011435429892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/QrjTzcPJ9U"
        },
        {
            "author_id": "1168537729568858112",
            "created_at": "2020-04-04T11:05:39.000Z",
            "id": "1246393490914906113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MEM\u00d3RIA DE UM PEQUENO POVO\nFoi criado em 1981 para homenagear a popula\u00e7\u00e3o e a extinta aldeia. O Museu Etnogr\u00e1fico de Vilarinho das Furnas \u00e9 um dos maiores atrativos tur\u00edsticos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nSaiba +   https://t.co/TxHbrNlHNP https://t.co/uIeNT58VUi"
        },
        {
            "author_id": "983157482",
            "created_at": "2020-04-04T10:24:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.08485177,
                        -22.44601089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1246383205000904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !!!\nRespirar Natureza e tudo de bom... em Parque Natural Municipal Fazenda Santa Cec\u00edlia do Ing\u00e1 https://t.co/mvzdj98SKl"
        },
        {
            "author_id": "1109455697115254786",
            "created_at": "2020-04-04T06:00:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e8e646fde1782f7"
            },
            "id": "1246316793330835457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 vou cantar a jogada pra voc\u00eas! Assim que terminar a quarentena, a fita \u00e9 cada um levar seu cooler com cerveja pro parque municipal, munidos de uma JBL e um ma\u00e7o de pai\u00f3u. O resto voc\u00eas j\u00e1 sabem muito bem. Vai ser o rol\u00ea do s\u00e9culo!"
        },
        {
            "author_id": "1129604452758032384",
            "created_at": "2020-04-04T05:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "711845958083088385",
                        "start": 0,
                        "username": "fotobristoc"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1217051657734950914",
                        "start": 13,
                        "username": "WalterPinto1"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2521069856",
                        "start": 27,
                        "username": "lucasrohan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246311110669713409",
            "in_reply_to_user_id": "711845958083088385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fotobristoc @WalterPinto1 @lucasrohan O problema \u00e9 que n\u00e3o foi longe do Parque Nacional de Yellowstone. N\u00e3o \u00e9 l\u00e1 que dizem ter o maior vulc\u00e3o subterr\u00e2neo do Mundo ou estou enganado?"
        },
        {
            "author_id": "3002510405",
            "created_at": "2020-04-04T03:09:37.000Z",
            "id": "1246273691115294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus adicionei como meta pra minha vida ir num Safari e de prefer\u00eancia no parque nacional do serengeti na Tanz\u00e2nia, ver os le\u00f5es, babu\u00ednos, elefantes, guepardos, zebras e tudo os outros \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1164244075257769984",
            "created_at": "2020-04-04T02:36:14.000Z",
            "id": "1246265292369641472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge neste momento a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Banhado Grande, na regi\u00e3o metropolitana. (continua) https://t.co/UnLWGUdrWQ"
        },
        {
            "author_id": "1163269753701654528",
            "created_at": "2020-04-04T02:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246263951387701248",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra De frequentar a cachoeira perto de casa. \u00c9 num parque municipal de preserva\u00e7\u00e3o...\nSaudade de deitar na pedra gelada e olhar as nuves passando, enquanto o som da cachoeira parece um mix de vozes..."
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2020-04-04T01:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "94332695",
                        "start": 245,
                        "username": "prefilhota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246250065217421313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 16/2020 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7O 01/2020 - PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 44/2020 [PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA DO ACESSO AO PARQUE MUNICIPAL MORRO DO BA\u00da] #Not\u00edciasDeIlhota #Ilhota #PrefeituraDeIlhota #DOMIlhota #Di\u00e1rioOficialDosMunic\u00edpios @prefilhota https://t.co/O9OAwvVQXj"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-04T01:01:49.000Z",
            "id": "1246241530655977477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/DuYbEg8zpg\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/qsP104k9ML"
        },
        {
            "author_id": "95932321",
            "created_at": "2020-04-04T00:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "18803690",
                        "start": 0,
                        "username": "felipezarate"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246237153643954179",
            "in_reply_to_user_id": "18803690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipezarate 26 o 27 (Zona Sur, Parque Nacional Piedras Blancas o Parque Nacional Corcovado)"
        },
        {
            "author_id": "227152286",
            "created_at": "2020-04-04T00:36:35.000Z",
            "id": "1246235179846377475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu algo semelhante com minha turma na \u00e9poca do col\u00e9gio, meu Deus eu gaitei horrores. Passeio \u00e9pico no parque municipal https://t.co/QPcJdW1B7S"
        },
        {
            "author_id": "958087856769118215",
            "created_at": "2020-04-03T23:59:03.000Z",
            "id": "1246225732638031879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira coisa q eu for fazer quando eu voltar pra escola vai ser andar no Parque Municipal,mo sdds de fazer caminhada la"
        },
        {
            "author_id": "2809618687",
            "created_at": "2020-04-03T23:06:19.000Z",
            "id": "1246212464267669506",
            "in_reply_to_user_id": "29464991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SylviaC0724 Parque Estadual Serra do Papagaio, #Brasil https://t.co/lsDmDm8RVm"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2020-04-03T23:03:37.000Z",
            "id": "1246211784937222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida visa evitar impedir a circula\u00e7\u00e3o de turistas, a dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19 e o iminente colapso do sistema de sa\u00fade do munic\u00edpio. Agentes da Guarda Civil Municipal far\u00e3o a fiscaliza\u00e7\u00e3o para que a decis\u00e3o seja cumprida. https://t.co/pZnCw3c0qD https://t.co/INJFw7w2um"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-04-03T22:37:13.000Z",
            "id": "1246205140606091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nPor olavoneto10 \ud83d\udd30Trekking Volta Completa (360\u00b0) Ilha Grande 2020\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nMais de 130 quil\u00f4metros percorridos em 11 dias pelas praias paradis\u00edacas mais lindas do nosso pa\u00eds! \ud83c\udfdd\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udccdReserva Biol\u00f3gica Estadual\u2026 https://t.co/KCKxi7uSwo"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2020-04-03T21:00:00.000Z",
            "id": "1246180675025158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Para evitar aglomera\u00e7\u00e3o, o local foi cuidadosamente escolhido: a grade do parque municipal, no centro de Belo Horizonte. Os alimentos pendurados aparecem na hora certa para quem mais precisa\nhttps://t.co/UL9Tm4EEcj #JornalDaRecord #JR24H"
        },
        {
            "author_id": "1245763671449534464",
            "created_at": "2020-04-03T20:38:03.000Z",
            "id": "1246175150007091207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70 km ao sul de Luanda fica o Parque Nacional da Qui\u00e7ama expansivo, originalmente a casa de t\u00e3o ca\u00e7a grande como o elefante e a palanca-negra-gigante. No entanto, hoje em dia os seus residentes incluem os elefantes, os le\u00f5es, e o peixe-boi africano. https://t.co/WTnm0OrWxF"
        },
        {
            "author_id": "2573203858",
            "created_at": "2020-04-03T20:14:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246169347544023044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/LTNV7VTb7A via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-04-03T19:39:03.000Z",
            "id": "1246160301499625473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA autua infrator por descumprir embargo e concluir estrada em \u00e1rea protegida de assentamento para encurtar caminho \u00e0 sua fazenda: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Jardim autua infrator em R$ 10 mil por descumprir embargo e concluir estrada em \u00e1rea\u2026 https://t.co/cqu3d3RiEy https://t.co/7EG7HfMB7M"
        },
        {
            "author_id": "364263963",
            "created_at": "2020-04-03T19:13:27.000Z",
            "id": "1246153858935599105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Brigadeiro - MG https://t.co/LS4VcVzESo https://t.co/0rqPDskMnI"
        },
        {
            "author_id": "837675917778501634",
            "created_at": "2020-04-03T19:01:05.000Z",
            "id": "1246150749719052293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thingvellir | Parque Nacional | Isl\u00e2ndia https://t.co/jBNyTOlcUj https://t.co/ncGk5dxXkV"
        },
        {
            "author_id": "977290821409091584",
            "created_at": "2020-04-03T18:56:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1353456220355616771",
                        "start": 0,
                        "username": "indiadeiphone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246149617303068673",
            "in_reply_to_user_id": "1176661865885261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@indiadeiphone Ai depende das pessoas tamb\u00e9m. Em BH \u00e9 uma luta pra n\u00e3o sumirem com os animais (ainda mais com desculpa do carrapato estrela). Na Pampulha, no Parque Municipal e no das Mangabeiras vira e mexe tem problema com comunidades querendo controlar/tirar os animais de circula\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1229273275634679808",
            "created_at": "2020-04-03T18:54:51.000Z",
            "id": "1246149178822197250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sinto tanta saudade da floresta nacional, tudo que tenho estudado me remete a Flona..."
        },
        {
            "author_id": "1106276163775840256",
            "created_at": "2020-04-03T18:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "846361839810363392",
                        "start": 0,
                        "username": "doutorplankton"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2ceb13c6f7a90c33"
            },
            "id": "1246145567962660865",
            "in_reply_to_user_id": "846361839810363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@doutorplankton @UmaPess24600893 Norte do ES, cidade de Pancas.\nAqui s\u00f3 tem pedra kkkk, \u00e9 Parque Nacional, s\u00f3 dar uma pesquisada a\u00ed Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas."
        },
        {
            "author_id": "182987933",
            "created_at": "2020-04-03T18:26:40.000Z",
            "id": "1246142087642431489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Igua\u00e7u teve a menor vaz\u00e3o de 2020 nesta quinta-feira (5) nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 da Companhia Paranaense de Energia (Copel), respons\u00e1vel pelo monitoramento hidrol\u00f3gico do rio, ao G1 Paran\u00e1.  #CataratasdoIgua\u00e7u https://t.co/zNGmZbGwAO https://t.co/K0YA5M5ybo"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2020-04-03T18:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "185874758",
                        "start": 123,
                        "username": "AcadiaNPS"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "944522754",
                        "start": 164,
                        "username": "mtaylor_photo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246141423747043330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea atrav\u00e9s de uma caverna no Parque Nacional Acadia, Maine, EUA.\n\nMilky Way through a cave in Acadia National Park @AcadiaNPS, Maine, USA.\n\n(c) Mike Taylor @mtaylor_photo https://t.co/tP0CNT4gxh 27/2/2018 https://t.co/Z1QZO9kGp0"
        },
        {
            "author_id": "1117451519316635649",
            "created_at": "2020-04-03T18:10:34.000Z",
            "id": "1246138037437898754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia 19 pessoas por concess\u00f5es irregulares de explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/1aCIxwQzlu"
        },
        {
            "author_id": "1244394975258951681",
            "created_at": "2020-04-03T18:08:49.000Z",
            "id": "1246137595320586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Maior reserva extrativista do Brasil amea\u00e7ada\"\n\nA reserva extrativista Verde Para Sempre est\u00e1 amea\u00e7ada pela ocupa\u00e7\u00e3o de latifundi\u00e1rios. \u00c9 a maior reserva extrativista do pa\u00eds com 1,3 milh\u00e3o de hectares.\n\nLeia no site:\nhttps://t.co/1gTyk3B37H https://t.co/vxt0mrknrn"
        },
        {
            "author_id": "2802536708",
            "created_at": "2020-04-03T17:31:03.000Z",
            "id": "1246128090117337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#discografia\n\nEm 2009 o Rocknova participou do festival Conex\u00e3o Vivo e foi a banda mais votada do pa\u00eds. Com isso, tocamos no Parque Municipal abrindo o evento e tivemos uma m\u00fasica nossa inclu\u00edda na colet\u00e2nea do\u2026 https://t.co/NLdIyuhUo0"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2020-04-03T16:39:52.000Z",
            "id": "1246115210911518722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF denuncia 19 pessoas por concess\u00f5es irregulares de explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual do Amap\u00e1.\nEx-gestores de \u00f3rg\u00e3os ambientais e particulares benefici\u00e1rios das concess\u00f5es est\u00e3o entre os acusados   https://t.co/8E5CqMv1lq"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-03T14:31:43.000Z",
            "id": "1246082962183127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/k3fauyEw9D\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/qsRVvkLl5Z"
        },
        {
            "author_id": "52284152",
            "created_at": "2020-04-03T13:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1246074241696464900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/TZ3LzMU3Lo via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-03T12:33:51.000Z",
            "id": "1246053298274275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu-preto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/wwxXOGNf0H"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-03T12:31:59.000Z",
            "id": "1246052826968702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Uj8QbakHUj\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/KTbYHpDooB"
        },
        {
            "author_id": "962672662060388352",
            "created_at": "2020-04-03T11:12:51.000Z",
            "id": "1246032912048365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "El l\u00edmite K/Pg de Agost (Alicante) declarado monumento natural \ud83d\udc4f #FossilFriday https://t.co/RA5A5fkC7H https://t.co/yWTyJixU3s"
        },
        {
            "author_id": "4919162759",
            "created_at": "2020-04-03T10:40:51.000Z",
            "id": "1246024859848761345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o projeto SILVPAST\n\nATN-Associa\u00e7\u00e3o Transum\u00e2ncia e Natureza, parceira do projeto \u00e9 uma ONG sem fins lucrativos sediada em Figueira de Castelo Rodrigo. Gestora da \u00c1rea Protegida Reserva Faia Brava tem como objetivo criar um modelo de gest\u00e3o local e sustent\u00e1vel de recursos https://t.co/mA38DJYg8O"
        },
        {
            "author_id": "4143023729",
            "created_at": "2020-04-03T05:32:13.000Z",
            "id": "1245947192273260546",
            "in_reply_to_user_id": "70139140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 144,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Juarezelone Por n\u00e3o poder construir minha mans\u00e3o no para\u00edso natural que eu queria porque \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "734868646644862977",
            "created_at": "2020-04-03T04:49:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4837147811",
                        "start": 0,
                        "username": "liviasupeletto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "1245936497255010304",
            "in_reply_to_user_id": "4837147811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liviasupeletto Kkkkk ela t\u00e1 bem, calma, tem uma que mora a mais de 10 anos no banheiro de uma reserva biol\u00f3gica em Sooretama"
        },
        {
            "author_id": "106729403",
            "created_at": "2020-04-03T04:20:01.000Z",
            "id": "1245929021713473539",
            "in_reply_to_user_id": "94694751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodolfo_mad Cariocas no Parque Nacional.\nEu sinto uma paz, uma sensa\u00e7\u00e3o de  conforto l\u00e1... \u00e9 indescrit\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-04-03T04:10:18.000Z",
            "id": "1245926575964487681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia 19 pessoas por concess\u00f5es irregulares de explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/cvKSw7z9II"
        },
        {
            "author_id": "120531649",
            "created_at": "2020-04-03T04:06:39.000Z",
            "id": "1245925658103963649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural La Portada celebra 30 aniversario como \u00e1rea protegida https://t.co/Y7l5gCO7my"
        },
        {
            "author_id": "261192120",
            "created_at": "2020-04-03T03:53:24.000Z",
            "id": "1245922321916776448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eita trov\u00f5es gostosos por ta em casa com para raios seguros e n\u00e3o em cima de mim em um parque estadual ne paulo cesar"
        },
        {
            "author_id": "403447423",
            "created_at": "2020-04-03T03:31:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33f238081a553a73"
            },
            "id": "1245916684281507841",
            "in_reply_to_user_id": "403447423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 parque estadual paulo c\u00e9sar vinha (lagoa de cara\u00eds)\n2\u00b0 e 3\u00b0 praia dos padres \n4\u00b0 tr\u00eas prais\n\ntodas em guarapari"
        },
        {
            "author_id": "1967618972",
            "created_at": "2020-04-03T02:39:53.000Z",
            "id": "1245903819986407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIST\u00c9RIO EM BOA ESPERAN\u00c7A \n\ud83d\ude31\nUm agente do Parque Estadual da Serra da Boa Esperan\u00e7a encontrou essa pe\u00e7a na subida da serra. Ela est\u00e1 em um encosta. N\u00e3o se sabe quem deixou o material no local. Voc\u00ea arrisca um\u2026 https://t.co/JycMBPw1vn"
        },
        {
            "author_id": "961389930957234176",
            "created_at": "2020-04-03T01:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "976270337045401601",
                        "start": 0,
                        "username": "AEnriquemichel1"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1624180027",
                        "start": 17,
                        "username": "Libertad_Ven18"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "146201916",
                        "start": 33,
                        "username": "montiellu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245885587334324226",
            "in_reply_to_user_id": "976270337045401601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AEnriquemichel1 @Libertad_Ven18 @montiellu Ese parque  Nacional. No se est\u00e1 quemando!!"
        },
        {
            "author_id": "1038198639749943296",
            "created_at": "2020-04-03T01:23:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44517183,
                        -25.68016936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1245884540654059525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"quando voc\u00ea for bater, Camila, avisa!\" \neste \u00e9 o resultado da foto! \nNo mais, saudades desse lugar! em Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina https://t.co/6NMGgycEgj"
        },
        {
            "author_id": "1108523016118513664",
            "created_at": "2020-04-03T01:22:55.000Z",
            "id": "1245884453039280129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha, Paran\u00e1 https://t.co/YdUFj3GR2b"
        },
        {
            "author_id": "45354968",
            "created_at": "2020-04-03T01:01:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.215984,
                        -15.177128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "1245879041422393345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt num lugar lindo e longe! em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/m4Ybhm4PiK"
        },
        {
            "author_id": "442899325",
            "created_at": "2020-04-03T00:48:44.000Z",
            "id": "1245875851075497987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/QT99bQzyhG"
        },
        {
            "author_id": "182118497",
            "created_at": "2020-04-03T00:42:20.000Z",
            "id": "1245874239758045187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sou adepto da # mais #bateusaudades #tbt em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/LRuLxyNa7c"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2020-04-02T23:36:00.000Z",
            "id": "1245857546163720192",
            "in_reply_to_user_id": "2217637429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nascimentoquel_ Pico da bandeira, parque nacional do Capara\u00f3, divisa de Minas com esp\u00edrito santo."
        },
        {
            "author_id": "809712099186180096",
            "created_at": "2020-04-02T23:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245855664099848193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/bK7IiLEVCD via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "809712099186180096",
            "created_at": "2020-04-02T23:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245855380145496070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/KIyUYPYSOF via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "189300494",
            "created_at": "2020-04-02T23:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5874569,
                        -25.53478215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1245853400329146369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT maio 2012 \u2022 #REFLEXAO O Parque Nacional Cataratas do Igua\u00e7u  \u00e9 uma das sete maravilhas do mundo moderno e me lembrar deste lugar me faz refletir e valorizar o contato \ud83e\udd1d com o mundo e as pessoas! #VAIPASSAR \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/gSlAhWKfSd"
        },
        {
            "author_id": "2722157233",
            "created_at": "2020-04-02T22:50:52.000Z",
            "id": "1245846187472756736",
            "in_reply_to_user_id": "2722157233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins https://t.co/rYCNfGIoou"
        },
        {
            "author_id": "2722157233",
            "created_at": "2020-04-02T22:27:53.000Z",
            "id": "1245840403602894849",
            "in_reply_to_user_id": "2722157233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o https://t.co/joVJm4yTPB"
        },
        {
            "author_id": "519658893",
            "created_at": "2020-04-02T22:09:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245835815005163521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/zQcaW8bFda via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "1214934575367020544",
            "created_at": "2020-04-02T22:03:16.000Z",
            "id": "1245834208414597121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, mais um incompetente para gerir um bioma rico e cheio de biodiversidade. Que cansa\u00e7o, meu pai!\n\nhttps://t.co/nzhjEMwJC1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-04-02T21:52:01.000Z",
            "id": "1245831379624980487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O presidente do ICMBio nomeou nesta quinta-feira (02) o Coronel do Corpo de Bombeiros, Claudio da Silva Santos, para assumir a chefia do Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1, uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o conhecidas do Nordeste.\n\nhttps://t.co/5CuOwaT81C"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2020-04-02T21:32:06.000Z",
            "id": "1245826367175835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia 19 pessoas por concess\u00f5es irregulares de explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual do Amap\u00e1\nEx-gestores de \u00f3rg\u00e3os ambientais e particulares benefici\u00e1rios das concess\u00f5es est\u00e3o entre os acusados\nhttps://t.co/hGl3oeiemL https://t.co/ZidFMA8f2M"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2020-04-02T21:18:00.000Z",
            "id": "1245822816118870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "MPF denuncia 19 pessoas por concess\u00f5es irregulares de explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual do Amap\u00e1 - https://t.co/R04kpmmBY7"
        },
        {
            "author_id": "357213940",
            "created_at": "2020-04-02T21:05:04.000Z",
            "id": "1245819563868127235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural La Portada celebra 30 aniversario como \u00e1rea protegida https://t.co/iKFIRR70Zu"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2020-04-02T21:03:23.000Z",
            "id": "1245819139975000066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF denuncia 19 pessoas por concess\u00f5es irregulares de explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/r2OcBz6OVf https://t.co/KGsQuRie1Y"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2020-04-02T21:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 123,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245818987176439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia 19 pessoas por concess\u00f5es irregulares de explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/nNUxsVf3dz via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2020-04-02T21:01:11.000Z",
            "id": "1245818584208683009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF denuncia 19 pessoas por concess\u00f5es irregulares de explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/uTqkfTLPIW https://t.co/p7rmdqj0nN"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2020-04-02T20:39:07.000Z",
            "id": "1245813031419985920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia 19 pessoas por concess\u00f5es irregulares de explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual do Amap\u00e1.\nEx-gestores de \u00f3rg\u00e3os ambientais e particulares benefici\u00e1rios das concess\u00f5es est\u00e3o entre os acusados."
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2020-04-02T20:37:01.000Z",
            "id": "1245812505051574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF denuncia 19 pessoas por concess\u00f5es irregulares de explora\u00e7\u00e3o na Floresta Estadual do Amap\u00e1. Ex-gestores de \u00f3rg\u00e3os ambientais e particulares benefici\u00e1rios das concess\u00f5es est\u00e3o entre os acusados  https://t.co/8E5CqMv1lq"
        },
        {
            "author_id": "847183396275138562",
            "created_at": "2020-04-02T20:04:02.000Z",
            "id": "1245804202510737411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 sentindo tanta falta das minhas trilhas no parque Nacional.\nSozinha e com o meu fone.\nSujar meu t\u00eanis de lama e ouvir o som da cachoeira."
        },
        {
            "author_id": "2283825673",
            "created_at": "2020-04-02T19:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "109424506",
                        "start": 16,
                        "username": "Radio98Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245799916737310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escutei aqui na @Radio98Oficial mas quem tiver mais informa\u00e7\u00f5es, como funciona o VARAL DO BEM ?\n\nParece que fazem kits de alimentos e deixam pendurados no Parque Municipal para moradores de rua, n\u00e3o tenho Instagram....paraece que tem p\u00e1gina la...\n\nAlgu\u00e9m sabe mais ?"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2020-04-02T19:33:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1245796535490797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse #tbt \u00e9 saudade de grandes trilhas como essa do Parque Nacional do Itatiaia no Rio de Janeiro.\n\nUm lugar incr\u00edvel para ter um contato e experi\u00eancia em meio a natureza.\n\nSe ainda n\u00e3o conhece, te convidamos a ir\u2026 https://t.co/3aC9maU4bD"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-02T19:11:53.000Z",
            "id": "1245791076696371203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/17NLbTf0af\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/eZWlXyatN9"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-02T19:11:52.000Z",
            "id": "1245791075723358208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Tk7fjrearw\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/CrhHpcbsoq"
        },
        {
            "author_id": "365626732",
            "created_at": "2020-04-02T19:03:03.000Z",
            "id": "1245788854633799681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u registram a menor vaz\u00e3o de \u00e1gua do ano.  261 mil litros de \u00e1gua por segundo, normal e de 1,5 milh\u00e3o. O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o deste o dia 18 de mar\u00e7o. A medida \u00e9 uma forma de prevenir a propaga\u00e7\u00e3o do novo #coronavirus https://t.co/LIk8ysh4m1"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-02T18:51:59.000Z",
            "id": "1245786069766934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uZvm73Zdb8\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/BXEXSKAbhB"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-02T18:51:59.000Z",
            "id": "1245786068760383491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Tk7fjrearw\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/gycrwTgXZK"
        },
        {
            "author_id": "267765780",
            "created_at": "2020-04-02T18:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245777537629913090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/5mBZxtPVIa via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-04-02T18:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "15155074",
                        "start": 5,
                        "username": "PearlJam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245777057671524354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como @PearlJam diz em #WhoEverSaid, \"Estaremos de volta em breve\". O v\u00eddeo do novo single da banda grunge destaca as belezas do Parque Nacional Los Glaciares. Junte-se a n\u00f3s para ouvir \ud83c\udfa7 https://t.co/ArxFm7UtC3"
        },
        {
            "author_id": "41106096",
            "created_at": "2020-04-02T17:37:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.2,
                        -20.6
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0738a94263ef8089"
            },
            "id": "1245767322750668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Estadual de Forno Grande em Parque Estadual Forno Grande - Castelo/es https://t.co/7BfIaNipni"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2020-04-02T17:36:08.000Z",
            "id": "1245766980348633089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31| Voltando a nossa s\u00e9rie sobre o Parque Nacional da Serra do Divisor \n\n\ud83c\udf33| No caso espec\u00edfico do Parque, a compreens\u00e3o de que essa UC impede o desenvolvimento, possivelmente por existirem \u201cpedras\u201d e tamb\u00e9m n\u00e3o\u2026 https://t.co/YnRqTBwB16"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-04-02T17:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "842775287851094016",
                        "start": 193,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245765286051135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Em toda a Mata Atl\u00e2ntica, estima-se que existam apenas 300 on\u00e7as-pintadas. A abertura de estrada em meio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u colocaria a recupera\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie em xeque. Reportagem do @ojc_pr.  \n\nhttps://t.co/QTFFooVM9y"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2020-04-02T17:24:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1245764004112404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG mostra que \u00e9 poss\u00edvel aprender e se distrair em casa. Confira mat\u00e9ria que produzimos sobre as atividades virtuais da EECO que fortalecem sua rela\u00e7\u00e3o com a sociedade:\n https://t.co/DR7OnYbdkE\n\n#EntensaoRemotaufmg https://t.co/WzYcLn9wst"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2020-04-02T17:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "1139441",
                        "start": 268,
                        "username": "da"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245757891987927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Vila Velha, no Paran\u00e1, \u00e9 famoso por suas paisagens naturais. L\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel encontrar diversas escultura de arenito moldadas pelo tempo, como essa grande rocha em forma de ta\u00e7a.\n\n#LugaresPeloMundo \ud83c\udf0e\n\ud83d\udccdParque Nacional Vila Velha\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Vila Velha, Paran\u00e1\n\ud83d\udcf7 @da.chrys https://t.co/mz2JS20ta2"
        },
        {
            "author_id": "1217223502106939393",
            "created_at": "2020-04-02T16:59:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "90963197",
                        "start": 0,
                        "username": "folha_poder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245757804134178816",
            "in_reply_to_user_id": "90963197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_poder Agora que ele apagou as fotos com Moro e A\u00e9cio e ter pedido a queda de Dilma em \"passeata\" e ter ganhado dinheiro fazendo blusa da loja dele com o caso Daniel Alves. A\u00ed ele aparece como presidenci\u00e1vel. E a casa constru\u00edda de forma irregular em \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o???"
        },
        {
            "author_id": "841017345938214913",
            "created_at": "2020-04-02T16:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245757206097809408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/iJR244vVSv via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "323397970",
            "created_at": "2020-04-02T16:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "964707302145187846",
                        "start": 0,
                        "username": "AndersonCadore1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245756848491442177",
            "in_reply_to_user_id": "964707302145187846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndersonCadore1 @aIiciago Como o perfil deve ser fake...\nO lugar e Po\u00e7o do Egito\nNo parque nacional do Capara\u00f3\n\nE a mo\u00e7a a\u00ed \nE de Carangola MG\nNamora o jogador \nEder Milit\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "32370437",
            "created_at": "2020-04-02T15:30:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1245735308467060737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds trail.. @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/OoB8FXGzj1"
        },
        {
            "author_id": "949491411812081664",
            "created_at": "2020-04-02T15:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245731958992384003",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Diferente seria abrir covas no parque municipal de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "942054725159149569",
            "created_at": "2020-04-02T13:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1245707326549622787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/poPEKiEtJl via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-04-02T13:38:27.000Z",
            "id": "1245707166146797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Seca prolongada na Regi\u00e3o Sul e seis barragens acumulando \u00e1gua para gera\u00e7\u00e3o de energia no Rio Igua\u00e7u desenharam um cen\u00e1rio desolador nas majestosas cataratas e atra\u00e7\u00e3o m\u00e1xima do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Fotos de Angelina de Vasconcellos de Chazarretta. https://t.co/m87wUvbvEZ"
        },
        {
            "author_id": "1906113294",
            "created_at": "2020-04-02T13:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245703592406900737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/3J3RCIVu5y via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-02T13:22:06.000Z",
            "id": "1245703054327939073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQr6yjX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/hiCJYTjAKJ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-02T12:52:40.000Z",
            "id": "1245695643970142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu-preto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/PUiF7DU6j3"
        },
        {
            "author_id": "3083288371",
            "created_at": "2020-04-02T12:26:46.000Z",
            "id": "1245689125728063488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu vou ao Parque Nacional....preciso sair de casa"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2020-04-02T11:23:24.000Z",
            "id": "1245673180422967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/rRcxF18EZy"
        },
        {
            "author_id": "21620775",
            "created_at": "2020-04-02T11:19:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "65642927",
                        "start": 0,
                        "username": "Marsal71"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "69650953",
                        "start": 10,
                        "username": "KennedyAlencar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245672144635387904",
            "in_reply_to_user_id": "65642927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marsal71 @KennedyAlencar Verdade.\nEle \u00e9 abnegado e desprendido c/ o dinheiro dos outros; emp\u00e1tico c/a mulher e os filhos; ecologista q ama tanto a natureza q construiu em uma \u00e1rea protegida; t\u00e3o sol\u00edcito q financiou um jatinho p/ mais rapidamente atender o povo sofredor; leal \u00e0 burguesia \u00e0 qual pertence."
        },
        {
            "author_id": "124250259",
            "created_at": "2020-04-02T10:47:15.000Z",
            "id": "1245664083468267520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo que o mundo esteja nublado, n\u00e3o desista , resista e persista... Logo um lindo sol vai aparecer!!! Dia de luz a todxs... #bomdia #tenso #naodesista #paz #amor #alegria #holanda em Parque Nacional de Passa Quatro https://t.co/KCRN1yg9Oq"
        },
        {
            "author_id": "1495385796",
            "created_at": "2020-04-02T10:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245663667514945537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/gl37NxTS6I via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "75623056",
            "created_at": "2020-04-02T10:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245656853389795328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/JYp6LaaAMR via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "2321322103",
            "created_at": "2020-04-02T03:37:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1245556008342126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa mulher se vier em.Foz \u00e9 capaz de secar todas as \u00e1rvores do Parque Nacional! Olhar de inveja e rancor!\n#foragizelly\n\nhttps://t.co/a4TYKtz45K"
        },
        {
            "author_id": "168956400",
            "created_at": "2020-04-02T02:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245532769486360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/IKtP9npd4Y via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "17330000",
            "created_at": "2020-04-02T01:43:30.000Z",
            "id": "1245527242568065026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho muito orgulho de liderar o trabalho de posicionamento de imagem da Mata do Limoeiro. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vem ganhando destaque e chamando aten\u00e7\u00e3o internacional por seu projetos\u2026 https://t.co/AC4Jf8hqOy"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-02T00:54:32.000Z",
            "id": "1245514920801832961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) abre Edital de Credenciamento para interessados em oferecer servi\u00e7os de condu\u00e7\u00e3o de visitantes e transporte terrestre de passageiros para fins tur\u00edsticos. A habilita\u00e7\u00e3o vai at\u00e9 30/04/20. Veja o edital: https://t.co/WdgpmzPuYW https://t.co/Bd2s2s4axn"
        },
        {
            "author_id": "159869751",
            "created_at": "2020-04-02T00:51:44.000Z",
            "id": "1245514216494305281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma saudade muito espec\u00edfica de sentar na grama do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1242266491602395137",
            "created_at": "2020-04-02T00:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "524587878",
                        "start": 0,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245508249908117504",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@semaceara como consigo uma lincen\u00e7a pra colocar energia em uma regi\u00e3o APA ( \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)?"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2020-04-02T00:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1245504962542657539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahh as montanhas, as cores do entardecer, os preparativos para uma astrofotografia, o frio descomunal e os registros sendo feitos neste local incr\u00edvel. Saudade desses momentos. Parque Nacional do Itatiaia -\u2026 https://t.co/iLYPMsjPMD"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-04-02T00:01:59.000Z",
            "id": "1245501695142002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No frio da Floresta. \"Os de casa\" em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/xryCBdB4hA"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-04-01T23:59:18.000Z",
            "id": "1245501023013212166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Humilde recanto, na floresta nacional do Araripe. em Sitio Santo Ant\u00f4nio, Crato Ce https://t.co/9E49DcwRhZ"
        },
        {
            "author_id": "3313618782",
            "created_at": "2020-04-01T23:55:24.000Z",
            "id": "1245500041990680578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional do Grand Canyon, no estado norte-americano do Arizona, anunciou hoje seu fechamento 'imediato' durante a crise de\u00a0coronav\u00edrus.\" https://t.co/gPeMfk8whs"
        },
        {
            "author_id": "1067256376097996800",
            "created_at": "2020-04-01T23:25:53.000Z",
            "id": "1245492610468372481",
            "in_reply_to_user_id": "1067256376097996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mem\u00f3ria favorita: a gente conversando no parque municipal e ce explicando os gestos pra falar _muie_\ntem que postar: se quiser _ss_"
        },
        {
            "author_id": "2422698006",
            "created_at": "2020-04-01T22:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245483947594854401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/zgGRIVjEOA via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "1701919776",
            "created_at": "2020-04-01T22:43:57.000Z",
            "id": "1245482061043060737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideia bacana essa do varal solid\u00e1rio nas grades do parque municipal! \nSacolas de biscoitos s\u00e3o penduradas para pessoas que n\u00e3o tem nada."
        },
        {
            "author_id": "249122726",
            "created_at": "2020-04-01T22:42:55.000Z",
            "id": "1245481800488665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ohhh gente e esse varal solid\u00e1rio no parque municipal ?! Achei muito foda a iniciativa!!!!! Vou buscar saber mais"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2020-04-01T22:41:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1245481488520536064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas est\u00e3o deixando biscoitos em varais nas grades do Parque Municipal para os moradores de rua. #MG2"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2020-04-01T22:30:00.000Z",
            "id": "1245478547269079042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies de lib\u00e9lula s\u00e3o descobertas em Minas.\nInsetos foram localizados no Parque Estadual da Serra do Papagaio, no Sul do estado\nhttps://t.co/1DgwstEA0L https://t.co/vvMbfzocLy"
        },
        {
            "author_id": "2750678714",
            "created_at": "2020-04-01T22:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245476730883710978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/2AQSN2W80E via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "992808221814460416",
            "created_at": "2020-04-01T21:25:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245462256403570693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/AydojivgVR via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "1243398468120375296",
            "created_at": "2020-04-01T20:39:52.000Z",
            "id": "1245450830997794816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Azul https://t.co/VJR6brpQxq https://t.co/Wc4aIZgmYw"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-01T20:12:10.000Z",
            "id": "1245443861347958785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/rkvkoOS8HI\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/6xEqwTIGWR"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-04-01T20:00:07.000Z",
            "id": "1245440829721923590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Not\u00edcias que trazem paz! A #MP901, modificada para permitir flexibiliza\u00e7\u00e3o do #C\u00f3digoFlorestal e redu\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o foi votada a tempo. Agora, o texto n\u00e3o pode voltar para o Congresso at\u00e9 o fim do ano legislativo. Entenda: https://t.co/ypbIJtMWnE"
        },
        {
            "author_id": "49306342",
            "created_at": "2020-04-01T19:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245431892574457862",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial Sinto falta demais disso. Uma a\u00e7\u00e3o pontual e outra, mas nenhum esfor\u00e7o de nosso parque nacional em prol do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "1444906044",
            "created_at": "2020-04-01T18:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1245415365880033281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Quarentenando\n\ud83d\udcf8 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/U73f4CAmWX"
        },
        {
            "author_id": "1444906044",
            "created_at": "2020-04-01T18:13:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1245413876323229697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das belezas de Minas.\n\ud83d\udcf8 \u26f0 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/qWi2SnB1Bj"
        },
        {
            "author_id": "835616447258902528",
            "created_at": "2020-04-01T18:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245412429506457607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/cLHKK1K7hG via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "78767059",
            "created_at": "2020-04-01T18:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "906117150645116929",
                        "start": 0,
                        "username": "michelpio87"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1222705122742063109",
                        "start": 13,
                        "username": "VidaNoZoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245411626473394177",
            "in_reply_to_user_id": "906117150645116929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michelpio87 @VidaNoZoo AAAAAAAAAAAAAH!!! Obrigada. S\u00f3 sabia da sigla APA, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1044043440286310402",
            "created_at": "2020-04-01T17:53:20.000Z",
            "id": "1245408921189257218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu sonho profissional todinho \u00e9 depois de me formar bi\u00f3loga ir trabalhar no Parque Nacional das Montanhas Wiclow na Irlanda \n\nEu s\u00f3 aceito morrer depois de realizar meu sonho e tenho dito do contr\u00e1rio serei um esp\u00edrito mto puto https://t.co/VetDTrQ9xq"
        },
        {
            "author_id": "1444906044",
            "created_at": "2020-04-01T17:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1245408584235614209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 \ud83e\udd3f \ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\udc36. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/JhYiOQyxB2"
        },
        {
            "author_id": "185831681",
            "created_at": "2020-04-01T17:49:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7529803,
                        -15.45718985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1245408041417261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/2Sexl0Fia8"
        },
        {
            "author_id": "919036331518554112",
            "created_at": "2020-04-01T17:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245398609287434240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/uMxNFYooSI via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "330473681",
            "created_at": "2020-04-01T16:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245383558321131522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/ehSyPSq8Up via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "837318863863885824",
            "created_at": "2020-04-01T16:06:39.000Z",
            "id": "1245382073726230531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque CienTec \u00e9 tombado em 1\u00ba de abril de 2018 em reuni\u00e3o do Conpresp (inst\u00e2ncia municipal de preserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo) como parte de um complexo formado ainda pelo Jardim Bot\u00e2nico e pelo Parque Estadual Fontes do Ipiranga.\n#mem\u00f3riaUSP"
        },
        {
            "author_id": "1444906044",
            "created_at": "2020-04-01T15:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1245372825684279298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Quarentenando em fam\u00edlia.\n\ud83d\udcf8\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83e\udd17 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/C4BEHRaxBw"
        },
        {
            "author_id": "323268807",
            "created_at": "2020-04-01T15:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245365537938575362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/X59tKWkJC6 via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "872932315",
            "created_at": "2020-04-01T15:00:26.000Z",
            "id": "1245365412419842048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha! \ud83d\ude0d Eles ficar\u00e3o no Parque Nacional Kanangua-Boyd. E mais 13 coalas dever\u00e3o ser entregues ao parque.\nhttps://t.co/eyzNtFRplA"
        },
        {
            "author_id": "52782728",
            "created_at": "2020-04-01T14:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245362430856826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/pyNmvNbxOW via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2020-04-01T14:36:13.000Z",
            "id": "1245359317190139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Museu Goeldi pesquisa a din\u00e2mica florestal no Parque Estadual do Utinga. Confira a mat\u00e9ria e conhe\u00e7a os principais resultados do projeto: https://t.co/gbUXba4HSy https://t.co/am36RK1pAv"
        },
        {
            "author_id": "333876939",
            "created_at": "2020-04-01T14:34:46.000Z",
            "id": "1245358954013696001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN - Morada dos Macacos.\n#rppn #meioambiente #mataatlantica #serradamantiqueira #sustentabilidade #natureza #agua #florestas #nascentes #educacaoambiental #dispersores em\u2026 https://t.co/FYAjWjacY2"
        },
        {
            "author_id": "58611800",
            "created_at": "2020-04-01T14:25:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "797104063",
                        "start": 47,
                        "username": "GulfOilPanama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245356601743216642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isla Granito de Oro, Parque Nacional Coiba \ud83c\udfdd\n\ud83d\udcf8 @GulfOilPanama ecamarenaphoto\n.\n#volveremosaviajar\n#bucketlist \n#stayhome\n#qu\u00e9dateencasa https://t.co/GGukU8g3je"
        },
        {
            "author_id": "1021837370881175553",
            "created_at": "2020-04-01T13:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245347741687058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/9BGck5gAK6 via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "2573203858",
            "created_at": "2020-04-01T13:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245344394779283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/JgWKuFvW4d via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "53448058",
            "created_at": "2020-04-01T13:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245343816611135492",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia STF \u00e9 a \"reserva biol\u00f3gica\" do socialismo no Brasil...\nSe acabar com isso da\u00ed, metade dos problemas do Brasil se resolvem sozinhos..."
        },
        {
            "author_id": "87999713",
            "created_at": "2020-04-01T13:23:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "128372940",
                        "start": 16,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245341071892152321",
            "in_reply_to_user_id": "1227916489912717312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Claricedebrito @jairbolsonaro Tem cara que pesca e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, desobedece quarentena colocando a popula\u00e7\u00e3o em risco e n\u00e3o acontece nada com ele..."
        },
        {
            "author_id": "2748877917",
            "created_at": "2020-04-01T13:17:33.000Z",
            "id": "1245339521765556224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Olha a\u00ed o cara que adora levar gente desesperada no programa para ser humilhada enquanto ele ganha audi\u00eancia e conta dinheiro na sua mans\u00e3o constru\u00edda ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/c9RhE7T4B9"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-04-01T13:00:30.000Z",
            "id": "1245335228916383749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ querido (a), bom dia! Uma foto na quarta-feira pra deixar a gente com vontade e um pouquinho de inveja \ud83d\ude05(Cuidem-se! Logo logo estar\u00e1 tudo bem \ud83e\udd0d)\n\u2022 \u2800\n\u2022 \u2800\nSOBRE O DESTINO: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/cffdd4InXR via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/PefanJ1VaG"
        },
        {
            "author_id": "3049224429",
            "created_at": "2020-04-01T12:28:51.000Z",
            "id": "1245327266147643393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia - Valen\u00e7a/RJ https://t.co/Vm8wh4bJvG"
        },
        {
            "author_id": "225857749",
            "created_at": "2020-04-01T12:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245321387390259202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/WDNpCJQQZw v\u00eda @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-01T12:04:06.000Z",
            "id": "1245321036507291652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balan\u00e7a-rabo-de-m\u00e1scara\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Bm7F3gZ2Mt"
        },
        {
            "author_id": "217125928",
            "created_at": "2020-04-01T10:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245304711902834689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/uPyHHwcgCe via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "513519835",
            "created_at": "2020-04-01T09:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245275520079724545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/XqHg0FsLTC via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "3098018187",
            "created_at": "2020-04-01T07:44:12.000Z",
            "id": "1245255630849544192",
            "in_reply_to_user_id": "3098018187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc \u00e9 mais linda que o parque nacional do catimbau, segundo maior parque arqueol\u00f3gico do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "76973574",
            "created_at": "2020-04-01T04:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245206621338374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/8lFjd0MVDA via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "873366923983171584",
            "created_at": "2020-04-01T03:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245197125513875458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/v0GvbYdatX via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "13257432",
            "created_at": "2020-04-01T03:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "10683412",
                        "start": 0,
                        "username": "chicobarney"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245194759595048960",
            "in_reply_to_user_id": "10683412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chicobarney Fogo no Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "1204068106131460096",
            "created_at": "2020-04-01T03:15:13.000Z",
            "id": "1245187937110831104",
            "in_reply_to_user_id": "1216271465559089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@torcidacec1 parque municipal com brinquedo velho sem manuten\u00e7\u00e3o a 36 anos kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "262337795",
            "created_at": "2020-04-01T02:37:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0145484,
                        -21.9518201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "1245178406712406016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Desengano https://t.co/ai8CAaYASw"
        },
        {
            "author_id": "30123399",
            "created_at": "2020-04-01T02:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245170712521965570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/H8EOK0vVNe via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-04-01T01:36:17.000Z",
            "id": "1245163040137449472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Medida Provis\u00f3ria que transferia terras da Uni\u00e3o para os estado do Amap\u00e1 e Roraima recebeu emendas que reduzia a Floresta Nacional de Roraima e a reserva legal\n\nhttps://t.co/QF9WunEZe5"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2020-04-01T01:09:36.000Z",
            "id": "1245156325459398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mds esse ano eu ia pra uma floresta nacional..."
        },
        {
            "author_id": "2688221383",
            "created_at": "2020-04-01T00:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245151389627699203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/Xbuhn55paK via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "888605451725799425",
            "created_at": "2020-04-01T00:38:52.000Z",
            "id": "1245148592081383424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bandeira \u00e9 o Parque nacional de Yellowstone.\nAcho que o terremoto nao causou nada nele, mas deve ter dado um sustinho https://t.co/jiUnSAlO1E"
        },
        {
            "author_id": "1243272455214575616",
            "created_at": "2020-04-01T00:35:44.000Z",
            "id": "1245147804525309956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui no LEMet estamos desenvolvendo uma pesquisa com borboletas da Mata Atl\u00e2ntica. Centenas de esp\u00e9cies j\u00e1 foram encontradas em Foz do Igua\u00e7u e no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Quer aprender um pouco sobre a colora\u00e7\u00e3o das asas da borboletas?! Ent\u00e3o segue o fio.... https://t.co/hElI0a5FxC"
        },
        {
            "author_id": "1087645310221017088",
            "created_at": "2020-04-01T00:11:47.000Z",
            "id": "1245141775955656706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udfe5Terremoto com magnitude preliminar de 6,6 ataques perto do Parque Nacional de Yellowstone nos EUA https://t.co/JkY69vnXy6"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-01T00:11:30.000Z",
            "id": "1245141705092890624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional das Emas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/HvjRfP68z3\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/2zDIBLbphs\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/qjdlAFSWHd"
        },
        {
            "author_id": "131211142",
            "created_at": "2020-03-31T23:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245134585534570496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/OfTTfB65z9 via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "1089301419063156736",
            "created_at": "2020-03-31T23:24:49.000Z",
            "id": "1245129957774446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "beijaflorzito com quem topei no parque estadual de pedra azul e que n\u00e3o tenho certeza da esp\u00e9cie em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/rCnjrC3G2v"
        },
        {
            "author_id": "1083459920496873472",
            "created_at": "2020-03-31T23:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "455069103",
                        "start": 13,
                        "username": "DNIToficial"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "523331076",
                        "start": 26,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "128372940",
                        "start": 43,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245125927035703297",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @DNIToficial @MInfraestrutura @jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f nada de asfaltar o Parque Nacional, hein?!?!\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03"
        },
        {
            "author_id": "74294790",
            "created_at": "2020-03-31T23:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1245124587207213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Embarque neste carrossel\nOnde o mundo faz de conta\" \ud83c\udf0e\nSer\u00e1 ? #pense #reflita \nSaudade de novas fotos de corrida \ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\n#tbtuesday \ud83e\udd2a\n#running\n#boanoite em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/XUdBLVMlu6"
        },
        {
            "author_id": "381225390",
            "created_at": "2020-03-31T22:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245120911340113922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/kAuiNm8S35 via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "77532424",
            "created_at": "2020-03-31T22:42:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245119305689313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/Z6Y1UeMpYB via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "1057047110082850818",
            "created_at": "2020-03-31T22:24:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16781847,
                        -29.9151939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1245114898868137985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude19\u270c\ud83c\udffc em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/AE1QCIKBc1"
        },
        {
            "author_id": "1717410343",
            "created_at": "2020-03-31T22:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245111442602446850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/wLHdopNh0w via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-03-31T21:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.52471,
                        -22.69691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1245106712484380677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma fotinha aleat\u00f3ria pra avisar que tem post l\u00e1 no blog! (Essa \u00e9 direto de Campos do Jord\u00e3o).\n.\n.\nPOST: LISTA DE LIVROS! \ud83d\udcda\n.\n.\nAcesse https://t.co/oVUrQfXG9N ou clique no link da bio. \ud83e\udd13 em Parque Estadual\u2026 https://t.co/1uqT6s2Uwa"
        },
        {
            "author_id": "831843653723234306",
            "created_at": "2020-03-31T21:40:15.000Z",
            "id": "1245103640639086594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia nasce lentamente no parque nacional do Serengeti e, abrigadas entre as montanhas, as plan\u00edcies extendem-se para l\u00e1 do horizonte. \u00c9 aqui onde encontramos Leo Macedo.\nLeo alimenta-se de invertebrados e, curiosamente, de cot\u00e3o projectado para o seu umbigo. Tem uma banda. https://t.co/qV3sWZhGWn"
        },
        {
            "author_id": "14355361",
            "created_at": "2020-03-31T20:42:46.000Z",
            "id": "1245089176023859201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabritos montanheses que normalmente vivem no Parque Nacional Great Orme, na parte norte da costa do Pa\u00eds de Gales, no Reino Unido. S\u00e3o visitantes ocasionais da cidade de Llandudno, dessa vez o rebanho veio todo pra cidade\n.https://t.co/FIYjiM2YEX"
        },
        {
            "author_id": "700184959",
            "created_at": "2020-03-31T20:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245086852341784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/uwl97kt0Zr via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2020-03-31T19:04:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "113711274",
                        "start": 0,
                        "username": "Ksigilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245064515609387013",
            "in_reply_to_user_id": "113711274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ksigilo O lugar \u00e9 espetacular! Estamos com um projet\u00e3o no Parque Nacional...eu estou apaixonado"
        },
        {
            "author_id": "1105291441159450625",
            "created_at": "2020-03-31T18:33:06.000Z",
            "id": "1245056544124919811",
            "in_reply_to_user_id": "1105291441159450625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "demarcadas. Por conta disto, os ind\u00edgenas Suy\u00e1 (Kis\u00eadj\u00ea) foram massacrados por empresas de extra\u00e7\u00e3o de borracha e tiveram de ser transferidos para o Parque Nacional do Xingu a fim de evitar seu desaparecimento. No caso dos Kayabi dos Peixes, uma parte foi levada ao Parque do +"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-31T18:22:12.000Z",
            "id": "1245053798311231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/TUIc2eeJ87\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/HSdRQmzuCf"
        },
        {
            "author_id": "42251849",
            "created_at": "2020-03-31T18:20:52.000Z",
            "id": "1245053462884364294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais (TJMG) condenou um propriet\u00e1rio rural que desmatou \u00e1rea protegida a indenizar a coletividade, por danos morais, em R$ 20 mil.  #condenapropriet\u00e1riorural #crimeambiental #Desmatamento #minasgerais #Serro #TJMG #Tribunal https://t.co/vCUFhASZtD https://t.co/fTbKr1TlAS"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-03-31T18:10:03.000Z",
            "id": "1245050741947056129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: anapveiga\n\nClique:\u00a0danielbarriquelo\n\nO PECD \u2013 Parque Estadual da Caverna do Diabo\u00a0\u00e9 um dos mais importantes parques do Estado de SP. Comp\u00f5em o Continuum Ecol\u00f3gico e faz parte do Mosaico de Jacupiranga \u2013\u2026 https://t.co/14c50MjWr1"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-03-31T17:26:03.000Z",
            "id": "1245039669034856450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1#FotosPeloMundo https://t.co/RuZivsiJbs"
        },
        {
            "author_id": "2952475030",
            "created_at": "2020-03-31T17:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "942856735575937027",
                        "start": 0,
                        "username": "duda0fiebig"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1143157761280286721",
                        "start": 13,
                        "username": "xulia_souza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245034904284540931",
            "in_reply_to_user_id": "942856735575937027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duda0fiebig @xulia_souza N\u00e3o \u00e9 o parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "632323844",
            "created_at": "2020-03-31T16:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1085527105809645568",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieltirintan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245021138008375296",
            "in_reply_to_user_id": "1085527105809645568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrieltirintan N\u00f3s identificamos essa esp\u00e9cie no Parque Natural Municipal de Rondon\u00f3polis. Esp\u00e9cie amea\u00e7ada, estou correto?"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2020-03-31T16:05:42.000Z",
            "id": "1245019446911078401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcccCOMUNICADO - O Naturatins e o Conselho Consultivo do Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC) informam que, em atendimento as medidas de preven\u00e7\u00e3o ao COVID-19, ficam suspensas por tempo indeterminado a 33\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria e toda a programa\u00e7\u00e3o prevista. https://t.co/iA77LuSGHw https://t.co/Xfz0HkiCRz"
        },
        {
            "author_id": "910817971",
            "created_at": "2020-03-31T15:47:57.000Z",
            "id": "1245014980887564289",
            "in_reply_to_user_id": "910817971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha companheira de vida, conheci no anglo, na van da tia Carla e a gente se reencontrou no mim acher, t\u00e1 comigo em tudo, at\u00e9 nas merdas de bh vulgo parque municipal kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "918909868337172485",
            "created_at": "2020-03-31T15:28:24.000Z",
            "id": "1245010063024164866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas f\u00e9rias @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/olbfucgzGt"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-03-31T14:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "550724313",
                        "start": 0,
                        "username": "Niteroi24hrs"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "68712576",
                        "start": 14,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1245001033379692550",
            "in_reply_to_user_id": "550724313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Niteroi24hrs @CarlosBolsonaro \u00c9 verdade! Mas hoje flagramos especula\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Morro da Vira\u00e7\u00e3o! Proximo ao Tunel Cafub\u00e1/ Charitas! Corrup\u00e7\u00e3o Imobiliaria! Estamos de olho vivo!"
        },
        {
            "author_id": "1210177358910672897",
            "created_at": "2020-03-31T14:51:54.000Z",
            "id": "1245000875392851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa tarde a todos!\nA Ponta da Piedade \u00e9 um monumento natural tur\u00edstico de Lagos, no Algarve em Portugal. \u00c9 composta de v\u00e1rias forma\u00e7\u00f5es rochosas do tipo fal\u00e9sia, com at\u00e9 20 metros de altura.\nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/sBAAk4wBvS https://t.co/LCK85jcYtI"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2020-03-31T14:49:35.000Z",
            "id": "1245000294603395077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00edda al\u00e9m de um afloramento de rochas, em frente a uma pequena ponte levadi\u00e7a, Kingston oferece vistas deslumbrantes sobre as paisagens africanas do Grande Parque Nacional Kruger e \u00e9 ideal para casais ou uma fam\u00edlia de 4 pessoas. https://t.co/sRlQFl3jtU"
        },
        {
            "author_id": "946530332",
            "created_at": "2020-03-31T14:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67724652",
                        "start": 0,
                        "username": "HeitorFRod"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244994197935067136",
            "in_reply_to_user_id": "67724652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeitorFRod A flona \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Francisco de Paula"
        },
        {
            "author_id": "2866192573",
            "created_at": "2020-03-31T13:36:57.000Z",
            "id": "1244982015793025025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Tabuleiro na\u00a0Serra do Espinha\u00e7o, em\u00a0Concei\u00e7\u00e3o do 11k-Mato Dentro, no Distrito de Tabuleiro \u00e0 19 k da cidade. Desde o povoado de Tabuleiro, a cerca de 5 k de dist\u00e2ncia. J\u00e1 se tem uma vis\u00e3o\u2026 https://t.co/nC6YPT0m1F"
        },
        {
            "author_id": "1002731901784936449",
            "created_at": "2020-03-31T13:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244980118302478336",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil Parab\u00e9ns perfeito, muito bom, e aproveitando a oportunidade, seria poss\u00edvel a libera\u00e7\u00e3o do parque Municipal para os servidores da sa\u00fade estacionar seus carros neste per\u00edodo de isolamento, o prazo dos estacionamentos rotativos liberados na regi\u00e3o hospitalar foi ampliado?"
        },
        {
            "author_id": "3149772184",
            "created_at": "2020-03-31T13:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.0,
                        -18.1167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "1244978887488090115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha o mundo em sua casa!\nImpress\u00e3o fine art em pigmentos minerais e em substratos de qualidade utilizada em grandes museus.\n\nVulc\u00e3o Nevado Sajama, Parque Nacional do Sajama - Oruro, Bolivia.\n\nFotografia fine\u2026 https://t.co/VWJ10ITl77"
        },
        {
            "author_id": "71426629",
            "created_at": "2020-03-31T13:16:40.000Z",
            "id": "1244976907759816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada a Lista de Plantas do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro https://t.co/O4ajkeb97I"
        },
        {
            "author_id": "1033445196",
            "created_at": "2020-03-31T13:14:41.000Z",
            "id": "1244976411405955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desejo do dia \u00e9 a trilha do parque Nacional da Chapada"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2020-03-31T13:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "27740227",
                        "start": 245,
                        "username": "mongabay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244975230877081600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u201cNunca vimos nada desse tipo em Altamira\u201d, conta fonte de ag\u00eancia ambiental sobre imagens de sat\u00e9lite. Ativistas temem que pol\u00edticas do governo Bolsonaro estimulem invas\u00f5es em \u00e1reas essenciais \u00e0 vida selvagem e \u00e0s comunidades ind\u00edgenas. Leia no @Mongabay.\nhttps://t.co/CneaQ9JM2X"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-31T12:47:29.000Z",
            "id": "1244969565928513537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sanha\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Sy5yahKND2"
        },
        {
            "author_id": "942856735575937027",
            "created_at": "2020-03-31T12:44:34.000Z",
            "id": "1244968831153512450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e o jardim da mim kardashian que \u00e9 do msm tamanho do parque municipal https://t.co/peqTeUvHm8"
        },
        {
            "author_id": "400673145",
            "created_at": "2020-03-31T10:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "812149149185490945",
                        "start": 0,
                        "username": "laursvocal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244941449751339008",
            "in_reply_to_user_id": "812149149185490945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laursvocal aqui em Barueri tbn j\u00e1 tiveram v\u00e1rias mortes, naquele hospital perto do parque municipal... e s\u00f3 consta a da dentista de alphaville."
        },
        {
            "author_id": "1157227093",
            "created_at": "2020-03-31T10:12:29.000Z",
            "id": "1244930559891079168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bdmg saiu de casa fazendo cooper subo a contorno des\u00e7o afonso pena at\u00e9 parque municipal ser\u00e1 que tenho que usar m\u00e1scaras? N\u00e3o estou aguentando mais ficar em \ud83c\udfe0 e fazer exerc\u00edcio f\u00edsico em casa eu desanimo, prefiro fazer na rua."
        },
        {
            "author_id": "1157227093",
            "created_at": "2020-03-31T09:59:09.000Z",
            "id": "1244927205135790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bdmg saiu de casa fazendo cooper subo a contorno des\u00e7o AV. Afonso Pena at\u00e9 parque municipal. Ser\u00e1 que tenho que usar m\u00e1scara?"
        },
        {
            "author_id": "52897253",
            "created_at": "2020-03-31T09:57:51.000Z",
            "id": "1244926876751192065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo waterfall, Serra da Canastra- MG, Brazil. \n:\n::\n:::\n#waterfallphotography #longeexposurephotography #nature #lifestylephotography em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/bPAVAEmlDo"
        },
        {
            "author_id": "62172600",
            "created_at": "2020-03-31T05:26:12.000Z",
            "id": "1244858514570264577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia vou contar pra voc\u00eas do dia que eu perdi da minha m\u00e3e no parque municipal. Kkkk apanhei mt"
        },
        {
            "author_id": "787725364244144128",
            "created_at": "2020-03-31T05:19:52.000Z",
            "id": "1244856918532919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da ufmg segue o one direction no inxta, amei????"
        },
        {
            "author_id": "3005698630",
            "created_at": "2020-03-31T05:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "3005698630",
                        "start": 128,
                        "username": "A_israelortiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244851922177327105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Data?...  01/julho/2018.. Bom, foi em um dia muito especial! .detalhes? Prefiro n\u00e3o comentar \u2665\ufe0f belezas de Prudent\u00f3polis. Foto: @A_israelortiz em Monumento Natural Salto S\u00e3o Jo\u00e3o https://t.co/wnxdlINWVo"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-31T04:57:24.000Z",
            "id": "1244851263445118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra do Divisor\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Wl5koNkdaF\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aSToxHqVeC\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/qn0i7lxvvc"
        },
        {
            "author_id": "1445142462",
            "created_at": "2020-03-31T04:36:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.2794619,
                        -13.4165829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66969ce726c18608"
            },
            "id": "1244845919956357121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disse minha m\u00e3e: v\u00e1 se isolar menino. \nEu respondi: t\u00e1 bom assim? Com m\u00fasica, frio e esse vizu em Parque Nacional Do Espalhado- Ibicoara Chapada Diamantina https://t.co/hmurqYkMfM"
        },
        {
            "author_id": "281793317",
            "created_at": "2020-03-31T03:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "123580195",
                        "start": 9,
                        "username": "LuluSantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244834935254417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como diz @LuluSantos , eu quero crer no amor numa boa ..... \n#temposmodernos #lulusantos #rejanesiqueira #restaurantedomocambo #patosdeminas #minasgerais #tempodeamarmais #vamosnospermitir em Parque Municipal do\u2026 https://t.co/qncs6sfMKY"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-31T03:51:30.000Z",
            "id": "1244834680026906624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra do Divisor\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Wl5koNkdaF\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aSToxHqVeC\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/4UAlXNL16o"
        },
        {
            "author_id": "63788141",
            "created_at": "2020-03-31T02:12:46.000Z",
            "id": "1244809833997533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria estar neste momento no Parque Estadual do Rio Doce, bebendo cacha\u00e7a barata e fazendo churrasco com os amigos que eu gosto. \n\nLonge de todas esses problemas que temos vivido."
        },
        {
            "author_id": "113659710",
            "created_at": "2020-03-31T02:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1058533035673612289",
                        "start": 0,
                        "username": "M1gB0y"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244806961872408576",
            "in_reply_to_user_id": "1058533035673612289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@M1gB0y Foda n\u00e9 mano, esses gringos colocam fotos de BH como se fosse outras cidades tipo essa, falam que a segunda \u00e9 o central park em Nova York, mal sabem eles que \u00e9 o parque municipal s\u00f3 foi tirado de um \u00e2ngulo diferente https://t.co/Y3OtuzgZFw"
        },
        {
            "author_id": "1241527440943579137",
            "created_at": "2020-03-31T01:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1853702371",
                        "start": 0,
                        "username": "86LFelipeS86"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244803085115023360",
            "in_reply_to_user_id": "1853702371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@86LFelipeS86 Parque nacional do Itatiaia tem se n\u00e3o estou enganado e fica no Rio"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-31T00:51:21.000Z",
            "id": "1244789345707491329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ubajara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Wpr3bepYhs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/5mq6BwaAdj\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/4UcKKoPJ4g"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-31T00:51:21.000Z",
            "id": "1244789344247914497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ubajara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Wpr3bepYhs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/R5p6kUBMSo\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/HLuj7PuHFL"
        },
        {
            "author_id": "1243198810467287040",
            "created_at": "2020-03-31T00:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244787515040677889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra | Parques do Brasil https://t.co/P8crspyHzL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1192592515016404992",
            "created_at": "2020-03-31T00:34:14.000Z",
            "id": "1244785035833749512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Oi gnt, bo um rol\u00ea p\u00f3s quarentena no centr\u00e3o, de tarde, sentado no parque Municipal fazendo... nada??????"
        },
        {
            "author_id": "88978450",
            "created_at": "2020-03-31T00:22:29.000Z",
            "id": "1244782079231119360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM NOVO PARQUE PARA A CIDADE \n\n\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f \u202fLuiz Fernando Magalh\u00e3es-Autor . \n\nSinopse:\u202f Parque Estadual das Fontes do Ipiranga- Localizado no Subdistrito do Cursino no Bairro do Ipiranga."
        },
        {
            "author_id": "830624384255672321",
            "created_at": "2020-03-31T00:11:48.000Z",
            "id": "1244779391076438017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bglho \u00e9 parque municipal meno, enfia o parque da Disney na pqp https://t.co/ew3CH2d47Z"
        },
        {
            "author_id": "729534547",
            "created_at": "2020-03-30T23:59:10.000Z",
            "id": "1244776210477060096",
            "in_reply_to_user_id": "729534547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 flores \n\u2022 perfumes\n\u2022 parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "11338282",
            "created_at": "2020-03-30T23:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "892583218360328192",
                        "start": 0,
                        "username": "Jacquemsantos85"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2898708945",
                        "start": 17,
                        "username": "proflucianojj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244765696359387136",
            "in_reply_to_user_id": "892583218360328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jacquemsantos85 @proflucianojj Baby do Brasil eu vi pela primeira vez no Parque Municipal, num domingo que coincidiu com meu anivers\u00e1rio em 2010."
        },
        {
            "author_id": "429292958",
            "created_at": "2020-03-30T22:31:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "94965b2c45386f87"
            },
            "id": "1244754233775329288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anunciado mais um hospital emergencial com 350 quartos em #NYC, ser\u00e1 em um parque Municipal no bairro de #Queens, no complexo que abriga o Aberto dos Estados Unidos de T\u00eanis https://t.co/5ekEVLTlHz"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2020-03-30T22:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "791963789235150848",
                        "start": 182,
                        "username": "camaradebh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244749303433789447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mportante ressaltar que, neste per\u00edodo de urg\u00eancia sanit\u00e1ria, Belo Horizonte n\u00e3o disp\u00f4e de banheiros p\u00fablicos acess\u00edveis \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, pois est\u00e3o fechados:\n\n- o Parque Municipal;\n- a @CamaraDeBH;\n- o BH Resolve;\n- o Posto UAI\n- e os sanit\u00e1rios dos Restaurantes Populares,"
        },
        {
            "author_id": "45038040",
            "created_at": "2020-03-30T21:11:16.000Z",
            "id": "1244733957830311938",
            "in_reply_to_user_id": "1141544805270470660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nubia_zz Amiga eu acho q vc n foi no Obituary \nEsse foi l\u00e1 na Andradas, em frente ao Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "866004957299974144",
            "created_at": "2020-03-30T21:02:03.000Z",
            "id": "1244731639831429124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois rinocerontes negros durante um magn\u00edfico p\u00f4r do sol, bebendo em um ponto de \u00e1gua no Parque Nacional Etosha (Nam\u00edbia). \ud83e\udd8f\ud83c\udf05\n\nCr\u00e9ditos: Michael Sheridan https://t.co/NeNYR0F7dm"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2020-03-30T20:59:09.000Z",
            "id": "1244730910139772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine - Chile.\nVeja o filme em: https://t.co/J7q4kX4hm3 https://t.co/Teicj41jYl"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2020-03-30T20:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "70771129",
                        "start": 199,
                        "username": "ufesoficial"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "253034260",
                        "start": 212,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "110973529",
                        "start": 220,
                        "username": "CNPq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244730301995253762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Jardim Bot\u00e2nico em a\u00e7\u00e3o! Lan\u00e7ada nesta segunda, 30/3, a Lista de Plantas do Parque Nacional do Capara\u00f3. S\u00e3o 1.804 esp\u00e9cies de 200 fam\u00edlias. Veja: https://t.co/FioqTuLPG6\n#JBRJema\u00e7\u00e3o  #jardimbotanico @ufesoficial @ICMBio @CNPq \nFoto: Gaylussacia caparoensis | Jo\u00e3o Paulo Zorzanelli https://t.co/DZ11fg1NcP"
        },
        {
            "author_id": "3297867136",
            "created_at": "2020-03-30T20:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1907932550",
                        "start": 8,
                        "username": "IdemaRN"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "861721803395170305",
                        "start": 22,
                        "username": "get_repost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244725429027700738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @idemarn with @get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nDepois de uma espera de mais de tr\u00eas anos, um grupo de 50 pequenos produtores de camar\u00e3o com empreendimentos instalados na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bonfim-Guara\u00edras, v\u00e3o\u2026 https://t.co/tk1ffnxEIB"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-30T20:11:23.000Z",
            "id": "1244718889243680769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ZU3AqgmV2E\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/CuxQbdns8U"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-30T20:11:23.000Z",
            "id": "1244718888266477569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Ouf09NzIHs\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/037kIInL0o"
        },
        {
            "author_id": "1190755373491400710",
            "created_at": "2020-03-30T18:21:35.000Z",
            "id": "1244691255696769024",
            "in_reply_to_user_id": "1190755373491400710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5. Xingu\n A obra brasileira conta a hist\u00f3ria dos irm\u00e3os Villas Boas que partem para a Amaz\u00f4nia inseridos no projeto de expans\u00e3o do Brasil Central. Os tr\u00eas acabam se tornando figuras chave na rela\u00e7\u00e3o com os povos ind\u00edgenas. Tanto que acabam idealizando o Parque Nacional do Xingu +"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2020-03-30T17:55:21.000Z",
            "id": "1244684654864670726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria do Verde e do Meio Ambiente (SVMA) informa que em raz\u00e3o das medidas adotadas para conter o Coronavirus, suspendeu a edi\u00e7\u00e3o do #Vempassarinhar marcada para o dia 04/04/2020 (s\u00e1bado) no Parque Municipal Vila do Rodeio.\n\n#verde #meioambiente #natureza #svma https://t.co/H0sRBQ1hWu"
        },
        {
            "author_id": "1002662880234344449",
            "created_at": "2020-03-30T17:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "24237705",
                        "start": 0,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244674995835584523",
            "in_reply_to_user_id": "24237705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiarioPE Pagar imposto e n\u00e3o construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental TB s\u00e3o a\u00e7\u00f5es que ajudam a sociedade. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "237988917",
            "created_at": "2020-03-30T14:44:27.000Z",
            "id": "1244636613805838337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na aula do 6\u00b0 ano da seduc tava falando sobre o Parque Nacional Serra da Capivara. Desde quando ouvi falar dele (tava no 4\u00b0 per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o) sonho em ir visitar \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "2835638095",
            "created_at": "2020-03-30T14:38:54.000Z",
            "id": "1244635215718486018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quando tudo passar a gente volta. Tudo passa!\n.\n#quarentena #Santos013 #santoscity #cidadedesantos #quebramarsantos #emcasa #fiquemcasa em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/Daqu90Yu7M"
        },
        {
            "author_id": "1244615203846852610",
            "created_at": "2020-03-30T14:12:36.000Z",
            "id": "1244628599916855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata no \"Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\" https://t.co/81rrF36jka"
        },
        {
            "author_id": "1103972492866211846",
            "created_at": "2020-03-30T14:00:32.000Z",
            "id": "1244625563383402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo registro de uma fam\u00edlia de macaquinhos Sagui (Marmoset de aproximadamente 20cm) do nosso colaborador Thallysson Almeida, em nossa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para inspirar sua Segunda - Feira.\n\n (Bibliografia: https://t.co/BvFoe96HGP) https://t.co/62Q4MF7uNX"
        },
        {
            "author_id": "223235314",
            "created_at": "2020-03-30T13:40:27.000Z",
            "id": "1244620505325412353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ita\u00fanas, no Esp\u00edrito Santo, tem dunas, manguezal, restinga, Mata Atl\u00e2ntica, praias e riachos. Um destino \u00fanico, que re\u00fane v\u00e1rios ecossistemas.\n\n#Itaunas #destinosincriveis #viajardesdecasa https://t.co/fAICdBZ3oE"
        },
        {
            "author_id": "1096938598639812609",
            "created_at": "2020-03-30T13:09:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244612754494894081",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Doria, h\u00e1 um parque municipal de c\u00e3es e crian\u00e7as ainda ABERTO na 1a quadra da Alameda Jau, quase esquina com Avenida Brigadeiro Lu\u00eds Ant\u00f4nio. Idosos est\u00e3o l\u00e1 com c\u00e3es, junto com bab\u00e1s e crian\u00e7as. Que perigo: para entrar no parque a pessoa precisa abrir o port\u00e3o de ferro."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-30T11:20:40.000Z",
            "id": "1244585330080129025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marimbondo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/mpIEE0S9NV"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2020-03-30T10:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.315,
                        -7.21277778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54f0f25fc166ccb9"
            },
            "id": "1244576021648736257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2198 Falta de efetiva\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o amea\u00e7a Soldadinho do Araripe. H\u00e1 oito meses, foi assinado decreto de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre (Revis) dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, em Crato. A demora\u2026 https://t.co/9rrLYSxqOq"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2020-03-30T09:52:54.000Z",
            "id": "1244563242048983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2198 Falta de efetiva\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o amea\u00e7a Soldadinho do Araripe. H\u00e1 oito meses, foi assinado decreto de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre (Revis) dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, em Crato.\n\u22b6\u22b6\u22b6\u22b6\u22b6\u22b6\u22b6\u22b6\nhttps://t.co/WMiT26pv1N"
        },
        {
            "author_id": "876786537991610368",
            "created_at": "2020-03-30T09:05:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "1244551368808923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brazil\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\n#\u30b3\u30ed\u30ca\u3070\u3063\u304b\u308a\u3067\u6c17\u304c\u6ec5\u5165\u308b\u304b\u3089\u6614\u306e\u753b\u50cf\u3092\u30a2\u30c3\u30d7\u3057\u3088\u3046\u305c https://t.co/JK54XzYEUM"
        },
        {
            "author_id": "3180018088",
            "created_at": "2020-03-30T08:47:29.000Z",
            "id": "1244546778395000834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Retezat, Rom\u00eania // Lugar especial do Howl, Castelo Animado https://t.co/QyA3yHqO8s"
        },
        {
            "author_id": "1234582730207264768",
            "created_at": "2020-03-30T05:16:34.000Z",
            "id": "1244493702745198594",
            "in_reply_to_user_id": "4765819158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@limaorm Corro atr\u00e1s dela mas ela tem mais sa\u00fade...\n\nKkkkkkkkk\nEnt\u00e3o eu corro na Av do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "927018333026832384",
            "created_at": "2020-03-30T05:14:55.000Z",
            "id": "1244493287366496288",
            "in_reply_to_user_id": "1136054380195717121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mahgpeixe @itsmyvagina Sair eu posso \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o tocar\u00e1 em nada ....   mas tem erro n\u00e3o vou ver plantas no parque nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "1124355852809515008",
            "created_at": "2020-03-30T04:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1283972799523106822",
                        "start": 0,
                        "username": "offvinny"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244482208263479299",
            "in_reply_to_user_id": "1124355852809515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@offvinny \n- Jo\u00e3o \n- Parque municipal \n- romance"
        },
        {
            "author_id": "1214757073281540096",
            "created_at": "2020-03-30T04:26:17.000Z",
            "id": "1244481046240022528",
            "in_reply_to_user_id": "1214293076975353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ceciimarinho Parece o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "927018333026832384",
            "created_at": "2020-03-30T03:45:23.000Z",
            "id": "1244470755443838982",
            "in_reply_to_user_id": "1136054380195717121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mahgpeixe @itsmyvagina Fechado?????  Parque nacional da Tijuca ent\u00e3o...."
        },
        {
            "author_id": "928846010650189826",
            "created_at": "2020-03-30T02:53:40.000Z",
            "id": "1244457736764567557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de entender esse descobrimento repentino do Parque Estadual de Itapu\u00e3. De repente virou o queridinho da ZS..."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-30T01:49:00.000Z",
            "id": "1244441464500899851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque Nacional do Itatiaia - ICMBio\n\nObs.: Nossos posts antecedem a pandemia. Gratid\u00e3o\n____ \u2800\nPor eliasrmaio A conex\u00e3o com a natureza come\u00e7a em fam\u00edlia! \ud83d\udc9a\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83c\udf43\ud83d\udc1b\ud83c\udf3b\n\u2800 \u2800\nA natureza deve ser a 1\u00aa leitura de mundo da\u2026 https://t.co/fJ3mwZg6E8"
        },
        {
            "author_id": "914096790743474176",
            "created_at": "2020-03-30T01:42:47.000Z",
            "id": "1244439899547328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRO\u00c1CIA: Parque Nacional dos Lagos de Plitvice https://t.co/UiQ5bfyfGS"
        },
        {
            "author_id": "16087263",
            "created_at": "2020-03-30T00:43:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1244424917967405057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sparassis Crispa \ud83c\udf44\n#VSCO #vscocam #vscobrasil #girl #woman #instawoman #instagirl #love #colors #nature #trilhapedragrande #parqueestadualcantareira\n#cantareira #saopaulo @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/GiEXxcta7l"
        },
        {
            "author_id": "306427470",
            "created_at": "2020-03-29T23:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.06666667,
                        -33.76666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0136e87259729466"
            },
            "id": "1244404327936077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#beardmanworkingstyle #terreno \u00f1 en Monumento Natural El Morado https://t.co/1jW8a0Od0x"
        },
        {
            "author_id": "1177003705587179520",
            "created_at": "2020-03-29T23:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1044670743773163520",
                        "start": 0,
                        "username": "GoulartArthu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244403462252695553",
            "in_reply_to_user_id": "1177003705587179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GoulartArthu \nIemg\nParque Municipal \n25 por 25 do cabana"
        },
        {
            "author_id": "4441549475",
            "created_at": "2020-03-29T22:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "784532256027242498",
                        "start": 0,
                        "username": "Carolcarola15"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244398177987502086",
            "in_reply_to_user_id": "784532256027242498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carolcarola15 linda perfeita amor da minha vidinha to com sdd de vc. tava vendo foto aqui ontem achei print que eu tirei quando tu postou no status aquela foto nossa la no parque nacional \u2764"
        },
        {
            "author_id": "156069807",
            "created_at": "2020-03-29T21:19:57.000Z",
            "id": "1244373757575204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Barreirinhas, um dos principais acessos ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \n\n\u2022\u2022\u2022\n\n| Agosto de 2019 | #DJI #djispark #sparkyourmomento #drone #dronephotography #Barreirinhas #MATerradeEncantos #Maranh\u00e3o https://t.co/rJaQURvNSG"
        },
        {
            "author_id": "1019415728850657280",
            "created_at": "2020-03-29T19:55:18.000Z",
            "id": "1244352454180945921",
            "in_reply_to_user_id": "1019415728850657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_zabelly_ \nRo\u00e7a\nParque municipal\nZoi verdin"
        },
        {
            "author_id": "1006796694",
            "created_at": "2020-03-29T19:52:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17843918",
                        "start": 0,
                        "username": "Eletrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244351786082762753",
            "in_reply_to_user_id": "1006796694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eletrobras Sou de Arraial do Cabo Rj. Aqui \u00e9 uma reserva extrativista marinha."
        },
        {
            "author_id": "95904469",
            "created_at": "2020-03-29T18:45:55.000Z",
            "id": "1244334990944546817",
            "in_reply_to_user_id": "36257909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duascoisa Isso \u00e9 na sua casa? J\u00e1 ia falar que \u00e9 pq n\u00e3o t\u00e3o alimentando eles no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1017017393204400130",
            "created_at": "2020-03-29T18:37:21.000Z",
            "id": "1244332838121545729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feirinha hippie hoje e depois caminhar no parque municipal com os amigos que gosto ........ ai...... \ud83e\udd27\ud83c\udf31\ud83e\udd7a\ud83e\udd8b\ud83e\udd8e\ud83c\udf33\ud83c\udf1e"
        },
        {
            "author_id": "357866116",
            "created_at": "2020-03-29T18:33:25.000Z",
            "id": "1244331845107568642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordei de um cochilo, bem press\u00e1gio do p\u00f3s quarentena: entardecer ensolarado, muito calor, um jardim gigante no lugar do estacionamento do campus sa\u00fade, continua\u00e7\u00e3o do parque municipal. Pessoas correndo entre os esguichos de \u00e1gua com reflexos multicoloridos do sol. Mta alegria"
        },
        {
            "author_id": "1234568377743663105",
            "created_at": "2020-03-29T18:01:40.000Z",
            "id": "1244323857407803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas!! J\u00e1 ouviu falar?\ud83d\ude0d\u2708\u26f0\n.\nLocalizado no Sul do Maranh\u00e3o, o Parque Nacional da Chapada das Mesas foi criado em 2005 e hoje pertence a 3 munic\u00edpios: Riach\u00e3o, Carolina e Estreito. https://t.co/yDv1socXPI"
        },
        {
            "author_id": "162918306",
            "created_at": "2020-03-29T17:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "48829970",
                        "start": 0,
                        "username": "shiimena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244316766525886464",
            "in_reply_to_user_id": "48829970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shiimena eu vou pra rua e tu vai ficar na \u00e1rea protegida, ent\u00e3o n precisa de roupa de prote\u00e7\u00e3o x)"
        },
        {
            "author_id": "221402775",
            "created_at": "2020-03-29T17:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17548865",
                        "start": 0,
                        "username": "luanborges"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "68769003",
                        "start": 12,
                        "username": "tabomraphael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244310831820681222",
            "in_reply_to_user_id": "17548865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luanborges @tabomraphael Vem logo depois do metr\u00f4 passar por baixo do parque estadual e chegar a Campo Grande"
        },
        {
            "author_id": "1173768946534813697",
            "created_at": "2020-03-29T16:21:37.000Z",
            "id": "1244298676689911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugares que eu queria conhecer \n\nBrasil: \nIbitipoca (MG)\nSalvador (BA)\nMonte Roraima (RR)\nOuro Preto (MG)\nAmaz\u00f4nia (AM)\nParque Nacional Serra da Capivara (PI)\nChapada dos Veadeiros (GO)\n\nFora do br: \nCol\u00f4mbia \nHolanda\nSenegal\nTurquia\nCuba\nBut\u00e3o\nFran\u00e7a \n\nfa\u00e7am o de voc\u00eas! https://t.co/9MtYMNLsLM"
        },
        {
            "author_id": "97446650",
            "created_at": "2020-03-29T16:05:10.000Z",
            "id": "1244294539696918530",
            "in_reply_to_user_id": "3689123781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sempre13Galo No Lapa teve muito show bom, lembro de um do Angra, quase na mesma \u00e9poca\nTinha um galp\u00e3o na Andradas em frente ao parque municipal que tinha v\u00e1rios shows tbem, lembro q fui no Tit\u00e3s ac\u00fastico l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1091336451172765697",
            "created_at": "2020-03-29T15:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.633232,
                        -22.708864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1244284415037095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/69vXy7fh0f"
        },
        {
            "author_id": "813409111933120512",
            "created_at": "2020-03-29T15:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43207137",
                        "start": 0,
                        "username": "formulagrun"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244284061331394560",
            "in_reply_to_user_id": "43207137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@formulagrun Seria vi\u00e1vel fazer algo como Sochi fez, mas, vai saber querem fazer logo numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "1010131212613181440",
            "created_at": "2020-03-29T15:15:57.000Z",
            "id": "1244282153728425985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\u2049\nse curtiu tem que responder\n\n1 - faz tanto tempo que eu nem sei\n2- casa da minha prima\n3- parque Municipal \n4- cama dos meus pais \n5 - vai l\u00e1 eu saber\n6 - na escola onde eu estudava\n7 - me divertindo com os migos\n8 - sim \n9 - na liberdade \n10 - sim\n\ncurte que te mando"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-03-29T15:12:34.000Z",
            "id": "1244281301026385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fechada h\u00e1 mais de tr\u00eas d\u00e9cadas e retomada pela floresta, estrada ilegal que cortava o Parque Nacional do Igua\u00e7u ainda figura em plataformas online de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos\n\nhttps://t.co/aCYSCKTpcS"
        },
        {
            "author_id": "1244228429731385346",
            "created_at": "2020-03-29T14:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 110,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244272139252965376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo no parque municipal,  confira no link abaixo \nhttps://t.co/pi9SqbiT0D\n\nhttps://t.co/pi9SqbiT0D\n@26k_sjc @BoysBHOfficial"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-29T13:52:40.000Z",
            "id": "1244261193591795712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebinho-de-olho-de-ouro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/eTVtL2Zs8G"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2020-03-29T13:48:26.000Z",
            "id": "1244260126560792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do Parque Estadual do Utinga. https://t.co/naZILLiTMN"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-03-29T13:21:39.000Z",
            "id": "1244253386201018369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de acordar e dar um mergulho assim no Jalap\u00e3o @ ! \ud83d\ude2d (em breve, em breve! Agora \u00e9 hora de se cuidar \ud83d\udc99)\n\u2022 \u2800\n\u2022 \u2800\nSOBRE O DESTINO: O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/Mvt4N9MX1f via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/J4anqCFo8i"
        },
        {
            "author_id": "2709099585",
            "created_at": "2020-03-29T12:51:39.000Z",
            "id": "1244245839981273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte https://t.co/cDoOldSjsp"
        },
        {
            "author_id": "2304512728",
            "created_at": "2020-03-29T12:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "239032436",
                        "start": 0,
                        "username": "aaahcarol"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "41938396",
                        "start": 11,
                        "username": "BelaMenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244244413867573248",
            "in_reply_to_user_id": "239032436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aaahcarol @BelaMenezes Bom dia meninas, daqui de casa da pra ver o parque estadual da Serra do rola Mo\u00e7a https://t.co/NyPrnRvOAA"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2020-03-29T10:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26769,
                        -22.83677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1244208807900860424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resenha de ontem.\nSegue a quarentena! em Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/pZ0bnISAzs"
        },
        {
            "author_id": "399451295",
            "created_at": "2020-03-29T09:07:25.000Z",
            "id": "1244189410196885507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/3Rf0wFhimp - A limpeza para preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u201cest\u00e1 a ser feita e assegurada\u201d pelo Corpo Nacional de Agentes Florestais (CNAF), adiantou \u00e0 Lusa a respons\u00e1vel pela Associa\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento de Desenvolvimento Regional daquela\u2026 https://t.co/rEwOrTLJbF"
        },
        {
            "author_id": "75836396",
            "created_at": "2020-03-29T09:00:01.000Z",
            "id": "1244187546793492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nToda conquista come\u00e7a com a decis\u00e3o de tentar.\n.\n.\n\ud83d\udccdPico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udcf8 Reposted from guia de turismo local vilkerguia\u2026 https://t.co/Tzt9K3Tyv5"
        },
        {
            "author_id": "78123302",
            "created_at": "2020-03-29T08:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1244174103981981697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tello em a\u00e7\u00e3o... em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Akx36A8KNi"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-03-29T07:09:08.000Z",
            "id": "1244159641317249031",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[04:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n6) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n7) Ipiranga"
        },
        {
            "author_id": "3292033361",
            "created_at": "2020-03-29T05:38:56.000Z",
            "id": "1244136940477300748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhei que tinham le\u00f5es no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1050893146123640833",
            "created_at": "2020-03-29T04:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3428811245",
                        "start": 0,
                        "username": "noelia_arauz"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1342773457",
                        "start": 14,
                        "username": "MEFCCANic"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1155595461174145024",
                        "start": 65,
                        "username": "RDRFSLN_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244113376751616006",
            "in_reply_to_user_id": "3428811245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@noelia_arauz @MEFCCANic Parque nacional de ferias\n\n@QueenMo124 \n@RDRFSLN_ \n\n#UnidosEnVictorias \n#NicUnidaVsCovid19 \n#Nicaragua"
        },
        {
            "author_id": "227857078",
            "created_at": "2020-03-29T03:16:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2801202683",
                        "start": 0,
                        "username": "Euti4go"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244101059573940224",
            "in_reply_to_user_id": "2801202683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Euti4go Parque Nacional/ Chapada dos Veadeiros - GO"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2020-03-29T00:02:05.000Z",
            "id": "1244052169092988930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost petersonptr\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional Serra da Capivara\n\nConhecendo e fotografando a Caatinga, no Sert\u00e3o do Piau\u00ed. Que bioma incr\u00edvel, que lugar fant\u00e1stico!!!\u2026 https://t.co/d5OlCzxLt3"
        },
        {
            "author_id": "188105419",
            "created_at": "2020-03-28T23:45:07.000Z",
            "id": "1244047898888663041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "frio + parque municipal Tancredo Neves + gusttavo lima\n\ntudo que eu queria hoje"
        },
        {
            "author_id": "64321480",
            "created_at": "2020-03-28T23:38:56.000Z",
            "id": "1244046345293500418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3- o Padre Eust\u00e1quio e regi\u00e3o metropolitana dele;\n2- Parque Municipal\n1- Campus Pampulha da UFMG https://t.co/CsOHopUzcG"
        },
        {
            "author_id": "1140794226730553344",
            "created_at": "2020-03-28T23:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3669697521",
                        "start": 0,
                        "username": "simasbb"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1187399209361821696",
                        "start": 9,
                        "username": "TTK_22K"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244044171234721794",
            "in_reply_to_user_id": "3669697521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simasbb @TTK_22K Viado n\u00f3s fizemo da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no coltec em 5 minuto \u00e9 uma das poucas coisas que me orgulho nessa vida"
        },
        {
            "author_id": "100562957",
            "created_at": "2020-03-28T23:14:43.000Z",
            "id": "1244040250005037057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca \ud83e\udd0e \nQue lugar mas lindo \n#LugaresQueHablan https://t.co/S5Zlz9QPs3"
        },
        {
            "author_id": "94325109",
            "created_at": "2020-03-28T22:16:45.000Z",
            "id": "1244025663566340096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #natureza #naturephotography #watercolor #waterfall #ig_riodejaneiro #colors #brasil #wonderfulplaces #belezasdobrasil #waterfall em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ux0H4KJy4a"
        },
        {
            "author_id": "303921827",
            "created_at": "2020-03-28T21:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "705690274878636032",
                        "start": 0,
                        "username": "sheptrab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244019410580447232",
            "in_reply_to_user_id": "705690274878636032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sheptrab Tampouco hahahaha Parque Nacional de Do\u00f1ana, al\u00e1 polos 90. Unha das persoas m\u00e1is simp\u00e1ticas que atopei na vida."
        },
        {
            "author_id": "727480856",
            "created_at": "2020-03-28T20:44:46.000Z",
            "id": "1244002514200125440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algu\u00e9m interessado em financiar projeto de Doutorado? Trabalho com Conserva\u00e7\u00e3o marinha em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, especificamente com mapeamento e ecologia de servi\u00e7os Ecossist\u00eamicos prestados por um estu\u00e1rio tropical visando auxiliar manejo de recursos e gest\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "221368342",
            "created_at": "2020-03-28T19:59:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1243590332891226112",
                        "start": 0,
                        "username": "humbertosoutomg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243991072449212418",
            "in_reply_to_user_id": "1243590332891226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@humbertosoutomg King for Norte. Vamos abrir nossas pra\u00e7as? Quero pescar no parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2020-03-28T19:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "69020170",
                        "start": 25,
                        "username": "noraldinojunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243987912829566981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o nobre deputado  @noraldinojunior pela atua\u00e7\u00e3o em defesa dos animais do Parque Municipal de #BH em tempos de #coronavirusnobrasil #defesaanimal #meioambiente https://t.co/H5pCMiwDpr"
        },
        {
            "author_id": "1146180439905845248",
            "created_at": "2020-03-28T19:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1120399498692497408",
                        "start": 0,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243984937251934210",
            "in_reply_to_user_id": "1120399498692497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AbrahamWeint Vc pretende tirar a mans\u00e3o em Sao Bernardo aonde o Lula morA juntamente com o seu jatinho e o seu iate, a mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, isso sem falar do triplex"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-28T19:23:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "2606630334",
                        "start": 31,
                        "username": "CiceroalvesWww"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243982164158566401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aPico da Bandeira \n\n____ \u2800\nPor @CiceroalvesWww \nParque Nacional do Capara\u00f3..\nAbriga a terceira montanha ma\u00eds alta do Brasil , o Pico da Bandeira \u26f0\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 com 2892 metros de altitude . Um dos roteiros mais procurado no\u2026 https://t.co/0nRHuhd5yd"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2020-03-28T19:00:00.000Z",
            "id": "1243976149027311627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal conhecer os parques nacionais mais lindos do Brasil a qualquer momento?\n\u00c9 isso que o movimento P\u00e9 no Parque apresenta em cinco temporadas. A segunda mostra os ricos detalhes do Parque Nacional do Superagui, olha s\u00f3: https://t.co/2IGoTuBHTK #NossoPresente\u00c9OFuturo"
        },
        {
            "author_id": "747821704974589952",
            "created_at": "2020-03-28T18:25:49.000Z",
            "id": "1243967545859866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO homem quando est\u00e1 sozinho ou \u00e9 uma besta ou um deus\u201d. | Arist\u00f3teles #Jeri #Memories em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/iQrlNhuJPI"
        },
        {
            "author_id": "1038621162178338818",
            "created_at": "2020-03-28T18:17:30.000Z",
            "id": "1243965455104118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado-campeiro (Ozotoceros bezoarticus) fotografado em uma \u00e1rea de rebrota ap\u00f3s o fogo no Parque Nacional da Emas (PNE). A muito tempo atr\u00e1s adri.hass gcaputonature lembra quando foi? 2013 ou 2014? Essa foto me\u2026 https://t.co/QnzywrRNoo"
        },
        {
            "author_id": "757642745251069952",
            "created_at": "2020-03-28T18:15:32.000Z",
            "id": "1243964957479309313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais s\u00e3o as suas praias favoritas na Bahia? Visitamos a PRAIA DE S\u00c3O JOS\u00c9, que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dentro do condom\u00ednio Villas de S\u00e3o Jos\u00e9 em Itacar\u00e9, Bahia. Repleta de coqueiros e com \u00f3tima infraestrutura. Vem ver! https://t.co/4B8xRene6I https://t.co/CwW5AePJkj"
        },
        {
            "author_id": "147051945",
            "created_at": "2020-03-28T18:07:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63642888,
                        -23.66907452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1243962977809764354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Montada, fica no Parque Municipal de Guararema que lhe d\u00e1 o mesmo nome, lugar famoso e muito frequentado. Tem v\u00eddeo em nosso canal, da uma olhada l\u00e1, vale a pena conhecer, muito bonito e preservados.\n\ud83d\udcf8 Canal\u2026 https://t.co/B0o4WTvYw6"
        },
        {
            "author_id": "142851775",
            "created_at": "2020-03-28T17:47:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1243957930279518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkkkkkkkkkkkk se quiser, pode vir gravar uma temporada aqui no Crato/CE na Floresta Nacional do Araripe \ud83d\ude39 https://t.co/chwaWy147D"
        },
        {
            "author_id": "1228418700165943297",
            "created_at": "2020-03-28T17:42:02.000Z",
            "id": "1243956526135611393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Necr\u00f3pole Megal\u00edtica de Britelo \u00e9 um dos conjuntos megal\u00edticos mais importantes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\n#Patrim\u00f3nio #Arqueologia #Megal\u00edtico #Hist\u00f3ria #Portugal #EuAdoroPt https://t.co/EQfVaEEIT1"
        },
        {
            "author_id": "1065766240747175936",
            "created_at": "2020-03-28T16:21:39.000Z",
            "id": "1243936298966056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\u2049\nse curtiu tem que responder\n\n1 - No carro \n2 - Em Minas Gerais \n3 - Minha casa \n4 - Minha cama \n5 - Na frente do meu trabalho\n6 - No parque Municipal \n7 - Em Minas Gerais \n8 - Sim \n9 - Boulevard \n10 - N\u00e3o pq t\u00f4 com puta com ele \n\ncurte que te mando"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2020-03-28T15:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6715525,
                        -23.5384054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1243927642803507208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 a toa que ainda nos dias de hoje existam pessoas que n\u00e3o acreditam na ci\u00eancia, para acreditar em um atleta de fim de semana, em que o seu esporte prerido \u00e9 pescar em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/wt9gEVQMsy"
        },
        {
            "author_id": "411043915",
            "created_at": "2020-03-28T15:43:42.000Z",
            "id": "1243926749966217218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distribui\u00e7\u00e3o em SP (Parque Estadual da Serra):\nBertioga\nCaraguatatuba\nCunha\nCurucutu\nItariru\nItutinga-Pil\u00f5es\nPadre D\u00f3ria\nPicinguaba\nSanta Virginia\nS\u00e3o Sebasti\u00e3o https://t.co/XAM6QcQWd6"
        },
        {
            "author_id": "147051945",
            "created_at": "2020-03-28T15:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40113,
                        -3.2069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3147b4b6a36b020"
            },
            "id": "1243922607516368904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Urbano City...vazio claro nesse momento de histeria e p\u00e2nico causado pelas autoridades, mas fica aqui o registro para que possam conhecer depois que tudo passar. Lugar belo e tranquilo!\n\ud83d\udcf8 Canal\u2026 https://t.co/uYN7mA0mfd"
        },
        {
            "author_id": "1238637050829647872",
            "created_at": "2020-03-28T15:21:53.000Z",
            "id": "1243921256275206145",
            "in_reply_to_user_id": "1238637050829647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ohenriquefala Detalhe: no parque municipal kk"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2020-03-28T14:25:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1243907014193033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em tempos de Quarentena vale relembrar o \u00faltimo pedal nesse lugar que pra mim \u00e9 m\u00e1gico! em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/9nNm23gtbJ"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-03-28T13:47:05.000Z",
            "id": "1243897399044530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA autua infrator por armazenamento ilegal de agrot\u00f3xicos: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Bataguassu autua paranaense em R$ 40 mil por armazenamento ilegal de agrot\u00f3xicos, lix\u00e3o, desmatamento de \u00e1rea protegida e explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira Policiais\u2026 https://t.co/DRlJj3sUb5 https://t.co/6lFyYYTUPE"
        },
        {
            "author_id": "257158138",
            "created_at": "2020-03-28T13:38:06.000Z",
            "id": "1243895138834923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra Velha: Parque Estadual do Caminho do Peabiru est\u00e1 virando lix\u00e3o https://t.co/MHnVbPupH3"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-28T12:08:45.000Z",
            "id": "1243872653452234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/zH2VyQq5nD"
        },
        {
            "author_id": "20791468",
            "created_at": "2020-03-28T09:57:47.000Z",
            "id": "1243839694758084614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta foto \u00e9 do interior de uma das grutas rugosas do Algar Seco, um monumento natural em Carvoeiro. L\u00e1 dentro, a \u00e1gua \u00e9 incrivelmente azul e as rochas t\u00eam cores espantosas. Quando chegar \u201co bom tempo\u201d, visitem. #photography #Algarve https://t.co/bf0FGa3dKR"
        },
        {
            "author_id": "18178058",
            "created_at": "2020-03-28T05:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243774780878344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/qwFIkgCQTw via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "292620366",
            "created_at": "2020-03-28T03:39:31.000Z",
            "id": "1243744503321821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "eu vou morar no parque nacional fa\u00e7a chuva ou fa\u00e7a sol https://t.co/m223Mi2H15"
        },
        {
            "author_id": "1628030216",
            "created_at": "2020-03-28T02:59:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3434486813",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrimolnar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243734408395448320",
            "in_reply_to_user_id": "1628030216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrimolnar E gosta de receber mijada no banheiro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "73003676",
            "created_at": "2020-03-28T02:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95198,
                        -22.47899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1243729791762792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto em Quarentena. Tucano-de-bico-preto, Parque Serra da Caneca Fina, dentro da zona de amortecimento do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Guapimirim, Rio de Janeiro. em Parque da Serra da Caneca Fina https://t.co/2Nh3Evh3N1"
        },
        {
            "author_id": "844658693878824960",
            "created_at": "2020-03-28T02:31:32.000Z",
            "id": "1243727393006792705",
            "in_reply_to_user_id": "844658693878824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Rurrenabaque transformou-se essencialmente de um remanso pouco conhecido em um importante p\u00f3lo tur\u00edstico, com empresas israelenses voltadas para atender \u00e0 demanda.\nQuerendo se aventurar por onde Yossi passou 3 semanas perdido, procure por Parque Nacional Madidi."
        },
        {
            "author_id": "1009389042566356992",
            "created_at": "2020-03-28T02:01:46.000Z",
            "id": "1243719901430325251",
            "in_reply_to_user_id": "1009389042566356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 menina In\u00eas \n\u00e9s t\u00e3o gira como o parque nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "292089465",
            "created_at": "2020-03-28T01:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "917074014673219585",
                        "start": 0,
                        "username": "ManoelLins7"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243710213934460930",
            "in_reply_to_user_id": "292089465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ManoelLins7 @jairbolsonaro Por isso, quando foi finalmente criado o Parque Nacional do Xingu, pelo Decreto n\u00ba 50.455, de 14/04/1961, assinado pelo Presidente J\u00e2nio Quadros, sua \u00e1rea correspondia a apenas um quarto da superf\u00edcie inicialmente proposta."
        },
        {
            "author_id": "292089465",
            "created_at": "2020-03-28T01:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "917074014673219585",
                        "start": 0,
                        "username": "ManoelLins7"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243709672898600962",
            "in_reply_to_user_id": "292089465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ManoelLins7 @jairbolsonaro ...ideia de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu tomou forma numa mesa-redonda convocada pela vice-Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em 1952, da qual resultou um anteprojeto de um Parque muito maior do que o que veio finalmente a se concretizar."
        },
        {
            "author_id": "1058693169192337408",
            "created_at": "2020-03-28T00:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1191143915736485888",
                        "start": 0,
                        "username": "ViMaria20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243702163773231105",
            "in_reply_to_user_id": "1191143915736485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViMaria20 @evolucaodcoisas dps so vou viver no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1000458590984040448",
            "created_at": "2020-03-27T23:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1230927884430270475",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosC68201292"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "106175018",
                        "start": 17,
                        "username": "JovemPanNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243688360612421632",
            "in_reply_to_user_id": "1230927884430270475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosC68201292 @JovemPanNews Prateleiras, parque nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2020-03-27T23:19:23.000Z",
            "id": "1243679037324738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido longas dist\u00e2ncias que percorremos pela Amaz\u00f4nia, inevitavelmente causamos um impacto no meio ambiente. Plantamos mais de 1 mil \u00e1rvores na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3 para neutralizar nossas emiss\u00f5es de CO2.\n\nSaiba mais: https://t.co/NCmlqkkACL https://t.co/URyEZfnTc6"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2020-03-27T23:15:44.000Z",
            "id": "1243678119220981761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ASN| Cadeia do turismo se reorganiza para enfrentar Crise do COVID-19. Os empres\u00e1rios de Barreirinhas est\u00e3o enfrentando os efeitos do cancelamento de reservas provocado pela situa\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria e pelo fechamento do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses+"
        },
        {
            "author_id": "386767388",
            "created_at": "2020-03-27T22:01:22.000Z",
            "id": "1243659401631760386",
            "in_reply_to_user_id": "386767388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai eu podia levar eles no parque municipal aaaaaaaa\nAcho q l\u00e1 ainda tem aqueles brinquedos\nE da pra fazer um piquenique chique l\u00e1 no jardim"
        },
        {
            "author_id": "1241852193692622848",
            "created_at": "2020-03-27T21:58:13.000Z",
            "id": "1243658611630505985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo nascer do sol com algumas nuvens dram\u00e1ticas - Parque Nacional Grand Teton https://t.co/gvs3fM0vhQ"
        },
        {
            "author_id": "286996638",
            "created_at": "2020-03-27T20:56:12.000Z",
            "id": "1243643003509641217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franco da Rocha come\u00e7ou a montagem do hospital de campanha! \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\n\nA estrutura provis\u00f3ria para atendimento aos franco-rochenses que contra\u00edam coronav\u00edrus est\u00e1 sendo montada no Parque Municipal Benedito Bueno de Morais,\u2026 https://t.co/0OcRr2O6Vz"
        },
        {
            "author_id": "766617847925735424",
            "created_at": "2020-03-27T20:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1243642283758665730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de pedalar por meu Pa\u00eds Cariacica. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/PVjHf88jL5"
        },
        {
            "author_id": "633086141",
            "created_at": "2020-03-27T20:42:19.000Z",
            "id": "1243639509721415681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea Protegida \u00e9 um servi\u00e7o que possibilita pronto-atendimento a emerg\u00eancias e urg\u00eancias m\u00e9dicas ocorridas nas instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas de uma determinada empresa ou institui\u00e7\u00e3o. Para saber mais, confira a mat\u00e9ria: https://t.co/m8sOe0A3Rs #areaprotegida https://t.co/7dG40ugqQ8"
        },
        {
            "author_id": "38532969",
            "created_at": "2020-03-27T20:40:41.000Z",
            "id": "1243639097928945664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador da zona quase rural. \n\n(Ao longe o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro) https://t.co/00EaTt8Cjg"
        },
        {
            "author_id": "61499198",
            "created_at": "2020-03-27T20:04:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1243630094918221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Projeto \u201cBosque da Justi\u00e7a\u201d, do TJAC, est\u00e1 entre os finalistas de pr\u00eamio nacional que valoriza pr\u00e1ticas de preserva\u00e7\u00e3o e sustentabilidade.\n\nSaiba mais https://t.co/hmUW0wpT0J https://t.co/x1vI5h6viT"
        },
        {
            "author_id": "1222711918332391424",
            "created_at": "2020-03-27T19:21:57.000Z",
            "id": "1243619285211262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sextou que a gente queria \ud83d\ude0c\ud83d\ude4a\n\nDa Visita ao Parque Estadual de Monte Alegre e suas belezas exuberantes e da Adrenalina que foi esse dia.\n.\n.\nSuper indico a empresa nwtransferturismo para esse e outros Passeios em\u2026 https://t.co/ZBoVzRKebo"
        },
        {
            "author_id": "107633437",
            "created_at": "2020-03-27T18:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3484574063",
                        "start": 11,
                        "username": "Guilherme_gohaN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243606039670464513",
            "in_reply_to_user_id": "825726382122602497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yan_locks @Guilherme_gohaN Ai que est\u00e1 errado meu querido! Os jovens tb correm risco! E ficam graves tanto quanto os idosos! Acabam por morrer menos por terem ainda uma reserva biol\u00f3gica que os mant\u00e9m vivos! Mas com consequ\u00eancias pra vida toda"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2020-03-27T18:28:06.000Z",
            "id": "1243605732328722434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para  promover estudos de fauna e flora de Maric\u00e1, MARAEY contar\u00e1 com um Centro de Pesquisas dentro da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN). \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c\ud83c\udf33As pesquisas contar\u00e3o com a participa\u00e7\u00e3o de universidades como UERJ, UFRJ, UFRRJ, UFES e FURG.\n#IDBBrasil #MARAEY https://t.co/OStsRYgXUp"
        },
        {
            "author_id": "892567696155574272",
            "created_at": "2020-03-27T18:19:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1243603583540625408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Perereca-macaco (Pithecopus azureus) - Parque Estadual Nascentes do Rio Taquari. Alcin\u00f3polis, MS. https://t.co/MYrb8ECKCc"
        },
        {
            "author_id": "299906965",
            "created_at": "2020-03-27T16:07:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b1a5f3bbff698d24"
            },
            "id": "1243570425373884417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe me dizer se o parque nacional da tijuca est\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "20361756",
            "created_at": "2020-03-27T16:06:57.000Z",
            "id": "1243570212471017472",
            "in_reply_to_user_id": "20361756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de quarentena 3. Noites de chuva, raios e trov\u00f5es. Uma not\u00edcia boa foi a chuva que caiu na regi\u00e3o do Monumento Natural Grota do Angico - encheu (ENCHEU) o riacho por onde eu caminhava durante a disserta\u00e7\u00e3o - a \u00faltima cheia foi em 2004!!!!!!!! Queria poder ver isso!!"
        },
        {
            "author_id": "2966171589",
            "created_at": "2020-03-27T15:10:47.000Z",
            "id": "1243556075686842369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Refor\u00e7o para o Ger\u00eas, com o apoio do #norte2020. \u26f0\nConcurso para elementos do Corpo Nacional de Agentes Florestais (CNAF) para o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n+info: https://t.co/swh42uY8zz\n#geres #PNPG #ambiente #Concurso https://t.co/2vJjZYjLDr"
        },
        {
            "author_id": "1130646804553449472",
            "created_at": "2020-03-27T15:09:27.000Z",
            "id": "1243555739861422082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 343,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "[INFO] Park Seo Joon est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para estrelar o drama \"Mount Jiri, do mesmo roteirista de \"Signal\" e \"Kingdom\", ao lado da atriz Jun Ji Hyun\n\nse Seo Joon aceitar o papel ele far\u00e1 o papel de um guarda do parque nacional que esconde um segredo que ocorreu no Monte Jiri https://t.co/25AOWikLkf"
        },
        {
            "author_id": "1061460880028823553",
            "created_at": "2020-03-27T15:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1155145890602115075",
                        "start": 0,
                        "username": "daniellefruta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243555376236244992",
            "in_reply_to_user_id": "1155145890602115075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniellefruta qual o nome do parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "1184226651095347202",
            "created_at": "2020-03-27T15:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1225442149119987712",
                        "start": 0,
                        "username": "10h35am"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243554849251303425",
            "in_reply_to_user_id": "249325493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@10h35am A que eu achei foi essa: Seo jon se escolhido fara o papel do guarda-parque nacional Kang Hyun Jo, q esconde um segredo que ocorreu no Monte Jiri. O personagem da Ji Hyun, Seo Yi Kang, \u00e9 sua \u00fanica confidente."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-27T14:14:12.000Z",
            "id": "1243541835517214724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n____ \u2800\n\nPor joe.brandao \ud83c\udf42\n.\n.\n.\n.\nEdi\u00e7\u00e3o: jonathan_souzza brabo\n\n____\n\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\n\u00c9 um dos melhores locais do pa\u00eds para a pr\u00e1tica de esportes de montanha,\u2026 https://t.co/AScxXY7bJO"
        },
        {
            "author_id": "1142393816",
            "created_at": "2020-03-27T14:07:35.000Z",
            "id": "1243540170567286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse tempo sem futebol... esses fdp que s\u00f3 fica falando q o GALO s\u00f3 faz raiva... q a culpa \u00e9 dos caras do parque Municipal... devem estar feliz\u00e3o neh? Uma coisa e certa... pelo menos essas pragas sumiram do tt bando de corno fdp! #SaudadesdomeuGalo"
        },
        {
            "author_id": "166288344",
            "created_at": "2020-03-27T12:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "33884545",
                        "start": 36,
                        "username": "CNNEE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243514951601397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/EYsLP0ezxL a trav\u00e9s de @CNNee"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-27T12:10:21.000Z",
            "id": "1243510668109721601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero-quero\n#matadobatalhao\n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/9WRPJJOKkt"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2020-03-27T11:05:40.000Z",
            "id": "1243494389680390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udeab\u26a0\ufe0f Em raz\u00e3o do alto risco de transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus (Covid-19), a famosa feira de domingo, realizada no Parque Municipal de Eventos, n\u00e3o acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo (29/03). A a\u00e7\u00e3o respeita o Decreto 4.435, publicado no \u00faltimo dia 24 de mar\u00e7o.\n\n#itaguai #coronavirus https://t.co/NWP9JrNENm"
        },
        {
            "author_id": "1273461588",
            "created_at": "2020-03-27T10:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "948565704",
                        "start": 0,
                        "username": "peesege"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243491259672670210",
            "in_reply_to_user_id": "948565704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peesege Si no has ido, que te queda cerca, ve al Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Es una maravilla."
        },
        {
            "author_id": "2304512728",
            "created_at": "2020-03-27T09:53:25.000Z",
            "id": "1243476208383414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem,\n Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/vDm15rGlJ8"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2020-03-27T02:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "57341747",
                        "start": 226,
                        "username": "governosergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243366426183778305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Serra De #Itabaiana. Po\u00e7o das Mo\u00e7as - #Sergipe (SE) #Brasil #Nordeste #Brazil #Sergipano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@governosergipe https://t.co/afofKzM9id"
        },
        {
            "author_id": "1354956139",
            "created_at": "2020-03-27T02:00:11.000Z",
            "id": "1243357115269263362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de chorar\nQue saudade do meu pai, do meu melhor amigo de conversas sempre regados a boas risadas. Saudade dos gritos de \" Caaaaaixaaaaa\" a cada rev\u00e9s do Cruzeiro. Nossos Domingos no parque municipal, feira hippie. Sei que isso vai curar, mas d\u00f3i ainda sua aus\u00eancia.\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "2273511933",
            "created_at": "2020-03-27T00:52:51.000Z",
            "id": "1243340168750235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando acabar isso eu vou truvar no parque estadual Serra dos pirineus!!!!"
        },
        {
            "author_id": "60994182",
            "created_at": "2020-03-27T00:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1243338210606006273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarentena com saudade \ud83d\udc94 @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/TIenRV29eX"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2020-03-27T00:44:02.000Z",
            "id": "1243337950844334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc trabalha com o que? \u2014 eu sou guia florestal no parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OBBfTYNqCl"
        },
        {
            "author_id": "2939190370",
            "created_at": "2020-03-27T00:28:15.000Z",
            "id": "1243333980587462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "so queria q a praia fosse area protegida do corona virus \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "927286437132857344",
            "created_at": "2020-03-27T00:23:00.000Z",
            "id": "1243332659805409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Da Geleira De Jokulsarlon No Parque Nacional De ... https://t.co/3uWpfkMyhl"
        },
        {
            "author_id": "62487546",
            "created_at": "2020-03-27T00:17:03.000Z",
            "id": "1243331160647893000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "duvido q a cidade de voc\u00eas seja mais burra que a minha: tem casos de corona confirmado, \u00e9 parte da grande capital, est\u00e1 de quarentena decretada pela prefeita e amanh\u00e3 est\u00e3o tentando se reunir no parque municipal da cidade pedindo pra voltarem trabalhar pq n\u00e3o querem ficar em casa"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-03-27T00:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "864522536264007681",
                        "start": 162,
                        "username": "ECTrilhaRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1243328954603315201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt amanda17costa\n.\n\ud83d\udea9Parque Nacional do Itatiaia - A caminho da Pedra do Sino (9\u00b0 Montanha mais alta do Brasil), com a Pedra do Altar ao fundo.\n.\n\u2022\nTrilhe com a @ectrilharj\n.\n\u2022\n.\n\u2022\n#ectrilhapelobrasil #ectrilharj\u2026 https://t.co/PtitnmCauC"
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2020-03-27T00:05:08.000Z",
            "id": "1243328163398275072",
            "in_reply_to_user_id": "142700884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira vez que a gente se encontrou no parque municipal e ficou papeando, pq nenhum tinha nada pra fazer... Ali\u00e1s, c\u00ea ainda t\u00e1 me devendo o rol\u00ea de me levar no parque!"
        },
        {
            "author_id": "1587201300",
            "created_at": "2020-03-26T23:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243321499530006533",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Que tal retornar o que \u00e9 do povo para o povo? Ou vc vai morrer sabendo que ocupa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-26T23:20:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8738808,
                        -20.4449946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1243316920100753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3..\nAbrigando a terceira montanha ma\u00eds alta do Brasil , o Pico da Bandeira \u26f0\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 com 2892 metros de altitude . Um dos roteiros mais procurado no montanhismo Brasileiro.\n.\nFoto by\u2026 https://t.co/qyhedDAIwF"
        },
        {
            "author_id": "1143211141272866818",
            "created_at": "2020-03-26T22:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "289684329",
                        "start": 0,
                        "username": "acanirim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243303728888909825",
            "in_reply_to_user_id": "289684329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acanirim A forma\u00e7\u00e3o de leitores na Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "90439631",
            "created_at": "2020-03-26T21:56:45.000Z",
            "id": "1243295855215620097",
            "in_reply_to_user_id": "90439631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal\nTiito\nMc sobrinho\nContagem \nMaria Teresa"
        },
        {
            "author_id": "1139681344299130880",
            "created_at": "2020-03-26T21:54:42.000Z",
            "id": "1243295336115974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 dias no s\u00edtio sem internet, beira parque nacional do Igua\u00e7u, andando a cavalo, lidando com boi, caminhando de p\u00e9 no ch\u00e3o, tomando banho de rio, tomando Jamel com lim\u00e3o e mel com o v\u00f4, comendo ovo frito e revirado de feij\u00e3o. TO IMUNIZADO, PODE VIR CORONA!"
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2020-03-26T21:43:03.000Z",
            "id": "1243292405803204612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia registrou -3,9 hoje ao amanhecer !!! T\u00e1 aberta a temporada frozen!"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2020-03-26T21:20:00.000Z",
            "id": "1243286604350980096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estudo de Recursos Especiais est\u00e1 fazendo um levantamento sobre a opini\u00e3o da sociedade sobre a proposta.\n\nhttps://t.co/AE5ElQzPkr"
        },
        {
            "author_id": "809199576372707329",
            "created_at": "2020-03-26T20:47:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "43023158",
                        "start": 12,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243278451907252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cala a boca @LucianoHuck\nFaz programa em cima das mazelas dos outros enquanto constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea protegida.\nCala a boca, todos os q voc\u00ea apoiou ajudaram o Brasil a estar onde est\u00e1\nA fome do povo lhe incomoda agora mas apoiou um verme q s\u00f3 pensa em grandes empres\u00e1rios"
        },
        {
            "author_id": "827267264881717251",
            "created_at": "2020-03-26T20:20:35.000Z",
            "id": "1243271652877701126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb #tbt | Nov 2015\n.\n#administracao #sustentabilidade\n#marketingambiental #gestaoambiental\n#consumoconsciente #editora #administracaoverde #bookstagram #empresa #espana #ordesaymonteperdido em Parque nacional de\u2026 https://t.co/rk4h4OH58s"
        },
        {
            "author_id": "852279747010846720",
            "created_at": "2020-03-26T19:52:06.000Z",
            "id": "1243264482731790339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8e B  L  E  S  S  E  D \ud83d\udc8e @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/mxkZoZsDll"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2020-03-26T19:50:33.000Z",
            "id": "1243264092632018945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra frio recorde para o m\u00eas de mar\u00e7o: -3,9 graus https://t.co/uPjTmkTwc4 https://t.co/gqozYX6fht"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2020-03-26T19:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "152462302",
                        "start": 0,
                        "username": "reporterlacerda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243261987716554758",
            "in_reply_to_user_id": "152462302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reporterlacerda parque estadual de itapu\u00e3 \n(chegou vir uma l\u00e1grima no cantod'olho)"
        },
        {
            "author_id": "951812553340047360",
            "created_at": "2020-03-26T19:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 0,
                        "username": "Cruzeiro"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "194804857",
                        "start": 10,
                        "username": "Leo_zagueiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243255712748376064",
            "in_reply_to_user_id": "1562061097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cruzeiro @Leo_zagueiro Quintal da casa do bicho \u00e9 do tamanho do parque municipal! \ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "95467860",
            "created_at": "2020-03-26T19:13:15.000Z",
            "id": "1243254708611006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e esse good boi na portaria do Parque Nacional da Serra da Canastra? https://t.co/XiyZvu7GtH"
        },
        {
            "author_id": "2463857596",
            "created_at": "2020-03-26T19:02:18.000Z",
            "id": "1243251952273592321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI: \n\n1 - na minha cama\n2 - n sei\n3 - minha cama\n4 - parque municipal\n5 - na praia\n6 - n sei\n7 - Ventuno \n8 - em casa\n9 - sim\n10 - sim\n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1159568317209878528",
            "created_at": "2020-03-26T18:43:43.000Z",
            "id": "1243247277210243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira, no Rio de Janeiro, registrou, na manh\u00e3 desta quinta-feira, uma temperatura recorde para o m\u00eas de mar\u00e7o: - 3,9 graus. At\u00e9 hoje a menor temperatura medida no\u2026 https://t.co/RDF9KUspQ5"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2020-03-26T18:07:13.000Z",
            "id": "1243238090392690692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo da portaria do Parque Nacional da Serra da Canastra, que est\u00e1 sem fluxo de turistas desde a \u00faltima semana. - https://t.co/eoAYpfueX5"
        },
        {
            "author_id": "981890704556347392",
            "created_at": "2020-03-26T17:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "44199680",
                        "start": 0,
                        "username": "Denommus"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "453921243",
                        "start": 10,
                        "username": "gfbonfim"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "2667649680",
                        "start": 28,
                        "username": "pedrolrossi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243235261535989772",
            "in_reply_to_user_id": "44199680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Denommus @gfbonfim @_apolc @pedrolrossi blz, come\u00e7a pelo parque estadual da serra do mar"
        },
        {
            "author_id": "93200276",
            "created_at": "2020-03-26T17:37:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1243230642822959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pensar que outro dia mesmo est\u00e1vamos ali, esbanjando liberdade em meio \u00e0 esbanjada natureza \ud83d\ude05\ud83e\udd70 #tbt em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/RjF5Xua4vs"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2020-03-26T17:03:00.000Z",
            "id": "1243221928615215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluguel de Carro Bariloche | Economize 20% em Bariloche Bariloche \u00e9 cercada pelo Parque Nacional Nahuel Huapi (na Patag\u00f4nia argentina), est\u00e1 a uma curta dist\u00e2ncia do Chile, https://t.co/QwIqy58N2v"
        },
        {
            "author_id": "99149301",
            "created_at": "2020-03-26T16:43:58.000Z",
            "id": "1243217139726790656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse dia maneiro com a minha parceirinha de aventura e de quarentena tamb\u00e9m! @dedeportella \ud83e\udd1f\ud83c\udffc\ud83c\udf33\u262f\ufe0f em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/nJe2MyYHGC"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2020-03-26T16:41:47.000Z",
            "id": "1243216589102690306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Abre amanh\u00e3 o concurso para contrata\u00e7\u00e3o de 50 elementos do Corpo Nacional de Agentes #Florestais para o Parque Nacional da #PenedaGer\u00eas. O sucesso deste projeto piloto resultou numa redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea ardida de mais de 95%. Comunicado em: https://t.co/Ar0Xg7a99L"
        },
        {
            "author_id": "2542240619",
            "created_at": "2020-03-26T16:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2151234792",
                        "start": 0,
                        "username": "Famel_Zundapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243210402336591880",
            "in_reply_to_user_id": "2151234792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Famel_Zundapp E para n\u00e3o se ver que vive numa casa numa \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "1009099880369926144",
            "created_at": "2020-03-26T16:17:11.000Z",
            "id": "1243210398607847424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "off: sonho em passar meu aniversario (v\u00e9spera do solst\u00edcio de inverno) acampando no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "342586606",
            "created_at": "2020-03-26T16:11:16.000Z",
            "id": "1243208908619100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabando essa quarentena eu s\u00f3 quero pegar um bus e andar sem rumo nessa cidade. Parque municipal, Pampulha, pra\u00e7a do papa, mirante, viaduto... Qualquer um, ou todos.\n\nSe motorista n\u00e3o for da causa e me mandar pagar, t\u00e1 suave, sem treta, des\u00e7o e pego o pr\u00f3ximo."
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-03-26T16:10:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1243208624324968454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9PORTAIS DE H\u00c9RCULES - PARNASO PETR\u00d3POLIS\n.\nNo cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os encontra-se o seu MAIS BELO MIRANTE, Portais de H\u00e9rcules. \nDe l\u00e1 podemos contemplar toda a beleza e grandeza da cadeia de\u2026 https://t.co/bwrLnUrzLP"
        },
        {
            "author_id": "116242899",
            "created_at": "2020-03-26T16:08:20.000Z",
            "id": "1243208172023812097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo temperatura negativa no parque nacional do itatiaia em Mar\u00e7o, vem inverno, vem com for\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "1238120862148108289",
            "created_at": "2020-03-26T16:05:54.000Z",
            "id": "1243207560561397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira esse ensaio de 15 Anos que realizamos passando por Praia Grande at\u00e9 o Parque Nacional de Aparados da Serra e o Parque Nacional da Serra Geral!\n\nhttps://t.co/qzFtmodvle"
        },
        {
            "author_id": "1218446204",
            "created_at": "2020-03-26T16:00:01.000Z",
            "id": "1243206078369652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza: Corcovado, la reserva natural m\u00e1s intensa de Costa Rica https://t.co/cdQVEylwMs #CostaRica #Corcovado #Naturaleza #Viajar https://t.co/tmdD87Q5ut"
        },
        {
            "author_id": "192623863",
            "created_at": "2020-03-26T15:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "420592270",
                        "start": 0,
                        "username": "HuaweiMobileMx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243205524708945920",
            "in_reply_to_user_id": "192623863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HuaweiMobileMx #HUAWEIP40 al parque nacional veladero"
        },
        {
            "author_id": "72765621",
            "created_at": "2020-03-26T15:53:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93473319,
                        -19.92299301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1243204400614715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de agosto sepah em Parque Municipal De Bh https://t.co/mowf9z0W4e"
        },
        {
            "author_id": "327070781",
            "created_at": "2020-03-26T15:45:24.000Z",
            "id": "1243202400183353344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo ano a mesma not\u00edcia de temperatura baix\u00edssima No parque nacional de Itatiaia https://t.co/lOg9FTA9oO"
        },
        {
            "author_id": "72765621",
            "created_at": "2020-03-26T15:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1243202246197862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT dias entre o \u00faltimo Natal e ano novo...Foi top. em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/bMFrSz2UTL"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2020-03-26T15:43:00.000Z",
            "id": "1243201798065750016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra frio recorde para o m\u00eas de mar\u00e7o: -3,9 graus https://t.co/hC2AgDJ1hU https://t.co/mJQtuIs9Y3"
        },
        {
            "author_id": "1174435677007687681",
            "created_at": "2020-03-26T15:11:46.000Z",
            "id": "1243193934970597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de #tbt\n\nA gente queria t\u00e1 assim n\u00e9?! Livre, leve e soltim. \nNa foto vemos eu haha e o Parque Nacional do Itatiaia. Situado na Serra da Mantiqueira, o Parque abrange os munic\u00edpios de Itatiaia e Resende,\u2026 https://t.co/9u48MDcgLv"
        },
        {
            "author_id": "16147783",
            "created_at": "2020-03-26T14:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.66546225,
                        -6.45670477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1243186370975346689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #tbt de hoje. H\u00e1 seis anos passados, no Parque Pedra da Boca, Araruna, PB. \n\n#TBT \n#turismoecologico\n#turismonaparaiba\n#pedradaboca\n#paraiba\n#araruna em Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/SbTPBIEe9P"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2020-03-26T14:22:57.000Z",
            "id": "1243181652387528705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#visitriodejaneirostate #parquedapedrabranca #realengo #piraquara #riodejaneiro #brasil #natureza #trilha #trilhasnorio em Realengo, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/5zSG9V1NH3"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [10h35am].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "10h35am",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "10h35am"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Irati, Brasil",
                "id": "269958f94c74af01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocai\u00fava, Brasil",
                "id": "9e8e646fde1782f7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pancas, Brasil",
                "id": "2ceb13c6f7a90c33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alegre, Brasil",
                "id": "0d8d0ce70676c203",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhua\u00e7u, Brasil",
                "id": "33f238081a553a73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itacarambi, Brasil",
                "id": "3c4e2c8c950de99b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castelo, Brasil",
                "id": "0738a94263ef8089",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria Madalena, Brasil",
                "id": "ed348b8a5d07285f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibicoara, Brasil",
                "id": "66969ce726c18608",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Nova Iorque, USA",
                "id": "94965b2c45386f87",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juazeiro do Norte, Brasil",
                "id": "54f0f25fc166ccb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile",
                "id": "0136e87259729466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urbano Santos, Brasil",
                "id": "c3147b4b6a36b020",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mesquita, Brasil",
                "id": "b1a5f3bbff698d24",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1013523249605562369",
                "name": "lovely hot mess",
                "username": "Keshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897106800771780608",
                "name": "Rog\u00e9rio Rainha",
                "username": "RainhaRogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254684763",
                "name": "aerokombi",
                "username": "lu____iza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28041632",
                "name": "Celso Menezes",
                "username": "celsinhomenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133537906",
                "name": "Rudi Laps",
                "username": "rudilaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108698274",
                "name": "Carla Zahlouth",
                "username": "CarlaZahlouth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028620936176656384",
                "name": "Debora Diniz",
                "username": "Debora_D_Diniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994404015",
                "name": "bem-te-vi",
                "username": "tulhou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157227093",
                "name": "LELEO ATLETICANO",
                "username": "BALROGABADACAPU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964965218",
                "name": "Gurgel",
                "username": "GurgelStenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606630334",
                "name": "caparaotrekking",
                "username": "CiceroalvesWww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098267982709559296",
                "name": "Abema",
                "username": "AbemaEstados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124638132605988864",
                "name": "june_beauty_co",
                "username": "junebeautyinspo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970439416912236545",
                "name": "Gabriel Campanha",
                "username": "GabsMgBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139868458",
                "name": "Rita Cadillac",
                "username": "RcadillacREAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222296230",
                "name": "Ricardo Abramovay",
                "username": "abramovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242234490640007168",
                "name": "\ud835\udd4f \ud835\udd60 \ud835\udd69 \ud835\udd60.",
                "username": "Priscilafl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145224115",
                "name": "BH em fatos e fotos",
                "username": "BHEemFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93563470",
                "name": "Cau\u00ea Santos",
                "username": "xcauexxis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215454275540783105",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielpujolm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272139984",
                "name": "Barra Brava",
                "username": "barrabrava_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2296410258",
                "name": "Agora no Tempo",
                "username": "agoranotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191573092",
                "name": "Lu\u00e3 Pereira",
                "username": "Luaan_PP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2521069856",
                "name": "Lucas Rohan",
                "username": "lucasrohan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133876903838986241",
                "name": "breno_agra",
                "username": "AgraBreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750002187066023937",
                "name": "Paola Ram\u00edrez",
                "username": "paochaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180355373",
                "name": "Mathi Calabrese",
                "username": "Mathicalabrese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924633126546100224",
                "name": "Adriano Borges",
                "username": "Adriano56124820",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71141421",
                "name": "MemoriArte Viagens",
                "username": "memoriarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948616357",
                "name": "\u01a4\u0394\u01a4\u0394 \u0141\u20ac\u01e4\u1eee\u0394",
                "username": "Papalegua_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160273688312332290",
                "name": "Mariella Patti #VivaOSuS \ud83d\udc89 | Earthling \ud83c\udf18 \ud83d\udd2d\ud83d\udd8c\ufe0f",
                "username": "PattiMariella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244983810",
                "name": "Eduardo Sato \ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "ea_sato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17131184",
                "name": "\ud83e\uddec Paulo Henrique, Msc.",
                "username": "phdamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220746065",
                "name": "Renato K. Ribeiro",
                "username": "renatokribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031573704722055168",
                "name": "Carmomila da Fronteira #FORABOLSONARO",
                "username": "carmomilavalso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70291019",
                "name": "\u00a1Hey!Jessie \u2728",
                "username": "MODS6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181906050",
                "name": "Romneygalo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc13",
                "username": "romneygalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22380562",
                "name": "apoia.se/thaiscampolina",
                "username": "thais_inha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27142486",
                "name": "Camila",
                "username": "camilafreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "991034512489541632",
                "name": "Luciana Miyahara",
                "username": "MiyaharaLuciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286174477",
                "name": "Luciano Costa",
                "username": "lucianopcosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39603708",
                "name": "Memorial da Am\u00e9rica Latina",
                "username": "memorialsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1026559972384100352",
                "name": "Daniel Camargos",
                "username": "ocamargosdaniel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84439688",
                "name": "Ana Aranha",
                "username": "anaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103296936",
                "name": "Certas Pessoas \u00ae",
                "username": "CalaBocaLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220530098857791488",
                "name": "PM_piloto",
                "username": "Flaviano_Piloto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20913287",
                "name": "Jorge Roriz \u00b4",
                "username": "jorgeroriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912654471",
                "name": "CHOICE",
                "username": "ChoiceJMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054742700875022337",
                "name": "F\u00e1bio Xavier \ud83d\udcf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "fabioxavierfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246075425014476804",
                "name": "barbie girl",
                "username": "annaclaralopss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484088570",
                "name": "Sof\u00eda",
                "username": "sofiacanon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245194459421257730",
                "name": "Cau\u00e3 fellipe",
                "username": "cauafellipe_15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166780028",
                "name": "Alexandre Nunes",
                "username": "AleNunes2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150046034",
                "name": "andre moraes",
                "username": "andremoraeslab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057183291",
                "name": "Lua THE WANTED IS BACK \u2728",
                "username": "calmalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21005482",
                "name": "elizio garcia alves",
                "username": "elizioalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "Jos\u00e9 Medeiros",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85383320",
                "name": "ana \u2728",
                "username": "rwmesana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747767917",
                "name": "Jaque",
                "username": "jaquelinemdn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52129421",
                "name": "Rosaataide",
                "username": "Rosaataide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715882089963499520",
                "name": "Seguinte :",
                "username": "site_seguinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816296187070447617",
                "name": "lui",
                "username": "ywnggod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092562077980467200",
                "name": "Historia de Nova Iguacu",
                "username": "HistoriaIguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160554168",
                "name": "Sandro Alex",
                "username": "SandroAlex5555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55668875",
                "name": "Renata de Medeiros",
                "username": "rmedeirosrenata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16609306",
                "name": "Camila Nunes",
                "username": "camilanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76942101",
                "name": "Pipa Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "pipacomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3185177007",
                "name": "Ou\u00e7a Camale\u00e3o \ud83e\udd8e",
                "username": "BaltazarMC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200173229245120513",
                "name": "Jovem Ruff \ud83e\ude78",
                "username": "jovemruff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776260678265016320",
                "name": "\u0250\u0131\u05dfn\u027e",
                "username": "julaybilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899769321307635712",
                "name": "Moose o Sinistro",
                "username": "moosesinistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193361973",
                "name": "\u00c9 Letycia e n\u00e3o Let\u00edcia",
                "username": "letycia_sakura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192808809808515072",
                "name": "vic",
                "username": "passarinhx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137869217234083845",
                "name": "Daniele",
                "username": "Daniele27077547",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33573411",
                "name": "Kimayr",
                "username": "Kimayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245459874957463558",
                "name": "\u03c7\u03c5\u0454 \u0443\u03b1\u03b7g",
                "username": "I_xueyang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227624512528769024",
                "name": "wen qing\u2e19\u034e CASADAAA",
                "username": "wqlovesyl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208253259451949056",
                "name": "yanli CASADA",
                "username": "YUNMENGJ1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164244075257769984",
                "name": "Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura RS",
                "username": "meioambienters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82090893",
                "name": "\ud83d\udc89Cientista de Gente \ud83d\udc0a",
                "username": "CientistaDGente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16478729",
                "name": "MES DO LASIER",
                "username": "sejehomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127229331",
                "name": "Gabriel Vaz",
                "username": "gabrielvazbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228409084774436869",
                "name": "Pedro Pardini",
                "username": "p_pardinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018492846922444801",
                "name": "Wanderlustrip",
                "username": "wanderlustrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101102438",
                "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1",
                "username": "dannlelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958782128619229184",
                "name": "ta bom mas depende",
                "username": "juniormonts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168537729568858112",
                "name": "Maur\u00edcio Lago e Silva",
                "username": "MaurcioLagoeSi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983157482",
                "name": "Rog\u00e9rio Franco",
                "username": "RogrioFranco2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109455697115254786",
                "name": "Evandro Tubar\u00e3o\u00ae",
                "username": "evandrotubarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129604452758032384",
                "name": "alexbertini",
                "username": "alexbertini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711845958083088385",
                "name": "Tavares",
                "username": "fotobristoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217051657734950914",
                "name": "Walter \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e",
                "username": "WalterPinto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002510405",
                "name": "Lulu",
                "username": "luludavett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163269753701654528",
                "name": "D'AUMON\u2122",
                "username": "daumonster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66867484",
                "name": "#DialisonCleberVitti",
                "username": "dcvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94332695",
                "name": "Prefeitura de Ilhota",
                "username": "prefilhota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95932321",
                "name": "Johan Rios",
                "username": "atticuscr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18803690",
                "name": "Felipe J. Z\u00e1rate M.",
                "username": "felipezarate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227152286",
                "name": "Andressa",
                "username": "ngm____merece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958087856769118215",
                "name": "Xo\u00e3\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "Xoaaozinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2809618687",
                "name": "Pamela",
                "username": "pamelaveneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1245763671449534464",
                "name": "Jo\u00e3o \u00c1lvares",
                "username": "Joolvares1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573203858",
                "name": "Gil Marcellino",
                "username": "GilmarGm11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364263963",
                "name": "Que morte horrenda",
                "username": "LeAraujo24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837675917778501634",
                "name": "AGUARELA de VIAGENS",
                "username": "AGUARELAVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977290821409091584",
                "name": "Vai responder n\u00e3o, PUTA?",
                "username": "gadodesune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353456220355616771",
                "name": ".",
                "username": "indiadeiphone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229273275634679808",
                "name": "Is a bella",
                "username": "_almxisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106276163775840256",
                "name": "Capixaba Perdido \u26f0",
                "username": "moronaspedras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846361839810363392",
                "name": "Dr. Sheldon Plankton",
                "username": "doutorplankton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182987933",
                "name": "O Di\u00e1rio de Foz",
                "username": "OdiarioDeFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185874758",
                "name": "Acadia National Park",
                "username": "AcadiaNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "944522754",
                "name": "Mike Taylor Photography",
                "username": "mtaylor_photo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117451519316635649",
                "name": "Folha do Amap\u00e1",
                "username": "APFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244394975258951681",
                "name": "O Trabalho \u262d",
                "username": "OTrabalho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802536708",
                "name": "Borba",
                "username": "oficial_borba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52284152",
                "name": "Wilson Condes",
                "username": "Wilcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962672662060388352",
                "name": "Mireia \ud83d\udc26",
                "username": "PaleoRaraAvis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4919162759",
                "name": "UNAC",
                "username": "UNAC_UFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4143023729",
                "name": "Juliana P\u00e3es",
                "username": "cajives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734868646644862977",
                "name": "Medusa\ud83d\udc0d",
                "username": "bicaralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4837147811",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "liviasupeletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106729403",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc53\ud835\udc62\ud835\udc59",
                "username": "agabiap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120531649",
                "name": "Hugo Marambio Miranda",
                "username": "hmarambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261192120",
                "name": "apocalipse-demim",
                "username": "marisclacla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403447423",
                "name": "malu",
                "username": "malugcd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967618972",
                "name": "Al\u00f4 Al\u00f4 Cidade",
                "username": "aloalocidadebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961389930957234176",
                "name": "Jesus Daniel Hern\u00e1ndez Mart\u00ednez",
                "username": "Jdhm2508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976270337045401601",
                "name": "Kike Michelangeli H",
                "username": "AEnriquemichel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624180027",
                "name": "LIBERTAD VENEZUELA - LAW & ORDER!",
                "username": "Libertad_Ven18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146201916",
                "name": "LUIS MONTIEL",
                "username": "montiellu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038198639749943296",
                "name": "jotac\u00ea",
                "username": "oilujcesarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108523016118513664",
                "name": "Marcus V X de Oliveira",
                "username": "marcusvxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45354968",
                "name": "Rafael Farinaccio",
                "username": "rfarinaccio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442899325",
                "name": "Aline Pedroso Kanda",
                "username": "aline_kanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182118497",
                "name": "Duzao Leal",
                "username": "duzaoleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809712099186180096",
                "name": "F\u00e1tima Gianaros",
                "username": "FGianaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189300494",
                "name": "Robson Cardoso",
                "username": "robson_gcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722157233",
                "name": "Thamires",
                "username": "tpqueiroz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519658893",
                "name": "Regina Castro",
                "username": "reginac66472149",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214934575367020544",
                "name": "\u00c1rtemis \ud83d\udea9",
                "username": "artemisagauche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357213940",
                "name": "diarioenlalinea",
                "username": "diarioenlalinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847183396275138562",
                "name": "Vanessa Carvalho",
                "username": "vanessasoaresc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893413049",
                "name": "Viagem Infinita Kombi Cidoka",
                "username": "viagem_infinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365626732",
                "name": "Djuma Djuma",
                "username": "DjumaDjuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267765780",
                "name": "Alexander Machado",
                "username": "aamachadorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15155074",
                "name": "Pearl Jam",
                "username": "PearlJam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41106096",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Quirino F",
                "username": "JPQF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139441",
                "name": "Daniel  Allen",
                "username": "da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217223502106939393",
                "name": "Igor",
                "username": "supostoigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90963197",
                "name": "Folha Poder",
                "username": "folha_poder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "841017345938214913",
                "name": "C\u00e1ssio S Castanheira",
                "username": "CssioSCastanhe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323397970",
                "name": "Vic\u00e3o",
                "username": "vicaosr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964707302145187846",
                "name": "Cadore",
                "username": "AndersonCadore1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32370437",
                "name": "Bruno Cantarino",
                "username": "bcantarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949491411812081664",
                "name": "Beto Pepi",
                "username": "BetoPepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "942054725159149569",
                "name": "Patr\u00edcia Sloi Urbano",
                "username": "sloi_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1906113294",
                "name": "Heloisa Motta",
                "username": "dinha97h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3083288371",
                "name": "Fabricio Soares",
                "username": "fabcarso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21620775",
                "name": "Benedito da Silva",
                "username": "Quasar2307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65642927",
                "name": "Marcus Salles",
                "username": "Marsal71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69650953",
                "name": "Kennedy Alencar",
                "username": "KennedyAlencar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124250259",
                "name": "Douglas Holanda",
                "username": "DouglasHolanda2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495385796",
                "name": "Francisco Claudio",
                "username": "FranciscoClaudM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75623056",
                "name": "Celso Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "celsojose54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321322103",
                "name": "\ud83d\udea9 \ud83d\udea9Wilma",
                "username": "wilma_rangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168956400",
                "name": "Franco Araujo",
                "username": "faapaulistano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17330000",
                "name": "Fred Mendes",
                "username": "ofredmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159869751",
                "name": "liz",
                "username": "vailizandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242266491602395137",
                "name": "SVieira",
                "username": "DraSamVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313618782",
                "name": "\u1d0f \u1d04\u1d0f\u0280\u026a\u0274\u0262\u1d00 \u1d05\u1d0f \u0299\u1d07\u1d0d",
                "username": "ocoringadobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067256376097996800",
                "name": "mr prince",
                "username": "jeantigravity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422698006",
                "name": "wilson scaquitto",
                "username": "wilsonscaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701919776",
                "name": "Janderli \ud83d\udd2c",
                "username": "janderli1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249122726",
                "name": "Venicius",
                "username": "viniciuscoimb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 586.558 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2750678714",
                "name": "valescanaue",
                "username": "valnaue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992808221814460416",
                "name": "Bru G",
                "username": "mysticalsealion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243398468120375296",
                "name": "Suas F\u00e9rias no Araguaia",
                "username": "ferias_araguaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49306342",
                "name": "Oscar",
                "username": "Oscar__Paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1444906044",
                "name": "Luiz Felipe \ud83d\udea9",
                "username": "luizfelipebdea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835616447258902528",
                "name": "ADEMILSON PEREIRA SA",
                "username": "sinhops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78767059",
                "name": "Priss Guerrero",
                "username": "prissguerrero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906117150645116929",
                "name": "Michel J P Carneiro",
                "username": "michelpio87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222705122742063109",
                "name": "Vida no Zoo \ud83e\udd92",
                "username": "VidaNoZoo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1044043440286310402",
                "name": "\ud80c\udc80\u26e4Kassandra \ud83d\udc0d",
                "username": "BadbGaisgeach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185831681",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Oliveira",
                "username": "juliocmoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919036331518554112",
                "name": "EUZI NOGUEIRA DA SIL",
                "username": "ninaprotetora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330473681",
                "name": "M\u00e1rcia Pennella",
                "username": "MarciaPennella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837318863863885824",
                "name": "CPC-USP",
                "username": "cpcusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323268807",
                "name": "Julienne Cruz",
                "username": "julienne_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872932315",
                "name": "Raz\u00f5es Para Acreditar",
                "username": "RazoesAcreditar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52782728",
                "name": "Jo\u00e3o A.",
                "username": "jalfredoinacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333876939",
                "name": "Grupo Dispersores",
                "username": "dispersores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58611800",
                "name": "Panam\u00e1 al Natural",
                "username": "PanamaAlNatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797104063",
                "name": "Gulf Oil Panam\u00e1",
                "username": "GulfOilPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021837370881175553",
                "name": "Sandra Frances Fox Lloyd",
                "username": "SandraFrancesF1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53448058",
                "name": "Lex-Orquestra - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LexOrquestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87999713",
                "name": "Buribu",
                "username": "buribu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2748877917",
                "name": "\ud83d\udd25 Capirotinho \ud83d\udd25",
                "username": "o_capirotinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3049224429",
                "name": "mario vargas",
                "username": "mluizvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225857749",
                "name": "Ladislau Leite",
                "username": "Ladisleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217125928",
                "name": "Donizete Costa",
                "username": "zetaocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513519835",
                "name": "maria ribeiro",
                "username": "petimaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3098018187",
                "name": "marc\u00f4",
                "username": "maarkcous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76973574",
                "name": "Indira Mutran",
                "username": "imutran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873366923983171584",
                "name": "Regina Arcuri",
                "username": "reginargaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13257432",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marceloigors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10683412",
                "name": "Chico Barney",
                "username": "chicobarney",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1204068106131460096",
                "name": "Juju",
                "username": "juju_CEC1921",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262337795",
                "name": "EDUARDA BOTELHO",
                "username": "dudabotelho__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30123399",
                "name": "William Fontana",
                "username": "GersonAvillez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63191401",
                "name": "cris | \ud83c\udf44\ud83c\udf33\ud83d\udc0a",
                "username": "lokieae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688221383",
                "name": "N\u00e9ia Louren\u00e7o",
                "username": "a666tt55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888605451725799425",
                "name": "Alysson \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "zs_yla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243272455214575616",
                "name": "Laborat\u00f3rio de Ecologia de Metacomunidades (LEMet)",
                "username": "de_lemet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087645310221017088",
                "name": "News Information",
                "username": "News_Info10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131211142",
                "name": "Coisas do Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HouseOfWagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089301419063156736",
                "name": "intolerante a lactase",
                "username": "_artemizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083459920496873472",
                "name": "Jaccool\ud83c\udde8\ud83c\udded",
                "username": "jaccool4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74294790",
                "name": "MaraNacho \ud83d\udcaa",
                "username": "Daniel_Maranata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381225390",
                "name": "Sonia",
                "username": "sonia_ces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77532424",
                "name": "Satto",
                "username": "sattomestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057047110082850818",
                "name": "B R E N D A",
                "username": "brepogozeleski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1717410343",
                "name": "Elizabeth B Garcia\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bettybeltran18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36038599",
                "name": "Diana Vidigal",
                "username": "DianaVidigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831843653723234306",
                "name": "Giacomo Tortellini",
                "username": "ohmaumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14355361",
                "name": "gutocastro",
                "username": "gutocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700184959",
                "name": "@_camila",
                "username": "camilavolpi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113711274",
                "name": "Uma Pessoa",
                "username": "Ksigilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105291441159450625",
                "name": "Lai #PL490N\u00e3o",
                "username": "munihin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42251849",
                "name": "DESTAKNEWS BRASIL",
                "username": "DestakNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2952475030",
                "name": "quinzim",
                "username": "quim_rossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942856735575937027",
                "name": "fiebig",
                "username": "duda0fiebig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143157761280286721",
                "name": "xulinha",
                "username": "xulia_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632323844",
                "name": "Fabio Angeoletto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JupiterFulgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085527105809645568",
                "name": "Gabriel Tirintan",
                "username": "gabrieltirintan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910817971",
                "name": "Bel\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "isaleitemarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918909868337172485",
                "name": "Bernardo Mancano",
                "username": "BernardoMancano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550724313",
                "name": "Niter\u00f3i 24 Horas",
                "username": "Niteroi24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1210177358910672897",
                "name": "Cidonio Rinaldi",
                "username": "CidonioR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946530332",
                "name": "maria",
                "username": "gab_loss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67724652",
                "name": "Ex Presidente da Rep\u00fablica",
                "username": "HeitorFRod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866192573",
                "name": "EsportenoVale",
                "username": "EsportenoV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002731901784936449",
                "name": "Sirley Fl\u00e1vio",
                "username": "FlavioSirley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3149772184",
                "name": "Maur\u00edcio Moreno",
                "username": "mmorenofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71426629",
                "name": "Microdel\u00edcia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "anafversiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033445196",
                "name": "rai \ud83c\udf3b",
                "username": "_opabao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27740227",
                "name": "Mongabay",
                "username": "mongabay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "400673145",
                "name": "mandy",
                "username": "lmjlite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812149149185490945",
                "name": "mari",
                "username": "laursvocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52897253",
                "name": "Paulo Uemura",
                "username": "paulouemura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62172600",
                "name": "Anna",
                "username": "Himynickiscarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787725364244144128",
                "name": "bia",
                "username": "beatrizfoscolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005698630",
                "name": "Israel Ortiz",
                "username": "A_israelortiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445142462",
                "name": "REILAN CARVALHO",
                "username": "Reilan4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281793317",
                "name": "Rejane Siqueira .\u266b",
                "username": "RejaneSiqueira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123580195",
                "name": "Lulu Santos",
                "username": "LuluSantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63788141",
                "name": "Marcos Guimar\u00e3es",
                "username": "marcoshgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113659710",
                "name": "Igor Solit\u00e1rio",
                "username": "04igorvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058533035673612289",
                "name": "M i g u e l \u2260",
                "username": "M1gB0y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241527440943579137",
                "name": "Luiz Claudio",
                "username": "Stellyafler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1853702371",
                "name": "Muse\u00f3logo de Bacurau \ud83c\udfdb\ufe0f\ud83d\udcc3",
                "username": "86LFelipeS86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243198810467287040",
                "name": "Trekkbr",
                "username": "trekkbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1192592515016404992",
                "name": "patat\u00e1",
                "username": "amaisgueideBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88978450",
                "name": "Luiz F.Magalhaes",
                "username": "conssuplente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830624384255672321",
                "name": "\uff92\uff72\uff71",
                "username": "xotape___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729534547",
                "name": "vava",
                "username": "varawz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11338282",
                "name": "Bruno",
                "username": "svieirabruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892583218360328192",
                "name": "Jacqueline Maia",
                "username": "Jacquemsantos85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898708945",
                "name": "Luciano Jorge de Jesus",
                "username": "proflucianojj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429292958",
                "name": "Leonardo R. Carvalho",
                "username": "LeoCarvalhoNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575265",
                "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b",
                "username": "aly_hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45038040",
                "name": "Better Call Lai #ForaBolsonaroGenocida",
                "username": "lavaialai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866004957299974144",
                "name": "Realidade Simulada",
                "username": "realidadesimula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70771129",
                "name": "Ufes",
                "username": "ufesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110973529",
                "name": "CNPq",
                "username": "CNPq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297867136",
                "name": "Sape RN",
                "username": "rnsape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861721803395170305",
                "name": "Repost",
                "username": "get_repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190755373491400710",
                "name": "Gr\u00eamio IFC",
                "username": "gremio_pce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002662880234344449",
                "name": "#TeamRandolfe",
                "username": "ArqJansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237988917",
                "name": "Roberta Duarte",
                "username": "robertaksduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835638095",
                "name": "Eu falo tu!",
                "username": "eufalotu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244615203846852610",
                "name": "Alberto Costa",
                "username": "OFICINASdeYOGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103972492866211846",
                "name": "B&F Dias",
                "username": "BFDiasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223235314",
                "name": "Flow Travel",
                "username": "flow_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096938598639812609",
                "name": "Val\u00e9ria Yida",
                "username": "YidaValeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876786537991610368",
                "name": "\u5f69@\u4e16\u754c\u4e00\u5468*\u22c6\u2708\ufe0e",
                "username": "Aya_3135",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180018088",
                "name": "GOOD OMENS SEASON 2 PORRAAA",
                "username": "Lexi_TheAceLion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234582730207264768",
                "name": "IceLover \uff92\uff92",
                "username": "DolaEsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927018333026832384",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Eduardovjr9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124355852809515008",
                "name": "\u30c3",
                "username": "babi_1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283972799523106822",
                "name": "Vin\u00edcius",
                "username": "offvinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214757073281540096",
                "name": "jadson_pereira19",
                "username": "Pereira19Jadson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928846010650189826",
                "name": "Alexandre Figueiredo",
                "username": "alexandrejjrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914096790743474176",
                "name": "Mauro Franco",
                "username": "maurobrazil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16087263",
                "name": "L u i",
                "username": "Lueine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306427470",
                "name": "juan torres galaz",
                "username": "torresnsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177003705587179520",
                "name": "ZK",
                "username": "zk_zeca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044670743773163520",
                "name": "ArtquitetoDeBaseado",
                "username": "GoulartArthu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4441549475",
                "name": "annE",
                "username": "orphanzblacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784532256027242498",
                "name": "Carola",
                "username": "Carolcarola15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156069807",
                "name": "Namast\u00ea de merda",
                "username": "jonassakamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019415728850657280",
                "name": "gurgel lucas",
                "username": "dgolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006796694",
                "name": "Nandinho Hendrix",
                "username": "nandohendrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17843918",
                "name": "Eletrobras",
                "username": "Eletrobras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904469",
                "name": "Koamy Leung",
                "username": "KoamyLeung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017017393204400130",
                "name": "clara",
                "username": "bich0000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357866116",
                "name": "raffaello berti",
                "username": "herbert_o_bert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234568377743663105",
                "name": "CLUB VIAGENS",
                "username": "viagens_club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162918306",
                "name": "Doctor J. Disco",
                "username": "_jennypradoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48829970",
                "name": "norvana",
                "username": "shiimena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221402775",
                "name": "Vin\u00edcius Sacramento \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "vinnybrandt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17548865",
                "name": "Luan Borges",
                "username": "luanborges",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68769003",
                "name": "raphael.",
                "username": "tabomraphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173768946534813697",
                "name": "ferdinanda",
                "username": "n4nd4cfr03s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97446650",
                "name": "Bravo Nacho Galo",
                "username": "Bravogalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091336451172765697",
                "name": "Lorran Petroceli",
                "username": "PetroceliLorran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813409111933120512",
                "name": "Matheus Soares - 50% VACINADO \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "matheusoares_72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43207137",
                "name": "Alexander Gr\u00fcnwald \ud83c\udfc1",
                "username": "formulagrun",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1010131212613181440",
                "name": "Lucat22",
                "username": "LUCAXXXX3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244228429731385346",
                "name": "Leo",
                "username": "Leo35533150",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709099585",
                "name": "saveiro cross rebaixada com sonzao monstro.\u035b\u033d\u0343\u035b\u035f\u0341\u0340",
                "username": "saveirorebaxada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304512728",
                "name": "william Rocha\ud83d\udc99",
                "username": "Rocha1William",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239032436",
                "name": "Carolina Sena",
                "username": "aaahcarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41938396",
                "name": "Bela por\u00e9m + ou -",
                "username": "BelaMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399451295",
                "name": "TECNIQUITEL",
                "username": "TECNIQUITEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75836396",
                "name": "Lugares de Minas",
                "username": "LugaresdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78123302",
                "name": "Bittencourt Junior",
                "username": "BittyJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292033361",
                "name": "m\u00e1rcia sensitiva falando PARA DE SER DOIDA",
                "username": "talitahelenf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050893146123640833",
                "name": "@BladiCalde \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "BladiCalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428811245",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\u00ed\ud835\ude8a \ud835\ude7d\ud835\ude98\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud835\ude70\ud835\ude9b\u00e1\ud835\ude9e\ud835\udea3\ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "noelia_arauz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342773457",
                "name": "MEFCCA",
                "username": "MEFCCANic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155595461174145024",
                "name": "RDRFSLN_\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\u2764\ud83d\udda4",
                "username": "RDRFSLN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227857078",
                "name": "Dan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "dan_qvdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801202683",
                "name": "FOFADO",
                "username": "Euti4go",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188105419",
                "name": "guilherme",
                "username": "guilhrmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64321480",
                "name": "Lucas Ed. \u270c\ud83c\udffe\ud83d\udc37",
                "username": "lucas_ed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140794226730553344",
                "name": "Machado \u7a7a",
                "username": "machadeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3669697521",
                "name": "simas\ud83e\udd40",
                "username": "simasbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187399209361821696",
                "name": "anemica mas vacinadah",
                "username": "TTK_22K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100562957",
                "name": "Sergio",
                "username": "scontrerast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94325109",
                "name": "derlimello",
                "username": "derlimellofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303921827",
                "name": "Pablo ''Lume'' Pereira, Mar. Biol. MsC \ud83c\udf30 \ud83d\udef0\ufe0f",
                "username": "ChamanlleLume",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705690274878636032",
                "name": "jugoso javier\u00edn",
                "username": "sheptrab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727480856",
                "name": "Lamara",
                "username": "lamara_lara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221368342",
                "name": "Alonso Santos",
                "username": "alonsojus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243590332891226112",
                "name": "HUMBERTO SOUTO",
                "username": "humbertosoutomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69020170",
                "name": "Noraldino Junior",
                "username": "noraldinojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146180439905845248",
                "name": "Laura Yansen \ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udc3e\ud83d\udea9\ud83c\udf08",
                "username": "YansenLaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120399498692497408",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747821704974589952",
                "name": "Paulo Monteiro, Jr.",
                "username": "paulomonteirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038621162178338818",
                "name": "Yan Soares",
                "username": "figueira_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757642745251069952",
                "name": "Documento de Viagem",
                "username": "documentoviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147051945",
                "name": "Joari Aires da Silva",
                "username": "joariaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142851775",
                "name": "Ismael Ribeiro \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "ismaelCRF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228418700165943297",
                "name": "Eu Adoro Portugal",
                "username": "EuAdoroPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065766240747175936",
                "name": "Andreza Correa",
                "username": "andrzacorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411043915",
                "name": "Renan Esteves",
                "username": "estevesondequis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238637050829647872",
                "name": "\u00c1ureo Rafael",
                "username": "aureorafael_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257158138",
                "name": "Vilmar Carneiro",
                "username": "vilmar_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20791468",
                "name": "Francisco Coelho da Rocha",
                "username": "fcrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18178058",
                "name": "Silmara Rocha",
                "username": "ruivaangelhell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292620366",
                "name": "lolo",
                "username": "nahalomz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628030216",
                "name": "vitinho",
                "username": "rocketnumberr9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434486813",
                "name": "Molnara",
                "username": "gabrimolnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73003676",
                "name": "Alberto Veiga",
                "username": "AlbertoHvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844658693878824960",
                "name": "\u0618skipper",
                "username": "etherealheartt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009389042566356992",
                "name": "Leandro\ud83e\udd8b",
                "username": "LeandroAfonsoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292089465",
                "name": "Prof. Nelson",
                "username": "Escritor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917074014673219585",
                "name": "Manoel Lins",
                "username": "ManoelLins7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058693169192337408",
                "name": "eu to puta",
                "username": "deusatenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191143915736485888",
                "name": "\u2728\u2764\ufe0fCadelinha do Tobey Maguire\u2764\ufe0f\u2728",
                "username": "ViMaria20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000458590984040448",
                "name": "Carlos Adriano",
                "username": "souza_carlos00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230927884430270475",
                "name": "Marcos Cesar",
                "username": "MarcosC68201292",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357125110",
                "name": "Sebrae Maranh\u00e3o\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Sebrae_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386767388",
                "name": "Ju cadelinha do Strange |\ud83d\udcd6: HP\u2075",
                "username": "redvellvet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241852193692622848",
                "name": "Virtual Gallery",
                "username": "VirtualGalery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286996638",
                "name": "98FmDoseujeito",
                "username": "98fmdoseujeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766617847925735424",
                "name": "Fagner Costha",
                "username": "fagnercostha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633086141",
                "name": "Lockton Brasil",
                "username": "LocktonBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38532969",
                "name": "Rodrigo Amaral \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udff4",
                "username": "_AnarcoJurista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61499198",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a do Acre",
                "username": "tjacoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222711918332391424",
                "name": "Daiane Turriel",
                "username": "TurrielDaiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107633437",
                "name": "Gabriel Amato",
                "username": "bieamato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3484574063",
                "name": "INTZ gohaN",
                "username": "Guilherme_gohaN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892567696155574272",
                "name": "Matheus Moroti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "matheus_moroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299906965",
                "name": "luiz felipe",
                "username": "selenaffection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20361756",
                "name": "Junior",
                "username": "jralchemist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966171589",
                "name": "Norte2020",
                "username": "Norte_2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130646804553449472",
                "name": "dorameira diary | \u1d2e\u1d31mai\u2077",
                "username": "dorameiradiary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061460880028823553",
                "name": "Marianna",
                "username": "Marianna_olc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155145890602115075",
                "name": "ma\u00e7\u00e3 farinhenta",
                "username": "daniellefruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184226651095347202",
                "name": "Peaches News!",
                "username": "peachesnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142393816",
                "name": "Wisner Cazzassa",
                "username": "Wisner_GALO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166288344",
                "name": "Xavier Riofr\u00edo L\u00f3pez",
                "username": "XavierRiofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33884545",
                "name": "CNN en Espa\u00f1ol",
                "username": "CNNEE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273461588",
                "name": "calmao",
                "username": "ZZTOP__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948565704",
                "name": "*",
                "username": "peesege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354956139",
                "name": "Erd",
                "username": "EvertonRafaelDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273511933",
                "name": "ningu\u00e9m \ud83e\udea1",
                "username": "ottrosass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60994182",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "rodfernandes16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2939190370",
                "name": "barcellos",
                "username": "gugahbda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927286437132857344",
                "name": "Sergio Carlos",
                "username": "Sergio007Carlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62487546",
                "name": "Jean Senger",
                "username": "jeansenger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Nicolas V. - \u270d\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587201300",
                "name": "Lua",
                "username": "alvinegralua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1143211141272866818",
                "name": "J\u00e9ssicat",
                "username": "sherazardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289684329",
                "name": "Lyvia",
                "username": "acanirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90439631",
                "name": "Menina do enem",
                "username": "dudadu12345",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139681344299130880",
                "name": "a culpa \u00e9 do Cabral",
                "username": "elcabralzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109007",
                "name": "NALU",
                "username": "analuizareis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809199576372707329",
                "name": "Aleame \ud83d\udcf8",
                "username": "eualeame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827267264881717251",
                "name": "Ricardo Ribeiro Alves",
                "username": "ricardoralves10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852279747010846720",
                "name": "Khal",
                "username": "khalbeats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152462302",
                "name": "Carlos Lacerda",
                "username": "reporterlacerda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "951812553340047360",
                "name": "C\u00e9sar Castro",
                "username": "kbcaoo023",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194804857",
                "name": "LeoLacerda",
                "username": "Leo_zagueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95467860",
                "name": "b",
                "username": "shoyuShower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463857596",
                "name": "Eliza.",
                "username": "oieliza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159568317209878528",
                "name": "Amigos Da Montanha",
                "username": "AmigosMontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740984692351062016",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "burning_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981890704556347392",
                "name": "Sesshoumaru \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "sesshoumarubr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44199680",
                "name": "Yuri Albuquerque (\u6768\u6ee8) - \u5df4\u897f\u7684\u5171\u4ea7\u515a\u5458 \u262d",
                "username": "Denommus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453921243",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gfbonfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667649680",
                "name": "Pedro Rossi",
                "username": "pedrolrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93200276",
                "name": "Allan Brito",
                "username": "allanbrito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99149301",
                "name": "beta",
                "username": "robertasrfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2542240619",
                "name": "Andre Oliveira Costa",
                "username": "oliveiracosta33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151234792",
                "name": "ZundAPP",
                "username": "Famel_Zundapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009099880369926144",
                "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd9d \ud83c\udf19",
                "username": "raufaeuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342586606",
                "name": "Tenchu",
                "username": "Tenchuzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116242899",
                "name": "Math com for\u00e7a e com talento",
                "username": "Math_m0ura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238120862148108289",
                "name": "J\u00f4nathas Par\u00e9",
                "username": "jonathaspare_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218446204",
                "name": "Hotel C\u00f3rdoba Centro",
                "username": "hotelcorcentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192623863",
                "name": "Marcos torres",
                "username": "Marcosstt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420592270",
                "name": "Huawei Mobile Mx",
                "username": "HuaweiMobileMx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72765621",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd94\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd92(o\u0254\u0250\u0287 p\u05dfo) \u263b",
                "username": "slowmotion120",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327070781",
                "name": "Jessie Ware do imbi\u00fa\ud83c\udf3b",
                "username": "nataliaaleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1174435677007687681",
                "name": "Patrim\u00f4nio Cultural",
                "username": "pat_cult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16147783",
                "name": "Paulo Santos",
                "username": "psantosbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1247225396564762632",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77embvoa424k9wz4kumx40cv5njx",
        "oldest_id": "1243181652387528705",
        "result_count": 500
    }
}