{
    "data": [
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2020-03-26T14:15:34.000Z",
            "id": "1243179791936655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra frio recorde para o m\u00eas de mar\u00e7o: -3,9 graus https://t.co/W7P6KLrQUn https://t.co/kbGTsAJO6h"
        },
        {
            "author_id": "36691783",
            "created_at": "2020-03-26T14:02:17.000Z",
            "id": "1243176451144323078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas minhas caminhadas solit\u00e1rias perto da minha casa n\u00e3o vejo quase ningu\u00e9m mas reencontrei o Zeca meu amiguinho(eu sempre acho que \u00e9 o mesmo rs)! em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/vS9zPXEWaR"
        },
        {
            "author_id": "1173215935773196288",
            "created_at": "2020-03-26T13:20:24.000Z",
            "id": "1243165908710891521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coisa q os caras q ficam nos pontos de onibus do parque municipal vendendo brinquedo fariam https://t.co/n6JYE5GmjA"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-03-26T13:18:34.000Z",
            "id": "1243165447844794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA autua infrator por desmatamento ilegal de parte em \u00e1rea protegida: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua infrator em R$ 118 mil por desmatamento ilegal de 102 hectares, sendo parte em \u00e1rea protegida Policiais Militares Ambientais de Coxim\u2026 https://t.co/lkzLWluv81 https://t.co/5pS8SmFc9V"
        },
        {
            "author_id": "2209231314",
            "created_at": "2020-03-26T13:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.9848599,
                        45.80735936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1243165284116172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa \u2600\ufe0f viajantes ! \u2800\n\nParque Nacional dos Lagos de Plitvice, situado no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s.\n\u2800\nCascatas, cachoeiras, lagos e uma vegeta\u00e7\u00e3o exuberantemente verde te esperam por l\u00e1!\n\u2800\nOlha que charme este caminho\u2026 https://t.co/JMi0jqZlO0"
        },
        {
            "author_id": "2431139154",
            "created_at": "2020-03-26T12:41:26.000Z",
            "id": "1243156101987737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A limpeza para preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u00abest\u00e1 a ser feita e assegurada\u00bb pelo Corpo Nacional de Agentes Florestais (CNAF).\nhttps://t.co/MvY02Ceev2"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-26T12:16:57.000Z",
            "id": "1243149942035828737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suiriri\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/YRK7G8Egez"
        },
        {
            "author_id": "4052930957",
            "created_at": "2020-03-26T10:17:25.000Z",
            "id": "1243119858855940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza contra inc\u00eandios assegurada no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: https://t.co/zMumPI5UN1 https://t.co/QHjjJiGk2B"
        },
        {
            "author_id": "1182041767752929280",
            "created_at": "2020-03-26T07:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1401021193",
                        "start": 88,
                        "username": "GoToPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1243077499288014848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top dos s\u00edtios a visitar no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4uGhYaob8y via @gotoportugal"
        },
        {
            "author_id": "1065390185507098624",
            "created_at": "2020-03-26T02:41:14.000Z",
            "id": "1243005057102209024",
            "in_reply_to_user_id": "1065390185507098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de quatro dias que atravessa o Parque Nacional de Huascar\u00e1n de forma horizontal. Nos aprontamos r\u00e1pido, pois na porta do hostel, j\u00e1 nos esperava um t\u00e1xi, que nos levaria ao encontro de outras pessoas que tamb\u00e9m fariam a trilha. Chegamos no ponto de encontro e estavam todos + https://t.co/ntUpEdMAuS"
        },
        {
            "author_id": "973956549017264128",
            "created_at": "2020-03-26T02:15:22.000Z",
            "id": "1242998550197350403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licita\u00e7\u00e3o para engenharia e arquitetura\nContrata\u00e7\u00e3o de empresa do ramo da constru\u00e7\u00e3o civil para realiza\u00e7\u00e3o de obra de amplia\u00e7\u00e3o de Pavilh\u00e3o Industrial localizado junto ao Parque Municipal de Eventos, com \u00e1rea de amplia\u00e7\u00e3o de 1...\n\nVeja mais: https://t.co/CNTtr9NGMU https://t.co/WMWI7HrGmg"
        },
        {
            "author_id": "52266180",
            "created_at": "2020-03-26T01:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.79559964,
                        10.30258309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1242991360778612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Night time nature tour in the forests of Monteverde Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde https://t.co/MT1Wq3AGEv"
        },
        {
            "author_id": "38103213",
            "created_at": "2020-03-26T01:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "43608747",
                        "start": 0,
                        "username": "abnerforever"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242984243015356416",
            "in_reply_to_user_id": "43608747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abnerforever Ah, mesmo jeito amigo. Nada muda aqui. Temos um parque municipal da cidade que ficou bem legal s\u00f3. Aparece."
        },
        {
            "author_id": "1093262906442031105",
            "created_at": "2020-03-26T01:07:12.000Z",
            "id": "1242981392239202306",
            "in_reply_to_user_id": "301473691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinheroso lembrei da gente no parque municipal interpretando isso kkkkkkk meu deus"
        },
        {
            "author_id": "161828086",
            "created_at": "2020-03-26T00:57:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1242978931285901313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De quando eu nem sabia o que era coronav\u00edrus... \ud83c\udf31\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\u2600\ufe0f\ud83d\udca6 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/p6LFETnawP"
        },
        {
            "author_id": "1146406024728981505",
            "created_at": "2020-03-26T00:31:47.000Z",
            "id": "1242972479406178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?\n\n1 - cama \n2 - sei l\u00e1\n3 - parque municipal\n4- motel\n5 - laje\n6 - escolar\n7 - na rua\n8 - sim\n9 - to bebendo agora\n10 - aquela pergunta l\u00e1 que j\u00e1 deu \n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "1086048488192987138",
            "created_at": "2020-03-26T00:09:00.000Z",
            "id": "1242966746534985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "25-03-08 Em dia hist\u00f3rico, o Clube Atl\u00e9tico Mineiro completa 100 anos de exist\u00eancia.\nCom presen\u00e7a de muitos torcedores, clube realiza missa na Catedral Nossa Senhora da Boa Viagem, em Belo Horizonte.\nDiretoria homenageia os 22 fundadores do clube no Coreto do Parque Municipal. https://t.co/1Bo3bPbThT"
        },
        {
            "author_id": "980197386877394947",
            "created_at": "2020-03-25T23:41:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "cd4ca08dbe6c8937"
            },
            "id": "1242959772300828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This Tweet from @caiosantanard has been withheld in response to a report from the copyright holder. Learn more.",
            "withheld": {
                "copyright": true,
                "country_codes": [
                    "XY"
                ],
                "scope": "tweet"
            }
        },
        {
            "author_id": "341640347",
            "created_at": "2020-03-25T23:40:14.000Z",
            "id": "1242959507900293123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o \"clube mais popular de minas\" esta em lourdes e foi criado por playboys no parque municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1197277562105454593",
            "created_at": "2020-03-25T23:16:27.000Z",
            "id": "1242953523911950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha id\u00e9ia \u00e9 acabar com o morro da provid\u00eancia, como foi feito com o morro do Castelo. E na esplanada do ent\u00e3o provid\u00eancia ser constru\u00eddo um grande parque municipal com desenho planejado, estilo central park."
        },
        {
            "author_id": "1242907672397197315",
            "created_at": "2020-03-25T22:53:16.000Z",
            "id": "1242947687344898048",
            "in_reply_to_user_id": "1242907672397197315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de quatro dias que atravessa o Parque Nacional de Huascar\u00e1n de forma horizontal. Nos aprontamos r\u00e1pido, pois na porta do hostel, j\u00e1 nos esperava um t\u00e1xi, que nos levaria ao encontro de outras pessoas que tamb\u00e9m fariam a trilha. Chegamos no ponto de encontro e estavam todos + https://t.co/8zl5TWxsgJ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-25T22:45:05.000Z",
            "id": "1242945630416310277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal determinou a retirada dos b\u00fafalos mantidos numa \u00e1rea ind\u00edgena de Mata Atl\u00e2ntica, no entorno do Parque Estadual da Serra do Mar, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP). \nhttps://t.co/EVC0eflmEK"
        },
        {
            "author_id": "148850409",
            "created_at": "2020-03-25T22:35:42.000Z",
            "id": "1242943266145927170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Come\u00e7ou a campanha pra gripe, levem seus familiares idosos...\nNo Parque Municipal de Itaipava est\u00e1 funcionando com drive thru\ud83d\udc89"
        },
        {
            "author_id": "291473170",
            "created_at": "2020-03-25T21:40:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1242929342050598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde eu queria estar??\u2764\n#trowback #chapadadosveadeiros #canions #cariocas #saojorge #altoparaiso em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/SZb3X4Z037"
        },
        {
            "author_id": "1174383325521293323",
            "created_at": "2020-03-25T21:15:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "64706049",
                        "start": 90,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242923186519449606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA DEMITIU V\u00c1RIOS GUARDAS ANTIGOS!\nFOI DE PARTIR O CORA\u00c7\u00c3O \ud83d\ude22\n@jdoriajr DESUMANO OPORTUNISTA\n#BolsonaroTemRazao https://t.co/LdQMnI0G54"
        },
        {
            "author_id": "28689905",
            "created_at": "2020-03-25T20:57:10.000Z",
            "id": "1242918472088203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4871,
                "quote_count": 78,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 875
            },
            "text": "O Rio de Janeiro \u00e9 uma cidade t\u00e3o estranha que existe um monumento natural para ilustrar a curva que a gente n\u00e3o quer e aquela que a gente quer. https://t.co/llfUvT5C1y"
        },
        {
            "author_id": "1242887443684171781",
            "created_at": "2020-03-25T20:52:46.000Z",
            "id": "1242917363609219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Akita.\n.\nDocil, leal e protetor\n.\nO Akita \u00e9 uma grande e poderosa ra\u00e7a de c\u00e3o, com uma presen\u00e7a nobre e intimidante.\n.\n\nO Akita pode ser a \u00fanica ra\u00e7a no mundo considerado um monumento natural em seu pa\u00eds de origem.\u2026 https://t.co/HTU072zLag"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2020-03-25T20:25:09.000Z",
            "id": "1242910412875517952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza contra inc\u00eandios assegurada no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/gQmqQwiqcD https://t.co/3I0S3iHvxm"
        },
        {
            "author_id": "1168537729568858112",
            "created_at": "2020-03-25T20:16:55.000Z",
            "id": "1242908341300535306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arado! Um lugar id\u00edlico. \nUma das mais belas quedas de \u00e1gua do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas situa-se na aldeia de Ermida, freguesia de Vilar de Veiga e \u00e9 proporcionada pelo Rio Arado.\nSaiba + https://t.co/YIcNm3KMU5 https://t.co/YV9E9OlL48"
        },
        {
            "author_id": "3359209222",
            "created_at": "2020-03-25T20:09:19.000Z",
            "id": "1242906431336087554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 lembran\u00e7as do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia em Itaituba... \ud83c\udf3f\ud83d\udc9a\ud83c\udf43\ud83c\udf3e https://t.co/TRmQR7iNdU"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-03-25T19:49:52.000Z",
            "id": "1242901535358672898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza contra inc\u00eandios assegurada no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/N9hpDsFmlh #Braga #Covid-19 #Inc\u00eandios"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2020-03-25T19:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1242900661810929665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The best place with the best company...\nO melhor lugar com a melhor companhia... elyetemenezes \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude3b em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/g260I3c5Sb"
        },
        {
            "author_id": "2399425058",
            "created_at": "2020-03-25T19:37:03.000Z",
            "id": "1242898307115958272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza contra inc\u00eandios assegurada no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/fIeh4TjGWZ"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-03-25T19:34:02.000Z",
            "id": "1242897551164084224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/wn849LjVlR"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2020-03-25T19:33:41.000Z",
            "id": "1242897463385735169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Limpeza contra inc\u00eandios assegurada no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - https://t.co/b79IshCTQs https://t.co/OIEkM3TBcp"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2020-03-25T19:30:55.000Z",
            "id": "1242896767009652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Limpeza contra inc\u00eandios assegurada no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/2cIyLA6pd5"
        },
        {
            "author_id": "113670869",
            "created_at": "2020-03-25T19:18:59.000Z",
            "id": "1242893764244488192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu a segunda parte do meu projeto fotogr\u00e1fico que mostra uma parte da Floresta Amaz\u00f4nica no meio da cidade de #Manaus - \"Parque Municipal do Mind\u00fa - Floresta Amaz\u00f4nica (Pt.2)\" #fotografia #natureza #amazonas #nature #brasil #brazil https://t.co/S5jit3ahp0"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-03-25T19:13:22.000Z",
            "id": "1242892350562713601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nApontei para as estrelas e a lua,\nmas tudo que viu\nfoi a ponta so meu dedo.\n\u2014 prov\u00e9rbio africano\n\u2800\nFoto: admira\u00e7\u00e3o pelo Dedo de Deus, forma\u00e7\u00e3o rochosa no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, que se estende pelos munic\u00edpios de Guapimirim, Teres\u00f3polis e Petr\u00f3polis, no Rio de\u2026 https://t.co/UJoeRZzwsZ"
        },
        {
            "author_id": "892383427554676736",
            "created_at": "2020-03-25T19:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242889555440816129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/6zTPNqCl8C via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "102441577",
            "created_at": "2020-03-25T18:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91535652,
                        -19.90771027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1242877010654957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do parque municipal para o mundo.\nObrigado por existir meu galo doido.\nTime do preto e do branco.\n#umavezatemorrer #torcemoscontraovento #galo112anos em Belo Horizonte Cidade Do Galo https://t.co/QiqfLWoR09"
        },
        {
            "author_id": "35195511",
            "created_at": "2020-03-25T18:09:39.000Z",
            "id": "1242876312575975427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem d\u00favidas nenhuma que um campo memor\u00e1vel foi no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\nN\u00e3o vou marcar ningu\u00e9m pois pregui\u00e7a https://t.co/L4IZt6hcsy https://t.co/Z9BDpC5vjg"
        },
        {
            "author_id": "2283825673",
            "created_at": "2020-03-25T17:58:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "90676816",
                        "start": 45,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242873485292179460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 anos atr\u00e1s na comemora\u00e7\u00e3o dos 100 anos do @Atletico no Parque Municipal...\n\nEu e Macal\u00e9 \n\n#Galo112Anos \n#EmCasaAGenteViraOJogo https://t.co/8wcmFeEXbW"
        },
        {
            "author_id": "99175966",
            "created_at": "2020-03-25T17:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "175095043",
                        "start": 0,
                        "username": "igornascz"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "69063653",
                        "start": 11,
                        "username": "lama_mala"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "37956187",
                        "start": 22,
                        "username": "lmcamargos"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "708427827532730369",
                        "start": 34,
                        "username": "amymorais_"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "283601738",
                        "start": 46,
                        "username": "MarcosEcoRI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242863208140021763",
            "in_reply_to_user_id": "175095043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@igornascz @lama_mala @lmcamargos @amymorais_ @MarcosEcoRI um campo normal na Amaz\u00f4nia \nParque Nacional de Anavilhanas - AM https://t.co/WHHa5gzzZ4"
        },
        {
            "author_id": "72462301",
            "created_at": "2020-03-25T16:52:48.000Z",
            "id": "1242856975773454338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O EXEMPLO QUE VEM DO SERENGETI\nAnualmente na \u00c1frica ocorre uma das maiores migra\u00e7\u00f5es de mam\u00edferos da Terra. Milh\u00f5es de zebras, gnus e gazelas abandonam as terras do parque Nacional do\u2026 https://t.co/ZB5oMlt7LG"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-03-25T16:00:00.000Z",
            "id": "1242843687484182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 pensou o que fazer #DepoisdaQuarentena ? No #RJ voc\u00ea pode conhecer o Parque Nacional de Itatiaia, em #Resende  . Um local com bel\u00edssimas cachoeiras, incr\u00edveis trilhas e espa\u00e7os de camping \u26fa para quem quer passar as noites em meio a natureza. \n#TurismoRJ\n#fiqueemcasarj https://t.co/gJowpC2jzU"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-25T15:56:27.000Z",
            "id": "1242842793070022658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque Nacional de Itatiaia\n\n____ \u2800\n\nPor lorneguide Fornte de \u00e1guas termais \ud83d\udd25\n.\nPode mergulhar que a \u00e1gua \u00e9 quentinha, garanto!!!\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\ud83d\ude05\n.\nBarragem do Abrigo Rebou\u00e7as - Parque Nacional de Itatiaia.\n\n___\n\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbbSelect:\u2026 https://t.co/VMpHeWJEz1"
        },
        {
            "author_id": "1725270841",
            "created_at": "2020-03-25T15:51:44.000Z",
            "id": "1242841607625486339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acontecimento que marcou o nascimento do Clube Atl\u00e9tico Mineiro se deu em 25 de mar\u00e7o de 1908. Nessa data, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo\u2026 https://t.co/6MqwdH0AT1"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-25T15:50:30.000Z",
            "id": "1242841294831050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aDettifoss\n\n____\n\u2800\n\u279f  Por @lana_banana09 \u00e9 uma cachoeira no Parque Nacional Vatnaj\u00f6kull, no nordeste da Isl\u00e2ndia. Possui 45 m de altura e 100 m de largura.  \u00c9 a maior cachoeira da Isl\u00e2ndia em termos de descarga de\u2026 https://t.co/HP8WvhaRTY"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2020-03-25T15:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "70771129",
                        "start": 152,
                        "username": "ufesoficial"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "253034260",
                        "start": 165,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242832204520185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lan\u00e7ado hoje o  Banco de Imagens de plantas do Parque Nacional do Itaiaia! Saiba mais: https://t.co/G0lASX7RSc\n#ficaemcasa #venhadepois #jardimbotanico @ufesoficial @ICMBio https://t.co/FLbS8DHAdO"
        },
        {
            "author_id": "1230449480325091331",
            "created_at": "2020-03-25T15:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "90676816",
                        "start": 97,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242831070741086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os 22 garotos reunidos no Parque Municipal jamais imaginariam o tamanho do clube que criaram.\n\nO @Atletico faz 112 anos com conquistas de Brasileiro, Libertadores, Copa do Brasil, Recopa e conta principalmente com uma imensa e apaixonada torcida: a Massa.\n\nParab\u00e9ns, #Galo112Anos! https://t.co/NBVx25ATc9"
        },
        {
            "author_id": "3340214711",
            "created_at": "2020-03-25T14:54:33.000Z",
            "id": "1242827217442344960",
            "in_reply_to_user_id": "3340214711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O verdadeiro time do POVO, nascido e criado pela comunidade em nossa Terra as Gerais. \nNascido na nossa Minas Gerais, Belo Horizonte \u00e9 o ber\u00e7o do atl\u00e9tico, Fen\u00f4meno de formas colossais, t\u00eam seu cen\u00e1rio o parque Municipal...\n\n#Galo112Anos"
        },
        {
            "author_id": "1230565581708877824",
            "created_at": "2020-03-25T13:31:22.000Z",
            "id": "1242806282391826432",
            "in_reply_to_user_id": "1230565581708877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por causa disso, Darly Alves foi o mandante do assassinato de Chico Mendes em 22 de dezembro de 1988\na morte foi noticiada nos principais jornais do mundo e essa repercuss\u00e3o ajudou a fundar a Reserva Extrativista Chico Mendes (Resex), em 1990"
        },
        {
            "author_id": "1230565581708877824",
            "created_at": "2020-03-25T13:31:22.000Z",
            "id": "1242806280567357440",
            "in_reply_to_user_id": "1230565581708877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com a repercuss\u00e3o internacional, Chico Mendes conseguiu pressionar para que o governo criasse a primeira reserva extrativista da Amaz\u00f4nia brasileira, que foi implementada ap\u00f3s a desapropria\u00e7\u00e3o do grileiro Darly Alves da Silva"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-25T13:20:16.000Z",
            "id": "1242803487144054786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabi\u00e1-barranco predando cobra de duas cabe\u00e7as\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/NxOor9KDsI"
        },
        {
            "author_id": "96005170",
            "created_at": "2020-03-25T13:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "15898157",
                        "start": 0,
                        "username": "isisrnd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242802198540685312",
            "in_reply_to_user_id": "15898157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isisrnd Teria levado as crian\u00e7as ao parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1236355334396141569",
            "created_at": "2020-03-25T13:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "90676816",
                        "start": 269,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242799771859013638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Galo112Anos\n  \nO acontecimento que marcou o nascimento do Clube Atl\u00e9tico Mineiro se deu em 25 de mar\u00e7o de 1908. Nessa data, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em BH, e criou aquele que se tornaria um dos maiores clubes do futebol mundial.\n@Atletico https://t.co/FXowgjUu10"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-03-25T13:00:00.000Z",
            "id": "1242798389198082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1, lan\u00e7a edital de chamamento p\u00fablico para pessoas f\u00edsicas e/ou jur\u00eddicas que estejam interessadas em comercializar alimentos na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais e confira o edital completo: https://t.co/uWVUo6YpPP https://t.co/QIsBbOuTbC"
        },
        {
            "author_id": "1197158166242484225",
            "created_at": "2020-03-25T12:35:46.000Z",
            "id": "1242792290151739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 ser ge\u00f3grafa? em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/RHLWqEVhvJ"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-03-25T12:00:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.119,
                        -22.8897
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1242783411623940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cost\u00e3o de Itacoatiara, Parque Estadual da Serra da Tiririca.\n\n#girocariocatour #trilha #natureza #niteroi #costaodeitacoatiara #itacoatiara #praiadeitacoatiara #serradatiririca #regiaooceanica #brasil em Niter\u00f3i,\u2026 https://t.co/fehxFdpDOB"
        },
        {
            "author_id": "1171589076010569728",
            "created_at": "2020-03-25T11:34:42.000Z",
            "id": "1242776923136315392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Zhangjiajie, China. Todos os esbo\u00e7os para as paisagens do filme \u2018Avatar\u2019 foram feitos a partir desta paisagem. https://t.co/IGvj4nx50D"
        },
        {
            "author_id": "58816680",
            "created_at": "2020-03-25T10:41:54.000Z",
            "id": "1242763636097134593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DAS ANDORINHAS - OURO PRETO - MG\n\n#turismobrasil #turismorural #turismosp #turismomg #turismointerno #turismorj #turismogastronomico #turismoaventura #turismoreligioso #turismodeaventura #turismobrasileiro #turismofamiliar #turismo #ferias #ferias2020 https://t.co/Zbj29gZAAt"
        },
        {
            "author_id": "805306033",
            "created_at": "2020-03-25T10:22:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "90676816",
                        "start": 271,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242758711313121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/03/2020 = 112 de uma Loucura Sem Cura! \n\nEm mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reunia como de costume, no Parque Municipal. Liderados por Margival Mendes Leal e M\u00e1rio Toledo, estavam decididos a fundar um novo clube de futebol em Belo Horizonte. Em 25 de mar\u00e7o, @Atletico https://t.co/dOPEtkug5p"
        },
        {
            "author_id": "930225141140873216",
            "created_at": "2020-03-25T10:20:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1064501255702282245",
                        "start": 0,
                        "username": "tog_oficial84"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242758304243363840",
            "in_reply_to_user_id": "1064501255702282245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tog_oficial84 os meninos do parque municipal est\u00e3o comemorando hj 112 anos \ud83d\udda4\n\n@Alvinegro19141"
        },
        {
            "author_id": "342190269",
            "created_at": "2020-03-25T10:07:12.000Z",
            "id": "1242754902948032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/03/1908, 112 anos atr\u00e1s surgia nas alterosas,  numa roda de amigos no Parque Municipal o Clube Atl\u00e9tico Mineiro,  hoje o dia \u00e9 todo dele,  anivers\u00e1rio do Galo. \nObriGalo por me proporcionar conhecer pessoas e\u2026 https://t.co/6p44N7QeAR"
        },
        {
            "author_id": "2942369289",
            "created_at": "2020-03-25T04:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "90676816",
                        "start": 9,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242662987577659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS @Atletico\nAmor que n\u00e3o se mede, paix\u00e3o que n\u00e3o se explica, ser atleticano \u00e9 bom demais, que deus aben\u00e7oe os que s\u00e3o, e os que n\u00e3o s\u00e3o, que Deus perdoe.E a esses jovens que no dia 25 de mar\u00e7o de 1908 no Parque Municipal fundaram o nosso maior amor, meu muito obrigado. https://t.co/289MQV8wR6"
        },
        {
            "author_id": "1219382389677469696",
            "created_at": "2020-03-25T03:55:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4917879651",
                        "start": 0,
                        "username": "euwiverson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242661291686350849",
            "in_reply_to_user_id": "4917879651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@euwiverson Qualquer coisa vai de m\u00e1scara e faz um buraco na boca.. vai ser uma via \u00e1rea protegida e a outra obstru\u00edda.. e se fizer garganta profunda, a mucosa ocular tbm vai t\u00e1 protegida sendo lavadas pelas l\u00e1grimas.. Espero ter ajudado \ud83d\ude18\ud83d\ude18"
        },
        {
            "author_id": "767218207551791104",
            "created_at": "2020-03-25T03:49:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2844050665",
                        "start": 0,
                        "username": "drogbaOS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242659879397011477",
            "in_reply_to_user_id": "2844050665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drogbaOS vamo agradecer jogando ela na lagoa do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "284775228",
            "created_at": "2020-03-25T03:33:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1242655930401148928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "triste por esse ano n\u00e3o poder ir at\u00e9 o Parque Municipal e de l\u00e1 ir caminhando at\u00e9 a vig\u00edlia de anivers\u00e1rio 00h na sede, tradi\u00e7\u00e3o que fa\u00e7o desde da festa de 105 anos em 2013."
        },
        {
            "author_id": "172416972",
            "created_at": "2020-03-25T03:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95833333,
                        -19.74361111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "1242650596559048705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma hora dessas n\u00f3s estar\u00edamos soltando foguetes na Sede de Lourdes: nosso time nasceu! H\u00e1 112 anos atr\u00e1s, alguns estudantes no Parque Municipal. O resto \u00e9 hist\u00f3ria. \n\n\u00c9 um prazer, uma honra imensa, poder comemorar\u2026 https://t.co/AL8Wwqy0vC"
        },
        {
            "author_id": "199376590",
            "created_at": "2020-03-25T00:46:26.000Z",
            "id": "1242613778627342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria saber o que o parque nacional do Igua\u00e7u tem a ve com Curitiba?"
        },
        {
            "author_id": "2385997454",
            "created_at": "2020-03-25T00:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "286923025",
                        "start": 0,
                        "username": "padjlha"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1017917880074166272",
                        "start": 9,
                        "username": "marcosbrazdeso1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242610874470236163",
            "in_reply_to_user_id": "286923025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@padjlha @marcosbrazdeso1 KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK eu vc e o karsten falando sobre a area de protecao ambiental da mata atlantica"
        },
        {
            "author_id": "325249396",
            "created_at": "2020-03-25T00:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1596527054",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexTecos"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "113709009",
                        "start": 11,
                        "username": "EnriqueAlfaroR"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "158076838",
                        "start": 27,
                        "username": "SemadetJal"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "385756360",
                        "start": 39,
                        "username": "BosquePrimavera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242608208545558528",
            "in_reply_to_user_id": "1596527054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexTecos @EnriqueAlfaroR @SemadetJal @BosquePrimavera \u00c1rea protegida sabeeeeeee"
        },
        {
            "author_id": "1241855048709275655",
            "created_at": "2020-03-24T23:24:31.000Z",
            "id": "1242593167247060994",
            "in_reply_to_user_id": "1241855048709275655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que pode se tornar um grande problema, pois a 65km do litoral sul da Bahia, localiza-se o Primeiro Parque Nacional Marinho Brasileiro, no Arquip\u00e9lago de Abrolhos, que resguarda corais, protege o principal ber\u00e7\u00e1rio das baleias jubarte no Atl\u00e2ntico Sul, ber\u00e7o \u00fanico de esp\u00e9cies+ https://t.co/3KEM1miJZy"
        },
        {
            "author_id": "68453919",
            "created_at": "2020-03-24T23:13:10.000Z",
            "id": "1242590309256740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu top 4 de melhores aulas de campo:\n\n1. Jericoacoara - Geomorfologia costeira\n2. Mamanguape - Ecologia de \u00c1guas Continentais\n3. Waldorf Rural Turmalina - Ecopedagogia \n4. Parque Nacional do Catimbau - An\u00e1lise Geomorfol\u00f3gica https://t.co/lQslpUvvNZ"
        },
        {
            "author_id": "2908318882",
            "created_at": "2020-03-24T22:55:24.000Z",
            "id": "1242585839181455361",
            "in_reply_to_user_id": "2908318882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fizeram uma Tenda da Cura no evento no Parque Municipal\n\nA\u00ed tinham terapeutas ind\u00edgenas, de religi\u00f5es de matriz africana, alguns reikianos, massagistas a\u00ed rolavam os atendimentos\n\nno fim o pessoal do MST presenteou a gente com sabonetes (amo) e tinturas"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-03-24T22:13:49.000Z",
            "id": "1242575371989647361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e a Floresta Nacional do Tapirap\u00e9-Aquiri, no Par\u00e1, abrem Edital para Credenciamento de Condutores de Visitantes. A habilita\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta para pessoas f\u00edsicas, e vai at\u00e9 o dia 09/04/2020.\n\nConfira o edital aqui: https://t.co/v4JRuy9iDa https://t.co/kAMsmEAJWO"
        },
        {
            "author_id": "916111111220494336",
            "created_at": "2020-03-24T22:03:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1081686735371845635",
                        "start": 0,
                        "username": "Karibuxi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242572689908391936",
            "in_reply_to_user_id": "1081686735371845635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karibuxi Normal, muito dif\u00edcil viagens interestaduais pq sai caro tanto \u00f4nibus qnt avi\u00e3o, mas qnd puder vai vale a pena conhecer tanto o parque nacional da Chapada Diamantina qnt a regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "3154285268",
            "created_at": "2020-03-24T21:18:19.000Z",
            "id": "1242561407620730882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Gal\u00e3o amanh\u00e3, teve um vez q fui em uma comemora\u00e7\u00e3o, sa\u00edmos l\u00e1 do parque municipal a p\u00e9 andando com umas 500 pessoas com bandeira sinalizadores etc... at\u00e9 a sede de Lurdes, acho q foi a \u00faltima vez q rolou isso."
        },
        {
            "author_id": "929764554",
            "created_at": "2020-03-24T20:48:50.000Z",
            "id": "1242553986902831106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares que eu gostaria de estar nesse momento #FiqueEmCasa em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/63W5T8pIwJ"
        },
        {
            "author_id": "1142190576500183041",
            "created_at": "2020-03-24T20:27:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2916722475",
                        "start": 0,
                        "username": "omicasilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242548723000975361",
            "in_reply_to_user_id": "2916722475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@omicasilva Acho que voc\u00ea est\u00e1 se baseando em apenas uma das partes do meu discurso. L\u00ea ele todo. N\u00e3o estou falando que a conquista deveria ser do Estado, mas pelo contexto hist\u00f3rico, deveria ser aqui sim.\n\nAcho muito legal a iniciativa do parque nacional em sp"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2020-03-24T20:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.11729,
                        -15.3269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cc2bb6dd83d99dac"
            },
            "id": "1242545819171074053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude94\ud83d\udc6e\ud83d\udea8#PMGOemA\u00e7\u00e3o: CPA/1\u00b0BPMA COMBATE CONSTRU\u00c7\u00c3O IRREGULAR EM GOIAN\u00c9SIA \ud83d\ude94\ud83d\udc6e\ud83d\udea8\n.\n\nNas extens\u00f5es de \u00e1reas lindeiras (\u00e1rea protegida at\u00e9 determinada dist\u00e2ncia) as margens das rodovias, tem se tornado comum \u00e0 constru\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/1HQaL03SMq"
        },
        {
            "author_id": "73454726",
            "created_at": "2020-03-24T20:03:40.000Z",
            "id": "1242542619416301570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual est\u00e1 fechada para visita\u00e7\u00f5es https://t.co/qA5egIol2x https://t.co/euEmrey6DM"
        },
        {
            "author_id": "3064697728",
            "created_at": "2020-03-24T19:46:54.000Z",
            "id": "1242538400282030081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Virunga toma a decis\u00e3o de encerrar aos turistas para proteger os gorilas da montanha. https://t.co/efTLDXvAT8"
        },
        {
            "author_id": "1132843968511848448",
            "created_at": "2020-03-24T19:31:42.000Z",
            "id": "1242534573851971591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da\u2026 https://t.co/hX2L23jaJV"
        },
        {
            "author_id": "90870402",
            "created_at": "2020-03-24T19:12:10.000Z",
            "id": "1242529658765221890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um desmoronamento de terra obstruiu a Avenida Jos\u00e9 Hor\u00e1cio Pequeno, em Crato, ap\u00f3s chuva entre segunda (23) e esta ter\u00e7a-feira (24). O incidente fez a via, que d\u00e1 acesso \u00e0 Floresta Nacional do Araripe e ao estado de Pernambuco, ficar bloqueada. (Foto: Ant\u00f4nio Rodrigues) https://t.co/XEwUEEwx5S"
        },
        {
            "author_id": "125403180",
            "created_at": "2020-03-24T18:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93580021,
                        -19.9223161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1242520992993415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3b \n\n\ud83d\udcf7: randyvieira\n.\n.\n. \n#belohorizonte #parquemunicipal #bh #photograph #instashoot #girl #guitar #cover #acousticcover #singing em Parque Municipal https://t.co/f1c4CWqHtL"
        },
        {
            "author_id": "125403180",
            "created_at": "2020-03-24T18:28:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93580021,
                        -19.9223161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1242518596145819650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\n\n\ud83d\udcf7: randyvieira \n.\n.\n. \n#belohorizonte #parquemunicipal #bh #photograph #instashoot #girl #guitar #cover #acousticcover #singing em Parque Municipal https://t.co/BPrVsGWSSS"
        },
        {
            "author_id": "1384626378",
            "created_at": "2020-03-24T17:52:58.000Z",
            "id": "1242509728057561090",
            "in_reply_to_user_id": "737790836914561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riikkardo O terceiro me lembra o s\u00edmbolo do Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "34832216",
            "created_at": "2020-03-24T17:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1242496801153798145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tudo parado, inclusive o Parque do Coc\u00f3 t\u00e1 fechado. Fiquem em casa. em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/mV6vWQaTgy"
        },
        {
            "author_id": "108975342",
            "created_at": "2020-03-24T16:50:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "40136296",
                        "start": 0,
                        "username": "_tailand_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242493974679629824",
            "in_reply_to_user_id": "40136296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_tailand_ Nossa que lindo!\n\nBras\u00edlia tem mto mato, tem o parque nacional etc\n\nOs p\u00e1ssaros e bichos podem avan\u00e7ar e ocupar mais espa\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2020-03-24T16:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "175438359",
                        "start": 158,
                        "username": "CinthiaCRibeiro"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "76093496",
                        "start": 190,
                        "username": "cidadepalmas"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "1325148752",
                        "start": 248,
                        "username": "semuspalmas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242487993623105537",
            "in_reply_to_user_id": "64610893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que tivemos que tir\u00e1-la do isolamento.Consegui vacin\u00e1-la com tranquilidade,em sistema de drive thru,no Parque Municipal da Pessoa Idosa.Parab\u00e9ns a gestora @CinthiaCRibeiro aos colegas da @cidadepalmas e aos bravos guerreiros/as,profissionais da @semuspalmas Junt@s venceremos!"
        },
        {
            "author_id": "3319875394",
            "created_at": "2020-03-24T16:07:22.000Z",
            "id": "1242483154344009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI: \n\n1 - No vel\u00f3rio do meu av\u00f4 \n2 - No meu trabalho\n3 - Na casa da mina\n4 - Parque Municipal \n5 - Na rua da minha casa\n6 - Na porta do meu quarto\n7 - Pra\u00e7a da Gl\u00f3ria \n8 - Na Pra\u00e7a da Gl\u00f3ria \n9 - Talvez \n10 - Sim \n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1164319113331773440",
            "created_at": "2020-03-24T15:52:18.000Z",
            "id": "1242479360273088514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu q recebi uma liga\u00e7\u00e3o de s\u00e3o paulo aqui no residencial de casa e atendi com \"reserva biol\u00f3gica do Lami boa tarde\"\n\nEU TO INSANO J\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "141195854",
            "created_at": "2020-03-24T15:45:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "988623948706394112",
                        "start": 0,
                        "username": "marianancc"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 12,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242477703548112896",
            "in_reply_to_user_id": "988623948706394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianancc @BiodiversidadeB Aqui na regi\u00e3o do Vale Hist\u00f3rico em SP, que abriga o Parque Nacional da Serra da Bocaina, tem v\u00e1rias apari\u00e7\u00f5es. J\u00e1 vi uns 3 rsrs"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-03-24T15:43:49.000Z",
            "id": "1242477225280069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA multa paulista em R$ 108 mil por desmatamento em \u00e1rea protegida por lei https://t.co/Xu9aAWCCCA"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2020-03-24T15:22:39.000Z",
            "id": "1242471900460261377",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual da Serra do Mar, 1 f\u00eamea e 2 machos da serpente dormideira, Dipsas alternans, foram observados em plena atividade de c\u00f3pula (todo mundo junto e misturado). 3/10"
        },
        {
            "author_id": "57371969",
            "created_at": "2020-03-24T15:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242468182637662209",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB \ud83d\udccd Parque Nacional do Itatiaia, Itatiaia (RJ) https://t.co/jK4Bw2znw8"
        },
        {
            "author_id": "38728694",
            "created_at": "2020-03-24T14:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3130860627",
                        "start": 0,
                        "username": "Nxgel_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 8,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242465894804029440",
            "in_reply_to_user_id": "3130860627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nxgel_ @BiodiversidadeB Isso \u00e9 no Parque Nacional do Igua\u00e7u? Ou Parque das Aves?"
        },
        {
            "author_id": "1162086341871579141",
            "created_at": "2020-03-24T14:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2850891266",
                        "start": 0,
                        "username": "GihCrvg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242460638645047297",
            "in_reply_to_user_id": "2850891266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GihCrvg Fazer trilha de moto, pela Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, pode Gih? \u00e9 o que me desestressa, ainda mais agora que a Universidade Federal onde trabalho, adotou o Home Office...sou bicho do mato, criado solto, confinamento \u00e9 foda..."
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2020-03-24T14:16:42.000Z",
            "id": "1242455303427428354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Sabe aquela t\u00e3o sonhada viagem pra Minas? N\u00e3o cancele, remarque! O setor do turismo conta com seu apoio neste momento.\n\nFoto: Parque Estadual do Rio Doce / IEF\n\n#turismomg #mg #governodeminas #minasgerais #turismo https://t.co/0B7rbmUzgA"
        },
        {
            "author_id": "142856373",
            "created_at": "2020-03-24T13:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242449334475657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra | Parques do Brasil https://t.co/jdquQGmveY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "82620751",
            "created_at": "2020-03-24T13:24:00.000Z",
            "id": "1242442038634823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Manuten\u00e7\u00e3o Limpeza, ro\u00e7ada e capina ao entorno da Avenida M\u00e1rio Covas e Ruas Ant\u00f4nio Aleixo da Silva e Vasomiro Malaquias de Barros na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Permanente e ao entorno da nascente, no Jardim Sat\u00e9lite. Excelente servi\u00e7o executado pela Regional Sul I! https://t.co/C54aS3peoE"
        },
        {
            "author_id": "300058027",
            "created_at": "2020-03-24T13:19:33.000Z",
            "id": "1242440918940164099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tijuca\nBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/8ODw8PYl5S"
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2020-03-24T13:15:20.000Z",
            "id": "1242439861065461761",
            "in_reply_to_user_id": "301758499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manzan andou por aqui, Teresina/ PI, a uns 3 anos fazendo aventura pelo parque Nacional de sete cidades."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-24T12:19:22.000Z",
            "id": "1242425775187345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabi\u00e1-barranco predando cobra de duas cabe\u00e7as\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/kNdzlS1Cqm"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2020-03-24T12:07:07.000Z",
            "id": "1242422692466372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Bohinj\nO lago faz parte do Parque Nacional Triglav, na Eslov\u00eania, e \u00e9 um lugar que, seguramente, ir\u00e1 encantar os aficionados pelo ecoturismo. \u00c9 um destino que fica entre a cordilheira dos Alpes Julianos e que,\u2026 https://t.co/GRsBCHcYkt"
        },
        {
            "author_id": "213365416",
            "created_at": "2020-03-24T12:00:40.000Z",
            "id": "1242421070122156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o, localizado no estado de Tocantins, \u00e9 uma das maiores e mais importantes unidades de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza. O local conta com uma variedade enorme de fauna e flora que \u00e9 a cara do Brasil. https://t.co/ovCeqDCBfX"
        },
        {
            "author_id": "61634419",
            "created_at": "2020-03-24T11:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242415207797964805",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Cardeal Amarelo (Gubernatrix cristata), no Brasil s\u00f3 existem poucas dezenas em vida livre. Registro no Parque Estadual do Espinilho - RS. https://t.co/JksZ5cCc1Z"
        },
        {
            "author_id": "2750068845",
            "created_at": "2020-03-24T11:00:08.000Z",
            "id": "1242405836837867526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus 5 primeiros trabalhos:\n1 - Parque Nacional Serra da Canastra (MG)\n2 - Parque Estadual Pico do Marumbi (PR)\n3 - Instituto Estadual de Florestas (MG)\n4 - Parque Natural Municipal Parque da Cidade (RJ)\n5 - Atual... https://t.co/xBsZnetLX8"
        },
        {
            "author_id": "902213096760016898",
            "created_at": "2020-03-24T10:36:03.000Z",
            "id": "1242399776001404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental foi no Acre, claro \u00e9 l\u00e1 que fica o Juraci parque"
        },
        {
            "author_id": "333620705",
            "created_at": "2020-03-24T10:25:48.000Z",
            "id": "1242397196525371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Follow this twitter account ---&gt; Parque Nacional/Natural Monfrag\u00fce #NationalPark #Spain https://t.co/7hGk4l9PAA"
        },
        {
            "author_id": "8180962",
            "created_at": "2020-03-24T10:02:44.000Z",
            "id": "1242391390274719750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte, MG - Brasil ]\n#lumakimurafotografia #lkexerciciodoolhar https://t.co/77oNReo79h"
        },
        {
            "author_id": "3753300317",
            "created_at": "2020-03-24T06:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1035022028254916608",
                        "start": 0,
                        "username": "agridocemar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1242331725713289216",
            "in_reply_to_user_id": "1035022028254916608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agridocemar meu deus que sonho o parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "2728303865",
            "created_at": "2020-03-24T03:48:40.000Z",
            "id": "1242297252321751042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Josu\u00e9 1:9\ud83c\udf3b em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/9G2yh8sUaS"
        },
        {
            "author_id": "441731048",
            "created_at": "2020-03-24T03:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2766825665",
                        "start": 0,
                        "username": "wtterick"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1356114231637245952",
                        "start": 10,
                        "username": "vitykkk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242290262002581504",
            "in_reply_to_user_id": "2766825665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wtterick @vitykkk *tr\u00eas  jovens  s\u00e3o  presos ap\u00f3s  se banharem em lago no parque  municipal  de Feliz, portando drogas il\u00edcitas*"
        },
        {
            "author_id": "43307978",
            "created_at": "2020-03-24T00:50:06.000Z",
            "id": "1242252317006737413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aparentemente eu estava no parque municipal no dia que estreou #FinaEstampa em 2011 https://t.co/OxDLYJREZ6"
        },
        {
            "author_id": "13324202",
            "created_at": "2020-03-24T00:40:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7462,
                        -23.6006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1242249951297617924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Witbier by Cervejaria Tarantino @ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey \u2014 https://t.co/rxuVtLF7sP"
        },
        {
            "author_id": "1231722593528557568",
            "created_at": "2020-03-23T23:32:56.000Z",
            "id": "1242232894367641602",
            "in_reply_to_user_id": "1231722593528557568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci a trilha Bright Angel, no Parque Nacional do Grand Canyon, Arizona. Achei incr\u00edvel e j\u00e1 quero fazer a trilha, de 12 km pessoalmente. QUE LUGAR INCR\u00cdVEL! \ud83c\udfde\ud83c\udfd5\ud83c\udfd4\ud83c\udf04\ud83c\udf05\u26f0\ud83c\udf0d"
        },
        {
            "author_id": "29297534",
            "created_at": "2020-03-23T23:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242230125816619016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em Belo Horizonte, Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/wIM6wCIcEe via @YouTube  #fiqueemcasa"
        },
        {
            "author_id": "3142547541",
            "created_at": "2020-03-23T23:05:02.000Z",
            "id": "1242225872242966530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cUm jardim funcional para abelhas \u00e9 constru\u00eddo com base no conceito de ecologia funcional, onde os organismos inseridos se relacionam, constituindo e se beneficiando de uma rede de intera\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\u201d, salienta Cl\u00e1udia In\u00eas da Silva, engenheira agr\u00f4noma.\nhttps://t.co/Wx1F8Gf4Xk https://t.co/Ym5VyDadik"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-03-23T22:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "73745956",
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1242221230209601540",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_ Mais uma idiotice, como a proposta de estuprar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Como sai porcaria desse gabinete..."
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2020-03-23T22:10:54.000Z",
            "id": "1242212249294553097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Captando a Luz: Dois recantos no Parque Nacional de Bras\u00edlia \ud83d\udcf8 https://t.co/Z9HDqcjS8f"
        },
        {
            "author_id": "94325109",
            "created_at": "2020-03-23T22:02:24.000Z",
            "id": "1242210112237944834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #natureza #naturephotography #watercolor #waterfall #ig_riodejaneiro #colors #brasil #wonderfulplaces #belezasdobrasil #waterfall em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Bl6GdzPk7R"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-03-23T21:12:24.000Z",
            "id": "1242197528365404166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u permanece fechado para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/tWFocfFA1q"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2020-03-23T20:56:41.000Z",
            "id": "1242193574332112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS E V\u00cdDEO DO DIA: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U PERMANECE FECHADO PARA VISITA\u00c7\u00c3O\nVeja em: https://t.co/BBqXaOsNPV https://t.co/CWKY7tphBF"
        },
        {
            "author_id": "3402977446",
            "created_at": "2020-03-23T20:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "114451982",
                        "start": 0,
                        "username": "procopiocardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242188896378773504",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@procopiocardozo Rap\u00e1, eu estudei l\u00e1 no parque municipal por 9 anos. N lembro desse senhor. Sou da \u00e9poca do Juarez, ex Cruzeiro, Atl\u00e9tico e Caldense e que hj \u00e9 presidente do sindicato dos atletas e do Dirceu, ex Am\u00e9rica. Eles tinham um quiosque da Kibon e eu ficava l\u00e1 sem comprar nada. S\u00f3 zoava."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-03-23T19:58:04.000Z",
            "id": "1242178821262053382",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Mirante Dona Marta, a Cascatinha Taunay e seu po\u00e7o de banho, as v\u00e1rias cachoeiras etc.\n\nCOLABORE\nO Parque Nacional da Tijuca pede que as pessoas, sejam visitantes de longe, de perto ou moradores das comunidades do entorno, respeitem a suspens\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o e n\u00e3o forcem a"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-03-23T19:57:30.000Z",
            "id": "1242178678332801030",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros; Parque Nacional do Itatiaia; Parque Nacional do Pau Brasil; Parque Nacional da Tijuca; Parque Nacional de Fernando de Noronha; Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os; Parque Nacional do Igua\u00e7u. Clique no link https://t.co/TCDsXhYcuj e"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-03-23T19:56:47.000Z",
            "id": "1242178497570844675",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os come\u00e7ou \u00e0s 17h30 da ter\u00e7a-feira (17/3/20). Desde ent\u00e3o, o Cristo Redentor tamb\u00e9m est\u00e1 com o acesso fechado.\n\nSOBRE INGRESSOS ADQUIRIDOS\nO turista que tiver comprado ingresso para algum atrativo em parque nacional dever\u00e1 solicitar o cancelamento"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-03-23T19:55:38.000Z",
            "id": "1242178209111818242",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida respeita a condi\u00e7\u00e3o de transmiss\u00e3o comunit\u00e1ria do coronav\u00edrus (covid-19), reconhecida por meio da portaria de n\u00famero 454 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, de 20 de mar\u00e7o de 2020. O Parque Nacional da Tijuca, assim como outras UCs, encontra-se fechado desde o dia 17/3/20, devido"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2020-03-23T19:55:36.000Z",
            "id": "1242178199678787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 435,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Lembrei agora do Wanderley. Com o Parque Municipal fechado pode ser que ele esteja passando momentos dif\u00edceis. Vou procura-lo! https://t.co/c2Q92DAd8N"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-03-23T19:55:09.000Z",
            "id": "1242178090106839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca informa que, conforme portaria de n\u00famero 227 da presid\u00eancia do ICMBio, publicada neste domingo (22/3/20), est\u00e1 suspensa a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica nas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federais por tempo indeterminado \u2013\n\n[Siga o fio/thread] https://t.co/cvQQOhacWH"
        },
        {
            "author_id": "836222416221310978",
            "created_at": "2020-03-23T18:47:22.000Z",
            "id": "1242161032056975363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Grande \u00e9 fechada para evitar propaga\u00e7\u00e3o do Coronav\u00edrus. Medida engloba todas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Estado, como o Monumento Natural Estadual Pedra Grande, em Atibaia. \n #Atibaia #Coronav\u00edrus #fechamentoPedraGrande #MonumentoNaturalEstadual https://t.co/4cOzPXZCC1 https://t.co/LkySSQyxf4"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-03-23T18:34:54.000Z",
            "id": "1242157893371166725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u permanece fechado para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/H7IkLDmtu5"
        },
        {
            "author_id": "925914560338563072",
            "created_at": "2020-03-23T18:15:19.000Z",
            "id": "1242152963264729090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte - MG https://t.co/bMnVYKGAiC"
        },
        {
            "author_id": "746374071869444097",
            "created_at": "2020-03-23T18:14:28.000Z",
            "id": "1242152750852571136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI: \n\n1 - no meu quarto\n2 - s\u00e3o tantos\n3 - perto da casa da pessoa\n4 - parque municipal.\n5 - n\u00e3o lembro\n6 - sei l\u00e1\n7 - no bairro vizinho\n8 - casa de amigo\n9 - n\u00e3o\n10 - sem d\u00favidas"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-23T18:01:25.000Z",
            "id": "1242149465441566721",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no Oeste do Paran\u00e1, que faz fronteira com a Argentina, fechou todos os servi\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o no dia 18 de mar\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-23T18:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "253034260",
                        "start": 245,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242149463591968777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, bem como todas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais permanecer\u00e3o fechados para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, por tempo indeterminado, conforme a Portaria n\u00ba 227, publicada em 22 de mar\u00e7o, pelo @ICMBio. https://t.co/1wbFO7EBli"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-03-23T17:03:06.000Z",
            "id": "1242134788703690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u permanece fechado para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/zpj639ubt4 https://t.co/AXej4GR0tA"
        },
        {
            "author_id": "235801655",
            "created_at": "2020-03-23T17:01:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1667636780",
                        "start": 0,
                        "username": "SargentPepe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242134298217635842",
            "in_reply_to_user_id": "1667636780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SargentPepe Parque nacional La Pataia  ..Ushuaia, TDF https://t.co/EKAF1GArx5"
        },
        {
            "author_id": "73551812",
            "created_at": "2020-03-23T16:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "65478757",
                        "start": 54,
                        "username": "solcamila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242132946464706561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 de castigo em casa mas a alma t\u00e1 l\u00e1 fora!\n\n#Repost @solcamila\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Municipal Jacques Cousteau\n\n\ud83e\udde1 Amanda \ud83e\udde1\n\n#ensaiofeminino #camilasolfotografia #fotografia #minasgerais #mateusleme #modelo #natureza\u2026 https://t.co/XVakQkq98n"
        },
        {
            "author_id": "3064697728",
            "created_at": "2020-03-23T16:53:44.000Z",
            "id": "1242132435317465093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nasceu o primeiro quebra-ossos no Parque Nacional dos Picos de Europa em 70 anos, anuncia o Governo espanhol. https://t.co/JAgBMwMPGt https://t.co/4jESH8SaNp"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2020-03-23T16:41:30.000Z",
            "id": "1242129353045168130",
            "in_reply_to_user_id": "1907932550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O referido decreto define a\u00e7\u00f5es restritivas tempor\u00e1rias, como a suspens\u00e3o de shopping centers, sal\u00f5es de festas, museus, teatros, parques p\u00fablicos, entre outros. Portanto, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o encontra-se fechada, bem como todas as atividades oferecidas ao p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "55547444",
            "created_at": "2020-03-23T15:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.84142,
                        -15.808763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68d1bcadd851e261"
            },
            "id": "1242117828011937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recupera\u00e7\u00e3o de fotografia escura.\nSetor: Ecovila (Antes &amp; Depois)\n#lightroom #canon70d #18135mm em Parque Estadual da Serra dos Pireneus https://t.co/pu2Rr03E5R"
        },
        {
            "author_id": "1242099726134239237",
            "created_at": "2020-03-23T15:43:59.000Z",
            "id": "1242114878913077248",
            "in_reply_to_user_id": "1242099726134239237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ilhas Phi Phi pertencem \u00e0 Tail\u00e2ndia e localizam-se no oceano \u00cdndico, entre a Phuket e o continente. Integradas no Parque Nacional de Hat Noppharat Thara-Mu Ko Phi Phi, gozam de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-23T15:21:16.000Z",
            "id": "1242109162076635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/vRFrJ2wHKX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/OW5W66Xc7L"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2020-03-23T15:01:33.000Z",
            "id": "1242104200139587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Cumprindo o Decreto N\u00ba 29.541, de 20 de mar\u00e7o de 2020, o Parque Estadual Dunas do Natal \u201cJornalista Luiz Maria Alves\u201d, est\u00e1 fechado desde o \u00faltimo s\u00e1bado (21). https://t.co/pUiJYKk7XR"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2020-03-23T15:00:00.000Z",
            "id": "1242103813462343681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na terra ind\u00edgena, que fica no nordeste do estado do Mato Grosso, vivem cerca de 7 mil pessoas em mais de 100 aldeias.\nhttps://t.co/62Ml7BfNSy"
        },
        {
            "author_id": "2203303748",
            "created_at": "2020-03-23T15:00:00.000Z",
            "id": "1242103812971589633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Monte Cook, #NuevaZelanda \ud83d\ude0e\ud83c\uddf3\ud83c\uddff https://t.co/tS9ynY3Diu"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-03-23T14:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.94318724,
                        -3.01744118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1242102980314365954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Auyan Tepuy, que no idioma da tribo pemon significa Montanha do Diabo, e um dos maiores tepuis do maci\u00e7o das Guianas e fica localizado no parque nacional de Canaima na Venezuela, e um dos locais mais buscados por\u2026 https://t.co/FsjXsCmI5a"
        },
        {
            "author_id": "1075135133223673856",
            "created_at": "2020-03-23T14:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "856607143658758144",
                        "start": 0,
                        "username": "Malditoariano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242099154727419905",
            "in_reply_to_user_id": "856607143658758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Malditoariano Visitar meus parentes e caminhar no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-23T14:31:15.000Z",
            "id": "1242096578447454210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/JZrCiHmgdQ\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/x3yBfJvqLC"
        },
        {
            "author_id": "66129322",
            "created_at": "2020-03-23T14:16:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "38300691",
                        "start": 0,
                        "username": "SouEvandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242092955646808068",
            "in_reply_to_user_id": "38300691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SouEvandro a foto \u00e9 no parque municipal de BH, mas tudo bem kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1019540773090586624",
            "created_at": "2020-03-23T13:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "794646900322537473",
                        "start": 0,
                        "username": "aryhoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242087758635638784",
            "in_reply_to_user_id": "794646900322537473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aryhoo Kkkkkkkkkkk Parque Municipal de BH est\u00e1 diferente kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2020-03-23T13:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "499107662",
                        "start": 103,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242085691053330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que Parque Nacional de Yellowstone 'respira fundo'? Ge\u00f3logos explicam: https://t.co/BzKj0lhIbs via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-03-23T12:52:07.000Z",
            "id": "1242071628269355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que Parque Nacional de Yellowstone 'respira fundo'? Ge\u00f3logos explicam - https://t.co/bT0S7joFgJ..."
        },
        {
            "author_id": "977762374630375424",
            "created_at": "2020-03-23T12:45:44.000Z",
            "id": "1242070021553229826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00b0 dia de quarentena- Tomei um doce e fui parar no parque municipal acho que to vendo miragem https://t.co/9yl675sW2A"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2020-03-23T12:39:00.000Z",
            "id": "1242068328321081347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3logos descobrem a raz\u00e3o para a \"oscila\u00e7\u00e3o\" do Parque de Yellowstone nos EUA\nhttps://t.co/53jSAWyyj0"
        },
        {
            "author_id": "986928797164429313",
            "created_at": "2020-03-23T12:27:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "1242065352135258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 649,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 142
            },
            "text": "7\u00b0 dia de quarentena - Parque Municipal - BH/MG https://t.co/D1ojZQSqh6"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-23T11:45:39.000Z",
            "id": "1242054902844657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabi\u00e1-barranco predando cobra de duas cabe\u00e7as\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/G0lTX6WQDQ"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2020-03-23T10:57:40.000Z",
            "id": "1242042827930054657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Borboleta em folha de samambaia do Parque Estadual da Pedra Branca. o qual abriga a maior floresta urbana do mundo, constitu\u00edda por Mata Atl\u00e2ntica. \ud83c\uddec\ud83c\udde7Butterfly on fern leaf of Pedra Branca State Park, which houses\u2026 https://t.co/ggDm7l5aKM"
        },
        {
            "author_id": "3948041",
            "created_at": "2020-03-23T10:44:56.000Z",
            "id": "1242039623712477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "parque nacional na africa do sul - elefantes, vida selvagem! ao vivo! \nhttps://t.co/PW5WUShWEj https://t.co/sHceuEBAiw"
        },
        {
            "author_id": "1157227093",
            "created_at": "2020-03-23T10:14:14.000Z",
            "id": "1242031894109270017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDMG fa\u00e7o cooper no parque municipal, mas saio de casa correndo tenho que usar M\u00e1scara?"
        },
        {
            "author_id": "117086718",
            "created_at": "2020-03-23T04:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1113969530181648384",
                        "start": 0,
                        "username": "claudiatraduto1"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "541156738",
                        "start": 17,
                        "username": "MariluParreiras"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "9317502",
                        "start": 34,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "76369002",
                        "start": 43,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241941872483893251",
            "in_reply_to_user_id": "1113969530181648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudiatraduto1 @MariluParreiras @Estadao @EstadaoPolitica Ignorante para mim \u00e9 achar que este governo combate corrup\u00e7\u00e3o, mas esquece que o Ricardo Salles foi condenado por alterar mapa de uma \u00e1rea protegida e mesmo condenado pela justi\u00e7a paulista recebeu um cargo no governo. Ignorante para mim \u00e9 quem acredita realmente neste governo."
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-03-23T04:07:00.000Z",
            "id": "1241939479742435329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estamos juntos. A partir de hoje, o Caf\u00e9 da Gorongosa est\u00e1 a direccionar as suas vendas de caf\u00e9 para apoiar os esfor\u00e7os do COVID-19 nas comunidades ao redor do Parque Nacional da Gorongosa. https://t.co/426ZTFZZ9d"
        },
        {
            "author_id": "169982342",
            "created_at": "2020-03-23T03:25:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1241928986495782915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd17 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/OkiDZBJnqR"
        },
        {
            "author_id": "169982342",
            "created_at": "2020-03-23T03:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1241928955676033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0c em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/h3fupUKqal"
        },
        {
            "author_id": "2798745705",
            "created_at": "2020-03-23T02:59:04.000Z",
            "id": "1241922383415558149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1- Na internet \n2- Em um iate \n3- Praia\n4- Casa da V\u00f3 \n5- Parque Nacional de 7 cidades \n6- Meu quarto\n7- Bloquinho \n8- Bloquinho \n9- Na escola\n10- Hotel  \n\nfav que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "15828926",
            "created_at": "2020-03-23T02:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241915434670096387",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Mas como \u00e9 idiota esse ministro que se faz de inocente. 30/01 seu animal! Nenhuma pessoa infectada ainda com covid-19 nessa data. Quem n\u00e3o tem bom senso \u00e9 vc. Previs\u00edvel pra quem frauda processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e ainda se torna Ministro."
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2020-03-23T02:27:25.000Z",
            "id": "1241914417865986052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000 informou a suspens\u00e3o das atividades nos equipamentos p\u00fablicos: Esta\u00e7\u00e3o das Docas, Hangar - Centro de Conven\u00e7\u00f5es, Parque Estadual do Utinga, Arena Multiuso Guilherme Paraense - Mangueirinho, Centro de Conven\u00e7\u00e3o Caraj\u00e1s e Parque Mangal das Gar\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "1723972615",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:34.000Z",
            "id": "1241904892375171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu me isolar no mato e viver das coisas que o parque nacional me da, qual a chance de pegar corona?"
        },
        {
            "author_id": "1004716886632878081",
            "created_at": "2020-03-23T01:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "823905",
                        "start": 80,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241903581764235265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA PROTEGIDA AMBOR\u00d3: AGUA PARA SANTA CRUZ https://t.co/CiIoGXkqpH a trav\u00e9s de @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "1028461458374447104",
            "created_at": "2020-03-23T00:54:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "243190681",
                        "start": 0,
                        "username": "thiago_mtm"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "19235096",
                        "start": 12,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241891031404199943",
            "in_reply_to_user_id": "243190681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiago_mtm @tribunadonorte sinto mt, mo. Se vc quiser chamar +3 gays, a gente vai l\u00e1 no parque municipal pra vc saber como \u00e9\n\nmt gente faz l\u00e1 inclusive"
        },
        {
            "author_id": "4417441456",
            "created_at": "2020-03-23T00:48:11.000Z",
            "id": "1241889446691291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um quarto ou um parque nacional cara deve caber um apartamento inteiro nesse quarto https://t.co/g9V5XP2gBR"
        },
        {
            "author_id": "2159104145",
            "created_at": "2020-03-23T00:47:23.000Z",
            "id": "1241889243154255873",
            "in_reply_to_user_id": "1009443239777263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ifuseekamyb Vai ser igual a on\u00e7a branca do parque nacional, a lenda vai sair da mata p ca\u00e7ar kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-03-23T00:36:03.000Z",
            "id": "1241886390935334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VIT\u00d3RIA - ES:\n5 experi\u00eancias para desfrutar a capital capixaba, ap\u00f3s o fim desta #quarentena maluca:\n\n1) Observar a capital do Parque Estadual da Fonte Grande;\n2) Prestigiar a arte de gera\u00e7\u00f5es das Paneleiras de\u2026 https://t.co/sbGcfxjmRp"
        },
        {
            "author_id": "708734142360494080",
            "created_at": "2020-03-23T00:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241885777388240899",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E saber que o v\u00edrus tamb\u00e9m chegar\u00e1 \u00e0s mans\u00f5es da zona sul e tb nas constru\u00eddas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, aos jatinhos, as escolas de luxo, aos hospitais tops... agora os elitistas est\u00e3o preocupados com os pobres... Antes n\u00e3o pod\u00edamos nem passar na porta. Segue (...)"
        },
        {
            "author_id": "68868893",
            "created_at": "2020-03-23T00:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "801542510879260672",
                        "start": 0,
                        "username": "mNH2QFwOxnxYBlh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241884465959440385",
            "in_reply_to_user_id": "801542510879260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mNH2QFwOxnxYBlh \u00c9 \ud83d\ude0dum lindo local Yama-chan!!! \u00c9 um parque nacional \ud83c\udfde?"
        },
        {
            "author_id": "802985970207428608",
            "created_at": "2020-03-23T00:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "905505235879198722",
                        "start": 0,
                        "username": "NAMJGGUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241878829074964481",
            "in_reply_to_user_id": "905505235879198722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@namjgguk se vai pro parque nacional de lop\u00e9 no Gab\u00e3o\nda pra ver gorilas , elefantes, madris e sitatungas https://t.co/cm4rf4j5Uq"
        },
        {
            "author_id": "1938208964",
            "created_at": "2020-03-23T00:05:01.000Z",
            "id": "1241878580189110286",
            "in_reply_to_user_id": "1938208964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "beber no parque municipal e conversar com os patos"
        },
        {
            "author_id": "1083135367837036544",
            "created_at": "2020-03-22T23:56:51.000Z",
            "id": "1241876527043809280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou fazer um passeio pelo parque municipal &lt;3 https://t.co/suCwYDDgcA"
        },
        {
            "author_id": "1219640073928527873",
            "created_at": "2020-03-22T23:03:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241863146048012289",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atletico parabem meu time mineiro vdd .nasceu pelada parque municipal ,apos quarentena temos outra pre vereador luziense meu time vai patrocinar tog"
        },
        {
            "author_id": "224882018",
            "created_at": "2020-03-22T21:53:14.000Z",
            "id": "1241845419115786242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por um lado \u00e9 justo que Bolsonaro seja presidente porque ele representa perfeitamente o brasileiro que n\u00e3o tem considera\u00e7\u00e3o pelo pa\u00eds e pelos outros. J\u00e1 fazia isso ao pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ao promover o desmatamento da amaz\u00f4nia e agora ao negligenciar o covid19"
        },
        {
            "author_id": "4774985296",
            "created_at": "2020-03-22T21:14:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241835548756652033",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo Fez o Parque Municipal, o Jardim Zool\u00f3gico e foi um dos respons\u00e1veis pelo in\u00edcio do metr\u00f4 em BH. Descanse em paz."
        },
        {
            "author_id": "1234644372609753088",
            "created_at": "2020-03-22T20:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1074099912",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaBeatrizS02"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241827875604619265",
            "in_reply_to_user_id": "1074099912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaBeatrizS02 ta foda vei, eu vou trabalhar de casa mesmo... mas queria mesmo era subir na minha bike e ir laaa pra floresta nacional \ud83e\udd29\ud83c\udf32\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "726222285024141313",
            "created_at": "2020-03-22T20:37:15.000Z",
            "id": "1241826295585148931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds de quando saia de casa... em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/1kYLrMt7SS"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2020-03-22T20:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1241819501202739203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, este post, feito direto de casa \u00e9 para relembrar este local incr\u00edvel, que \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca.\nEu fui a este parque no final do ano passado e pude fotografar a riqueza de seus detalhes. Em breve eu\u2026 https://t.co/W77iAUI4Ie"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-03-22T19:09:11.000Z",
            "id": "1241804130760474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/nhTku1WTtC"
        },
        {
            "author_id": "71568181",
            "created_at": "2020-03-22T18:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "14171352",
                        "start": 12,
                        "username": "augustodeAB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241798669239754752",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @augustodeAB O condenado por improbidade por participar de diversas irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea prestando um desservi\u00e7o \u00e0 sociedade!! Criminoso, oportunista e irrespons\u00e1vel!!  \ud83e\udd22"
        },
        {
            "author_id": "2350426016",
            "created_at": "2020-03-22T18:37:35.000Z",
            "id": "1241796178909462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do Igua\u00e7u fechou e espero que n\u00e3o abra NUNCA MAIS. Deixa a natureza em PAZ"
        },
        {
            "author_id": "1098493175046512642",
            "created_at": "2020-03-22T16:36:23.000Z",
            "id": "1241765680497586178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Qui\u00e7ama\"\u270c\ud83d\ude0e\n.\n.\n.\ud83c\udde6\ud83c\uddf4 #Angola \ud83d\udccdParque Nacional da Qui\u00e7ama\n.\ud83d\udea9 #landcruiserangola\n.\ud83d\udcf7 | by: rodrigosubtil\n.\ud83d\uddd2| credit: \u261d\ufe0f\n.\ud83d\ude99: Toyota Land Cruiser J150\n.\n. \n.\n#toyota #land #natgeoyourshot\u2026 https://t.co/f5Uko93jxX"
        },
        {
            "author_id": "3395640052",
            "created_at": "2020-03-22T16:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407892861",
                        "start": 0,
                        "username": "EuSouZarolho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241756928855998465",
            "in_reply_to_user_id": "1407892861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuSouZarolho Foda-se. Estamos n\u00f3s de quarentena (somos 4) a sofrer em frente ao parque municipal de Gondomar (rio tinto), n\u00e3o sa\u00edmos porque o nosso dever \u00e9 a quarentena para o bem de todos.\nE est\u00e1 gente acha que n\u00e3o lhes toca.\nRealmente, o dom da intelig\u00eancia n\u00e3o \u00e9 para todos.\n#covid19pt"
        },
        {
            "author_id": "328065262",
            "created_at": "2020-03-22T15:57:55.000Z",
            "id": "1241755997812789260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAD\u00ca A WWF PRA ir tirar foto de um Panda \ud83d\udc3c em parque nacional chin\u00eas ??\nvai l\u00e1 fazer uma reportagem ,, parece que n\u00e3o tem mais casos n\u00e3o. https://t.co/Sw1xgR6UkG"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-22T15:00:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8738808,
                        -20.4449946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1241741551123992577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccParque Nacional do Capara\u00f3..\n.\n\ud83d\udcccAlto Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udcccMinas Gerais\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o Paraiso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem #viajar #amoviajar\u2026 https://t.co/JBd5uY9vhx"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-03-22T14:08:53.000Z",
            "id": "1241728559305146369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque estadual da Cantareira | N\u00facleo Engordador \n____ \u279f Em dias de quarentena nos resta boas lembran\u00e7as, daquelas trilhas que d\u00e1 gosto de fazer! Logo logo tudo vai ficar bem! \u2022\n\n___\n\u2742\u2026 https://t.co/jiWmX7olam"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-22T14:01:27.000Z",
            "id": "1241726689744506888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabi\u00e1-barranco predando cobra de duas cabe\u00e7as\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/YjSTPe7XyA"
        },
        {
            "author_id": "1136091277580210176",
            "created_at": "2020-03-22T13:06:07.000Z",
            "id": "1241712765343072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ia at\u00e9 n\u00f3s encontros no parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/bTAXTkyFoG"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2020-03-22T13:04:03.000Z",
            "id": "1241712244125138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA autua infrator por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida para plantio de pastagem: Pol\u00edcia Militar Ambiental de S\u00e3o Gabriel do Oeste autua infrator em R$ 81 mil por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida para plantio de\u2026 https://t.co/OyXI3wZdug https://t.co/nk4vr0uVQ9"
        },
        {
            "author_id": "1090408860307857409",
            "created_at": "2020-03-22T12:43:17.000Z",
            "id": "1241707016646791169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luis falou q eu moro dentro de um parque nacional. N sei se agrade\u00e7o ou se mato ele."
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2020-03-22T11:55:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1241694973256503298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bom domingo a todos!\nO Dia Mundial da \u00c1rvore ou da Floresta celebra-se anualmente a 21 de mar\u00e7o.\nVeja nosso v\u00eddeo sobre o Parque Nacional da Penada-Ger\u00eas:\nhttps://t.co/mOXrgqRfsm https://t.co/DEPuvQjTDw"
        },
        {
            "author_id": "29514082",
            "created_at": "2020-03-22T11:50:52.000Z",
            "id": "1241693828517675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel \u00e9 esses tilel\u00ea fake que v\u00e3o em rave em parque estadual, e falam que ficam em contato com a natureza, sendo que isso fode o parque, e ainda enche o cu de droga e fica fritando pra m\u00fasica ruim"
        },
        {
            "author_id": "632323844",
            "created_at": "2020-03-22T11:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1085527105809645568",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieltirintan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241689271016325121",
            "in_reply_to_user_id": "1085527105809645568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrieltirintan Foi um levantamento de biodiversidade, para a prefeitura de Rondon\u00f3polis, que precisava de subs\u00eddios t\u00e9cnicos para transformar a \u00e1rea em parque municipal. A prop\u00f3sito, tens sugest\u00f5es de revistas onde eu poderia publicar esses resultados? Grato e abra\u00e7os\ud83d\udc26\ud83d\udc26\ud83d\udc26"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-03-22T11:27:15.000Z",
            "id": "1241687883561545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque estadual da Cantareira | N\u00facleo Engordador \n____ \n\n\u279f Em dias de quarentena nos resta boas lembran\u00e7as, daquelas trilhas que d\u00e1 gosto de fazer! Logo logo tudo vai ficar bem! \n\n\u2022\n\n___\n\u2742\u2026 https://t.co/FCc8Fhc3Ry"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2020-03-22T09:00:37.000Z",
            "id": "1241650982552993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Bear Holiday Aluguer de carro \u2013 Big Bear Best Aluguer de carro Guia Localizado no meio da Floresta Nacional de San Bernadino, Big Bear\n\u00e9 onde Los Angelinos se re\u00fanem https://t.co/x5VD0IQjFx"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2020-03-22T07:12:25.000Z",
            "id": "1241623753093767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol, #Canela, Estado do #RioGrandedoSul, #Brasil  Foto de Tayon Stefan/TrekEarth  https://t.co/on4D1FcXY1 https://t.co/XauiM8bKx7"
        },
        {
            "author_id": "2809251401",
            "created_at": "2020-03-22T04:23:01.000Z",
            "id": "1241581120912797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gui Marques era o brabo no passinho foda haha \u00e9poca boa kkkk os role que malava era os encontro no parque municipal e no parque ecol\u00f3gico kkkk https://t.co/6dSlM7uAj1"
        },
        {
            "author_id": "1189973165927219200",
            "created_at": "2020-03-22T04:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "751471278968758272",
                        "start": 0,
                        "username": "OlavoOpressor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241576881725624322",
            "in_reply_to_user_id": "751471278968758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OlavoOpressor O Presidente j\u00e1 era, ele deveria tirar f\u00e9rias e deixar o seu vice cuidar dessa crise, ele poderia ir pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em companhia de Queiroz, j\u00e1 que Adriano se foi."
        },
        {
            "author_id": "695341909040975873",
            "created_at": "2020-03-22T03:50:31.000Z",
            "id": "1241572941365686275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro no parque Municipal KKKKKKKK https://t.co/Z2HXTg1GRA"
        },
        {
            "author_id": "917219882948755456",
            "created_at": "2020-03-22T03:38:38.000Z",
            "id": "1241569952248803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal, especificamente o parquinho em dias de semana, apesar do lugar estar abandonado e viver entulhado de drogados, \u00e9 calmo e me ajuda a pensar https://t.co/5lfM3vfpVu"
        },
        {
            "author_id": "1057393585665044482",
            "created_at": "2020-03-22T03:10:40.000Z",
            "id": "1241562912625393669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ia nos encontros no Parque Municipal s\u00f3 pra ver ele e o Viana dan\u00e7ar, um arraso https://t.co/iApT4dLzjx"
        },
        {
            "author_id": "1039926886749622272",
            "created_at": "2020-03-22T03:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "806989409384091648",
                        "start": 0,
                        "username": "belhdl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241562617501683717",
            "in_reply_to_user_id": "806989409384091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belhdl E eu que fui no parque municipal nos encontros pra ver ele dan\u00e7ar kkkkkkkkkkkkkkkkkkk tinha at\u00e9 FT cm ele"
        },
        {
            "author_id": "1145363599541645312",
            "created_at": "2020-03-22T03:08:49.000Z",
            "id": "1241562448764841984",
            "in_reply_to_user_id": "1145363599541645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as em sua jornada de desbravamento do Brasil. Eles entram em contato com aldeias ind\u00edgenas, ajudando a defender a sua cultura e criando o Parque Nacional do Xingu. https://t.co/5rAxF9CszY"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-22T02:28:17.000Z",
            "id": "1241552248607592450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aRegistro no Parque Nacional do Itatiaia \n\n____\n\n\u279f  Por h_barboza27 \"O mais importante do que escolher novos caminhos, \u00e9 descobrir novos horizontes ..... \"\n\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\n.\n. \ud83d\udccdRegistro no Parque Nacional do Itatiaia \ud83d\udcf8\n.\n.\n\u267b\ufe0f\u2026 https://t.co/tgArP1MOZr"
        },
        {
            "author_id": "1104632000818921473",
            "created_at": "2020-03-22T02:24:14.000Z",
            "id": "1241551226673692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nos encontros no parque municipal ele j\u00e1 parava belohorizonte https://t.co/BA6gHL3i9S"
        },
        {
            "author_id": "75621486",
            "created_at": "2020-03-22T02:03:25.000Z",
            "id": "1241545988348817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI: \n\n1 - Em casa\n2 - Sala dos professores\n3 - Casa da pessoa\n4 - Parque Municipal\n5 - Escola\n6 - Na gr\u00e1fica perto de casa\n7 -Em casa\n8 - Na boca, brinks, no a\u00e7ougue\n9 - Hua, sempre!!\n10 - Opa, s\u00f3 passar a quarentena.\n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2020-03-22T00:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "62601015",
                        "start": 95,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241529219886317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estado de SP ganha a 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/YwfkUPpRta via @fernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "744134321930387456",
            "created_at": "2020-03-22T00:53:37.000Z",
            "id": "1241528423232737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protected: \u00e1rea protegida por senha https://t.co/xAdtS2ro29"
        },
        {
            "author_id": "17464784",
            "created_at": "2020-03-21T23:38:39.000Z",
            "id": "1241509559186927617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Triglav - Eslov\u00eania https://t.co/HMVR6fPEQb https://t.co/UqBBVkO8ai"
        },
        {
            "author_id": "975082374559141888",
            "created_at": "2020-03-21T23:29:47.000Z",
            "id": "1241507326118551553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Use a primeira letra do seu nome\n\nNome: Pietra\nLugar: parque municipal\nBebida: pi\u00f1a colada\nComida: pizza\nCor: p\u00farpura\nFruta: p\u00eassego\nAnimal: pato\nCantor: Prince\nFlor: pet\u00fania\nEu sou: paixonado por mariah https://t.co/55PvvRSrg3"
        },
        {
            "author_id": "2320952939",
            "created_at": "2020-03-21T23:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "732733839857045504",
                        "start": 0,
                        "username": "Geopizzza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241500111114559490",
            "in_reply_to_user_id": "732733839857045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Geopizzza Claramente constru\u00eddo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental isso no Brasil seria imposs\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "264809370",
            "created_at": "2020-03-21T22:58:36.000Z",
            "id": "1241499478609350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas s\u00e3o retirados de praias de Fernando de Noronha pela PM por causa do novo coronav\u00edrus\nTurismo e visita\u00e7\u00e3o ao parque nacional est\u00e3o proibidos por causa da pandemia. A\u00e7\u00e3o ocorreu\u2026 https://t.co/2slstmzlcD"
        },
        {
            "author_id": "326370499",
            "created_at": "2020-03-21T22:49:31.000Z",
            "id": "1241497193124683777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Morro de S\u00e3o Paulo, um dos para\u00edsos da Bahia, tem nada menos do que um LIX\u00c3O \u00e0 c\u00e9u aberto, em plena APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)... \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\n\n#JornalDaBand"
        },
        {
            "author_id": "4013701305",
            "created_at": "2020-03-21T22:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "983667733",
                        "start": 0,
                        "username": "RegesGer"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "8283082",
                        "start": 10,
                        "username": "AnimalPlanet"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "17973861",
                        "start": 24,
                        "username": "discoveryBR"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "28589824",
                        "start": 37,
                        "username": "natgeobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "762677534718828544",
                        "start": 51,
                        "username": "LoveNature"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241485184718995456",
            "in_reply_to_user_id": "983667733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RegesGer @AnimalPlanet @discoveryBR @natgeobrasil @LoveNature O\u00a0Parque Nacional Serengeti, \u00e9 o santu\u00e1rio de vida selvagem mais conhecido no mundo, por ser o cen\u00e1rio do fen\u00f4meno natural conhecido como a Grande Migra\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1205259849933701123",
            "created_at": "2020-03-21T21:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241481256019386368",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Sequoia Nacional Park? Redwoods?  Lind\u00edssimas!  A \u00faltima foi parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os Petr\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "303009229",
            "created_at": "2020-03-21T21:29:39.000Z",
            "id": "1241477096226066441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarentena dia 6:\n\nParque municipal BH-MG https://t.co/zotHsEE2Te"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2020-03-21T21:02:43.000Z",
            "id": "1241470318436327425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde sofre com frequente abandono de animais nas redondezas https://t.co/3DL3HiN9by"
        },
        {
            "author_id": "774360716",
            "created_at": "2020-03-21T20:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1241463120394096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2018 memories \u00e0 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GBIbQDhzns"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-03-21T19:55:21.000Z",
            "id": "1241453362782130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/0OUvLibZdr"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-03-21T19:54:38.000Z",
            "id": "1241453181634256897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/wOQNbvhd5K"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-03-21T19:51:19.000Z",
            "id": "1241452349262041091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaro  Concris buscando comida na palma - Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/GMzFSLY6HR"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-03-21T19:49:56.000Z",
            "id": "1241452001092911109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo de Campina cantando nas \u00e1rvores logo ao amanhecer - Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/PH1k6FYkLe"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-03-21T19:46:31.000Z",
            "id": "1241451142162374667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas Rupestres - Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/yl8DfmdCEL"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-03-21T19:45:28.000Z",
            "id": "1241450877132603400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/nNe8TwIm8G"
        },
        {
            "author_id": "767386720107126784",
            "created_at": "2020-03-21T19:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "92164762",
                        "start": 0,
                        "username": "tantotupiassu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241443522873643008",
            "in_reply_to_user_id": "92164762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tantotupiassu Janeiro de 2019: fui \u00e0 gruta do janel\u00e3o, no parque nacional do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "792447823467929600",
            "created_at": "2020-03-21T18:52:41.000Z",
            "id": "1241437594233311232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 02 em 01'30\"90! Alcance-me se puder! #HorizonChase https://t.co/8OHBNyOdDj https://t.co/LhgVUykrze"
        },
        {
            "author_id": "1227370684826996736",
            "created_at": "2020-03-21T18:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "871120050371129344",
                        "start": 0,
                        "username": "GrudzKarina"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "100019889",
                        "start": 13,
                        "username": "NandoJRocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241433255938871298",
            "in_reply_to_user_id": "871120050371129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GrudzKarina @NandoJRocha Sim, creio que foi um dos primeiros estados do Brasil a tomar essas medidas dr\u00e1sticas, sen\u00e3o o primeiro! Meu munic\u00edpio tem um turismo muito forte (tem um Parque Nacional), mas a cidade t\u00e1 fechada h\u00e1 uns 3 dias."
        },
        {
            "author_id": "1015282938",
            "created_at": "2020-03-21T18:11:45.000Z",
            "id": "1241427290229260289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca RJ  - Um dos maiores parques do mundo, patrim\u00f4nio da nossa cidade. Um passeio maravilhoso para toda fam\u00edlia. \n#Turismo \n#viajar \n#Brasil \n#RiodeJaneiro https://t.co/50584ttBR3"
        },
        {
            "author_id": "1125255966751121409",
            "created_at": "2020-03-21T16:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1011312515723284480",
                        "start": 16,
                        "username": "almoxarifada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241406954116972548",
            "in_reply_to_user_id": "1206272679159980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@extremospueris @almoxarifada Eu lembro de uma hist\u00f3ria dessas gauahauahajjajahaua sdds parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2020-03-21T16:27:12.000Z",
            "id": "1241400978848579589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profissionais ir\u00e3o de porta em porta. https://t.co/DgYkEdWuG5"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2020-03-21T15:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "62601015",
                        "start": 95,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241385265874087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado de SP ganha a 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/YwfkUPHskI via @fernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "1210127456",
            "created_at": "2020-03-21T14:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "316760942",
                        "start": 126,
                        "username": "LucasMenegato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241367744618074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI: \n\n1 - meu quarto\n2 - ufmg Pampulha \n3 - casa da pessoa\n4 - parque municipal \n5 - em casa\n6 - nem lembro\n7 - casa do @LucasMenegato \n8 - fdce \n9 - em qualquer hip\u00f3tese apocal\u00edptica sim \n10 - n\u00e3o, mas adoro vc\n\nDm que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-21T12:45:59.000Z",
            "id": "1241345308015001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carcar\u00e1\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CvwOV5sL70"
        },
        {
            "author_id": "14333754",
            "created_at": "2020-03-21T12:39:40.000Z",
            "id": "1241343721737728000",
            "in_reply_to_user_id": "14333754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Direito \u00e0 habita\u00e7\u00e3o\nMobiliza\u00e7\u00e3o de todo o parque p\u00fablico para responder \u00e0s car\u00eancias habitacionais. Suspens\u00e3o do pagamento de rendas no parque municipal. \n\nGarantir a continuidade de apoio e servi\u00e7os sociais\nServi\u00e7os m\u00ednimos presenciais no acompanhamento e apoio a grupos de risco https://t.co/pIf0mgPXov"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2020-03-21T12:01:21.000Z",
            "id": "1241334076147204096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/WufvvgWFkn - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2020-03-21T12:01:20.000Z",
            "id": "1241334074746327040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/yKPn4FUa8t - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-03-21T12:00:04.000Z",
            "id": "1241333753022164994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Verde Para Sempre! A preserva\u00e7\u00e3o social e ambiental da maior Reserva Extrativista do pa\u00eds \u00e9 uma luta antiga que reverbera at\u00e9 os dias de hoje. Agora, as mesmas vozes que lutaram por quase 30 anos se unem \u00e0 juventude para proteger um bem comum: o seu lar. https://t.co/4Xs66VHRIl"
        },
        {
            "author_id": "2954702164",
            "created_at": "2020-03-21T09:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.4816528,
                        -1.6923652
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f4d91751dda7444c"
            },
            "id": "1241300707086647297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06:45 hs.\nGarrafa T\u00e9rmica pronta, com Caf\u00e9, para irmos a Reserva Extrativista do Mapua. \nObs: Cancelei as visitas a duas Empresas hoje. N\u00e3o quero ficar em aglomera\u00e7\u00e3o.  Se PREVINA. O COVID-19. N\u00c3O \u00c9 UMA GRIPE, E\u2026 https://t.co/VVYloHFEZk"
        },
        {
            "author_id": "2178431256",
            "created_at": "2020-03-21T04:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1085621094277677059",
                        "start": 0,
                        "username": "laumchh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241219999597035520",
            "in_reply_to_user_id": "1085621094277677059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laumchh Eu odeio aranha, aqui onde moro em Guapi \u00e9 perto do parque nacional. Tem MUITA, porra eu corro mt\nJ\u00e1 entrou at\u00e9 jararaca aqui em casa, morar no mato \u00e9 osso"
        },
        {
            "author_id": "1015715197",
            "created_at": "2020-03-21T04:25:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5a51ae834390a143"
            },
            "id": "1241219449711034368",
            "in_reply_to_user_id": "1015715197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem falou que n\u00e3o deveria estar caminhando, isso foi em um lugar isolado, num parque nacional, (Desierto de Sonora) Tucson-AZ."
        },
        {
            "author_id": "26374507",
            "created_at": "2020-03-21T03:35:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "27957274",
                        "start": 0,
                        "username": "_SilenceWllFall"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1241206712339697664",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_SilenceWllFall Oi. Obrigado pela lembran\u00e7a.\nFronteiras fechadas. Na cidade decreto para fechamento e tudo quieto. Tem uns loucos na rua. Parque Nacional (Cataratas etc) fechado. Foz do Iguyalu parou. https://t.co/5PXTWzp90L"
        },
        {
            "author_id": "982424053255458816",
            "created_at": "2020-03-21T02:49:05.000Z",
            "id": "1241195095304613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A a\u00e7\u00e3o do intemperismo f\u00edsico e qu\u00edmico agindo por milhares de anos em uma rocha \u00e9 o resultado da Pedra Montada, esse monumento natural no munic\u00edpio de Cansan\u00e7\u00e3o\".\nAutor desconhecido \nGeografia da Bahia. https://t.co/sJM7b4VMeW"
        },
        {
            "author_id": "2895198652",
            "created_at": "2020-03-21T02:41:49.000Z",
            "id": "1241193265216532485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algum homem feministo pra me levar no parque nacional da serra da capivara?"
        },
        {
            "author_id": "344169161",
            "created_at": "2020-03-21T01:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "59463285",
                        "start": 0,
                        "username": "pityfi"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "209190648",
                        "start": 8,
                        "username": "Rachel_Azeredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241177283790077952",
            "in_reply_to_user_id": "59463285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pityfi @Rachel_Azeredo O nome real \u00e9 Parque Municipal Sulivan Silvestre. Chamam dr Vaca Brava porque l\u00e1 era uma fazenda com um brejo enorme, e muito gado atolava por l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "63235282",
            "created_at": "2020-03-21T01:12:57.000Z",
            "id": "1241170900944400384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\u00f3vel do particular foi inclu\u00eddo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Houve, no caso, uma limita\u00e7\u00e3o\nadministrativa. Ele ajuizou a\u00e7\u00e3o de desapropria\u00e7\u00e3o indireta pedindo indeniza\u00e7\u00e3o. Mesmo n\u00e3o tendo havido desapropria\u00e7\u00e3o indireta\nSTJ. 1\u00aa Turma. REsp 1.653.169-RJ,"
        },
        {
            "author_id": "1158482891715883008",
            "created_at": "2020-03-21T00:56:07.000Z",
            "id": "1241166667645890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terer\u00ea sempre presente, at\u00e9 no dia de palestrar no Parque Nacional https://t.co/9TacrqvIXy"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-03-21T00:50:22.000Z",
            "id": "1241165216630607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Monte #Nimba, possui 1.752 metros de altitude, e est\u00e1 localizado na fronteira entre a Costa do Marfim e a Guin\u00e9, dentro da #Reserva Natural Integral do Monte Nimba, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 17.540 hectares, fechada ao turismo. #Nice #Mount #Nature #Reserve #Guin\u00e9e https://t.co/BGHp9s5p7J"
        },
        {
            "author_id": "895979276260040705",
            "created_at": "2020-03-21T00:46:34.000Z",
            "id": "1241164261805752321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa tour da jaca q caiu na cabe\u00e7a de uma mo\u00e7a no parque municipal e real?"
        },
        {
            "author_id": "30314531",
            "created_at": "2020-03-21T00:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "990762144298827776",
                        "start": 0,
                        "username": "AV_Teodoro"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "72560974",
                        "start": 12,
                        "username": "Cassare"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "188390285",
                        "start": 21,
                        "username": "uesclei_us"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "138283336",
                        "start": 33,
                        "username": "maurocaires"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "74756085",
                        "start": 46,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241158553731239938",
            "in_reply_to_user_id": "990762144298827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AV_Teodoro @Cassare @uesclei_us @maurocaires @BolsonaroSP Mas uma fam\u00edlia que contratou parente de miliciano, fez homenagem a miliciano, fez rachadinha com amigos de miliciano, tem fotos com miliciano, defende explora\u00e7\u00e3o comercial de \u00e1rea protegida dominada por mil\u00edcia, \u00e9 vizinho de miliciano...\nEsses merecem a sua defesa...\nHahaha \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2020-03-21T00:13:51.000Z",
            "id": "1241156029951496199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumentos Nacionais (MN) s\u00e3o um tipo de \u00e1rea protegida \"r\u00fastica\" dos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. Alguns dizem que MN atrapalham a economia local. Mas, dados de #cientistas mostram que, al\u00e9m de proteger a natureza, MN criam empregos e melhoram a economia das cidades ao seu redor!\nhttps://t.co/jZmHFcJ3Tn"
        },
        {
            "author_id": "288381237",
            "created_at": "2020-03-21T00:03:00.000Z",
            "id": "1241153300222873602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cONG\u00b4s anunciaram que suspenderam todas as atividades externas nas aldeias do Mato Grosso para evitar o contato direto com os ind\u00edgenas.\u201d https://t.co/7kKSMYAyJL"
        },
        {
            "author_id": "81112509",
            "created_at": "2020-03-20T23:36:31.000Z",
            "id": "1241146635272499201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as cores do c\u00e9u da montanha com Raul \u270c\ud83c\udffb\n.\n.\n.\n#hope #nature #positivevibes #covid_19 #esperan\u00e7a #raulseixas #tenteoutravez @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/FWZwzx29r4"
        },
        {
            "author_id": "106480116",
            "created_at": "2020-03-20T23:23:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1460408186",
                        "start": 0,
                        "username": "julianabarcels"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241143323294826496",
            "in_reply_to_user_id": "1460408186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julianabarcels Desde quando ia no coreto do parque municipal pra fazer encontro do 30Seconds"
        },
        {
            "author_id": "543951181",
            "created_at": "2020-03-20T23:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51920795,
                        -25.58052571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1241143223881469954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDoIgua\u00e7u \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/OgzUGUvgbw"
        },
        {
            "author_id": "1239661379314999298",
            "created_at": "2020-03-20T22:18:55.000Z",
            "id": "1241127103845842947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, todos poder\u00e3o desfrutar das belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Neste momento, as chuvas est\u00e3o fazendo sua parte e enchendo as as lagoas para ficarem todas cheias e ainda mais lindas. Em breve prontas para dar aquele mergulho. Aguardem... https://t.co/JKXy5PSPJ1"
        },
        {
            "author_id": "2950285349",
            "created_at": "2020-03-20T22:01:36.000Z",
            "id": "1241122745993367554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "laura andando de cavalo no parque municipal https://t.co/KWE8xotjg3"
        },
        {
            "author_id": "1555931773",
            "created_at": "2020-03-20T22:01:04.000Z",
            "id": "1241122614275379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um terremoto de 5,7 graus atingiu estado americano de Utah. O epcentro foi perto da falha de San Andreas. \n\nPra quem assistiu 2012, tem no\u00e7\u00e3o que ali perto tem o maior vulc\u00e3o da Terra, no Parque Nacional de Yellowstone.\n\nDefinitivamente, estamos vivendo um filme."
        },
        {
            "author_id": "382792750",
            "created_at": "2020-03-20T21:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1241120467932585986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Torres vistas de frente e um nativo muito comum na regi\u00e3o (guanaco). #torresdelpainenationalpark #guanaco #torresdelpaine #southamerica #visitsouthamerica em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/CCBDrPxW3L"
        },
        {
            "author_id": "382792750",
            "created_at": "2020-03-20T21:29:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1241114667285712897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cl\u00e1ssica foto na entrada do Parque Nacional Torres del Paine - o circuito todo tem mais de 180 km - s\u00f3 a trilha de caminhada de oito dias tem tamb\u00e9m est\u00e1 dist\u00e2ncia, para\u00edso do trekking - Puerto Natales fica a 80 km\u2026 https://t.co/vq887pb6iN"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2020-03-20T21:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "177709455",
                        "start": 0,
                        "username": "Lenineoficial"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "58500178",
                        "start": 15,
                        "username": "Jacck13"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "99ced847c63eeeea"
            },
            "id": "1241112173360885760",
            "in_reply_to_user_id": "177709455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lenineoficial @Jacck13 valeu Lenine!! \nquando puder venha ao Acre, \u00e0 Serra do Divisor, Parque Nacional conhecer nossas orqu\u00eddeas!!\ntem uma ideia desse governo a\u00ed de mudar de PARNA para APA, baixar o status de conserva\u00e7\u00e3o.\nestamos lutando contra! Aceitamos apoio..abra\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "2712809395",
            "created_at": "2020-03-20T21:15:27.000Z",
            "id": "1241111134280785921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoParque \n\nO projeto \"Viva o Parque\" n\u00e3o ser\u00e1 realizado neste domingo, 22,  no Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1, em #Caucaia. \nO motivo \u00e9 a suspens\u00e3o do funcionamento do parque pelo Decreto 33.519 do \u00faltimo dia\u2026 https://t.co/MHg8s0zfgV"
        },
        {
            "author_id": "87479279",
            "created_at": "2020-03-20T20:40:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "16033d44e2a52bd1"
            },
            "id": "1241102226749362177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito do Suzano ordenou o fechamento de bares, tabacarias, danceterias, o parque municipal e orientou que td fosse fechado s\u00f3 permanecendo aberto coisas ess\u00eanciais...Prefeito de Suzano fazendo mais pelo combate ao Coronavirus que o presidente da republica"
        },
        {
            "author_id": "1156666678530494470",
            "created_at": "2020-03-20T20:34:58.000Z",
            "id": "1241100943481024513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida https://t.co/ncOBxxKAGg"
        },
        {
            "author_id": "108975342",
            "created_at": "2020-03-20T19:56:38.000Z",
            "id": "1241091299362721793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro perto do parque nacional, volta e meia aparece at\u00e9 um lobo guar\u00e1 perdido. Quando apertar a quarentena deve aparecer at\u00e9 on\u00e7a. https://t.co/HzpC4LE2cn"
        },
        {
            "author_id": "372386456",
            "created_at": "2020-03-20T19:26:12.000Z",
            "id": "1241083640811008001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Joa\u00e7aba as vacinas contra a gripe ser\u00e3o realizadas no Parque Municipal Ivan Oreste Bonato\nhttps://t.co/Li45sDFiiC https://t.co/JYUETMCfOx"
        },
        {
            "author_id": "964126562223304704",
            "created_at": "2020-03-20T19:23:57.000Z",
            "id": "1241083072235307017",
            "in_reply_to_user_id": "964126562223304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna \nVisita\u00e7\u00e3o fechada ao p\u00fablico no per\u00edodo de 21 de mar\u00e7o a 15 de abril de 2020.\nParque Zoobot\u00e2nico Mangal das Gar\u00e7as\nVisita\u00e7\u00e3o fechada ao p\u00fablico no per\u00edodo de 21 de mar\u00e7o a 15 de abril de 2020.\n+"
        },
        {
            "author_id": "964126562223304704",
            "created_at": "2020-03-20T19:23:55.000Z",
            "id": "1241083066078113794",
            "in_reply_to_user_id": "964126562223304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quais sejam Esta\u00e7\u00e3o das Docas, Hangar Centro de Conven\u00e7\u00f5es, Parque Estadual do Utinga, Arena Multiuso Guilherme Paraense - Mangueirinho, Centro de Conven\u00e7\u00e3o Caraj\u00e1s e Parque Mangal das Gar\u00e7as, seguindo orienta\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os oficiais. \n+"
        },
        {
            "author_id": "716113338053312512",
            "created_at": "2020-03-20T19:23:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1666465027",
                        "start": 0,
                        "username": "pedroloos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241082926923747329",
            "in_reply_to_user_id": "1666465027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroloos sobre a \u00e1rea protegida\ntem alguma forma de voc\u00ea aumentar o tamanho da \u00e1rea?\ncaso voc\u00ea queira fazer uma base grande"
        },
        {
            "author_id": "82351118",
            "created_at": "2020-03-20T19:19:40.000Z",
            "id": "1241081994022400000",
            "in_reply_to_user_id": "162122655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@azeitadinho Sim, exato. Mas fechamento do parque municipal \u00e9 fechado pelo covas .. certo? Pq o d\u00f3ria t\u00e1 na chamada?\nCa\u00ed no paywall, n\u00e3o consigo ler"
        },
        {
            "author_id": "350467743",
            "created_at": "2020-03-20T19:13:10.000Z",
            "id": "1241080358386520066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TATAM\u00c1\nPARQUE NACIONAL NATURAL\nhttps://t.co/9OmeOzFDRx\n\n#YOMEQUEDOENCASA #SimulacroVitalBogota #SimulacroVital  #Cuid\u00e9monosDelCoronavirus #CuidarnosNuestroDeber  #EstaEnTusManos  #COVID19 #Covid19Colombia  #COVID19latinoamerica #COVID19andLatAm https://t.co/OezNIWpWBC"
        },
        {
            "author_id": "350467743",
            "created_at": "2020-03-20T19:12:25.000Z",
            "id": "1241080169084997637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAM\u00c1\nPARQUE NACIONAL NATURAL\nhttps://t.co/2HunC1kCVb\n\n#YOMEQUEDOENCASA #SimulacroVitalBogota #SimulacroVital  #Cuid\u00e9monosDelCoronavirus #CuidarnosNuestroDeber  #EstaEnTusManos  #COVID19 #Covid19Colombia  #COVID19latinoamerica #COVID19andLatAm https://t.co/KzJUWC0PnX"
        },
        {
            "author_id": "350467743",
            "created_at": "2020-03-20T19:11:31.000Z",
            "id": "1241079942206705666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SELVA DE FLORENCIA\nPARQUE NACIONAL NATURAL\nhttps://t.co/80ixNUiSKb\n\n#YOMEQUEDOENCASA #SimulacroVitalBogota #SimulacroVital  #Cuid\u00e9monosDelCoronavirus #CuidarnosNuestroDeber  #EstaEnTusManos  #COVID19 #Covid19Colombia  #COVID19latinoamerica #COVID19andLatAm https://t.co/apcqDqzNBY"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-03-20T19:11:17.000Z",
            "id": "1241079884736352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Por conta do Covid-19 os parques do Brasil est\u00e3o todos fechados, quem a\u00ed pensou em ir passar essa quarentena na chapada dos veadeiros pro exemplo tire o seu cavalinho da chuva, todas as cachoeiras da chapada e o parque nacional est\u00e3o fechados! \ud83d\udea8\ud83e\udd19\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1124372383488512000",
            "created_at": "2020-03-20T19:10:25.000Z",
            "id": "1241079668444409857",
            "in_reply_to_user_id": "1124372383488512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em \u00e2mbito estadual e municipal. No Tocantins, os decretos publicados pelo Governador nos \u00faltimos dias pro\u00edbem visita\u00e7\u00f5es em parques estaduais, nas Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs), no Pal\u00e1cio Araguaia e no Museu Palacinho, em Palmas, al\u00e9m de suspens\u00e3o de todas as atividades"
        },
        {
            "author_id": "206469501",
            "created_at": "2020-03-20T16:43:06.000Z",
            "id": "1241042593569439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Parque Nacional fechado, Ibicoara tem dois casos suspeitos de coronav\u00edrus https://t.co/oOtEoRYWSH https://t.co/QEERj1miQX"
        },
        {
            "author_id": "1048282069007310849",
            "created_at": "2020-03-20T16:34:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "13124602",
                        "start": 0,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241040311704485893",
            "in_reply_to_user_id": "13124602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delucca Foz do Igua\u00e7u - PR. Av. Das Cataratas, Parque das Aves, Parque Nacional e Helisul fechados. https://t.co/ObZU67CJLb"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2020-03-20T16:23:07.000Z",
            "id": "1241037565978980358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA REAL: Povos do Parque Nacional do Xingu decidem ficar em quarentena como preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus https://t.co/vRC6Ez9Toz https://t.co/0er1Es3FoK"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2020-03-20T16:23:05.000Z",
            "id": "1241037557909028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA REAL: Povos do Parque Nacional do Xingu decidem ficar em quarentena como preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus https://t.co/r2RPC9bT1y https://t.co/5net5Fmi5X"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2020-03-20T16:22:10.000Z",
            "id": "1241037324764528641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Povos do Parque Nacional do Xingu suspendem atividades externas. Medida \u00e9 de preven\u00e7\u00e3o contra a #COVID19. Localizada no MT, a TI abriga 7 mil em mais de 100 aldeias. A vulnerabilidade imunol\u00f3gica e a precariedade dos \u00f3rg\u00e3os de sa\u00fade preocupam ind\u00edgenas. https://t.co/Eh2WdBQ4lC"
        },
        {
            "author_id": "56083257",
            "created_at": "2020-03-20T16:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1241036242319441922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cRealmente ningu\u00e9m nunca vai saber da vida do outro integralmente, tem luta que \u00e9 individual e s\u00f3 a gente sabe das dificuldades\u201d\n.\n.\n#boatarde #paraiso #deboa #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/A9tgnEfdjs"
        },
        {
            "author_id": "1092443900",
            "created_at": "2020-03-20T16:07:03.000Z",
            "id": "1241033519582687234",
            "in_reply_to_user_id": "388595271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aanaajulia_ trancaram a ilha por 30 dias amg, td fechado l\u00e1, praia/restaurante/hotel/parque nacional e c possibilidade de extenderem se piorar \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "84943384",
            "created_at": "2020-03-20T15:58:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1241031338125398017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma foto s\u00f3 pra lembrarem que sou muito Macumbeiro e Feiticeiro... em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/kyFBeOxpo0"
        },
        {
            "author_id": "756693965865422848",
            "created_at": "2020-03-20T15:34:11.000Z",
            "id": "1241025249661108226",
            "in_reply_to_user_id": "800222004146106368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@torugxs @pxdrvb jjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj parque municipal ja sofreu na sua m\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-03-20T15:00:40.000Z",
            "id": "1241016816354439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Ind\u00edgenas do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena do Xingu suspendem por atividades externas. \"Ningu\u00e9m quer sair da aldeia\u201d, diz Mutua Mihinaku. Em tempos de #Covid19, eles est\u00e3o preocupados com a vulnerabilidade imunol\u00f3gica e a estrutura prec\u00e1ria dos \u00f3rg\u00e3os de sa\u00fade. https://t.co/Kt4OEvrgrI"
        },
        {
            "author_id": "97070286",
            "created_at": "2020-03-20T14:48:47.000Z",
            "id": "1241013824809025536",
            "in_reply_to_user_id": "23998941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JammingHome O parque nacional de Jericoacoara est\u00e1 fechado tamb\u00e9m. Meu namorado est\u00e1  l\u00e1 e eu n\u00e3o posso ir"
        },
        {
            "author_id": "19186006",
            "created_at": "2020-03-20T13:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.8,
                        -9.96667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1241001474899038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do TJAC em Rio Branco, Acre https://t.co/C69ESem3oW"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-20T13:55:16.000Z",
            "id": "1241000357792231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque Nacional Los Glaciares, El Chalten, Argentina.\n\n____\n\u2800\n\u279f  Por keli_bernardes Tbt de um dia friozinho, uma chuvinha de leve, um trekking fant\u00e1stico e a alegria de desbravar novos lugares, fazer novas\u2026 https://t.co/RwGjqc1a5L"
        },
        {
            "author_id": "1322543605",
            "created_at": "2020-03-20T13:54:28.000Z",
            "id": "1241000157942108163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos vencedores das melhores hist\u00f3rias em quadrinhos por Cluster (UST Norte, UST Centro e UST Sul), e suas respectivas professoras orientadoras, visitaram a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1 e a Reserva Biol\u00f3gica das Perobas (Tuneiras do Oeste/ PR). \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 https://t.co/b3tMitPqhM"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-03-20T13:53:02.000Z",
            "id": "1240999796091105282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/pkP5CoSxAe"
        },
        {
            "author_id": "19186006",
            "created_at": "2020-03-20T13:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.8,
                        -9.96667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1240996150775287809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do TJAC em Rio Branco, Acre https://t.co/lFUTZN34b1"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2020-03-20T13:23:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59690061,
                        -23.43424484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1240992402829201411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que cada um fa\u00e7a a sua parte!!! Assim todos ganham! Via coronelsalles em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/RMBquxmm5j"
        },
        {
            "author_id": "1074029696193576961",
            "created_at": "2020-03-20T13:06:31.000Z",
            "id": "1240988090333827074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Municipal do Imigrante,  Museu Municipal, Centro Municipal de Cultura, Biblioteca Municipal, Casa do Imigrante ficar\u00e3o fechados, n\u00e3o sendo permitido o acesso ao p\u00fablico.\" \n\nah mas eu queria tanto passar a quarentena no parc\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-03-20T12:53:02.000Z",
            "id": "1240984697406140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/pewm0chRtT"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-20T12:43:04.000Z",
            "id": "1240982187270451201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carcar\u00e1\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/lg5HAdEiW3"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2020-03-20T11:10:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1240958938872512513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Xi8HTaMUti"
        },
        {
            "author_id": "930096778187337728",
            "created_at": "2020-03-20T04:26:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1240857148399194119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Nova Igua\u00e7u, RJ https://t.co/WvFLHN3wGm"
        },
        {
            "author_id": "913018436",
            "created_at": "2020-03-20T03:44:26.000Z",
            "id": "1240846634105389057",
            "in_reply_to_user_id": "913018436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanda- vc \u00e9 uma pessoa maravilhosa q eu conheci no acerta,cheia de alegria, dava s\u00f3 os concelhos certeiros, mta saudade envolvida (at\u00e9 do role aleat\u00f3rio no parque municipal)"
        },
        {
            "author_id": "189866415",
            "created_at": "2020-03-20T03:01:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -110.649,
                        44.368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5669366953047e51"
            },
            "id": "1240835809718255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00f5es no parque nacional yellowstone\n\n\u00d3leo  sobre tela \n119 x 83,50 cm \nEncomenda para o mesmo cliente em New Jersey , estados unidos .\n\n#vangoghmuseum #vangogh #parks #usa #yellowstone #artistmiranda\u2026 https://t.co/O9TryLTuAB"
        },
        {
            "author_id": "1035163322134474757",
            "created_at": "2020-03-20T02:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "827234788000014336",
                        "start": 0,
                        "username": "AA_Macedo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1149123333918744576",
                        "start": 11,
                        "username": "AndrMarlon2"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1060804314",
                        "start": 24,
                        "username": "eaerios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240834966658916353",
            "in_reply_to_user_id": "827234788000014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AA_Macedo @AndrMarlon2 @eaerios Andou nos burrinho da parque municipal e t\u00e1 nessa"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-03-20T02:45:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "17f8f93731f3b9da"
            },
            "id": "1240831832150720514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Samoa Americana. https://t.co/SMtLjDORuF"
        },
        {
            "author_id": "1100351212686376962",
            "created_at": "2020-03-20T02:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1166163026661318657",
                        "start": 0,
                        "username": "Molequeroludo66"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240831593830285313",
            "in_reply_to_user_id": "1166163026661318657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Molequeroludo66 Esse Parque Municipal t\u00e1 diferente n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1137799850211381248",
            "created_at": "2020-03-20T02:29:09.000Z",
            "id": "1240827689306554369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vai ter gra\u00e7a essa prova se esse trem girar igual os brinquedos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "163351613",
            "created_at": "2020-03-20T01:12:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80479459,
                        -21.84382511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1240808347567304705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83c\udf35\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\n.\n#TBT #ibitipoca #MG em Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/FtoQ8whRPi"
        },
        {
            "author_id": "3244431363",
            "created_at": "2020-03-20T00:36:06.000Z",
            "id": "1240799238713487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Citando um grande pensador atual, eu tenho apenas a dizer \"UM BEIJO ARACAJU, FIQUEM EM CASA\" VITTAR, Pablo. 2020. em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/jQZUkr9uIY"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-03-19T23:46:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "34634437",
                        "start": 0,
                        "username": "papodebola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240786830217314304",
            "in_reply_to_user_id": "34634437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodebola Moro aqui no Piau\u00ed, em S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed (perto do Parque Nacional Serra da Capivara e do Museu da Natureza), est\u00e1 praticamente todo estado torcendo pela recupera\u00e7\u00e3o dele. \u00c9 um excelente profissional."
        },
        {
            "author_id": "1125454485713768448",
            "created_at": "2020-03-19T23:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1355409276",
                        "start": 0,
                        "username": "trouxavcs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1240784769773953025",
            "in_reply_to_user_id": "1355409276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trouxavcs Eu n\u00e3o namoro parque Nacional de casa para o que nao estou em um \u00f4nibus TODO"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-03-19T22:56:11.000Z",
            "id": "1240774094288805896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jur\u00e9ia-Itatins \u00e9 o nome de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado de SP.\n\nO Mosaico de Unidades Jur\u00e9ia\u2013Itatins \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, ou seja, uma \u00e1rea destinada \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da natureza e \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas\u2026 https://t.co/9CYwRZMLnG"
        },
        {
            "author_id": "243366138",
            "created_at": "2020-03-19T22:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1127324091592204288",
                        "start": 0,
                        "username": "coentronaguaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240771895450112002",
            "in_reply_to_user_id": "1127324091592204288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coentronaguaca Eu tava em Jeri que \u00e9 parque nacional, ent\u00e3o fechou tudo j\u00e1, todo mundo tem que sair at\u00e9 domingo. Minha passagem pro Df \u00e9 pra s\u00e1bado espero que ainda estava funcionando a rodoviaria"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-03-19T22:35:45.000Z",
            "id": "1240768954089570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Abrolhos abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado, nas tem\u00e1ticas de Comunica\u00e7\u00e3o e Uso P\u00fablico,  em Caravelas (BA).\n\ud83d\udc0b O per\u00edodo de trabalho \u00e9 entre abril e agosto de 2020.\n\ud83d\udccc As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 dia 29.03\nConfira: https://t.co/SDhwwdNIuD https://t.co/Frj3vAYBj2"
        },
        {
            "author_id": "56805690",
            "created_at": "2020-03-19T22:34:17.000Z",
            "id": "1240768583036174339",
            "in_reply_to_user_id": "56805690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que o governo federal j\u00e1 havia proibido acesso ao Parque Nacional de Jericoacoara. O Parque \u00e9 responsabilidade do ICMbio e a Vila, ode est\u00e3o pousadas e restaurantes, da prefeitura de Jijoca."
        },
        {
            "author_id": "204774337",
            "created_at": "2020-03-19T22:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1240764316447657986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/DhqotHrejB"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-03-19T22:06:35.000Z",
            "id": "1240761611692003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jur\u00e9ia-Itatins \u00e9 o nome de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado de SP.\n\nO Mosaico de Unidades Jur\u00e9ia\u2013Itatins \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, ou seja, uma \u00e1rea destinada \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da natureza e \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas\u2026 https://t.co/Ny7721aU8x"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-19T21:40:54.000Z",
            "id": "1240755148999229442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n____\n\u2800\n\u279f  Por franzkenzo Tem certas coisas que n\u00e3o explicamos com palavras. Mas esse v\u00eddeo representa um pouco do que eu sinto em cada\u2026 https://t.co/HnNEin50sN"
        },
        {
            "author_id": "1013542735",
            "created_at": "2020-03-19T21:11:36.000Z",
            "id": "1240747777669443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 335,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Panam\u00e1 que bonito eres. \n1. Escudo de Veraguas.\n2. Calobre.\n3. Parque Nacional Coiba.\n4. Macho monte. https://t.co/fdtPwmkydM"
        },
        {
            "author_id": "4858484086",
            "created_at": "2020-03-19T20:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "73673243",
                        "start": 0,
                        "username": "verdeacido"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "725200741",
                        "start": 28,
                        "username": "9vaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240742281919041537",
            "in_reply_to_user_id": "73673243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@verdeacido @OpinioLiberal1 @9vaes Eu acho ele mto hip\u00f3crita, fala em social mas tem 500 milh\u00f5es na conta e n doa quase nada. Critica pol\u00edticos q ele apoiou e foi apoiado. Muda de lado quando interessa. Construiu uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Osso. E eu falei algu\u00e9m de direita, ele eh de esquerda."
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2020-03-19T20:14:48.000Z",
            "id": "1240733481459691532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maria Nasareth dos Santos \u00e9 conhecida na regi\u00e3o por lutar h\u00e1 mais de 15 anos pela cria\u00e7\u00e3o de uma Reserva Extrativista na \u00e1rea e por travar um conflito territorial com a Usina Trapiche. https://t.co/fQqmt9GuY2"
        },
        {
            "author_id": "1850404896",
            "created_at": "2020-03-19T20:09:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1240732085154983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT desse #DiaFeliz ! \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\n.\n.\n.\n.\n.\n#BH #BeloHorizonte #MinasGerais em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/KFSQz7Y3r0"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2020-03-19T19:47:55.000Z",
            "id": "1240726716143808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Parque Nacional de Jeri \u00e9 fechado https://t.co/kMQgIaFcfL"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-19T19:07:34.000Z",
            "id": "1240716560647495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aCastelo do A\u00e7u \n\n____\n\u2800\n\u279f  Por brueduac\nPara contemplar o exuberante p\u00f4r do sol no Morro do A\u00e7u o caminhante deve entrar pela portaria do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Petr\u00f3polis, situada a 1.125 metros de\u2026 https://t.co/2rYokRxrYO"
        },
        {
            "author_id": "3046485929",
            "created_at": "2020-03-19T18:58:25.000Z",
            "id": "1240714258058379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost maeeutoaqui\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\n\n\ud83d\udcf8 lcaserta .\n#maeeutoaqui .\n.\n.#selfiepelomundo #gostariadeir #destinavo #femmetravel #bbctravel #darlingescapes #lpfanphoto #awesomelifestyle #goprofamily\u2026 https://t.co/ATSvXEFAvl"
        },
        {
            "author_id": "70211016",
            "created_at": "2020-03-19T18:31:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4507463,
                        -22.75867153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1240707434991071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o isolamento social que eu gostaria de ter em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u - Caminho Geol\u00f3gico https://t.co/xeH22Djnto"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-03-19T18:22:36.000Z",
            "id": "1240705244532625408",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s serem acionadas pela Central de Atendimento 1746, as equipes da patrulha ambiental efetuaram os resgates da jiboia e do jacar\u00e9 e conduziram os animais para o Parque Natural Municipal Marapendi, onde foram soltos em seu habitat natural. https://t.co/dfD2df0XwV"
        },
        {
            "author_id": "1850404896",
            "created_at": "2020-03-19T18:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1240704700883718147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT em #BH\n.\n.\n.\n.\n. \n#FiqueEmCasa\n#Coronav\u00edrus\n#Coronavirus em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/YoQDzQNQtP"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-03-19T18:15:56.000Z",
            "id": "1240703568828481536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ILHA ESCALVADA Maior biodiversidade de peixes recifais do Brasil e \u00e9 um cl\u00e1ssico do mergulho no Esp\u00edrito Santo. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, situada a 06 milhas da costa de Guarapari, sendo poss\u00edvel chegar apenas de barco, navegando-se, aproximadamente, por 45 min.\n#Guarapari https://t.co/8J88br9N0I"
        },
        {
            "author_id": "448012502",
            "created_at": "2020-03-19T18:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "448012502",
                        "start": 6,
                        "username": "ulukaixd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9379,
                        -22.5226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1240703035203915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga: @Ulukaixd\nMonumento Natural dos Costoes Rochosos - Costa Azul - Rio das Ostras\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n@riodaaostrasgov\n#riodasostras #dronepodbr\u00a0#drones\u00a0#dronegram\u00a0#dronephotography #casimirodeabreu #barradesaojoao\u2026 https://t.co/7u5JTrYjEI"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2020-03-19T18:11:02.000Z",
            "id": "1240702335745003522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alex Redano pede retirada de pauta projeto que trata de concess\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/yz6rri45mA #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "971900460784390144",
            "created_at": "2020-03-19T17:47:44.000Z",
            "id": "1240696471374028802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM TRATAMENTO QUE NENHUM SER VIVO MERECE\n\n\"O que n\u00e3o \u00e9 visto, n\u00e3o \u00e9 lembrado\"\nJornal Norte Livre, o Jornal de Venda Nova\n#cidades, #meioambiente, #VendaNova, #VendaNovaBH, #\u00daltimasNot\u00edcias\nImagem: fanpage oficial do Pesv\n\nhttps://t.co/l8A2mkSQ7d"
        },
        {
            "author_id": "1188995694356520960",
            "created_at": "2020-03-19T17:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1166163026661318657",
                        "start": 0,
                        "username": "Molequeroludo66"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1234650556305637379",
                        "start": 17,
                        "username": "Novinhohub69"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240694003319721985",
            "in_reply_to_user_id": "1166163026661318657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Molequeroludo66 @Novinhohub69 Nem no parque municipal e isso kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "81247194",
            "created_at": "2020-03-19T17:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1240689245762641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/2UwtIDc2Ci"
        },
        {
            "author_id": "1054338305158995968",
            "created_at": "2020-03-19T17:13:40.000Z",
            "id": "1240687900234113025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta quinta-feira (19), o ICMBio iniciou uma a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o para coibir os passeios tur\u00edsticos no interior do Parque Nacional de Jericoacoara, seguindo as orienta\u00e7\u00f5es e determina\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os\u2026 https://t.co/VDkPfOSQqy"
        },
        {
            "author_id": "635846935",
            "created_at": "2020-03-19T17:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "564567872",
                        "start": 0,
                        "username": "hanekwa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240685249169747969",
            "in_reply_to_user_id": "564567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hanekwa sim o cara deve ter ficado umas 2 horas naquilo porque fui sair pra jogar cs com um pessoal dai voltei o cara tava nem na metade da casa, porque pra destruir dentro da area protegida s\u00f3 empurrando creeper \nse n\u00e3o tivesse destruido os ba\u00fas eu tinha continuado a jogar mas desanimei"
        },
        {
            "author_id": "400823004",
            "created_at": "2020-03-19T16:48:41.000Z",
            "id": "1240681612267761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Porto Seguro pro\u00edbe visitas na cidade hist\u00f3rica e no Parque Municipal Marinho Recife de Fora"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2020-03-19T16:47:43.000Z",
            "id": "1240681368478257154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povos do Parque Nacional do Xingu decidem ficar em quarentena como preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus\nhttps://t.co/vxzJMa3JEo"
        },
        {
            "author_id": "1227960413800796161",
            "created_at": "2020-03-19T16:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "342403919",
                        "start": 14,
                        "username": "AiltonBenedito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240680577604489218",
            "in_reply_to_user_id": "1203669839124082688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pracaehnossa @AiltonBenedito Se \u00e9 para ficar em casa assistindo banalidades, melhor ver a \"Grande Fam\u00edlia do Alasca\", ou os le\u00f5es do Parque Nacional do Serengueti...vai ganhar mais."
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2020-03-19T16:36:05.000Z",
            "id": "1240678442154299396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mucug\u00ea: Decreto fecha Parque Municipal Sempre-Viva e determina medidas para evitar cont\u00e1gio por Covid-19 https://t.co/Qk4LTFJapK"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2020-03-19T16:36:00.000Z",
            "id": "1240678418540302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mucug\u00ea: Decreto fecha Parque Municipal Sempre-Viva e determina medidas para evitar cont\u00e1gio por Covid-19 https://t.co/sYmlfY8vsF"
        },
        {
            "author_id": "19190848",
            "created_at": "2020-03-19T16:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1221462977607544836",
                        "start": 0,
                        "username": "diegoprakasha"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "54526459",
                        "start": 15,
                        "username": "paulakf"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1120399498692497408",
                        "start": 24,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240677207489552397",
            "in_reply_to_user_id": "1221462977607544836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegoprakasha @paulakf @AbrahamWeint Para menores, vc quis dizer! E \u00e9 uma montagem, essa professora estava saindo do parque municipal com as crian\u00e7as, e n\u00e3o da exposi\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "925372394788872192",
            "created_at": "2020-03-19T16:26:06.000Z",
            "id": "1240675927715184641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tendo em vista o agravamento devido a contamina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus, a SUDEMA emitiu uma portaria, hoje, proibindo a visita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha (PEMAV) e na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2026 https://t.co/JRJQ1ufGl9"
        },
        {
            "author_id": "1850404896",
            "created_at": "2020-03-19T16:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1240672162337316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT do #ParqueMunicipalDeBeloHorizonte\n.\n.\n.\n.\n.\n#Parque #ParqueMunicipal #BeloHorizonte #BH #MG ##Cuidese em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/hQTj0NTDZM"
        },
        {
            "author_id": "69659196",
            "created_at": "2020-03-19T15:53:51.000Z",
            "id": "1240667810843500546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povos do Parque Nacional do Xingu decidem ficar em quarentena como preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus. https://t.co/D3RbNweOxD"
        },
        {
            "author_id": "459368858",
            "created_at": "2020-03-19T15:33:28.000Z",
            "id": "1240662682644201480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Gaia se prepara. https://t.co/KcQLVf1f1D"
        },
        {
            "author_id": "1129417858168098818",
            "created_at": "2020-03-19T15:32:22.000Z",
            "id": "1240662403555168258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 fechado por tempo indeterminado pelo coronav\u00edrus\nhttps://t.co/2GBqGpIaTe"
        },
        {
            "author_id": "1129417858168098818",
            "created_at": "2020-03-19T15:28:00.000Z",
            "id": "1240661306149089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), autarquia vinculada ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, anunciou, nessa quarta-feira (18), o fechamento do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, a 67 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1, como forma https://t.co/2GBqGpIaTe https://t.co/PtD9LnNBKO"
        },
        {
            "author_id": "1129417858168098818",
            "created_at": "2020-03-19T15:28:00.000Z",
            "id": "1240661306094555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), autarquia vinculada ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, anunciou, nessa quarta-feira (18), o fechamento do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, a 67 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1, como forma https://t.co/2GBqGpIaTe https://t.co/DVXFPuoz2y"
        },
        {
            "author_id": "845055364357873665",
            "created_at": "2020-03-19T14:41:08.000Z",
            "id": "1240649511145484293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI: \n\n1 - casa\n2 - escola \n3 - eu sou santa\n4 - parque Municipal \n5 - Rua da Bahia no centro \n6 - nn lembro s\u00e3o v\u00e1rios \n7 - casa da Gabi \n8 - casa da gabj\n9 - ss\n10 - CLAROOOOOOOO, GOSTOSO DEMAIS CREDOOOOOOOOO \n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "880171869571358721",
            "created_at": "2020-03-19T14:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "19996532",
                        "start": 0,
                        "username": "almaradona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240643043172192256",
            "in_reply_to_user_id": "19996532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almaradona Com jeitinho ainda fazes disso \u00c1rea Protegida"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2020-03-19T14:13:56.000Z",
            "id": "1240642666464858114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensas visita\u00e7\u00f5es \u00e0 Floresta Nacional de Silv\u00e2nia https://t.co/VAD8O2GtTT https://t.co/DXRBdBa1iC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-03-19T14:00:42.000Z",
            "id": "1240639337685045251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Bras\u00edlia publicou edital para credenciamento de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas interessadas em comercializar alimentos na unidade. A habilita\u00e7\u00e3o ocorre de 18 de mar\u00e7o a 18 de abril de 2020. Confira o edital: https://t.co/pWgtFHCGXZ https://t.co/M0isv8M2IH"
        },
        {
            "author_id": "225653574",
            "created_at": "2020-03-19T13:55:30.000Z",
            "id": "1240638028495945729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que a gente sobreviver a todo esse caos (interno), vamo marcar de ir pro Parque Municipal dan\u00e7ar Rito de Pass\u00e1 e saudar o tempo que vir\u00e1 \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2870218695",
            "created_at": "2020-03-19T13:29:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1240631484777730049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/xQQNDYpGYm"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-03-19T13:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1240630084958126080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isolamento social em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ovTZFo7cAF"
        },
        {
            "author_id": "706197729",
            "created_at": "2020-03-19T12:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "82971772",
                        "start": 37,
                        "username": "el_carabobeno"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2307272166",
                        "start": 52,
                        "username": "SandyAveledoL"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "720042035672010753",
                        "start": 67,
                        "username": "AntanoValencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240620821351149569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se quema el parque municipal #casupo @el_carabobeno @SandyAveledoL @AntanoValencia https://t.co/r4tvyhZLE6"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-19T12:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 258,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240612278074040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Povos do Parque Nacional do Xingu decidem ficar em quarentena como preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus. Na terra ind\u00edgena, que fica no estado do Mato Grosso, vivem cerca de 7 mil pessoas em mais de 100 aldeias. Saiba mais: https://t.co/XHWHaFpSOv\n#coronavirus #covid19 @amazonia_real https://t.co/KHL87oLUfm"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2020-03-19T12:10:36.000Z",
            "id": "1240611629525618689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povos do Parque Nacional do Xingu decidem ficar em quarentena como preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus\nhttps://t.co/ejGtT6i758"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2020-03-19T12:08:11.000Z",
            "id": "1240611019816407041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Povos do Parque Nacional do Xingu decidem ficar em quarentena como preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus. Na terra ind\u00edgena, que fica no nordeste do estado do Mato Grosso, vivem cerca de 7 mil pessoas em mais de 100 aldeias. Saiba mais: https://t.co/SbHQd0xWpL\n\n#coronavirus #covid19 https://t.co/0PT6jkb4MT"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2020-03-19T12:06:01.000Z",
            "id": "1240610476792438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por aqui, tudo tranquilo...\n#macacoprego #sapajuslibidinosus #cebidae #parquesdegoi\u00e1s em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/vMeyOUlaA4"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2020-03-19T11:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1240600266057093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Z2nlzJfGyt"
        },
        {
            "author_id": "1147249766746791936",
            "created_at": "2020-03-19T11:25:14.000Z",
            "id": "1240600212005179393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o #tbt de hoje vai pra esse pedacinho de para\u00edso na Terra no Parque Nacional do Itatiaia - travessia Couto/Prateleiras.\n\"Pois no dia da adversidade me esconder\u00e1 no seu pavilh\u00e3o; no rec\u00f4ndito do seu tabern\u00e1culo me\u2026 https://t.co/1GwUAF5XSG"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-19T11:17:52.000Z",
            "id": "1240598360047996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamaecrista flexuosa\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/9TS6QmhbCa"
        },
        {
            "author_id": "183635669",
            "created_at": "2020-03-19T10:40:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f33226c82001"
            },
            "id": "1240588882393128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aeroporto de Fortaleza praticamente vazio\ud83d\ude11\nParque Nacional de jeri fechado \ud83d\ude11\nBeach Park fechado \ud83d\ude11\nOs preju\u00edzos calculados por esse v\u00edrus ser\u00e1 imensur\u00e1vel \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28"
        },
        {
            "author_id": "84394140",
            "created_at": "2020-03-19T10:29:19.000Z",
            "id": "1240586140375232513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: o acesso ao p\u00fablico nos parques Zoobot\u00e2nico, Parque Natural Municipal da Caiera, Parque Municipal Morro do Finder e acesso \u00e0 torre do Mirante est\u00e1 suspenso at\u00e9 a pr\u00f3xima quarta-feira (25) #covidjoinville"
        },
        {
            "author_id": "52897253",
            "created_at": "2020-03-19T10:10:33.000Z",
            "id": "1240581417505107968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seleno fall, National Park Serra da Canastra. \n:\n::\n:::\n#serradacanastra #nationalpark #wildlifephotography #waterfallphotography em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/c46K3R8kWj"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-03-19T08:26:06.000Z",
            "id": "1240555133387276289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nBelezas da Mata Atl\u00e2ntica\nAtlantic Forest Beauties\n.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nTr\u00eas Picos State Park \n.\n.\n.\n.\n.\n#planta #plantas #plant #plants #canonsx60hs #highlands #frog #froggy #anura\u2026 https://t.co/p77U2TcHHR"
        },
        {
            "author_id": "43357625",
            "created_at": "2020-03-19T07:32:30.000Z",
            "id": "1240541643675181059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New Post!!! Idema fecha Parque das Dunas\n\nNo Parque Estadual Dunas do Natal \u201cJornalista Luiz Maria Alves\u201d, ficam suspensas, a fim de evitar aglomera\u00e7\u00e3o de pessoas: atividades de assessoria esportiva, piqueniques, ensaio fotogr\u00e1fico, visitas de grupos esc\u2026 https://t.co/3fwHImoHcY"
        },
        {
            "author_id": "43357625",
            "created_at": "2020-03-19T07:32:28.000Z",
            "id": "1240541632837156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuevo post : Idema fecha Parque das Dunas\n\nNo Parque Estadual Dunas do Natal \u201cJornalista Luiz Maria Alves\u201d, ficam suspensas, a fim de evitar aglomera\u00e7\u00e3o de pessoas: atividades de assessoria esportiva, piqueniques, ensaio fotogr\u00e1fico, visitas de grupos es\u2026 https://t.co/3fwHImoHcY"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2020-03-19T07:11:25.000Z",
            "id": "1240536336949534722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/JVAQluePFx https://t.co/xNunjB2jtH"
        },
        {
            "author_id": "1222253180",
            "created_at": "2020-03-19T06:27:10.000Z",
            "id": "1240525202636898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "una bona not\u00edcia ! https://t.co/q0AElDQSDi"
        },
        {
            "author_id": "2338704322",
            "created_at": "2020-03-19T05:10:29.000Z",
            "id": "1240505901909520386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o!! Ta tendo terremoto de grau 5 em Utah nos EUA que \u00e9 muito pr\u00f3ximo do parque nacional de yellowstone que tem o vulc\u00e3o que se explodir filho,ja era kkkk"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2020-03-19T04:22:59.000Z",
            "id": "1240493951121002497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/AW6HafMH1P"
        },
        {
            "author_id": "3317477937",
            "created_at": "2020-03-19T03:29:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.50035353,
                        -21.12301285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3a9e2e1cc8bf8aa"
            },
            "id": "1240480386645458947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt bio \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/Awul3m71uz"
        },
        {
            "author_id": "846005561036619778",
            "created_at": "2020-03-19T03:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "945753880767418368",
                        "start": 138,
                        "username": "paolalmarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240479086662860801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1- porta da minha casa :v\n2- casa do meu pai\n3- minha cama hehe  \n4- parque municipal\n5- na ro\u00e7a \n6- caranvrau acho\n7- casa da @paolalmarques \n8- big shopping\n9- puts muitao pra crlh hehehe\n10- nop nop \n\nEscreve qualquer coisa que eu mando ou n pq eu n quero"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2020-03-19T01:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1240448557477478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o seu anivers\u00e1rio dandyemanu!!! Parab\u00e9ns meu amor! Nesses dias de incertezas, \u00e9 muito bom poder dividir momentos maravilhosos com voc\u00ea! Te amo!!! @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/y0BqFy8Vnh"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2020-03-19T01:00:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65945,
                        -9.06962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "1240442868482871297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o... N\u00e3o \u00e9 a mesma foto \ud83d\ude09 \n#lightroompresets #resex #icmbio #nature #river em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/ckqATuVa69"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-03-19T00:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1240435263618367490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as criaturas da noite em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/S0eaQCVFAk"
        },
        {
            "author_id": "973717750672773120",
            "created_at": "2020-03-19T00:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3001644277",
                        "start": 0,
                        "username": "woolrd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240429860482416642",
            "in_reply_to_user_id": "1218389577225863169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@woolrd vdd, cancela ent\u00e3o, parque municipal maior e melhor"
        },
        {
            "author_id": "1218389577225863169",
            "created_at": "2020-03-19T00:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "973717750672773120",
                        "start": 0,
                        "username": "youthsanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240428254336561152",
            "in_reply_to_user_id": "973717750672773120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@youthsanha ir no parque municipal que tudo"
        },
        {
            "author_id": "292089465",
            "created_at": "2020-03-18T23:51:48.000Z",
            "id": "1240425704749137922",
            "in_reply_to_user_id": "292089465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do curto per\u00edodo de Governo de J\u00e2nio Quadros: as Leis que continuam ainda em vigor.  Parque Nacional do Xingu, pelo Decreto n\u00ba 50.455, de 14/04/1961, assinado pelo Presidente J\u00e2nio Quadros, sua \u00e1rea correspondia a apenas um quarto da superf\u00edcie inicialmente proposta."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-18T23:45:08.000Z",
            "id": "1240424026067083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SA\u00daDE IND\u00edGENA I A Cartilha, produzida pelo Projeto Xingu, foi distribu\u00edda nas aldeias do Parque Nacional do Xingu (MT) com recomenda\u00e7\u00f5es para a preven\u00e7\u00e3o do novo #coronav\u00edrus. \nhttps://t.co/MIEMjh4zUu https://t.co/dYksCRIiA1"
        },
        {
            "author_id": "448012502",
            "created_at": "2020-03-18T23:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9379,
                        -22.5226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1240421308283813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Costoes Rochosos - Costa Azul - Rio das Ostras\n.\n.\n.\n.\n.\n. \n#riodasostras #dronepodbr\u00a0#drones\u00a0#dronegram\u00a0#dronephotography #casimirodeabreu #barradesaojoao #ridasostras\u2026 https://t.co/1q8EkVFyKX"
        },
        {
            "author_id": "730396579752972288",
            "created_at": "2020-03-18T23:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1688758842",
                        "start": 0,
                        "username": "cristirinhas"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "36542841",
                        "start": 14,
                        "username": "ilustralu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240418151352893440",
            "in_reply_to_user_id": "1688758842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cristirinhas @ilustralu Cine theatro Brasil, rodovi\u00e1ria, parque municipal, Edif\u00edcio Maletta, Serraria Souza Pinto, Parque das Mangabeiras, Pra\u00e7a do Papa, shopping oiapoque, Mineir\u00e3o e mineirinho, pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, biblioteca p\u00fablica, cidade administrativa, UFMG, parque de exposi\u00e7\u00f5es, (+)"
        },
        {
            "author_id": "1075417203682537473",
            "created_at": "2020-03-18T23:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.70394404,
                        -3.37496728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "003f4a527524b7ee"
            },
            "id": "1240416376231276546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0e\ud83e\udd8c  \u24d8\u24dc\u24df\u24d0\u24db\u24d0\u24e2\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddff Parque Nacional de Tarangire \ud83c\uddf9\ud83c\uddff\n\n#travelling #traveler #tanzania #africa #tarangire #impala #wildlife #amazingtrips #nature_perfection #worldwide #wanderlust  #worldplaces\u2026 https://t.co/cqpvLdgloB"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-03-18T22:53:55.000Z",
            "id": "1240411136450756622",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, palco da corrida, foi fechado para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica na quarta-feira, 18 de mar\u00e7o. A suspens\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 pelo prazo inicial de uma semana, conforme determina\u00e7\u00e3o do presidente da Rep\u00fablica, publicada pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2020-03-18T22:32:27.000Z",
            "id": "1240405734921326592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 oioi\n\nliberou sim, o parque nacional fechou ne ent\u00e3o n\u00e3o tem oq fazer https://t.co/QmPZD3D1Yx"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2020-03-18T20:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "253034260",
                        "start": 161,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240377434882506754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Coronav\u00edrus: a visita\u00e7\u00e3o \u00e0 Floresta Nacional de Bras\u00edlia e ao Parque Nacional de Bras\u00edlia, onde fica a \u00c1gua Mineral, est\u00e1 suspensa por uma semana. A decis\u00e3o do @ICMBio \u00e9 para combater a dissemina\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus https://t.co/bAWndhl85A"
        },
        {
            "author_id": "1228308002077319168",
            "created_at": "2020-03-18T20:24:45.000Z",
            "id": "1240373597115473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os est\u00e1 fechado at\u00e9 17 de abril, como medida de preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus. Mas os cuidados com os colaboradores, al\u00e9m de uma aten\u00e7\u00e3o especial com os animais do zool\u00f3gico, s\u00e3o mantidos pela gest\u00e3o do equipamento da Semas #coronavirus https://t.co/WPr3WHagCj"
        },
        {
            "author_id": "1234654709321011200",
            "created_at": "2020-03-18T20:21:16.000Z",
            "id": "1240372719968976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina est\u00e1 fechada buscando se proteger do #coronavirusbrasil. O Parque Nacional t\u00e1 fechado, eventos cancelados ou suspensos, alunos dispensados em boa parte dos munic\u00edpios. Ficar em casa e se proteger \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1168537729568858112",
            "created_at": "2020-03-18T19:47:57.000Z",
            "id": "1240364338994712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Geira PNP Ger\u00eas - Via Romana XVIII\nAtravessa a serra do Ger\u00eas e penetra em Espanha pela Portela do Homem. O percurso \u00fanico, o mais monumental complexo arqueol\u00f3gico romano localizado no parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas (PNPG)\nSaiba + https://t.co/VFHb97ehZA https://t.co/3MMv3LW930"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-03-18T18:31:44.000Z",
            "id": "1240345157322629127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3 ILHAS\nArquip\u00e9lago na regi\u00e3o costeira de Guarapari, a 3 km da costa, faz parte da Reserva Estadual de Setiba. \u00c9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e Apesar do nome, as Tr\u00eas Ilhas s\u00e3o compostas de cinco, s\u00e3o elas: Quitongo, Cambai\u00e3o, Guanchumbas, Leste-Oeste e Guararema.\n#guarapari https://t.co/KzHrnjCCse"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2020-03-18T18:00:00.000Z",
            "id": "1240337171204079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela primeira vez em mais de cem anos, Parque Municipal \u00e9 fechado devido a uma doen\u00e7a\nhttps://t.co/bjYjdS014r"
        },
        {
            "author_id": "1133436682961915905",
            "created_at": "2020-03-18T17:34:43.000Z",
            "id": "1240330808935747591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista ao teaser de mais um epis\u00f3dio da s\u00e9rie MapBiomas 30 x 30 metros. Como representantes de organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil usaram os dados do MapBiomas para barrar uma MP que alterava os limites da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. \n\nhttps://t.co/WfculescyE"
        },
        {
            "author_id": "283223002",
            "created_at": "2020-03-18T17:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "197390778",
                        "start": 0,
                        "username": "danny_redrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240330303706726400",
            "in_reply_to_user_id": "197390778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@danny_redrum Parque Nacional de Monfrag\u00fce. https://t.co/tdooSI7DqN"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2020-03-18T17:30:51.000Z",
            "id": "1240329835496591362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e Parque das Emas suspendem visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/UbkUrPHtpm"
        },
        {
            "author_id": "3686218336",
            "created_at": "2020-03-18T17:30:31.000Z",
            "id": "1240329751933435906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do tempo que o Bolsonaro era apenas um dep. federal que dava carteirada pra pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/2iNpRTxbgP"
        },
        {
            "author_id": "964126562223304704",
            "created_at": "2020-03-18T17:29:53.000Z",
            "id": "1240329592310771713",
            "in_reply_to_user_id": "964126562223304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "quais sejam Esta\u00e7\u00e3o das Docas, Hangar Centro de Conven\u00e7\u00f5es, Parque Estadual do Utinga, Arena Multiuso Guilherme Paraense - Mangueirinho, Centro de Conven\u00e7\u00e3o Caraj\u00e1s e Parque Mangal das Gar\u00e7as, seguindo orienta\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os oficiais, como o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade...\n+"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2020-03-18T17:28:04.000Z",
            "id": "1240329132518539268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensas as visitas \u00e0 Floresta Nacional de Silv\u00e2nia https://t.co/vdaLMGVCVv"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2020-03-18T17:10:04.000Z",
            "id": "1240324602510876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o devido ao Covid-19; ICMBio emite nota https://t.co/jkgBuDkdcE"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2020-03-18T16:51:04.000Z",
            "id": "1240319823416041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o devido ao Covid-19; ICMBio emite nota https://t.co/XkdMKVRTYO"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-03-18T16:42:37.000Z",
            "id": "1240317696555847680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1rios exploram \u00e1rea protegida no Sul de Minas e descobrem esp\u00e9cies raras de insetos | Terra da Gente | G1 https://t.co/YXPlxEMH43"
        },
        {
            "author_id": "3586782257",
            "created_at": "2020-03-18T16:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "226409689",
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "339974922",
                        "start": 14,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 21,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240317254362959880",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio @GMRio @PMERJ\nCSCRJ Informa uma Ocorr\u00eancia relacionada \u00e0 seguran\u00e7a de ciclista.\nData:18/03/2020 13:36:39\nLatitude, Longitude: -22.962407, -43.289004\nOcorr\u00eancia: Parque nacional interditado devido ao Covid-19\nhttps://t.co/qtom1i0gRS\nFavor acionar \u00f3rg\u00e3o competente A\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3586782257",
            "created_at": "2020-03-18T16:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "226409689",
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "339974922",
                        "start": 14,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 21,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240317252542570496",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio @GMRio @PMERJ\nCSCRJ Informa uma Ocorr\u00eancia relacionada \u00e0 seguran\u00e7a de ciclista.\nData:18/03/2020 13:35:33\nLatitude, Longitude: -22.960954, -43.274215\nOcorr\u00eancia: Parque nacional interditado devido ao Covid-19\nhttps://t.co/qtom1i0gRS\nFavor acionar \u00f3rg\u00e3o competente A\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2020-03-18T16:28:33.000Z",
            "id": "1240314154851975168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez em mais de cem anos, Parque Municipal \u00e9 fechado devido a uma doen\u00e7a - Horizontes - HOME https://t.co/bbibEuw7aX"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-03-18T16:21:23.000Z",
            "id": "1240312351091548160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa:       Segundo o parque, a \u00faltima vez que o local foi fechado foi em agosto de 2012 por...\n- #TioSam https://t.co/MNWKUewxPX"
        },
        {
            "author_id": "246238833",
            "created_at": "2020-03-18T16:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240312030592143360",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Parque Estadual Caverna do Diabo em Eldorado aberto, recebendo pessoas de diversos lugares do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1009273396872515589",
            "created_at": "2020-03-18T16:18:30.000Z",
            "id": "1240311629318893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "J\u00e1 que n\u00e3o tem Disney, nem Beto Carrero, nem parque municipal,\n\nVou ficar aqui na realidade virtual...\nVlw, flw! https://t.co/fUh4PyC8Cd"
        },
        {
            "author_id": "1154740462764339200",
            "created_at": "2020-03-18T16:14:07.000Z",
            "id": "1240310524899995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou para o parque nacional virar indio so volto quando corona acabar"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-03-18T16:13:39.000Z",
            "id": "1240310408096829441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa https://t.co/zVN9544DjS https://t.co/RnABAmkbrX"
        },
        {
            "author_id": "824114550",
            "created_at": "2020-03-18T15:58:23.000Z",
            "id": "1240306562893254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa https://t.co/MpoUthdadf"
        },
        {
            "author_id": "246823864",
            "created_at": "2020-03-18T15:56:17.000Z",
            "id": "1240306035396620290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa https://t.co/MHwRJ0Egsr"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-03-18T15:56:13.000Z",
            "id": "1240306020838146053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa https://t.co/ELsv1W2Gae"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-03-18T15:56:10.000Z",
            "id": "1240306006787272709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa https://t.co/a65RJKCCh6"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-03-18T15:56:07.000Z",
            "id": "1240305995773026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa https://t.co/2YTVYCypJg"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-03-18T15:54:21.000Z",
            "id": "1240305549440430080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos sem interrup\u00e7\u00e3o no atendimento, visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 suspensa https://t.co/IQTlDRpUOW"
        },
        {
            "author_id": "1157639590573948928",
            "created_at": "2020-03-18T15:10:07.000Z",
            "id": "1240294417296232448",
            "in_reply_to_user_id": "1157639590573948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que significa, que obviamente, ap\u00f3s a modifica\u00e7\u00e3o do Parque haver\u00e1 uma extensa luta pela extra\u00e7\u00e3o de tais recursos, justamente nas regi\u00f5es onde temos in\u00fameras reservas importantes e territ\u00f3rios de povos nativos! Alguns intocados at\u00e9 hoje! Verde = parque nacional. https://t.co/PZJKpxyM6I"
        },
        {
            "author_id": "246238833",
            "created_at": "2020-03-18T15:08:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240294079436554242",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr E os parque estadual Caverna do Diabo abertos, sem material de higieniza\u00e7\u00e3o para funcion\u00e1rios, recebendo pessoas de diversoa pontos do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2020-03-18T15:03:33.000Z",
            "id": "1240292764979429381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima total dos 10 \u2018bungalows' \u00e9 de 42 lugares.\n\nO munic\u00edpio da Figueira da Foz disponibilizou a totalidade dos \u2018bungalows' existentes no parque municipal de campismo para alojar profissionais de sa\u00fade deslocados ou que queiram um  #campismo #C https://t.co/BBPkgLy2Gs https://t.co/zvkZ2vG96V"
        },
        {
            "author_id": "448012502",
            "created_at": "2020-03-18T14:15:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "448012502",
                        "start": 74,
                        "username": "ulukaixd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240280786663870472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Costoes Rochosos - Costa Azul - Rio das Ostras\nSIGA @ulukaixd\n.\n.\n.\n.\n.\n. \n#riodasostras #dronepodbr\u00a0#drones\u00a0#dronegram\u00a0#dronephotography #casimirodeabreu #barradesaojoao #ridasostras\u2026 https://t.co/ChTTDft6k4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2020-03-18T14:05:09.000Z",
            "id": "1240278070340333581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd01 Compartilhado via parquenacionaldatijuca \n.\n.\n\u26a0\ufe0f\ud83d\udeab FECHADO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA - a partir de hoje, o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente informa que, por determina\u00e7\u00e3o do Presidente da Rep\u00fablica, est\u00e1 suspensa a\u2026 https://t.co/6xiIo5IQ2y"
        },
        {
            "author_id": "448012502",
            "created_at": "2020-03-18T13:19:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9379,
                        -22.5226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1240266650898894850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Costoes Rochosos - Costa Azul - Rio das Ostras\n.\n.\n.\n.\n.\n. \n#riodasostras #dronepodbr\u00a0#drones\u00a0#dronegram\u00a0#dronephotography #casimirodeabreu #barradesaojoao #ridasostras\u2026 https://t.co/XGzDjJDjJL"
        },
        {
            "author_id": "971273092055093248",
            "created_at": "2020-03-18T12:32:38.000Z",
            "id": "1240254786324312066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo suspende visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/xCs0gdegsm https://t.co/u57yO3QxOp"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-03-18T12:27:29.000Z",
            "id": "1240253488724152321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calango-cego; Lagarto-pregui\u00e7a.\nCom ocorr\u00eancia na Caatinga e Cerrado, a (Polychrus acutirostris Spix, 1825) conhecida como Calango-cego, devido cren\u00e7a que afirma que a mordida dele capaz de causar cegueira. N\u00e3o \u00e9 verdade! Foto de Victor Rodrigues na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m. https://t.co/yyNKIzkpun"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2020-03-18T12:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98382077,
                        -23.04485304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1240252393805283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia suando...\n\n#byesummer\u2600\ufe0f \n#cometomeautumn\n#bicadoboi \ud83d\udc02 em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/PlLooEm2GE"
        },
        {
            "author_id": "1090273528446898177",
            "created_at": "2020-03-18T12:19:55.000Z",
            "id": "1240251586485633024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? A sequoia-gigante mais velha conhecida possui 4.650 anos de idade e se encontra  no Parque Nacional da Sequoia, na Calif\u00f3rnia. https://t.co/6KZUEKgDjg"
        },
        {
            "author_id": "160554168",
            "created_at": "2020-03-18T12:08:42.000Z",
            "id": "1240248764163592193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u fechado para visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/xBVKZZoFrg"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-18T11:43:15.000Z",
            "id": "1240242356860997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor do Ing\u00e1\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/VzAxYcsTvQ"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-03-18T11:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "455069103",
                        "start": 179,
                        "username": "DNIToficial"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "1119938731",
                        "start": 204,
                        "username": "SEILPR"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "31311757",
                        "start": 213,
                        "username": "googlemaps"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "259840707",
                        "start": 257,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 266,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240239415089299456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Semente da disc\u00f3rdia. Fechada h\u00e1 tr\u00eas d\u00e9cadas pela Justi\u00e7a Federal e retomada pela Mata Atl\u00e2ntica, uma estrada ilegal atrav\u00e9s do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) segue nas bases do @DNIToficial e do DER/PR @SEILPR  @googlemaps e afins replicam a ilegalidade. @MPF_PGR @redeprouc_"
        },
        {
            "author_id": "399115403",
            "created_at": "2020-03-18T11:21:25.000Z",
            "id": "1240236865233485825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o suspensas https://t.co/UYJOMAIXTy"
        },
        {
            "author_id": "793087843329597440",
            "created_at": "2020-03-18T10:35:12.000Z",
            "id": "1240225232834760705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida Park Run em BH no Centen\u00e1rio parque municipal, parab\u00e9ns _corregaby , lucineiarun e corre_geraldo .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#forcetreinamento #forceassessoria #corridarerua #viciadosemcorridaderua #run #via240\u2026 https://t.co/6vb4eJVP3E"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2020-03-18T10:15:00.000Z",
            "id": "1240220148566568961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Turismo \u26f0\ufe0f Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o \u27a1\ufe0f https://t.co/OmI87dBk4L https://t.co/Zj4WlzTqOW"
        },
        {
            "author_id": "485812868",
            "created_at": "2020-03-18T10:07:13.000Z",
            "id": "1240218192661880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Fazendinha \u00c1guas Vivas!\n\n#Comunica\u00e7\u00e3o | Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ampliada, com mais de 28 hectares de uma rica biodiversidade! https://t.co/xz22edziww"
        },
        {
            "author_id": "1106855668382863360",
            "created_at": "2020-03-18T10:01:39.000Z",
            "id": "1240216790757711873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em virtude da epidemia causada pelo v\u00edrus covid19, o Parque Estadual do Ibitipoca est\u00e1 com a visita\u00e7\u00e3o suspensa pelo prazo de 30 dias https://t.co/WSzvlNTLH3"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-03-18T09:20:00.000Z",
            "id": "1240206307220770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 481,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Parque Nacional de Noronha \u00e9 fechado para visitantes por causa da pandemia do novo coronav\u00edrus https://t.co/JAiq38Qb5P #G1 https://t.co/9KQfkqu6oo"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2020-03-18T06:36:26.000Z",
            "id": "1240165145034272768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o State Park\n\nEN: Jalap\u00e3o State Park (Portuguese: Parque Estadual do Jalap\u00e3o) is a sta...\n https://t.co/pz26UTgIno\n\nCA: Jalap\u00e3o State Park (Portuguese: Parque Estadual do Jalap\u00e3o) is a sta...\n https://t.co/FZqfkiSYAd\n\n#bonplacat #bonpla #goodplan https://t.co/SsGo2DSuEl"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2020-03-18T04:47:34.000Z",
            "id": "1240137748356497408",
            "in_reply_to_user_id": "66867484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REFERENTE \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL DE ILHOTA ETAPA 1 DO CONV\u00caNIO N\u00ba 858458/2017"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2020-03-18T04:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "94332695",
                        "start": 240,
                        "username": "prefilhota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240137745579851776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 26/2019 - PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 71/2019 - TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 08/2019 [REFERENTE \u00c0 CONSTRU\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL] #Not\u00edciasDeIlhota #Ilhota #PrefeituraDeIlhota #DOMIlhota #Di\u00e1rioOficialDosMunic\u00edpios @prefilhota https://t.co/Ng3d6au3tz"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-03-18T03:45:48.000Z",
            "id": "1240122202655244290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha fecha por sete dias:  O ICMBio comunicou hoje o fechamento por sete dias do Parque Nacional Marinho de Fernando...\n- #TioSam https://t.co/HXVJB7v26Y"
        },
        {
            "author_id": "1234322479272906753",
            "created_at": "2020-03-18T03:30:39.000Z",
            "id": "1240118390733385729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por causa do novo coronav\u00edrus, Parque Estadual de Ibitipoca suspende visita\u00e7\u00e3o https://t.co/0MYPrylfdY #Bufunfa #Not\u00edcias #Dinheiro"
        },
        {
            "author_id": "1217466495036526592",
            "created_at": "2020-03-18T03:23:11.000Z",
            "id": "1240116514524667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 consegui lembrar do tombo que levei perto do abismo na trilha do parque nacional https://t.co/wXn4fVlrUr"
        },
        {
            "author_id": "1231892754365591553",
            "created_at": "2020-03-18T03:00:06.000Z",
            "id": "1240110704339881985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queima das pe\u00e7as produzidas pelos alunos do Curso de Cer\u00e2mica para a 3\u00aa Idade, da Carlito Maia (coordena\u00e7\u00e3o de Z\u00e9 Augusto-V\u00e1rzea do Tanque), realizada em forno do ceramista Luiz Toledo.\nParte dessas pe\u00e7as, com tem\u00e1tica do pinh\u00e3o, ser\u00e1 exposta no Parque Estadual da Serra do Mar. https://t.co/86h992cVBJ"
        },
        {
            "author_id": "76356464",
            "created_at": "2020-03-18T02:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "157736413",
                        "start": 0,
                        "username": "andrezapinto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240107214490275840",
            "in_reply_to_user_id": "157736413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrezapinto_ Mlr eu moro no meio de um parque nacional. Tu j\u00e1 assistiu aquele filme os sem florestas? Pois \u00e9 eu vivo naquele filme"
        },
        {
            "author_id": "345049855",
            "created_at": "2020-03-18T02:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4205805376",
                        "start": 0,
                        "username": "gustavoaborgesr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240099661983223809",
            "in_reply_to_user_id": "4205805376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavoaborgesr Eu vou me mudar pro Parque Estadual Da Itapeva, viver  no mato at\u00e9 isso tudo passar"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2020-03-18T01:56:50.000Z",
            "id": "1240094782065688581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros suspende visitas\nhttps://t.co/wW197AfpEi"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-03-18T01:50:25.000Z",
            "id": "1240093167162142721",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque do Graja\u00fa n\u00e3o pertence ao Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "714208940746215424",
            "created_at": "2020-03-18T01:47:52.000Z",
            "id": "1240092526062768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Galera, aqui na chapada a maioria das cachoeiras est\u00e3o fechadas e SEM previs\u00e3o de abertura, por conta da epidemia, vamos lembrar que \u00e9 uma cidade min\u00fascula e que n\u00e3o tem estrutura NENHUMA,  s\u00f3 h\u00e1 hospital em alto para\u00edso 40km de S\u00e3o jorge (onde \u00e9 o parque nacional)+"
        },
        {
            "author_id": "265024488",
            "created_at": "2020-03-18T01:14:11.000Z",
            "id": "1240084050255233026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o suspensas https://t.co/acLegsuexH"
        },
        {
            "author_id": "558297168",
            "created_at": "2020-03-18T01:08:22.000Z",
            "id": "1240082582798307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBTuesday Parque Nacional do Itatiaia. \"Esse dia foi loko\". https://t.co/EzgOUALyaK"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-03-18T00:50:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "17f8f93731f3b9da"
            },
            "id": "1240077981176954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #SamoaAmericana \u00e9 um pa\u00eds localizado na #Polin\u00e9sia, trata-se de um territ\u00f3rio n\u00e3o incorporado dos #EstadosUnidos, na imagem aparece um #Panorama do #ParqueNacional da Samoa Americana, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental criada para proteger recifes de coral e florestas tropicais. https://t.co/bVNzxyuueb"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2020-03-18T00:46:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1240076991237197824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha. \npaulocesarvinha\n\nUm lugar ideal para voc\u00ea conhecer e fazer trilhas. \nO parque fica as margens da Rodovia do Sol e a entrada \u00e9 gratuita, para quem tem dificuldades de mobilidade o\u2026 https://t.co/W78GrzWHj8"
        },
        {
            "author_id": "1180618045070462976",
            "created_at": "2020-03-18T00:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1090221743002796033",
                        "start": 0,
                        "username": "Tiffmorais"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "374757238",
                        "start": 12,
                        "username": "lolo_sthefany"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "3347283070",
                        "start": 27,
                        "username": "laressa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240074206848716801",
            "in_reply_to_user_id": "1090221743002796033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tiffmorais @lolo_sthefany @laressa To batendo na tecla 2\u00b0. Cara, \u00e9 MUITO comum que empregadas moram com os patroes. Inclusive \u00e9 raro isso e \u00e9 um privil\u00e9gio. Morar em area protegida. Seguran\u00e7as, lugares calmos, saneamento b\u00e1sico, corre menos risco de assalto e etc. Eu to questionando pq as pessoas n s"
        },
        {
            "author_id": "1119713952982798337",
            "created_at": "2020-03-18T00:23:42.000Z",
            "id": "1240071345884536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o. ICMBio emite nota. https://t.co/6jZT936hn8"
        },
        {
            "author_id": "68750413",
            "created_at": "2020-03-18T00:20:11.000Z",
            "id": "1240070460223696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sorte do viajante em \u00e9poca de coronav\u00edrus: fui aos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses no \u00faltimo dia antes do fechamento. As atividades do Parque Nacional ser\u00e3o suspensas  provisoriamente por sete dias. A galera que trabalha aqui t\u00e1 desolada e, embora seja necess\u00e1rio, s\u00f3 me solidarizo. :/"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2020-03-18T00:12:16.000Z",
            "id": "1240068467149230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por causa do novo coronav\u00edrus, Parque Estadual de Ibitipoca suspende visita\u00e7\u00e3o https://t.co/0oOBRGP7gA"
        },
        {
            "author_id": "48679959",
            "created_at": "2020-03-18T00:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "193003734",
                        "start": 168,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240068262764974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 suspensa por uma semana a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica em Jericoacoara. O Parque Nacional de Jeri segue as medidas preventivas ao novo #coronav\u00edrus (COVID-19), adotadas pelo @mmeioambiente para todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federais."
        },
        {
            "author_id": "14614833",
            "created_at": "2020-03-18T00:02:55.000Z",
            "id": "1240066115474243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udfdd\ufe0f\u274c Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha fecha por sete dias\n\nhttps://t.co/rhi4I6k8oU"
        },
        {
            "author_id": "275527261",
            "created_at": "2020-03-17T23:52:24.000Z",
            "id": "1240063468461572097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo suspende visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e Chapada das Mesas - Portal JG https://t.co/O7kyszj59p"
        },
        {
            "author_id": "2941684689",
            "created_at": "2020-03-17T23:51:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1240063177041367047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje um mendigo no parque municipal chegou em mim e falou \" ou se me desculpa mas eu n sou homossexual, mas vc e muito bonito, muito bonito mesmo, tem gente q tem medo de falar mas eu nao, mas aqui vc nao quer me dar um dinheiro nao? to muito louco e preciso comprar um suco\" ksks"
        },
        {
            "author_id": "1003018322739425281",
            "created_at": "2020-03-17T23:23:23.000Z",
            "id": "1240056163766431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/bu4JehHh8W"
        },
        {
            "author_id": "1022622545953140736",
            "created_at": "2020-03-17T23:18:53.000Z",
            "id": "1240055032768270336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sinto que sou mam\u00e3e dos gatos do parque municipal, agora todo dia vou passar l\u00e1 pra mexer com eles"
        },
        {
            "author_id": "2871753587",
            "created_at": "2020-03-17T23:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "60586908",
                        "start": 69,
                        "username": "VoeGOLoficial"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "407887394",
                        "start": 84,
                        "username": "VoeGOLatende"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240054997678788609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional marinho e outras coisas fecham em Noronha, por\u00e9m a @VoeGOLoficial @VoeGOLatende,  n\u00e3o permite o cancelamento, sem ser caso de morte ou doen\u00e7a. OI?????? Absurdo total!!!! https://t.co/AElPobe676"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2020-03-17T23:10:27.000Z",
            "id": "1240052910228193286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o devido ao Covid-19; ICMBio emite nota https://t.co/jkgBuDkdcE"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2020-03-17T23:10:22.000Z",
            "id": "1240052890431086593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o devido ao Covid-19; ICMBio emite nota https://t.co/XkdMKVRTYO"
        },
        {
            "author_id": "228673147",
            "created_at": "2020-03-17T22:37:40.000Z",
            "id": "1240044660912947202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALA PARA\u00cdBA: Parque Nacional de Noronha \u00e9 fechado para visitant... https://t.co/tD0YsappJA"
        },
        {
            "author_id": "1132143535082287104",
            "created_at": "2020-03-17T22:35:21.000Z",
            "id": "1240044075547594753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALA PARA\u00cdBA: Parque Nacional de Noronha \u00e9 fechado para visitant... https://t.co/gHrKkdd6l9"
        },
        {
            "author_id": "60759662",
            "created_at": "2020-03-17T22:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "158904899",
                        "start": 105,
                        "username": "COVID19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240043590707032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Jericoacoara est\u00e1 bloqueado para visita\u00e7\u00f5es pelas autoridades federais, em fun\u00e7\u00e3o do @Covid19"
        },
        {
            "author_id": "1134596453727383555",
            "created_at": "2020-03-17T22:31:53.000Z",
            "id": "1240043202834501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALA PARA\u00cdBA: Parque Nacional de Noronha \u00e9 fechado para visitant... https://t.co/rKEnD1QhRt"
        },
        {
            "author_id": "989753212134612994",
            "created_at": "2020-03-17T22:26:34.000Z",
            "id": "1240041866789294086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Rangedor e toda sua beleza\n#parqueestadualdorangedor\n#maranhao \n#governodomaranh\u00e3o https://t.co/ETyUPc9uWt"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2020-03-17T22:17:52.000Z",
            "id": "1240039678574841858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os Parques de #Macei\u00f3 est\u00e3o com visitas suspensas.\ud83d\udd90\ud83c\udffdA decis\u00e3o de interromper por 15 dias todas as atividades programadas e visitas foi adotada para prevenir a transmiss\u00e3o da Covid-19.\ud83e\udda0A suspens\u00e3o vale pro Parque do Horto, na Gruta, e o Parque Municipal de Macei\u00f3, em Bebedouro. https://t.co/aZVqcpYHKl"
        },
        {
            "author_id": "2453851057",
            "created_at": "2020-03-17T22:11:07.000Z",
            "id": "1240037976601776133",
            "in_reply_to_user_id": "758551204117045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@btsfebi eu s\u00f3 fico preocupado com minhas amigas que ainda trabalham l\u00e1 e por todos que trabalham em lugar q vai mto turista \n\nespero q logo fechem os aeroportos tamb\u00e9m pq o parque nacional a partir de amanh\u00e3 estar\u00e1 fechado"
        },
        {
            "author_id": "4049742136",
            "created_at": "2020-03-17T22:09:04.000Z",
            "id": "1240037463701282818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o suspensas https://t.co/4GH0KQIKUV"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2020-03-17T21:55:11.000Z",
            "id": "1240033969397211137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 escolheu o destino para onde vai daqui a alguns meses?\n\nViaje sem sair de casa com esse itiner\u00e1rio entre c\u00e2nions, cachoeiras, ru\u00ednas e vin\u00edcolas que passa pelo parque nacional de Aparados da Serra, Treze T\u00edlias, Curitiba e muito mais.  \n\nhttps://t.co/J1XuvIYFyY https://t.co/2NTWW7f3aJ"
        },
        {
            "author_id": "728400890013618176",
            "created_at": "2020-03-17T21:44:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "2670165446",
                        "start": 104,
                        "username": "LagoinhaSavassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240031276230475777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o fim de semana... comunh\u00e3o, amizades, trilha, natureza, conhecimento e espiritualidade. \n\n27.svs @LagoinhaSavassi em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/cnF5K80fnG"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2020-03-17T21:30:19.000Z",
            "id": "1240027712326115342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional e Floresta Nacional de Bras\u00edlia suspendem visita\u00e7\u00e3o por causa do coronav\u00edrus https://t.co/4jONiShz0I"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-17T21:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1140848885637767168",
                        "start": 39,
                        "username": "JorgeAf60221884"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240025541689970690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aPico das Agulhas Negras\n\n____\n\u2800\n\u279f Por @JorgeAf60221884 \ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f \"Quero mais e melhores blues\nCom \u00e1gua sob os p\u00e9s, sobre a cabe\u00e7a, c\u00e9us azuis\nMais e melhores jazz, mais e melhores\u2026 https://t.co/nBvJiMeQbN"
        },
        {
            "author_id": "53521957",
            "created_at": "2020-03-17T21:09:49.000Z",
            "id": "1240022551423848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, anuncia o fechamento tempor\u00e1rio das visitas em fun\u00e7\u00e3o da pandemia do #coronav\u00edrus"
        },
        {
            "author_id": "174065822",
            "created_at": "2020-03-17T21:07:22.000Z",
            "id": "1240021935075086345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por conta de mandar o parque nacional fechar, trem do Corcovado vai finalmente parar de funcionar!\n Vergonhoso chegar nesse ponto, mas pelo menos os amigos v\u00e3o ficar em casa!\ud83d\ude4c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-03-17T21:02:08.000Z",
            "id": "1240020617962893314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e outros atrativos suspendem visita\u00e7\u00e3o como medida preventiva https://t.co/b1VRsTrXaV"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2020-03-17T20:51:34.000Z",
            "id": "1240017960061882369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros suspende opera\u00e7\u00f5es por uma semana - Leia: https://t.co/dgBuCMYYl8 #coronavirus #COVID19 #parque"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2020-03-17T20:44:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65945,
                        -9.06962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "1240016084633337857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns amigos dessa aventura... \n\n#resex #cazumba #icmbio #lightroompresets em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/9I3FHwlnD0"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2020-03-17T20:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1390132458969083904",
                        "start": 0,
                        "username": "GREGO___"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240011162558902272",
            "in_reply_to_user_id": "13675162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@grego___ \u00c9 t\u00e3o bonito quadradinho do Goi\u00e1s, Xoanis! Queria muito que vc viesse fotografar o parque nacional daqui."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-17T20:12:05.000Z",
            "id": "1240008020970614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQr6yjX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/O9KDGrktER"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2020-03-17T19:44:12.000Z",
            "id": "1240001006248898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 suspensa por recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/7HRgShySXq"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2020-03-17T19:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "3950477114",
                        "start": 81,
                        "username": "ArtPal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239998689646698502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 12 ONFX. - OmarHernandez https://t.co/ToKs1Rynub v\u00eda @ArtPal\n#photography #landscape #palenque #Chiapas #Mexico #archaeologicalzone #zonaarqueologica #travelphotography #prints #piramides"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2020-03-17T19:22:19.000Z",
            "id": "1239995498188111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando o Brasil\nhttps://t.co/zwLZPY47mI"
        },
        {
            "author_id": "1114529069360734210",
            "created_at": "2020-03-17T19:19:28.000Z",
            "id": "1239994781704638467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e3o fechados para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica a partir desta ter\u00e7a-feira, 17 de mar\u00e7o.\n\n#coronav\u00edrus #covid19 #turismo #ParquesNacional  #Adie #MAterradeEncantos #Maranh\u00e3o #ChapadaDasMesas https://t.co/4lxLheij52"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-17T19:12:12.000Z",
            "id": "1239992951993925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xuVCHRsMXJ\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Va8hxaRH10"
        },
        {
            "author_id": "565767655",
            "created_at": "2020-03-17T18:59:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1239989663743586305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Fernando de Noronha fechado at\u00e9 dia 24/03"
        },
        {
            "author_id": "218985900",
            "created_at": "2020-03-17T18:54:49.000Z",
            "id": "1239988579729899521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNICADO | Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental da Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Urbanismo est\u00e1 com visita\u00e7\u00f5es suspensas\n\nContamos com a compreens\u00e3o e a colabora\u00e7\u00e3o de todos.\n\nConfira \ud83d\udc49 https://t.co/VDhoaw6Va8\n\n#prefeituradejatai https://t.co/zED5kvQ2Tv"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2020-03-17T18:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "69373037",
                        "start": 28,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239988427413692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SessaoPlenaria \nO vereador @esuplicy (PT) critica veto ao projeto de lei que cria o Parque do Bixiga e cita situa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Pico do Jaragu\u00e1. Assista: https://t.co/WnbzzY3ijS https://t.co/Tx7JS9HKSK"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-03-17T18:22:40.000Z",
            "id": "1239980486946164743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Parque das Aves e Itaipu suspendem passeios tur\u00edsticos https://t.co/N4CHWA4LKX"
        },
        {
            "author_id": "334250416",
            "created_at": "2020-03-17T18:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239978321980653569",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o t\u00e1 na lista, ser\u00e1 q vai ficar aberto ent\u00e3o??? Floresta da Tijuca"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [GihCrvg].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GihCrvg",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GihCrvg"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [laumchh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "laumchh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "laumchh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Molequeroludo66].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Molequeroludo66",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Molequeroludo66"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Molequeroludo66].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Molequeroludo66",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Molequeroludo66"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Novinhohub69].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Novinhohub69",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Novinhohub69"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SandyAveledoL].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SandyAveledoL",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SandyAveledoL"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [COVID19].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "COVID19",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "COVID19"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil",
                "id": "cd4ca08dbe6c8937",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e9sia, Brasil",
                "id": "cc2bb6dd83d99dac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cocalzinho de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "68d1bcadd851e261",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Coimbra, Portugal",
                "id": "f096ee2126f773f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Breves, Brasil",
                "id": "f4d91751dda7444c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Catalina Foothills, AZ",
                "id": "5a51ae834390a143",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruzeiro do Sul, Brasil",
                "id": "99ced847c63eeeea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Suzano, Brasil",
                "id": "16033d44e2a52bd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Wyoming, USA",
                "id": "5669366953047e51",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "American Samoa",
                "country_code": "AS",
                "full_name": "American Samoa",
                "id": "17f8f93731f3b9da",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aeroporto Internacional de Fortaleza / Pinto Martins (FOR)",
                "id": "07d9f33226c82001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bonito, Brasil",
                "id": "e3a9e2e1cc8bf8aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sena Madureira, Brasil",
                "id": "db036afbc637c15e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tanz\u00e2nia",
                "country_code": "TZ",
                "full_name": "Arusha, Tanzania",
                "id": "003f4a527524b7ee",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36691783",
                "name": "Fl\u00e1vio Venturini",
                "username": "FlavioVenturini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173215935773196288",
                "name": "jo\u00e3o \u611b",
                "username": "jpsantos_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209231314",
                "name": "RB Tour",
                "username": "rbtourviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431139154",
                "name": "Comunidades Lus\u00f3fonas",
                "username": "comlusofonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4052930957",
                "name": "Revista Voz do Campo",
                "username": "Voz_do_Campo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182041767752929280",
                "name": "gallaico",
                "username": "gallaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065390185507098624",
                "name": "xoxa capenga manca an\u00eamica fr\u00e1gil e inconsistente",
                "username": "brennoribeirou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973956549017264128",
                "name": "Daudt Engineering",
                "username": "DaudtEngenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52266180",
                "name": "Brandon Rappach",
                "username": "BRappach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38103213",
                "name": "Emerson",
                "username": "emersonfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43608747",
                "name": "Abner Santos",
                "username": "abnerforever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093262906442031105",
                "name": "joana",
                "username": "okcomputa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161828086",
                "name": "JP",
                "username": "joaopaulos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146406024728981505",
                "name": "\u2728\ud835\udd52\ud835\udd6b\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd54\u0327\ud835\udd52\u0303\ud835\udd60_&_\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd5b\ud835\udd60_\ud835\udd5f\ud835\udd52_\ud835\udd53\ud835\udd60\ud835\udd54\ud835\udd52\u2728",
                "username": "blasf3mus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086048488192987138",
                "name": "Arquibancada do Galo (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "ArqdoGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980197386877394947",
                "name": "Caio Santana",
                "username": "caiosantanard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341640347",
                "name": "gabriel etc do JM",
                "username": "etcgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197277562105454593",
                "name": "Lucas Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                "username": "Lucas_Pinewood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242907672397197315",
                "name": "albez",
                "username": "bnnalbez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148850409",
                "name": "Camis",
                "username": "tabomcamis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291473170",
                "name": "MRyse",
                "username": "megryse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174383325521293323",
                "name": "MITOl\u00f3gico",
                "username": "mor_eo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28689905",
                "name": "Guilherme Braga Alves",
                "username": "gbragaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242887443684171781",
                "name": "Dog Food Natural",
                "username": "dogfoodnaturall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168537729568858112",
                "name": "Maur\u00edcio Lago e Silva",
                "username": "MaurcioLagoeSi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359209222",
                "name": "Carolina",
                "username": "carolinadv73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399425058",
                "name": "Informa+",
                "username": "informamaispt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113670869",
                "name": "Natassya Fran\u00e7a \ud83c\udf38 Insta: @nattyfotografia",
                "username": "natty_france",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892383427554676736",
                "name": "Anabela Duarte",
                "username": "AnabelaDuarte0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102441577",
                "name": "Saulo Saturnino",
                "username": "saturnino71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35195511",
                "name": "Leiam Torto Arado",
                "username": "Renanrodri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99175966",
                "name": "carol veronese",
                "username": "carolveronese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37956187",
                "name": "Lucas Camargos",
                "username": "lmcamargos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708427827532730369",
                "name": "padr\u00e3o mulher maravilha",
                "username": "amymorais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283601738",
                "name": "Marcos Silva",
                "username": "MarcosEcoRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72462301",
                "name": "genilson almeida",
                "username": "genilsonalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1725270841",
                "name": "Wellerson d\ud83c\udd70\ufe0f Silv\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "Wellersonsgalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70771129",
                "name": "Ufes",
                "username": "ufesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230449480325091331",
                "name": "Uai FC \u26bd\ufe0f\ud83d\udd3a",
                "username": "UaiFC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340214711",
                "name": "Ot\u00e1vio DC\ud83e\udd8e (Parachutes) \ud83c\udf08\ud83e\ude90",
                "username": "13Parachutes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230565581708877824",
                "name": "Luna \u16e1",
                "username": "heloisealmeidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96005170",
                "name": "Anderson Gon\u00e7alves",
                "username": "herrloffel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz - vacinadah",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236355334396141569",
                "name": "Amor em Campo",
                "username": "AmoremCampo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197158166242484225",
                "name": "Daniely Silva \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d",
                "username": "danylamirinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171589076010569728",
                "name": "Mensagens no div\u00e3",
                "username": "DheFerreira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58816680",
                "name": "Guarapari Virtual",
                "username": "guaraparivirtua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805306033",
                "name": "Ferrugem",
                "username": "Ruella_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930225141140873216",
                "name": "Celin \ud83d\udc13",
                "username": "celio_1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064501255702282245",
                "name": "Galoucura (Oficial)",
                "username": "tog_oficial84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342190269",
                "name": "\ud83d\ude0e",
                "username": "_jefin07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2942369289",
                "name": "\u0126Y\ud83c\udd70\ufe0fN SILV\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "HyanSiilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219382389677469696",
                "name": "Ana Caroline",
                "username": "LoreiroCarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4917879651",
                "name": "Eu Sou Will \ud83c\udf97",
                "username": "euwiverson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767218207551791104",
                "name": "torugo",
                "username": "v_torugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844050665",
                "name": "Drog (olha a bio)",
                "username": "drogbaOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284775228",
                "name": "\u1d1b\u029c113\u1d00\u0262\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "thiagocanto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172416972",
                "name": "Malu",
                "username": "MaluPrecioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199376590",
                "name": "Stella",
                "username": "_Kucek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385997454",
                "name": "davizin",
                "username": "davisemDmano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286923025",
                "name": "felipe",
                "username": "padjlha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017917880074166272",
                "name": "brazz",
                "username": "marcosbrazdeso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325249396",
                "name": "Othon Estevane",
                "username": "othon_estevane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596527054",
                "name": "alex",
                "username": "AlexTecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113709009",
                "name": "Enrique Alfaro",
                "username": "EnriqueAlfaroR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158076838",
                "name": "SEMADET Jalisco",
                "username": "SemadetJal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385756360",
                "name": "Bosque La Primavera",
                "username": "BosquePrimavera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241855048709275655",
                "name": "Recifes de Corais - em \ud83c\udfd8\ufe0f",
                "username": "RCorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68453919",
                "name": "carol sol \ud83d\udc1c",
                "username": "dinoponera_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908318882",
                "name": "gabi",
                "username": "luaemaquario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916111111220494336",
                "name": "Stjernebilder",
                "username": "DasKrampus4200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081686735371845635",
                "name": "Karibuxi #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Karibuxi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3154285268",
                "name": "Lucas Chagas \u277c",
                "username": "lucas_chagas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929764554",
                "name": "Xofana\ud83c\udf19",
                "username": "waffles_azuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142190576500183041",
                "name": "Renzo Carvalho \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "_doblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916722475",
                "name": "Mica",
                "username": "omicasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73454726",
                "name": "Grupo Rio Claro - SP",
                "username": "gruporioclarosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064697728",
                "name": "WilderMag",
                "username": "WilderMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132843968511848448",
                "name": "Rickson",
                "username": "Rickson77612735",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125403180",
                "name": "K\u00eania Prado",
                "username": "Kenia_Prado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384626378",
                "name": "rapariga do vigor \ud83c\udf93",
                "username": "sorvetinhoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34832216",
                "name": "\ud83d\udea9 Israel ( \ua20d\u1d17\ua20d)",
                "username": "israelsegundof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108975342",
                "name": "dorneus",
                "username": "dorneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40136296",
                "name": "tailand",
                "username": "_tailand_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175438359",
                "name": "Cinthia Ribeiro",
                "username": "CinthiaCRibeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1325148752",
                "name": "Secretaria da Sa\u00fade de Palmas",
                "username": "semuspalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319875394",
                "name": "marmota at\u00f4mica",
                "username": "egustavodosreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164319113331773440",
                "name": "Jenas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "jonaspneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141195854",
                "name": "zeca balgodinho",
                "username": "ORealBaldrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988623948706394112",
                "name": "Mariana",
                "username": "marianancc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57371969",
                "name": "Rener P. (use PFF2)",
                "username": "PinheiroRener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728694",
                "name": "Fabiani",
                "username": "fabianimatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130860627",
                "name": "fr\u00e3",
                "username": "Nxgel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162086341871579141",
                "name": "\ud83c\udfb6 \u2728\ud835\udd75\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd93_\ud835\udd6c\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94 CRVG\u2728\ud83c\udfb6",
                "username": "JAdrianoPantoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142856373",
                "name": "UM CRIST\u00c3O, PATRIOTA, MILITAR AMBIENTALISTA DE MG.",
                "username": "GeraldoMazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82620751",
                "name": "S\u00e9rgio Camargo",
                "username": "sergiocamargosd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300058027",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaAries17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301758499",
                "name": "John Correia",
                "username": "johnjohncorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3681066148",
                "name": "Luxury ID",
                "username": "LuxuryID_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213365416",
                "name": "RCA Turismo",
                "username": "RCATurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61634419",
                "name": "Anita Fernandes",
                "username": "pontoanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750068845",
                "name": "Gaalahad Fernandes",
                "username": "GaalahadF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902213096760016898",
                "name": "Diabo de cal\u00e7as",
                "username": "Gustavos0uz4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333620705",
                "name": "Jes\u00fas Mu\u00f1oz",
                "username": "jmunozco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8180962",
                "name": "Luma Kimura",
                "username": "lumakimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3753300317",
                "name": "loba maconheira",
                "username": "tabomamigabjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035022028254916608",
                "name": "marcylet \ud83d\udef8\ud83d\udc7d",
                "username": "agridocemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2728303865",
                "name": "Michelle Stockler",
                "username": "michellestockl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441731048",
                "name": "Rick",
                "username": "oricksongarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766825665",
                "name": "\u03b5\u0ae8\u0e40\u0aee\u04a1 \ud83e\udd9a",
                "username": "wtterick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356114231637245952",
                "name": "vit\u00f3ria \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "vitykkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43307978",
                "name": "Gildenilson Silveira",
                "username": "gildenilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13324202",
                "name": "rootsh",
                "username": "rootsh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231722593528557568",
                "name": "PutzkeCamila",
                "username": "PutzkeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29297534",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "Eduamigo_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142547541",
                "name": "A.B.E.L.H.A.",
                "username": "Abelhaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94325109",
                "name": "derlimello",
                "username": "derlimellofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402977446",
                "name": "SJunior",
                "username": "SJuniorBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836222416221310978",
                "name": "Correio de Atibaia",
                "username": "correioatibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925914560338563072",
                "name": "\u2600\ufe0f",
                "username": "JxvxGvbriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746374071869444097",
                "name": "ale",
                "username": "_adangerous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235801655",
                "name": "Jor",
                "username": "cuny22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1667636780",
                "name": "Hombre de monta\u00f1a",
                "username": "SargentPepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73551812",
                "name": "Amanda Melo",
                "username": "amanda_melo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65478757",
                "name": "Camila Sol",
                "username": "solcamila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55547444",
                "name": "\u2600\ufe0f",
                "username": "lucas_ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242099726134239237",
                "name": "TIPPU",
                "username": "tippuoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203303748",
                "name": "i-guias",
                "username": "i_guias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075135133223673856",
                "name": "Thiago Henrique",
                "username": "thiagoh97430035",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856607143658758144",
                "name": "Ariano \u2648",
                "username": "Malditoariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66129322",
                "name": "Lourdes",
                "username": "lourdinhareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38300691",
                "name": "Super Mario Capixaba",
                "username": "SouEvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019540773090586624",
                "name": "ROBSON",
                "username": "robsonrois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794646900322537473",
                "name": "Escatum da Brabuleta",
                "username": "aryhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977762374630375424",
                "name": "luscaoio I/C",
                "username": "luskaszoii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986928797164429313",
                "name": "Cissa",
                "username": "cissaotoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948041",
                "name": "Rosana Hermann",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1157227093",
                "name": "LELEO ATLETICANO",
                "username": "BALROGABADACAPU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117086718",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "ventusboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113969530181648384",
                "name": "claudiatradutora",
                "username": "claudiatraduto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541156738",
                "name": "#LulaRousseff #EmCasaComLulaAte2022",
                "username": "MariluParreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169982342",
                "name": "K\u00e1ssia Borges",
                "username": "Kah_Kinomoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798745705",
                "name": "ARI",
                "username": "ariannybezerra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15828926",
                "name": "Mosah",
                "username": "Mosah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723972615",
                "name": "Nogared",
                "username": "Vini_Nogared",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004716886632878081",
                "name": "COOPAGUASRL",
                "username": "CoopaguasRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1028461458374447104",
                "name": "monarcha",
                "username": "monarcha8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243190681",
                "name": "main thoma",
                "username": "thiago_mtm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4417441456",
                "name": "allan",
                "username": "usuario_pesado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159104145",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd37 \ud83d\udc09",
                "username": "ferraizin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708734142360494080",
                "name": "Abra\u00e3o Lobato",
                "username": "lobatoabraao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68868893",
                "name": "Eduardo Zancheta",
                "username": "EDUPALMITAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801542510879260672",
                "name": "\u30e4\u30de\u30e4\u30de",
                "username": "mNH2QFwOxnxYBlh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802985970207428608",
                "name": "ber.ber",
                "username": "Bernardo_berr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905505235879198722",
                "name": "lettie.\ud83d\udc9a NAMU DAY",
                "username": "NAMJGGUK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1938208964",
                "name": "anna",
                "username": "xnnxfxdidx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083135367837036544",
                "name": "a mais nova f\u00e3 de Camila",
                "username": "idkwonder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219640073928527873",
                "name": "juarez ferreira",
                "username": "juarezf34168796",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224882018",
                "name": "coup spectator",
                "username": "brolshevik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4774985296",
                "name": "Vinicius G\ud83c\udd70\ufe0fLO Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14",
                "username": "viniciuslgalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1234644372609753088",
                "name": "N4",
                "username": "N4TO_N4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074099912",
                "name": "bibia",
                "username": "AnaBeatrizS02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726222285024141313",
                "name": "Cris S.\u17f9\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Cristopher_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71568181",
                "name": "DALILA DINIZ",
                "username": "DALILADINIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14171352",
                "name": "Augusto de Arruda Botelho",
                "username": "augustodeAB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2350426016",
                "name": "Aeldron \ud83d\udcd6 tr\u00eas coroas negras",
                "username": "leandritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098493175046512642",
                "name": "tlcangola",
                "username": "tlcangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395640052",
                "name": "Nuno Barge",
                "username": "nuno_barge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407892861",
                "name": "Dr. Pedro Amorim e Bourbon de Linha\u00e7a",
                "username": "EuSouZarolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328065262",
                "name": "ALISSON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4b\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34",
                "username": "ALISSONSOEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606630334",
                "name": "caparaotrekking",
                "username": "CiceroalvesWww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136091277580210176",
                "name": "Milene",
                "username": "miilenemaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090408860307857409",
                "name": "NEPUNUCENO \ud83e\udd8e",
                "username": "Nepunuceno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29514082",
                "name": "Pati Zanatta",
                "username": "patizanatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632323844",
                "name": "Fabio Angeoletto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JupiterFulgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085527105809645568",
                "name": "Gabriel Tirintan",
                "username": "gabrieltirintan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2809251401",
                "name": "uchiha madara \ud83d\udc8e\ud83d\udd25",
                "username": "wesleyraphael98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189973165927219200",
                "name": "ricardo lima",
                "username": "ricardo50711803",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751471278968758272",
                "name": "Olavo de Carvalho",
                "username": "OlavoOpressor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "695341909040975873",
                "name": ".",
                "username": "ingrid01_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917219882948755456",
                "name": "jumping off a cliff ft. gamora",
                "username": "stwrdusts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057393585665044482",
                "name": "Calada vence",
                "username": "poxasanyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039926886749622272",
                "name": "Loira do tchan",
                "username": "Breendovisk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806989409384091648",
                "name": "bebeu",
                "username": "belhdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145363599541645312",
                "name": "Clubista do Pacers \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ClubistaPacers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104632000818921473",
                "name": "nannda",
                "username": "nannndac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75621486",
                "name": "Varre Varre Vassourinha",
                "username": "CEJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744134321930387456",
                "name": "Adilson Cardoso",
                "username": "Adilson01605777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17464784",
                "name": "ferfa",
                "username": "donafernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975082374559141888",
                "name": "B\u03a3IG\u03a3",
                "username": "chrs_opoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2320952939",
                "name": "Vitor",
                "username": "vitorzyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732733839857045504",
                "name": "Geopizza Podcast",
                "username": "Geopizzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264809370",
                "name": "Henar Washington",
                "username": "henarwalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326370499",
                "name": "\uff4d\uff49\uff53\uff53\u3000\uff41\uff4e\uff54\uff52\uff4f\uff50\uff41",
                "username": "EscarlateOHara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4013701305",
                "name": "\ud835\udda0\ud835\uddbd\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc8",
                "username": "driSFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983667733",
                "name": "Reges \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RegesGer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8283082",
                "name": "Animal Planet",
                "username": "AnimalPlanet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762677534718828544",
                "name": "Love Nature",
                "username": "LoveNature",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205259849933701123",
                "name": "Marcia Fernandes",
                "username": "MarciaF77735886",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303009229",
                "name": "Vinie",
                "username": "pedrovinie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774360716",
                "name": "\ud83d\udc31",
                "username": "marinedsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300870190",
                "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa",
                "username": "CantarellisF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767386720107126784",
                "name": "desculpa a bagun\u00e7a",
                "username": "jac90aquarius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92164762",
                "name": "TANTO",
                "username": "tantotupiassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792447823467929600",
                "name": "Andrezza Nery",
                "username": "nery_andrezza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227370684826996736",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ricardoscbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871120050371129344",
                "name": "KARINA \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc5\ud83e\udd70",
                "username": "GrudzKarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100019889",
                "name": "Nando",
                "username": "NandoJRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015282938",
                "name": "Claudio Giovani Guia de Turismo (Cadastur)",
                "username": "inavoigoidualc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125255966751121409",
                "name": "scorpio life \ud83e\udd82",
                "username": "inwonderlandya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011312515723284480",
                "name": "papi",
                "username": "almoxarifada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210127456",
                "name": "daphne",
                "username": "AnAntunes54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316760942",
                "name": "lucas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LucasMenegato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14333754",
                "name": "esquerda.net",
                "username": "EsquerdaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2954702164",
                "name": "S\u00e9rgio Matute Sol\u00eds-Beaumont",
                "username": "SergioMatute7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178431256",
                "name": "Victoria",
                "username": "brainwashbylndn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015715197",
                "name": "Damian Mercado",
                "username": "mercado_damian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26374507",
                "name": "DOM S\u00edndico dos TTs",
                "username": "sindicoTT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982424053255458816",
                "name": "Elizete Ferreira\ud83c\udf0d\u23f3\u2764\ufe0f",
                "username": "Elizete72013002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895198652",
                "name": "pau para obra mas n\u00e3o para todas",
                "username": "Sadgrill_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344169161",
                "name": "Panda Rabs",
                "username": "paolarsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59463285",
                "name": "Pity Fi \ud83d\udc0a #ForaBolsonaro",
                "username": "pityfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209190648",
                "name": "Vov\u00f3 das tretas",
                "username": "Rachel_Azeredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63235282",
                "name": "Prof. PH Moreira",
                "username": "falecompauloh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158482891715883008",
                "name": "all any",
                "username": "thishowedoit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895979276260040705",
                "name": "Malik Barros",
                "username": "malik_arlen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30314531",
                "name": "SJ (em casa)",
                "username": "stefjordan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990762144298827776",
                "name": "\u0394V \u0166\u20ac\u00d8 \u2671",
                "username": "AV_Teodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72560974",
                "name": "planta faz isso?",
                "username": "Cassare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188390285",
                "name": "Uesclei",
                "username": "uesclei_us",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138283336",
                "name": "Mauro Jos\u00e9 Caires",
                "username": "maurocaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288381237",
                "name": "AIDA \ud83c\udf0e",
                "username": "Aidaespanol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81112509",
                "name": "Manzini JN",
                "username": "JMNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106480116",
                "name": "Henrique",
                "username": "henridiculo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460408186",
                "name": "Juliana",
                "username": "julianabarcels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543951181",
                "name": "Reivax",
                "username": "jonathanreivax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239661379314999298",
                "name": "LUIS MARAC\u00c1",
                "username": "LUISHEN77383095",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950285349",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "unnotedme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555931773",
                "name": "Lucas Duque",
                "username": "Loomar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382792750",
                "name": "Marcelo",
                "username": "latasoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177709455",
                "name": "Lenine",
                "username": "Lenineoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58500178",
                "name": "\u2b50\ufe0f@Jacck13\u270c\ufe0f\u00c1 esquerda\ud83d\udea9",
                "username": "Jacck13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712809395",
                "name": "jangada.online",
                "username": "JangadaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87479279",
                "name": "Yasmin querendo ser a Mia Colucci\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a",
                "username": "Yaya__SG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156666678530494470",
                "name": "Tarantino",
                "username": "Taranti1830",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372386456",
                "name": "Bom Dia SC",
                "username": "TVBomDiaSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964126562223304704",
                "name": "Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000",
                "username": "ospara2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716113338053312512",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Dark_player2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666465027",
                "name": "Pedro Loos",
                "username": "pedroloos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82351118",
                "name": "Hey, Nasa... ARE . YOU . SURE?",
                "username": "garciacml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350467743",
                "name": "Colparques",
                "username": "Colparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124372383488512000",
                "name": "Cons\u00f3rcio Brasil Central",
                "username": "BrcGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206469501",
                "name": "Jussi Up",
                "username": "JussiUp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048282069007310849",
                "name": "keinelust",
                "username": "kerlyncklein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13124602",
                "name": "William De Lucca",
                "username": "delucca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56083257",
                "name": "Alonso Goiano",
                "username": "Alonsogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092443900",
                "name": "Julia",
                "username": "peregoju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84943384",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucaasrrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756693965865422848",
                "name": "tarcin",
                "username": "iloveallsailors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97070286",
                "name": "NATALIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "meaballerina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19186006",
                "name": "Elisson",
                "username": "Leegado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322543605",
                "name": "UsinaSantaTerezinha",
                "username": "UsinaSTerezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074029696193576961",
                "name": "el\u00f4 kpop (c\u00e1-popi)",
                "username": "Elo_Koppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930096778187337728",
                "name": "Raquel",
                "username": "Raquellestteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913018436",
                "name": "Ru B\u00e3o?",
                "username": "RubensCaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189866415",
                "name": "JMArtistaPlastico",
                "username": "joaomirandaarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035163322134474757",
                "name": "Taiane",
                "username": "soares_taia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827234788000014336",
                "name": "Arthur, THE MACEDO \u25e2\u25e4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AA_Macedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149123333918744576",
                "name": "Marlon",
                "username": "AndrMarlon2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060804314",
                "name": "apenas RI\u00d8S\ud83d\udcab",
                "username": "eaerios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100351212686376962",
                "name": "Cueca31",
                "username": "cueca031",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137799850211381248",
                "name": "\u029f\u1d0f\u0280\u1d07\u0274\u1d00",
                "username": "spfclo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163351613",
                "name": "na vdd \u00e9 LUCAS.",
                "username": "lhukas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244431363",
                "name": "ana carol.",
                "username": "skycouldbebIue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34634437",
                "name": "Edu Cesar (Papo de Bola) - Proteja-se, use m\u00e1scara",
                "username": "papodebola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125454485713768448",
                "name": "Ansioso feat agoniado",
                "username": "goianovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355409276",
                "name": "trouxa",
                "username": "trouxavcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243366138",
                "name": "Caipora Hippie",
                "username": "luabraba_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127324091592204288",
                "name": "Suellinda \ud83d\udc89\ud83e\uddec com a 1a dose",
                "username": "coentronaguaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56805690",
                "name": "Marcel Rizzo",
                "username": "marcrizzo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204774337",
                "name": "Rafael Carvalho",
                "username": "rafa_carvalhobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013542735",
                "name": "Mark Vollert",
                "username": "Mavollert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4858484086",
                "name": "Felipe G",
                "username": "Felipe_Gnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73673243",
                "name": "O Advento da Internet",
                "username": "verdeacido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725200741",
                "name": "Novaes \ud83e\udd87",
                "username": "9vaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850404896",
                "name": "Lopes Diogo",
                "username": "DiogoLoFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3046485929",
                "name": "jalap\u00e3o 100 Limites",
                "username": "jalapao100limit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70211016",
                "name": "maur\u00edcio",
                "username": "mauriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448012502",
                "name": "Wallace Navarro",
                "username": "ulukaixd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971900460784390144",
                "name": "Norte Livre - Jornalismo a servi\u00e7o de Venda Nova",
                "username": "nortelivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188995694356520960",
                "name": "Novinho \ud83d\ude08",
                "username": "brunosouza300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81247194",
                "name": "tola",
                "username": "vaisertola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054338305158995968",
                "name": "Portal Ibiapaba",
                "username": "IbiapabaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635846935",
                "name": "\u064b",
                "username": "sonicbro35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564567872",
                "name": "songbird",
                "username": "hanekwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400823004",
                "name": "Blog Tudo Viagem",
                "username": "BlogTudoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227960413800796161",
                "name": "BrasilGeral",
                "username": "geral_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342403919",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito",
                "username": "AiltonBenedito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19190848",
                "name": "Claudia Arantes",
                "username": "cacaarantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221462977607544836",
                "name": "Diego Veiga",
                "username": "diegoprakasha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54526459",
                "name": "Paula F",
                "username": "paulakf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120399498692497408",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "925372394788872192",
                "name": "Passeios na Para\u00edba",
                "username": "PasseiosnaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459368858",
                "name": "Pedro Vall\u00edn",
                "username": "pvallin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129417858168098818",
                "name": "Cuiabano News",
                "username": "CuiabanoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845055364357873665",
                "name": "hani",
                "username": "Hanikelly_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880171869571358721",
                "name": "pedro bizarro",
                "username": "voupensarnisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19996532",
                "name": "almaradona",
                "username": "almaradona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225653574",
                "name": "SCA",
                "username": "peixesforadagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870218695",
                "name": "Frederico Schuh",
                "username": "FredericoSchuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706197729",
                "name": "Ponto Choco",
                "username": "pontochoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82971772",
                "name": "El Carabobe\u00f1o",
                "username": "el_carabobeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720042035672010753",
                "name": "Valencia de Anta\u00f1o",
                "username": "AntanoValencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147249766746791936",
                "name": "Nat\u00e1lia Pimentel ramos",
                "username": "Nutrimaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183635669",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Karla Macedo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Roraima",
                "username": "hcmkarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84394140",
                "name": "R\u00e1dio 89FM Joinville",
                "username": "89fmjoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52897253",
                "name": "Paulo Uemura",
                "username": "paulouemura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43357625",
                "name": "Eug\u00eanio Bezerra",
                "username": "eugeniobezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222253180",
                "name": "Maria Benejam sediciosa \ud83c\udf97\ufe0fDonec perficiam!.",
                "username": "elventdelnord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338704322",
                "name": "Rafa",
                "username": "RafaHawks7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317477937",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "AcStradiotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846005561036619778",
                "name": "\u2740 \uff43 \uff45 \uff42 \uff4f\uff4c \uff41 \u2740",
                "username": "LuizaCebola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945753880767418368",
                "name": "paola",
                "username": "paolalmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63191401",
                "name": "cris | \ud83c\udf44\ud83c\udf33\ud83d\udc0a",
                "username": "lokieae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973717750672773120",
                "name": "ke loves astro",
                "username": "youthsanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001644277",
                "name": "\uc138\uc0c1",
                "username": "woolrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218389577225863169",
                "name": "mudei",
                "username": "utopiatzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292089465",
                "name": "Prof. Nelson",
                "username": "Escritor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730396579752972288",
                "name": "Leticia Clarindo Ferreira",
                "username": "LetsClarindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688758842",
                "name": "cris vacinadinha",
                "username": "cristirinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36542841",
                "name": "ilustralu, uma simples mo\u00e7a",
                "username": "ilustralu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075417203682537473",
                "name": "locaporlosviajes",
                "username": "locaxlosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228308002077319168",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "SemasPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234654709321011200",
                "name": "tchueinatrilha",
                "username": "tchueinatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133436682961915905",
                "name": "mapbiomas",
                "username": "mapbiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283223002",
                "name": " Miriam Tous ",
                "username": "Miriam_Tous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197390778",
                "name": "Danny Redrum \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "danny_redrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3686218336",
                "name": "HOMEM ROBO!",
                "username": "homemrobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73171069",
                "name": "C\u00e9lio Silva",
                "username": "CelioSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3586782257",
                "name": "CSCRJ",
                "username": "cscrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246238833",
                "name": "eduardo quilombola",
                "username": "edu_nh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009273396872515589",
                "name": "Baianinho Digital Raiz",
                "username": "ViiaVara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154740462764339200",
                "name": "mudei de conts olha fix",
                "username": "86tumor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824114550",
                "name": "G1 Turismo e Viagem",
                "username": "g1viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246823864",
                "name": "Bem Estar",
                "username": "bemestar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1157639590573948928",
                "name": "Lucy Souza (#makesciencebr)",
                "username": "gryposouza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22017142",
                "name": "DI\u00c1RIO AS BEIRAS",
                "username": "asbeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971273092055093248",
                "name": "OK",
                "username": "OKMKPUB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090273528446898177",
                "name": "macurioso",
                "username": "macurioso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160554168",
                "name": "Sandro Alex",
                "username": "SandroAlex5555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1119938731",
                "name": "SEIL - Paran\u00e1",
                "username": "SEILPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31311757",
                "name": "Google Maps",
                "username": "googlemaps",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399115403",
                "name": "TV Guar\u00e1 23",
                "username": "tvguara23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793087843329597440",
                "name": "Forceassessoria",
                "username": "Forcetreino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "485812868",
                "name": "Uberl\u00e2ndia",
                "username": "PrefeituraUdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106855668382863360",
                "name": "Parque Estadual do Ibitipoca",
                "username": "peibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "Holamon.cat",
                "username": "holamoncat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867484",
                "name": "#DialisonCleberVitti",
                "username": "dcvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94332695",
                "name": "Prefeitura de Ilhota",
                "username": "prefilhota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234322479272906753",
                "name": "Bufunfa",
                "username": "Bufafun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217466495036526592",
                "name": "alex",
                "username": "leandraesteves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231892754365591553",
                "name": "Escola Carlito Maia - Cunha (SP)",
                "username": "MaiaEscola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76356464",
                "name": "Almir",
                "username": "almirjeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157736413",
                "name": "bio desagradavel",
                "username": "andrezapinto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345049855",
                "name": "Arthur Magnus",
                "username": "Arthur_Magnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4205805376",
                "name": "B O R G E S",
                "username": "gustavoaborgesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714208940746215424",
                "name": "honeywb",
                "username": "AmdaHoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265024488",
                "name": "@SLZONLINE",
                "username": "SLZONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558297168",
                "name": "Douglas Portari",
                "username": "douglasportari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893413049",
                "name": "Viagem Infinita Kombi Cidoka",
                "username": "viagem_infinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180618045070462976",
                "name": "Babruxo \ud83d\udc36 centroavante de time retrancado",
                "username": "Ledschan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090221743002796033",
                "name": "Tiff",
                "username": "Tiffmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374757238",
                "name": "Lorrainy Sthefany Silva",
                "username": "lolo_sthefany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347283070",
                "name": "Lare",
                "username": "laressa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1119713952982798337",
                "name": "Samira",
                "username": "samo_lina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68750413",
                "name": "Cadu Freitas",
                "username": "cadufreitaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48679959",
                "name": "Jonnes Costa",
                "username": "JonnesCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275527261",
                "name": "Portal JG",
                "username": "portaljgoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941684689",
                "name": "fabinhoo",
                "username": "fbinho_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003018322739425281",
                "name": "Villegas1927",
                "username": "deibyvillegas12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022622545953140736",
                "name": "fernanda.",
                "username": "fefxsdoei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871753587",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd40\ud835\udd3c\u0302\ud835\udd3e\ud835\udd46 \ud835\udd3e\ud835\udd4c\ud835\udd4a\ud835\udd4b\ud835\udd38\ud835\udd4d\ud835\udd46",
                "username": "diegustaavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60586908",
                "name": "GOL Linhas A\u00e9reas",
                "username": "VoeGOLoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "407887394",
                "name": "VoeGOLatende",
                "username": "VoeGOLatende",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228673147",
                "name": "Lucena Informa",
                "username": "lucena_informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132143535082287104",
                "name": "Fala Paraiba 04",
                "username": "04_fala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60759662",
                "name": "Joze de Goes",
                "username": "JozedeGoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134596453727383555",
                "name": "Fala Para\u00edba 05",
                "username": "05_fala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989753212134612994",
                "name": "Breno Joca",
                "username": "therealjoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2453851057",
                "name": "\u4eae\u598d",
                "username": "idoboysngirls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4049742136",
                "name": "trouxa",
                "username": "CastroCaliel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "728400890013618176",
                "name": "Jennifer Marques",
                "username": "jennimarques92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670165446",
                "name": "Lagoinha Savassi",
                "username": "LagoinhaSavassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53521957",
                "name": "Iara Lemos",
                "username": "Iaralemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174065822",
                "name": "enjoy the journey",
                "username": "gabsmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390132458969083904",
                "name": "GREGO'GR",
                "username": "GREGO___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2974127013",
                "name": "Omar Hernandez",
                "username": "omarhphotograp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950477114",
                "name": "ArtPal",
                "username": "ArtPal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114529069360734210",
                "name": "Setur Maranh\u00e3o",
                "username": "seturmaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565767655",
                "name": "mayara",
                "username": "mayaralagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218985900",
                "name": "Prefeitura de Jata\u00ed",
                "username": "prefeiturajatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334250416",
                "name": "Carol",
                "username": "caarolheleno",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1243179791936655360",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74hdujnf28z31d4vrh42ixy5c9rx",
        "oldest_id": "1239978321980653569",
        "result_count": 498
    }
}